<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="4B2C05D6">Gạch Mạ Vàng Lộng Lẫy</Text><Text Key="737623AB">Mái hiên này có đèn dây siêu xinh và tay đỡ có thể thu vào tiện lợi luôn. Tha hồ tạo ra những buổi tối lãng mạn dưới ánh sao, bất chấp thời tiết hay vũ trụ luôn nha!</Text><Text Key="9E6C92AA">Mái Hiên Cho Buổi Tối Ấm Cúng</Text><Text Key="10F557CE">Bước vào thế giới quyến rũ của quá khứ với Trattoria Bistro Bar nào! Quầy bar này đầy ắp những câu chuyện, được làm từ gỗ cổ và mặt kẽm bóng loáng, khẽ thì thầm về những cuộc trò chuyện bí mật bên ly rượu vang đỏ đậm đà và những cuộc gặp gỡ lén lút bên tách cà phê thơm nồng. Từng vết nứt và kẽ hở đều cất giấu bí mật của thời gian, một nhân chứng thầm lặng cho những buổi tiệc tùng náo nhiệt. Trattoria Bistro Bar - nơi thiết kế vượt thời gian hòa quyện với sự hấp dẫn đầy bí ẩn của phim noir. Rượu ngon, cà phê thơm, bí mật đầy nhà!</Text><Text Key="E88D5DF1">Quán Trattoria Bistro</Text><Text Key="A032CD07">Không có quán Bistro nào hoàn chỉnh nếu thiếu món này! Trải nghiệm sự kết hợp giữa nét quyến rũ cổ điển và chức năng hiện đại với Máy Pha Cà Phê Phin Buongiorno. Được trang trí bằng viền crôm, máy pha cà phê kiểu cổ điển này hứa hẹn một ly cà phê hảo hạng, biến mọi nghi thức cà phê thành một trải nghiệm khó quên.</Text><Text Key="B9C742BE">Máy Pha Cà Phê Drip Buongiorno</Text><Text Key="A9992279">Khám phá vẻ đẹp tinh tế, sang chảnh với Rèm Ren Bàn Trà nhé! Vừa kín đáo lại vừa phong cách, chắc chắn sẽ biến bất kỳ không gian nào thành một nơi quyến rũ và "chanh sả" hết nấc đó.</Text><Text Key="18125C7C">Rèm Ren Bàn Ăn</Text><Text Key="299061E2">Được làm thủ công tỉ mỉ, vừa bí ẩn lại vừa sang trọng ấy. Như một khoảng lặng đầy kịch tính trước khi cốt truyện hé lộ, một lời mời gọi hấp dẫn đến sự thoải mái bên trong. Cánh cửa bistro chi tiết này mở ra một câu chuyện đáng kể. Với Cửa Chính Hiên Nhà, cuộc sống không chỉ có trắng và đen – mà còn vô cùng tinh tế nữa đó nha!</Text><Text Key="3A8AA75D">Cửa Ra Vào Hiên Nhà</Text><Text Key="A9BD893C">Cặp cửa xếp này sẽ xóa nhòa ranh giới giữa trong nhà và ngoài trời, biến quán bistro của bạn thành một chốn nghỉ ngơi thoáng đãng, liền mạch. Thưởng thức nét quyến rũ của không gian ngoài trời mà vẫn thoải mái như trong nhà. Chào đón những khả năng vô tận và tạm biệt những bức tường đi nào!</Text><Text Key="EFEA7793">Lối đi có mái che không cửa</Text><Text Key="2422B9D2">Một ly Plumberry Nectar nha.</Text><Text Key="C1D2D8ED">Nước Ép Mận Sim</Text><Text Key="5C976E8C">Một ly Nectar Bạch Mã Lạc Đà nè.</Text><Text Key="50D3AB43">Nước Cốt Llama Trắng</Text><Text Key="75FFDD56">Nâng tầm không gian quán bistro của bạn với đèn treo "Atlas Shrugged" này. Chiếc đèn bằng đồng thau này mang đến vẻ đẹp cổ điển vượt thời gian, chiếu ánh sáng ấm áp và lôi cuốn lên quầy bar của bạn. Trải nghiệm phong cách đẳng cấp thế giới và sự ấm cúng mà không phải lo lắng về gánh nặng cuộc đời nhé!</Text><Text Key="C9CD9209">Mặt Dây Chuyền "Atlas Shrugged"</Text><Text Key="75E91ABE">Nhỏ nhắn nhưng lại cực kỳ lãng mạn đó nha! Chiếc đèn bàn ăn bằng đồng thau này sẽ mang đến không khí ấm cúng như ở quán bistro cho bữa ăn của Sim. Dành cho những ai vừa thích ăn ngon, vừa thích không gian đẹp nè!</Text><Text Key="EDEE8541">Đèn Ăn Ấm Cúng &amp; Xinh Xắn</Text><Text Key="1CEC895E">Được làm thủ công từ đồng thau cao cấp, chiếc đèn treo tường độc đáo này mang đến phong cách quốc tế cho bất kỳ quán ăn nhỏ hoặc ngôi nhà nào. Ánh sáng dịu nhẹ, ấm cúng của nó hoàn hảo cho việc ăn uống, thư giãn hoặc trò chuyện thân mật.</Text><Text Key="482B8661">Đèn Treo Tường "Vòng Quanh Thế Giới"</Text><Text Key="F9FD4BFC">Chuẩn bị tinh thần ngạc nhiên với hình ảnh phản chiếu của bạn khi nhâm nhi một ly Nectar nhé, kiểu như vô tình mở camera trước của điện thoại ấy. Chiếc gương này mang đậm phép thuật và nét phong trần độc đáo của một quán Bistro quyến rũ. Hình ảnh có rõ nét không á? Không hẳn, nhưng nó cũng gần được như hiệu ứng Simstagram rồi đó!</Text><Text Key="6B30E353">Gương Tập Trung Của Dân Sành Ăn</Text><Text Key="B257BDD7">Tuyển tập những bức tranh quảng cáo cổ điển tuyệt đẹp, tôn vinh vẻ quyến rũ vượt thời gian của cà phê và mật hoa. "Vintage Vignettes" là minh chứng độc đáo cho gu thẩm mỹ quảng cáo của một thời đã qua, một món đồ không thể thiếu cho những ai sành nghệ thuật cổ điển, yêu thích cà phê ngon và mật hoa hảo hạng.</Text><Text Key="318C2DAE">Ảnh Cũ Kể Chuyện</Text><Text Key="1D1D2838">Sang trọng, tinh tế và hoành tráng - tất cả lơ lửng ngay trên quầy bar của bạn. Kệ rượu treo này biến bộ sưu tập hảo hạng nhất của bạn thành một kiệt tác nổi. Trang trí trần nhà bằng món đồ trang trí độc đáo này và để những bình nectar thượng hạng nhất được tỏa sáng dưới ánh đèn mà chúng xứng đáng.</Text><Text Key="3C49C837">Kệ Rượu Mật Trứ Danh</Text><Text Key="1919D60F">Tuyệt vời cho những buổi gặp gỡ bí mật và trò chuyện riêng tư, tấm ngăn này sẽ mang đến một không khí huyền bí cho những buổi hẹn hò của bạn. Hãy thư giãn sau Tấm Ngăn Riêng Tư, nơi sự riêng tư hòa quyện với phong cách!</Text><Text Key="BC43B3D6">Vách Ngăn Tình Tứ</Text><Text Key="CB459173">Chuẩn bị cho một buổi tối diệu kỳ với đồ ăn ngon, Nectar hảo hạng và những kỷ niệm khó quên nha! Thực đơn được chuẩn bị kỹ càng và những chiếc ly Nectar tinh tế đã sẵn sàng để đón "bàn đôi" nào đó đang chuẩn bị bắt đầu một buổi tối tuyệt vời đó.</Text><Text Key="6CC6FAA2">Thực Đơn "Bàn Cho Hai Người"</Text><Text Key="454BD39D">Đây không phải là loại nectar tầm thường đâu nha; đây là chai bạn đã giữ khư khư bấy lâu nay cho dịp đặc biệt đó. Mà ai ngờ chờ hoài chờ mỏi nó bay hơi hết trơn! Giờ thì trưng nó trên kệ cho đẹp và ôn lại kỷ niệm thôi. Tuy rỗng tuếch nhưng vẫn sang chảnh lắm đó!</Text><Text Key="163B7588">Chai Nectar Cảm Xúc.</Text><Text Key="328BB664">Viên ngọc cổ điển này có chữ vàng trang nhã được tạo nên bởi thư pháp tinh xảo, hé lộ sự sang trọng và ấm áp bên trong. Nó là một lời chào từ quá khứ và một lời mời đắm mình trong bầu không khí quyến rũ vượt thời gian.</Text><Text Key="61C206AB">Bảng Điều Khiển Hiên Nhà</Text><Text Key="91475C56">Tấm biển này vừa là lời giới thiệu, vừa thể hiện cá tính của một quán bistro, lại còn là lời mời gọi nữa chứ, tất cả gói gọn trong một thiết kế thật phong cách và bắt mắt!</Text><Text Key="23BDDF09">Bảng hiệu Bistro</Text><Text Key="1287CC31">Quầy Bar Trattoria Tí Hon - Chút duyên dáng cổ điển của riêng bạn. "Em" nhỏ nhắn này có không gian lưu trữ rộng rãi, đúng là bạn thân của mọi "bartender" đích thực. Đảm bảo ai thấy cũng phải trầm trồ, tinh thần lên cao mà đồ uống cũng đầy ắp luôn!</Text><Text Key="51110104">Trattoria Barback - Nhỏ</Text><Text Key="B6A09094">Được làm từ gỗ xịn sò, tủ quầy bar rộng rãi này không chỉ để đồ mà còn trưng bày mấy món đồ hay ho hoặc bất cứ thứ gì bạn thích nữa. Với món đồ "must-have" này, thứ duy nhất cạn kiệt sẽ là ly của khách thôi, chứ phong cách của bạn thì không bao giờ nha!</Text><Text Key="6D3B527B">Quầy Pha Chế Trattoria - Lớn</Text><Text Key="9B636B3E">Kệ Trưng Bày Lịch Lãm được thiết kế để khoe những món đồ đỉnh nhất của bạn một cách sang chảnh, làm tăng thêm nét quyến rũ độc đáo cho mọi không gian đó nha.</Text><Text Key="F8D38EC1">Kệ trưng bày lịch lãm</Text><Text Key="4A03902E">Chiếc ghế đẩu này là chứng nhân thầm lặng của những lời thú tội nhỏ nhẹ và những đêm dưới ánh nến. Sự kết hợp giữa thoải mái và phong cách của nó có thể khiến cả một thám tử "cứng cựa" cũng phải mềm lòng. Ghế đẩu Trattoria - vì mọi nút thắt cao trào đều cần một bối cảnh phù hợp.</Text><Text Key="A4239AD1">Ghế Đẩu Quán Trattoria</Text><Text Key="D2BADE58">Góc ăn uống này là sự kết hợp hoàn hảo giữa nét sang trọng cổ điển và vẻ thanh lịch hiện đại đó nha! Một không gian thoải mái, ấm cúng để bạn thưởng thức mọi loại đồ uống, đồ ăn vặt hoặc bữa ăn. Thật ra, nó không chỉ là một góc ăn uống đâu; nó còn là nơi tạo ra những kỷ niệm đó! Mọi đồ uống đều trở thành một dịp đặc biệt, mọi cuộc trò chuyện đều là một ký ức đáng trân trọng. Nhâm nhi, ăn vặt và tận hưởng niềm vui khi bạn tạo ra những khoảnh khắc khó quên thật phong cách nha!</Text><Text Key="8685E4D7">Bàn Ăn Góc Bọc Nhung Cổ Điển</Text><Text Key="DF16994C">Ngồi xuống chiếc Ghế Bistro Tinh Túy này đi, nơi mọi khoảnh khắc đều trở thành kỷ niệm đó nha. Tưởng tượng xem, một góc phố nhộn nhịp, tiếng cười vang vọng, cà phê thơm lừng. Đây không chỉ là một chiếc ghế đâu; nó là cỗ máy thời gian đưa bạn về những khoảnh khắc giản dị, ấm cúng hơn đấy. Ngả lưng, thư giãn và để những câu chuyện bắt đầu thôi nào!</Text><Text Key="6AB5AF03">Ghế Bistro Cực Chất</Text><Text Key="D0791674">Hình dung một chiếc bàn nơi những kỷ niệm được tạo ra, những câu chuyện được chia sẻ, và tiếng cười không bao giờ dứt - đó chính là Bàn À La Carte đó! Nó không chỉ là nơi để đồ uống và đồ ăn vặt đâu, mà còn là nơi để tụ tập và tạo nên những khoảnh khắc đáng nhớ nữa đó.</Text><Text Key="E45F15DB">Bàn Gọi Món Thả Ga</Text><Text Key="69C260CE">Chiếc cửa sổ này không chỉ để ngắm cảnh đâu nha, nó còn thể hiện gu thẩm mỹ đỉnh cao, kết hợp hài hòa giữa cổ điển và hiện đại đó!</Text><Text Key="E02428F1">Cửa Sổ Hiên Nhà</Text><Text Key="DEF204E3">Lấy đồ uống nhanh thôi!</Text><Text Key="409B0676">Quán Bistro Xóm Giềng</Text><Text Key="B21DA7C3">Lấy đồ ăn nhẹ nhanh thôi!</Text><Text Key="542B76C2">Làm ly cà phê đi nào!</Text><Text Key="5EF087FF">Trà Đen</Text><Text Key="4A020D00">Pha một tách trà đen đi nào.</Text><Text Key="047FEA3B">Nước Ép Mận Sim</Text><Text Key="6C68E6B4">Rót Rượu Nho Plumberry Đi Nào!</Text><Text Key="738F1F55">Nước Ép Bạch Mã Thượng Đỉnh</Text><Text Key="EEB507A6">Rót Nước Ép Bạch Dương Llama Đi!</Text><Text Key="5E579661">Giấy Dán Tường Quán Bistro Ngọt Ngào</Text></STBLKeyStringList>