<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="FEF5671F">(Từ Bát Kẹo Ma Quái)</Text><Text Key="79149473">(Từ Khắc Bí Ngô)</Text><Text Key="067A06B1">(Từ Xem Bí Ngô Đã Khắc)</Text><Text Key="E8D66D77">(Từ Đội Bí Ngô)</Text><Text Key="05E816B7">(Từ Đập Bí Ngô)</Text><Text Key="AD1F4FE6">Chơi xỏ hay cho kẹo... Sao không cả hai? Vừa chơi xỏ vừa cho kẹo!</Text><Text Key="B65971F9">Bát Kinh Hoàng</Text><Text Key="9B18E288">Chỉnh sửa chỗ này một tí, gọt tỉa chỗ kia một chút... quả bí ngô này thật hoàn hảo!</Text><Text Key="0B69C827">Nghệ Thuật Khắc</Text><Text Key="55797D3A">"Tác phẩm khắc bí ngô này gợi nhớ đến những nhà điêu khắc vĩ đại của thời đại chúng ta." "Ừm, đúng vậy, khá đấy."</Text><Text Key="E34B03E5">Tác Phẩm Khắc Thú Vị</Text><Text Key="16D7978C">Bí ngô được biết đến là vật chứa giúp các hồn ma vượt qua giữa cõi sống và cõi chết.</Text><Text Key="8619D643">Đầu Bí Ngô</Text><Text Key="4095107C">Chống lại thế lực... ĐẬP BÍ NGÔ!</Text><Text Key="A04C08D3">Đập Bí Ngô</Text><Text Key="0DF96B08">Công Chúa Hoàn Hảo</Text><Text Key="68DC47DC">Thủy Thủ Ngọt Ngào</Text><Text Key="BF2AEB1F">Bí Ngô Nhí</Text><Text Key="2C8EB35E">Hài Hước Khó Đỡ</Text><Text Key="B82E640B">Tiên Mộng Ảo</Text><Text Key="3A9CFB87">Chào Thuyền Trưởng!</Text><Text Key="BFDE5405">Nữ Đấu Sĩ Dũng Cảm</Text><Text Key="F6075CDD">Phù Thủy Quyến Rũ</Text><Text Key="7C09D9A1">Âm Thầm Mà Chết Người</Text><Text Key="741978B3">Chào Thủy Thủ!</Text><Text Key="345D6898">Đấu Sĩ Dũng Cảm</Text><Text Key="31E6E116">Hoa Văn Chữ V Ma Quái</Text><Text Key="71378289">Ván Sàn Cọt Kẹt</Text><Text Key="33E9088B">Trong chiếc bát này chứa đựng mọi thứ ngọt ngào mà bạn có thể tưởng tượng. Sôcôla chen vai thích cánh với đường và caramel trong một vòng xoáy ngon tuyệt. Tất cả những điều này có thể là của bạn, nhưng hãy cẩn thận. Một số người với tay vào trong đó sẽ không bao giờ trở lại. Vậy hãy cho tôi biết, bạn thích kẹo đến mức nào?</Text><Text Key="EC851C0A">Bát Kẹo Ngọt Ngào</Text><Text Key="480730B8">Một quả bí ngô chín muồi, sẵn sàng để khắc.</Text><Text Key="F68079B7">Bí Ngô</Text><Text Key="58A79704">Hãy nhớ rằng, khắc không phải là về những gì có ở đó, mà là về những gì không có ở đó. Vẻ đẹp được tìm thấy trong không gian âm, và chỉ thông qua sự thiếu ý nghĩa, ý nghĩa thực sự mới có thể được tìm thấy. Nhìn vào nó, chẳng phải sự trống rỗng chỉ ra sự trống rỗng trong cuộc sống của chính bạn sao? Ồ, đợi đã, nó là một con mèo. Meow.</Text><Text Key="2148B1CB">Trạm Khắc Bí Ngô</Text><Text Key="E2214839">Những mảnh vải rách rưới này là một trong số ít những di vật còn sót lại của tòa thị chính Windenburg, đã bị mất một cách bi thảm trong một vụ hỏa hoạn nhiều thập kỷ trước.</Text><Text Key="BA85023C">Rèm Cửa của Thợ Rèn Bóng Tối</Text><Text Key="59DBBDDC">Không gì đáng sợ bằng mạng nhện. Hãy làm rùng rợn các góc phòng của bạn bằng những miếng dán vinyl này.</Text><Text Key="DF0305B3">Miếng Dán Mạng Nhện Parlor Trix (Trái)</Text><Text Key="4BB41922">Không gì đáng sợ bằng mạng nhện. Hãy làm rùng rợn các góc phòng của bạn bằng những miếng dán vinyl này.</Text><Text Key="2F9A709D">Miếng Dán Mạng Nhện Parlor Trix (Phải)</Text><Text Key="4AAE6458">Mắt Phô Mai</Text><Text Key="E9CA7E00">Bánh Quy Ma Quái</Text><Text Key="769985B2">Cái gì cơ? Bạn nghĩ đây chỉ là một cái khay bánh quy bình thường thôi à? Không phải đâu nhé. Đây là cái khay bánh quy ma quái nhất trong tất cả các loại khay bánh quy đấy. Nó được làm thủ công bởi một nhóm ma để tạo ra những chiếc bánh quy đáng sợ nhất. Hãy sử dụng nó một cách cực kỳ cẩn thận.</Text><Text Key="AFDA944D">Khay Bánh Quy Ma Quái</Text><Text Key="48091211">Bánh Kem Zombie</Text><Text Key="45E892FD">Những Con Mắt Phô Mai</Text><Text Key="47373F40">Những Chiếc Bánh Quy Ma Quái</Text><Text Key="D903E1B0">Những Con Mắt Phô Mai</Text><Text Key="A5802FD9">Những Chiếc Bánh Quy Ma Quái</Text><Text Key="FA43B599">Hồn ma sáng sủa Spritely thắp sáng kỳ nghỉ của bạn với những biểu cảm tốt bụng của mình. Có lẽ anh ấy đang cười toe toét? Có lẽ anh ấy đang cố gắng dọa bạn?</Text><Text Key="33833E1C">Hồn Ma Sáng Sủa Spritely</Text><Text Key="D3B2D9CC">Hồn Ma Phát Sáng Spooky thắp sáng kỳ nghỉ của bạn với những biểu cảm tốt bụng của mình. Có lẽ anh ấy tràn đầy niềm vui? Có lẽ anh ấy tràn ngập kinh hoàng?</Text><Text Key="307D8883">Hồn Ma Phát Sáng Spooky</Text><Text Key="37409418">Những bia mộ chiếu sáng kỳ quái và ngớ ngẩn này chắc chắn sẽ khiến hàng xóm của bạn khiếp sợ và thích thú.</Text><Text Key="A6EB6F97">Đèn Lồng Nghĩa Trang Parlor Trix</Text><Text Key="5195E392">Chiếc đèn này tạo ra ánh sáng rùng rợn từ những quả bí ngô trong một loạt các chậu có màu sắc khác nhau.</Text><Text Key="E2DFA7AD">Đèn Lồng Thực Vật</Text><Text Key="84DB7EC2">Thêm nét lễ hội đáng sợ cho bữa tiệc của bạn với những chiếc đèn lồng giấy ma quái này. Đặt cách xa ngọn lửa.</Text><Text Key="03A796BD">Đèn Lồng Giấy Parlor Trix</Text><Text Key="EE717EE2">Đừng để bị bỏ rơi trong cái lạnh, hãy lấy chiếc giá đỡ nến tay trái này. Bạn sẽ không ghét phải là người cuối cùng không có một chiếc chứ?</Text><Text Key="30396E5D">Đèn Tay Ma Quái Tiện Dụng (Trái)</Text><Text Key="95A24A6B">Bàn tay này là bàn tay phải cho bức tường của bạn. Nó sẽ không bao giờ bỏ rơi bạn nếu bạn quyết định bạn không thích nến hoặc nó quá rùng rợn. Nếu bạn không hiểu, bạn sẽ quay lại nơi bạn bắt đầu, vì vậy hãy lấy bàn tay phải ngay hôm nay!</Text><Text Key="139F916A">Đèn Tay Ma Quái Tiện Dụng (Phải)</Text><Text Key="2169696A">Lãnh chúa Lycan là con trai cả của một gia đình nổi tiếng. Với một cuộc sống hàng ngày mà hầu hết Sims chỉ mơ ước. Nhưng anh ta có một bí mật khủng khiếp. Một bí mật mà anh ta đã cố gắng che giấu. Một bí mật chỉ được tiết lộ mỗi khi trăng xanh...</Text><Text Key="B9EAEFF5">Lãnh chúa Lycan Bảnh Bao</Text><Text Key="331057F3">Lady Sanguina lớn lên là một sinh vật đường phố, mắc kẹt trong trạng thái đói khát vĩnh viễn. Cho đến ngày một người lạ mặt trùm đầu đưa cho cô một lọ chất lỏng màu đỏ bí ẩn, mà cô đã nuốt chửng một cách tham lam. Kể từ ngày đó trở đi, cô không bao giờ bị đói nữa...</Text><Text Key="85A78622">Quý Cô Sanguina Xinh Đẹp</Text><Text Key="DE3D7288">Mặc dù nắm giữ tất cả sức mạnh, Lãnh chúa Lycan và Lady Sanguina cuối cùng đều trở nên cô đơn. Cho đến đêm họ tình cờ gặp nhau, mỗi người khám phá ra bí mật đen tối của người kia. Họ đã không thể tách rời kể từ đó. Ngay cả khi đôi khi họ có xu hướng mất đầu.</Text><Text Key="6F927827">Lãnh Chúa và Quý Cô</Text><Text Key="ECAFA993">Không phải nó đáng yêu sao? Hãy nhìn nó kìa!</Text><Text Key="DC43E942">Bí Ngô Mèo</Text><Text Key="6CF968E1">Một tác phẩm kinh điển thực sự trong thế giới bí ngô khắc.</Text><Text Key="DC688C94">Bí Ngô Lệch Mắt</Text><Text Key="317F85F7">Thiết kế bí ngô truyền thống.</Text><Text Key="8518DE4E">Bí Ngô Cổ Điển</Text><Text Key="88E78790">Dễ thương đến phát sợ!</Text><Text Key="2AFC79BF">Bí Ngô Ma</Text><Text Key="D5D65469">Cú là những sinh vật tuyệt vời. Tại sao không bất tử hóa một con như một quả bí ngô?</Text><Text Key="40891B4C">Bí Ngô Cú</Text><Text Key="27C05053">Đừng lo lắng cho quả bí ngô này... Nó sẽ hoàn toàn ổn thôi, tin chúng tôi đi.</Text><Text Key="EECE0402">Bí Ngô Ói</Text><Text Key="499A26C3">Quả bí ngô này có lẽ đã chứng kiến quá nhiều. Nhưng là cái gì?</Text><Text Key="20DCCF12">Bí Ngô Sợ Hãi</Text><Text Key="B37BEFC0">Quả bí ngô hạnh phúc nhất... Từ trước đến nay!</Text><Text Key="D316088F">Bí Ngô Cười</Text><Text Key="4C84D0FC">Vui nhộn một cách tinh quái, ma quái một cách tinh quái.</Text><Text Key="7CB66253">Bí Ngô Tinh Quái</Text><Text Key="D4C808C0">Đầu lâu, dơi và bí ngô, ôi trời! Bạn sẽ không tìm thấy một con đường lễ hội nào hơn tấm thảm độc đáo này.</Text><Text Key="52DD038F">Thảm Đêm Kinh Hoàng</Text><Text Key="92C87518">Vật trang trí ma quái tối thượng! Bật màn trình diễn ánh sáng này để thu hút và làm kinh ngạc khách với màn hình xoay vòng của những bóng ma.</Text><Text Key="678B4297">Màn Trình Diễn Ánh Sáng Vạc Linh Hồn</Text><Text Key="1145DAFB">Điều gì tốt hơn một quả bí ngô? Một chiếc đèn lồng bí ngô. Và điều gì tốt hơn một chiếc đèn lồng bí ngô? Một chiếc đèn lồng bí ngô đội mũ phù thủy!</Text><Text Key="7FE3F05A">Đèn Lồng Bí Ngô Đội Mũ</Text><Text Key="435ADC4F">Làm sinh động bữa tiệc buffet của bạn với vật trang trí ngôi nhà ma ám ba chiều này được làm bằng giấy креп! Vật trang trí trung tâm không bao gồm nhạc jazz.</Text><Text Key="C4331516">Vật Trang Trí Trung Tâm Ma Quái Parlor Trix</Text><Text Key="4EEF4CB0">Đây là một chiếc đèn lồng bí ngô bình thường, giống như những chiếc mà bạn từng thấy khi còn bé. Mặc dù nó có vẻ đáng sợ, nhưng hãy nhớ rằng, đèn lồng bí ngô vô hại. Cái gì? Bạn nói đây là một chiếc đèn lồng bí ngô cái à? Ồ... Chúc may mắn.</Text><Text Key="113D895F">Đèn Lồng Bí Ngô Cái</Text><Text Key="5E7B7A4E">Mặc dù có chất lượng giống như thật, nhưng hãy yên tâm rằng con nhện này hoàn toàn là robot. Hệ thống theo dõi tiên tiến của nó có khả năng tính toán nhiều mục tiêu, nhưng đã được lập trình tuân thủ đầy đủ luật robot, bạn nên cảm thấy hoàn toàn thoải mái khi đặt nó trên tường trong phòng ngủ, phòng tắm hoặc bất kỳ phòng nào khác mà... Sim... thích tụ tập.</Text><Text Key="A3C93D71">Nhện Bị Hiểu Lầm</Text><Text Key="2100B209">Mùi tử thần tỏa ra từ chiếc ghế này. Ồ không, đợi đã, đó chỉ là ông nội.</Text><Text Key="59099F6C">Ghế Bất Tử</Text><Text Key="8B4792DB">Khi tôi nằm xuống để ngủ trưa
Tôi nói điều này
Rằng Thần Chết sẽ ôm tôi tha thiết
Và mang tôi đi
Và tôi sẽ thức dậy trong niềm hạnh phúc.</Text><Text Key="210879BA">Ghế Sofa Bất Tử</Text><Text Key="537363A5">Khi tôi nằm xuống để ngủ trưa
Tôi nói điều này
Rằng Thần Chết sẽ ôm tôi tha thiết
Và mang tôi đi
Và tôi sẽ thức dậy trong niềm hạnh phúc.</Text><Text Key="5EE50C20">Ghế Sofa Bất Tử</Text><Text Key="6D46D641">Gấu Xương là một món đồ chơi nhồi bông mà tình bạn sẽ kéo dài hơn cả kỳ nghỉ lễ. Nụ cười méo mó và đôi mắt sáng của nó sẽ mang lại niềm vui trong nhiều năm tới.</Text><Text Key="A38EC974">Gấu Xương</Text><Text Key="68899D15">Được may lại với nhau từ áo choàng của những người đến từ một thời đại khai sáng, những gì còn lại của tấm vải này bảo vệ bề mặt của chiếc bàn này với quyết tâm sắt đá.</Text><Text Key="52562630">Bàn Ngoại Vi</Text><Text Key="E41BAEFF">Hãy biết điều này: khi một thợ mộc lấy tấm vải của những nhà lãnh đạo đã mất của chúng ta, đây là một lời hứa. Bên dưới là một chiếc bàn cuối được chế tác từ gỗ gụ tốt nhất với sự chú ý tỉ mỉ đến từng chi tiết nhỏ.</Text><Text Key="607F8626">Bàn Góc Cứng Cáp</Text><Text Key="AF52F89B">“Bạn đã đi qua những tàn tích của Windenburg chưa? Đã thấy sự tàn phá của vùng đất linh thiêng của tổ tiên chúng ta chưa? Chúng ta đang đối mặt với một kẻ thù hùng mạnh.”</Text><Text Key="8CE4427A">Bàn Nhận Thức</Text><Text Key="CA08F4FD">Một con dao ma quái. Ý tôi là, một con dao ma quái hơn.</Text><Text Key="138CD268">Dao Bí Ngô</Text><Text Key="B1C0801F">Để nạo bí ngô, VÀ KHÔNG GÌ KHÁC!</Text><Text Key="951DE0C6">Dụng Cụ Nạo Bí Ngô</Text><Text Key="0E638E8C">Nó là một cái thìa. Nó hơi lớn hơn những cái thìa khác.</Text><Text Key="AE3E0B43">Thìa Hơi Lớn</Text><Text Key="807AEFC8">Xem</Text><Text Key="E60D9ADF">Ăn Kẹo</Text><Text Key="3D241DC2">Lấy Kẹo</Text><Text Key="202566F5">Khắc Bí Ngô</Text><Text Key="45E68EA0">Nạo Khắc</Text><Text Key="EC88AFB6">Mèo</Text><Text Key="3B880525">Mở khóa tất cả các hình khắc bằng cách đạt đến cấp độ 5 trong Kỹ Năng Vận Động.</Text><Text Key="546CD904">Khắc Bí Ngô Mèo</Text><Text Key="02F3B9A4">Lệch Mắt</Text><Text Key="BE6AE5DE">Khắc Bí Ngô Lệch Mắt</Text><Text Key="85FA6602">Cổ Điển</Text><Text Key="238B0B28">Khắc Bí Ngô Cổ Điển</Text><Text Key="683E189B">Ma</Text><Text Key="2B6B60AC">Cú</Text><Text Key="3A536A00">Ói</Text><Text Key="42D568C4">Sợ Hãi</Text><Text Key="45E42983">Cười</Text><Text Key="3B8DA846">Mở khóa tất cả các hình khắc bằng cách đạt đến cấp độ 5 trong Kỹ Năng Khéo Tay.</Text><Text Key="5EF7EC5D">Tinh Quái</Text><Text Key="C79BD37F">Gỡ Lỗi - Đội Bí Ngô</Text><Text Key="7A8EE1A0">Gỡ Bí Ngô</Text><Text Key="B219F7FE">Chỉ có thể đập bí ngô khi chúng ở trên mặt đất.</Text><Text Key="7B81DBFC">Đập</Text><Text Key="858FE518">Ma chỉ có thể đội bí ngô khi chúng ở trên sàn.</Text><Text Key="F0D0E33B">Đội Bí Ngô</Text><Text Key="84F260F5">Khen Trang Phục</Text><Text Key="D38FE726">Thảo Luận Về Trang Phục</Text><Text Key="E8597674">Hỏi Về Trang Phục</Text><Text Key="0236DB29">Không có Trạm Khắc Bí Ngô trên khu đất.</Text><Text Key="64CEC266">Xin Kẹo Dự Tiệc</Text><Text Key="C83FB617">Yêu Cầu Một Quả Bí Ngô Đã Khắc</Text><Text Key="53E484C7">Tắt Sương Mù</Text><Text Key="5B562B83">Bật Sương Mù</Text><Text Key="1333B75D">Bảo Quản</Text><Text Key="246E9C67">Đặt Thành Đã Khắc</Text><Text Key="BD891B42">Đặt Thành Thất Bại</Text><Text Key="089652E1">Đặt Thành Đã Đập</Text><Text Key="4469F39F">Dập Tắt</Text><Text Key="5259EF2B">Đốt Nến</Text><Text Key="7CCC2D6C">Thay Đổi Trang Phục Dự Tiệc</Text><Text Key="2BCEBB54">Phòng Bất Tử</Text><Text Key="65778C5E">Mèo</Text><Text Key="4F81B2B8">Lệch Mắt</Text><Text Key="E4C164DA">Cổ Điển</Text><Text Key="BCB26C05">Ma</Text><Text Key="AEFFF838">Cú</Text><Text Key="CC3994D6">Ói</Text><Text Key="9EC9491E">Sợ Hãi</Text><Text Key="D3447AF1">Tinh Quái</Text><Text Key="B7D15F48">Khắc Bí Ngô</Text><Text Key="ACAE8AF0">Thay Đổi Trang Phục Dự Tiệc</Text><Text Key="691F9A9D">Mắt Phô Mai</Text><Text Key="08A984EE">Phục Vụ Mắt Phô Mai</Text><Text Key="E8ABC55D">Bánh Kem Zombie</Text><Text Key="36C39CF9">Bánh Quy Ma Quái</Text><Text Key="419810C2">Phục Vụ Bánh Quy Ma Quái</Text><Text Key="8A76F342">Khắc Bí Ngô</Text><Text Key="86439798">Quả bí ngô này thật tuyệt vời!</Text><Text Key="8BF90399">Bí Ngô Mèo Xanh Lá Cây</Text><Text Key="19A967DE">Bí Ngô Mèo Cam</Text><Text Key="2989D086">Bí Ngô Mèo Cam Nhạt</Text><Text Key="E8E5894B">Bí Ngô Mèo Trắng</Text><Text Key="B2086222">Một quả bí ngô kỳ quặc được làm bởi một người có khiếu trừu tượng.</Text><Text Key="4A55AEBC">Một quả bí ngô gợi lên biểu cảm vui vẻ của tuổi thơ.</Text><Text Key="4CF6212F">Bí Ngô Lệch Mắt Xanh Lá Cây</Text><Text Key="EFB6513C">Bí Ngô Lệch Mắt Cam</Text><Text Key="F5B75044">Bí Ngô Lệch Mắt Cam Nhạt</Text><Text Key="59D6FA29">Bí Ngô Lệch Mắt Trắng</Text><Text Key="394B04A8">Một chiếc đèn lồng bí ngô truyền thống.</Text><Text Key="46E1E269">Bí Ngô Cổ Điển Xanh Lá Cây</Text><Text Key="FC0A404E">Bí Ngô Cổ Điển Cam</Text><Text Key="2CE2B3D6">Bí Ngô Cổ Điển Cam Nhạt</Text><Text Key="42E6003B">Bí Ngô Cổ Điển Trắng</Text><Text Key="5A7480B5">Một tác phẩm khắc hình ma. Các chỉ số EMF của quả bí ngô này vượt quá giới hạn!</Text><Text Key="AAF9E980">Bí Ngô Ma Xanh Lá Cây</Text><Text Key="5C958EF9">Bí Ngô Ma Cam</Text><Text Key="647EC4D1">Bí Ngô Ma Cam Nhạt</Text><Text Key="CD46DF0A">Bí Ngô Ma Trắng</Text><Text Key="051C07A6">Một tác phẩm khắc hình cú; có lẽ nó sẽ không bao giờ bay được.</Text><Text Key="9D3727A3">Bí Ngô Cú Xanh Lá Cây</Text><Text Key="3EC29D28">Bí Ngô Cú Cam</Text><Text Key="84464250">Bí Ngô Cú Cam Nhạt</Text><Text Key="6C2D15F5">Bí Ngô Cú Trắng</Text><Text Key="0D473F2A">Có vẻ như quả bí ngô này không được khỏe lắm...</Text><Text Key="5F864367">Bí Ngô Ói Xanh Lá Cây</Text><Text Key="36A95A94">Bí Ngô Ói Cam</Text><Text Key="8FD6EF2C">Bí Ngô Ói Cam Nhạt</Text><Text Key="016AD991">Bí Ngô Ói Trắng</Text><Text Key="C2870A16">Một quả bí ngô đã nhìn thấy một điều gì đó không thể bỏ qua.</Text><Text Key="3E4F7653">Bí Ngô Sợ Hãi Xanh Lá Cây</Text><Text Key="944970B8">Bí Ngô Sợ Hãi Cam</Text><Text Key="CB5769C0">Bí Ngô Sợ Hãi Cam Nhạt</Text><Text Key="1F68E885">Bí Ngô Sợ Hãi Trắng</Text><Text Key="3B8E1D15">Một quả bí ngô vô tư lự!</Text><Text Key="367387E0">Bí Ngô Cười Xanh Lá Cây</Text><Text Key="F0262959">Bí Ngô Cười Cam</Text><Text Key="76E4FF31">Bí Ngô Cười Cam Nhạt</Text><Text Key="91144BEA">Bí Ngô Cười Trắng</Text><Text Key="666FD0C7">Quả bí ngô này dường như có một kế hoạch tinh quái...</Text><Text Key="11E65F56">Bí Ngô Tinh Quái Xanh Lá Cây</Text><Text Key="D5EF434F">Bí Ngô Tinh Quái Cam</Text><Text Key="51F94DBF">Bí Ngô Tinh Quái Cam Nhạt</Text><Text Key="4E02CF10">Bí Ngô Tinh Quái Trắng</Text><Text Key="CDFB64F9">Bữa tiệc đó thật đáng sợ! Hai chiếc đèn ma quái đã được đặt trong kho đồ của hộ gia đình với hy vọng tạo ra một khoảng thời gian tốt đẹp hơn vào lần tới.</Text><Text Key="7B30CA01">Phần thưởng Cấp Đồng bao gồm hai chiếc đèn ma quái.</Text><Text Key="E0F4C103">Một bữa tiệc hoành tráng! Một lễ hội kinh hoàng! Khách khứa rời đi trong niềm vui sướng sau một buổi tối nghịch ngợm và thú vị. Hộ gia đình đã được thưởng một bộ trang phục Siêu Lạc Đà hoàn hảo cho bữa tiệc tiếp theo... hoặc có lẽ chỉ để mặc quanh nhà.</Text><Text Key="0FDF4C67">Phần thưởng Cấp Vàng mở khóa trang phục Siêu Lạc Đà.</Text><Text Key="FC82F3CE">Khách khứa đều đồng ý, bữa tiệc này thật tuyệt vời! Một bức chân dung kỳ lạ đã xuất hiện trong kho đồ của hộ gia đình... hãy treo nó một cách thận trọng.</Text><Text Key="9046BDBA">Phần thưởng Cấp Bạc bao gồm một bức chân dung kỳ lạ có nguồn gốc không xác định.</Text><Text Key="EA40FB40">Tiệc Ma Quái</Text><Text Key="7CA5C7CC">Hãy là người tổ chức Bữa Tiệc Ma Quái của riêng bạn, nơi trang phục là điều bắt buộc trong một khung cảnh đầy những đồ trang trí đáng sợ. Chuẩn bị món ăn kinh dị để thỏa mãn cơn thèm của khách trong khi họ bận rộn với việc khắc bí ngô. Những người quá sợ hãi để tự mình lấy Bát Kẹo Ma Quái luôn có thể xin một người dự tiệc khác cho một món kẹo… chỉ cần đừng bị lừa!</Text><Text Key="AE398684">Khắc Bí Ngô</Text><Text Key="EE56F094">Sim có thể khắc bí ngô từ Trạm Khắc Bí Ngô. Hãy tìm nó trong Chế Độ Xây Dựng dưới mục Hoạt Động &amp; Kỹ Năng.</Text><Text Key="CD75496A">Xin Kẹo Dự Tiệc</Text><Text Key="EAD034F4">Thảo Luận Về Trang Phục</Text><Text Key="167AD008">Thực Hiện Tương Tác Xã Hội Nghịch Ngợm</Text><Text Key="8881B284">Xem Bí Ngô Đã Khắc</Text><Text Key="2B4C23EF">Khắc Bí Ngô</Text><Text Key="6959AEE1">Nhấn vào Trạm Khắc, chọn kiểu khắc, sau đó chọn màu bí ngô.</Text><Text Key="4CC45E5C">Mua Trạm Khắc Bí Ngô</Text><Text Key="CD51C3FC">Mua Trạm Khắc Bí Ngô từ Chế Độ Xây Dựng. Tìm nó trong Sắp Xếp Hoạt Động &amp; Kỹ Năng!</Text><Text Key="D3E2061C">Thức ăn theo chủ đề ma quái là những gì có trong thực đơn!</Text><Text Key="91AF23FE">Khách</Text><Text Key="29420A8C">Hãy chuẩn bị cho một đêm kinh hoàng.</Text><Text Key="9395BE4C">Chủ nhà cần một tủ lạnh, một quầy, một lò nướng và một trạm khắc.</Text><Text Key="416CD614">Ma Mị</Text><Text Key="EF223401">Giấy Dán Tường Phòng Khách Nhỏ Nhắn Đẹp Nhất</Text><Text Key="C48A00F5">Không Có Gì Phải Sợ</Text><Text Key="4F5E4EEA">Những Món Đồ Cổ Điển</Text><Text Key="E6052743">Giấy Dán Tường Trong Tháp Chuông</Text></STBLKeyStringList>