<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="48F141FC">Sàn nhà này đang Bụi Bặm đó! Cảm giác như có người ở và ấm cúng lắm, Sims sẽ xây dựng mối quan hệ nhanh hơn và thích dọn dẹp hơn nữa. Nhưng mà nếu Sims không chịu khó dọn dẹp chút nào thì sàn nhà này sẽ thành Dơ Bẩn đó...</Text><Text Key="BF09AE20">Sàn nhà này Dơ Dááy quá rồi! Sims sẽ rất khó chịu đó, đặc biệt là khi lũ Quỷ Dơ Bẩn xâm chiếm không gian của họ! Tin tốt là chỉ có thể sạch hơn thôi, nhưng chỉ khi bạn dọn dẹp đó nha.</Text><Text Key="5FAFB9F0">Sàn nhà này Sạch Bong luôn! Khung cảnh lấp lánh xung quanh khiến Sims tập trung, đầy cảm hứng và tràn đầy năng lượng. Tiếp tục phát huy nha, nếu không thì nhà bạn sẽ thành Bụi Bặm đó.</Text><Text Key="6FCB8D09">Sàn nhà này đang Dơ Bẩn đó! Sims có thể bắt đầu gặp một số rắc rối xã giao, và một số tương tác có thể mất nhiều thời gian hơn vì Sims của bạn bị xao nhãng bởi sự bừa bộn. Nếu không có biện pháp nào được thực hiện, sàn nhà sẽ trở nên Dơ Dááy đó!</Text><Text Key="50230A18">(Từ việc vui vẻ dọn dẹp trên sàn nhà bụi bặm)</Text><Text Key="F37DBC85">(Từ việc dọn dẹp hoặc hút bụi trên sàn nhà đã sạch)</Text><Text Key="F753DEF6">(Từ việc tiếp tục dọn dẹp khi sàn nhà đã sạch)</Text><Text Key="990D4931">(Từ việc tổng vệ sinh trên sàn nhà dơ dááy)</Text><Text Key="97F14A4A">(Từ việc tiếp tục dọn dẹp khi đang nổi cơn thịnh nộ)</Text><Text Key="C48A2D51">{0.SimFirstName} đã kết bạn với Thỏ Bụi! Vì {M0.he}{F0.she} đã làm cho người bạn lông xù của {M0.his}{F0.her} cảm thấy được chào đón và chăm sóc trong nhà của {M0.his}{F0.her}, nên thỏ bụi này sẽ cư xử hơi khác một chút. Giờ nó có thể sống sót ngay cả trong môi trường sạch sẽ nhất và sẽ không còn bị tiêu diệt khi dọn dẹp nhà cửa nữa - nó sẽ ở lại đây. \n\nThỏ Bụi đã kết bạn cũng sẽ thể hiện sự cảm kích bằng cách tìm kiếm những vật phẩm hiếm hơn và đôi khi thậm chí còn đào được những đống Simoleon đáng kể.</Text><Text Key="0AC96F81">(Từ việc kết bạn với Thỏ Bụi)</Text><Text Key="5B1AE25D">(Từ việc cho Thỏ Bụi ăn)</Text><Text Key="064EB532">(Từ việc vuốt ve Thỏ Bụi)</Text><Text Key="42FE16DB">(Từ việc phá hủy một chú thỏ bụi dễ thương, bé bỏng)</Text><Text Key="99E064A4">(Từ việc cố gắng vuốt ve Quỷ Dơ Bẩn)</Text><Text Key="D51F2132">(Từ việc cố gắng Giẫm Lên Quỷ Dơ Bẩn rồi lại sợ hãi bỏ chạy)</Text><Text Key="36DAF92E">(Từ việc tiêu diệt Quỷ Dơ Bẩn)</Text><Text Key="17B8A80F">(Từ việc có khách đến chơi khi nhà cửa dơ bẩn hoặc dơ dááy)</Text><Text Key="94E1CC49">(Từ việc cố gắng lãng mạn trong môi trường dơ dááy)</Text><Text Key="6A73F641">(Từ việc cố gắng lãng mạn trong môi trường dơ bẩn)</Text><Text Key="6D5E1409">(Từ việc ở trong khu vực Sạch Sẽ)</Text><Text Key="4F95337A">(Từ việc ở trong khu vực Dơ Bẩn)</Text><Text Key="1FF5A2BB">(Từ việc ở trong khu vực Bụi Bặm)</Text><Text Key="FA694C72">(Từ việc ở trong khu vực Dơ Dááy)</Text><Text Key="CAF0BEB7">(Từ việc hút bụi kỹ lưỡng)</Text><Text Key="3322FE51">(Từ việc Lau Dọn Siêu Tốc với tư cách là một Sim Nhanh Nhẹn &amp; Khó Tính)</Text><Text Key="509E40C1">(Từ việc hút bụi một đứa trẻ tập đi)</Text><Text Key="637F0022">Tìm được món hời quá đã! {0.SimFirstName} được người bạn bụi bặm tháo vát của {M0.his}{F0.her} tặng cho một món đồ sưu tầm xịn sò nè!</Text><Text Key="77577C59">{1.ObjectName} đào bới xung quanh trong bụi và trở về với một con côn trùng. Kiểm tra hành trang của bạn để thu thập con vật bò lổm ngổm này nha!</Text><Text Key="C21BFCD4">Thỏ Bụi này vui vẻ với {0.SimFirstName} đến nỗi nó tìm được Simoleon bị mất khắp nhà luôn đó! {1.Money} đã được thêm vào hộ gia đình.</Text><Text Key="DDB68228">Bạn bụi của {0.SimFirstName} không cảm thấy đặc biệt có động lực hay vui vẻ gì cho lắm, nhưng cũng cố gắng lôi ra được vài đồng Simoleon. {1.Money} đã được thêm vào hộ gia đình. Có lẽ một chút hối lộ dưới hình thức đồ ăn vặt bụi bặm có thể khuyến khích người bạn bụi bặm của {M0.his}{F0.her} tìm kiếm siêng năng hơn một chút...</Text><Text Key="132E5AE8">{0.SimFirstName} vừa nhận được một bộ phận nâng cấp tiện dụng từ thỏ bụi đào hang của {M0.his}{F0.her}. Bạn đang có một cục bông và bụi hữu ích trong tay đó!</Text><Text Key="0C7052EA">{0.SimFirstName} có thể đã yêu cầu đồ có giá trị, nhưng đôi khi định nghĩa về kho báu của Thỏ Bụi thực sự là rác theo đúng nghĩa đen. Rõ ràng là có một số loại giao tiếp không thành công ở đây. Hãy thử nói bằng một ngôn ngữ mà người bạn bụi của bạn có thể hiểu rõ hơn - cho thỏ của bạn ăn đồ ăn vặt bụi bặm có thể là một khởi đầu tốt đó.</Text><Text Key="53B4D5A4">{1.ObjectName} đã tìm được một món đồ sưu tầm khá hiếm đó nha! Chú thỏ này chắc hẳn rất yêu quý {0.SimFirstName} đó!</Text><Text Key="48025F6C">{1.ObjectName} chắc chắn có thể tìm kiếm chăm chỉ hơn một chút để tìm thứ gì đó hấp dẫn hơn. Hãy cố gắng giữ cho Thỏ Bụi này vui vẻ hơn một chút và có thể lần tới nó sẽ cảm thấy có động lực để tìm kiếm một số món ăn ngon hơn đó.</Text><Text Key="6E233FA3">{1.ObjectName} tìm thấy một món đồ chơi phủ đầy bụi ẩn trong đống lộn xộn của gia đình! Ai mà biết món đồ chơi đó đã bị mất bao lâu rồi chứ!</Text><Text Key="E4970A07">{1.ObjectName} đã tìm được một món ngon đặc biệt trông rất ngon miệng cho {0.SimFirstName}. Đừng bận tâm nó đến từ đâu, món quà này có nghĩa là người bạn bụi của bạn thực sự quan tâm đến bạn đó!</Text><Text Key="5D7EBBEE">Thỏ Bụi này không hẳn là trúng số độc đắc, nhưng nó đã xoay xở để tìm được một vài đồng Simoleon bị che phủ bởi một lớp lộn xộn và bụi bẩn. {1.Money} đã được thêm vào hộ gia đình.</Text><Text Key="1D399F8B">{1.ObjectName} đào bới qua đống bụi để tìm một loại trái cây hoặc rau quả nguyên sơ một cách bí ẩn - và thậm chí còn cố gắng không nhai ngấu nghiến nó!</Text><Text Key="3C33DA6A">Thỏ bụi của {0.SimFirstName} nhanh chóng trở về tay không, rõ ràng là đã nỗ lực tối thiểu để thực sự tìm thấy bất cứ thứ gì. Có lẽ một món ăn vặt bụi bặm hoặc một cái ôm âu yếm có thể khuyến khích {1.ObjectName} cố gắng hơn một chút đó.</Text><Text Key="72E74AE6">{1.ObjectName} cảm thấy cáu kỉnh và tìm kiếm khắp nơi thứ gì đó có thể diễn tả sự khó chịu của nó một cách phù hợp - một chút trái cây hoặc rau củ thối rữa phủ đầy bụi. Chúc thỏ ngon miệng!</Text><Text Key="38C251BA">{1.ObjectName} tìm thấy một số bộ phận nâng cấp bị rỉ sét giấu quanh nhà. Mặc dù nó không hẳn là kho báu, nhưng việc {0.SimFirstName} đã xoay xở để khai thác năng lượng phá hoại của một con quỷ dơ bẩn cho một việc gì đó hữu ích là một minh chứng cho kỹ năng quản lý trò nghịch ngợm của {M0.his}{F0.her}!</Text><Text Key="3A1CD823">Trúng mánh! Ai mà biết Quỷ Dơ Bẩn lại có thể tháo vát đến vậy chứ? Chúng có vẻ không thân thiện, nhưng với đủ sự quan tâm và yêu thương, {0.SimFirstName} đã tìm được cách kết nối với người bạn sống trong dơ bẩn của {M0.his}{F0.her}. {1.Money} đã được tìm thấy quanh nhà và đã được thêm vào quỹ hộ gia đình của bạn.</Text><Text Key="9CE7DB4A">Không ai biết bữa ăn này đã thối rữa bao lâu rồi, nhưng rõ ràng là {1.ObjectName} tự hào khai quật nó từ những sàn nhà dơ dááy và dâng tặng nó cho {0.SimFirstName}. Bữa ăn thối rữa này có thể được tìm thấy trong hành trang của {0.SimFirstName} nếu {M0.he}{F0.she} cảm thấy đặc biệt dũng cảm.</Text><Text Key="578DAC68">{1.ObjectName} khởi hành có phần cáu kỉnh để lôi kéo sự lộn xộn và trở về với một mảnh rác. Biết Quỷ Dơ Bẩn yêu thích rác và sự lộn xộn của chúng đến mức nào, điều này có thể được hiểu là một dấu hiệu cho thấy con quỷ của bạn đang cố gắng làm hài lòng bạn đó.</Text><Text Key="973EA41B">{1.ObjectName} có thể chứa đầy ý định hèn hạ hầu hết thời gian, nhưng {0.SimFirstName} đã nhìn thấu vẻ ngoài dơ bẩn của con quỷ này và tìm thấy một người bạn. Và khi một con quỷ sử dụng sự khéo léo của mình để tìm những thứ thú vị thay vì tạo ra sự hỗn loạn, hóa ra chúng có thể tìm thấy một số thứ khá hiếm và có giá trị đó. Kiểm tra hành trang của bạn để xem món đồ sưu tầm hiếm có mà {1.ObjectName} đã đào được nha!</Text><Text Key="7D2A4ECD">{0.SimFirstName} rõ ràng đã làm rất tốt việc xoa dịu lũ quỷ dơ bẩn của {M0.his}{F0.her}, bởi vì {1.ObjectName} vừa lục lọi được một món đồ sưu tầm tuyệt vời đó! {1.ObjectName} có thể là một quả cầu bẩn thỉu và bất mãn độc hại hầu hết thời gian, nhưng với sự kết hợp phù hợp giữa hối lộ, van xin và may mắn, một con quỷ có thể là một tài sản cho một hộ gia đình đó.</Text><Text Key="D97FEC98">Người Hay Trì Hoãn</Text><Text Key="16277823">Người Lảng Tránh Việc Nhà</Text><Text Key="AFCC231A">Tiêu Chuẩn Thấp</Text><Text Key="C4E47725">Bạn Dơ Bẩn</Text><Text Key="0C22CF2D">Huấn Luyện Cơ Bản Tại Gia</Text><Text Key="193B5A9E">Dọn Dẹp Chủ Động</Text><Text Key="3FD94E37">Bậc Thầy Hút Bụi</Text><Text Key="56F4A940">Chuyên Viên Dọn Dẹp Cao Cấp</Text><Text Key="64C3F93B">{0.SimFirstName} đã hòa mình vào sự dơ bẩn và tìm thấy sự an ủi trong sự hiện diện quen thuộc của bụi bẩn và cáu ghét. Khi {0.SimFirstName} học cách để cho sự bừa bộn chất đống và sống hết mình, {M0.he}{F0.she} đã tìm thấy sự giác ngộ. Tại sao phải bận tâm dọn dẹp khi mọi thứ sẽ lại bẩn trở lại? Tại sao phải giữ mình theo một tiêu chuẩn sạch sẽ bất khả thi nào đó? Một khi {0.SimFirstName} chấp nhận và dung túng cho những thói quen dơ bẩn của mình, {M0.he}{F0.she} nhận ra rằng {M0.he}{F0.she} đã tự do - và vào ngày này, một Cư Dân Dơ Bẩn đã ra đời.</Text><Text Key="CC71E453">Sim này thích thú với những ngôi nhà dơ bẩn, bừa bộn và tránh dọn dẹp bằng mọi giá. Hãy trì hoãn, lảng tránh việc nhà, hạ thấp tiêu chuẩn của bạn và tìm những cách sáng tạo để phát triển trong những môi trường dơ dááy nhất!</Text><Text Key="136D7D4F">Dơ Bẩn Tuyệt Vời</Text><Text Key="F8DB2892">{0.SimFirstName} đã chà rửa không mệt mỏi, hút bụi một cách tham lam và làm chủ nghệ thuật duy trì một ngôi nhà sạch sẽ, hoàn hảo. Việc giữ gìn một tài sản nguyên sơ đã dạy {M0.him}{F0.her} hình thành những thói quen hàng ngày tốt, nhưng quan trọng hơn, là thực sự tận hưởng cảm giác thỏa mãn đến từ mỗi sàn nhà sáng bóng và bề mặt được chà rửa. Phần thưởng của {0.SimFirstName} không chỉ là kiến thức sâu rộng về kỹ thuật làm sạch hay kỹ năng xử lý máy hút bụi tinh tế -- phần thưởng của {M0.his}{F0.her} là thái độ mà {M0.he}{F0.she} đã phát triển trên con đường này.</Text><Text Key="64AB5AC6">Sim này thích ngôi nhà của họ luôn được tươm tất và sạch sẽ. Tự hào về những ngôi nhà nguyên sơ của mình, những Sim này hướng đến sự hoàn hảo và phát triển mạnh khi họ có một ngôi nhà sạch sẽ để khoe với khách.</Text><Text Key="C013BD8A">Nguyên Sơ Hoàn Hảo</Text><Text Key="9B45E548">{0.SimFirstName} đang cảm thấy tươi mát và sạch sẽ như căn phòng mà {M0.he}{F0.she} đang ở vậy. Hẹn hò nghe có vẻ tuyệt hơn nhiều khi mọi người có thể tận hưởng một bầu không khí không có bụi bẩn.</Text><Text Key="108673E7">Tươi Mát &amp; Tinh Nghịch</Text><Text Key="5DF78485">Rõ ràng, cách tốt nhất để giữ một ngôi nhà sạch sẽ là dọn dẹp trước khi nó bị bẩn. Khi {0.SimFirstName} tiếp tục dọn dẹp, mong muốn có một ngôi nhà sạch sẽ hoàn hảo của {F0.her}{M0.his} sẽ ngày càng mạnh mẽ hơn...</Text><Text Key="9400EE80">Lòng Nhiệt Thành Của Người Cầu Toàn</Text><Text Key="3BF9F6AA">Sự tập trung của {0.SimFirstName} tăng lên. Sự bừa bộn sẽ bị tiêu diệt, sàn nhà sẽ được đánh bóng và bụi bẩn sẽ không có cơ hội!</Text><Text Key="111FC787">{0.SimFirstName} có sự tập trung như tia laser và mọi hạt bụi sẽ sớm phải trả giá! {M0.he}{F0.she} càng dọn dẹp, cảm giác càng thỏa mãn. Nhìn xung quanh bài ca lấp lánh về sự sạch sẽ này, {0.SimFirstName} cảm thấy không thể ngăn cản - nhưng tại sao lại dừng lại ngay bây giờ?</Text><Text Key="669C8ECC">{0.SimFirstName} không còn chỉ là một Sim nữa. {F0.She}{M0.He} đã trở thành một cỗ máy dọn dẹp! Môi trường xung quanh {F0.Her}{M0.His} đã sạch sẽ từ lâu rồi, nhưng bây giờ, mọi thứ đã được đánh bóng gấp đôi, đánh bóng gấp ba và làm sạch đến mức hoàn hảo!</Text><Text Key="33A49D6E">Không phải tại bạn đâu, {0.SimFirstName}, chỉ là khó mà cảm nhận được những rung cảm khi bụi bám vào chân tôi và một mùi mốc meo thoang thoảng tỏa ra từ khắp nơi xung quanh tôi.</Text><Text Key="38813C11">Bừa Bộn Phá Hỏng Cảm Xúc</Text><Text Key="7BF8A320">Dơ Bẩn Phá Hỏng Niềm Vui</Text><Text Key="204046A4">{0.SimFirstName} có khách đến chơi mà chỗ ở thì lại bừa bộn! {M0.He}{F0.She} giải thích rằng họ chỉ tình cờ đến "giữa những lần dọn dẹp" và các vị khách lịch sự gật đầu, nhưng bằng cách nào đó {0.SimFirstName} vẫn cảm thấy bị phán xét.</Text><Text Key="18B2F5EB">Thường Thì Không Phải Như Thế Này Đâu!</Text><Text Key="00901959">Dọn dẹp khi có một lớp bụi mỏng phủ trên đồ đạc và sàn nhà lại thú vị đến bất ngờ. Trước khi sự bừa bộn tích tụ, việc quét bụi có cảm giác giống như một trò tiêu khiển vui vẻ hơn là một công việc vặt.</Text><Text Key="9FB04EDC">Vô Vàn Việc Vặt!</Text><Text Key="7D80D633">Xin Đừng Làm Phiền: Dọn Dẹp Trong Cơn Thịnh Nộ</Text><Text Key="7081F591">Khi mọi thứ bừa bộn đến mức này, điều duy nhất cần làm là dồn sự tức giận đó và không ngừng dọn dẹp cho đến khi công việc hoàn thành. {0.SimFirstName} đã trì hoãn đủ lâu rồi, và bây giờ, ngày phán xét đã đến. Được thúc đẩy bởi nhiệm vụ khó khăn phía trước, {0.SimFirstName} sẽ chống lại sự xao nhãng và không cần nghỉ ngơi - cơn thịnh nộ dọn dẹp đang hình thành.</Text><Text Key="06B65B56">Cơn thịnh nộ dọn dẹp của {0.SimFirstName} tăng lên. Nó bắt đầu với sàn nhà. Nhưng có ý nghĩa gì khi sàn nhà sạch sẽ nếu các tấm ốp chân tường bị bẩn? Và nếu {M0.he}{F0.she} lau sàn nhà, và để lại quầy bẩn, chẳng phải những mảnh vụn trên quầy sẽ sớm rơi xuống sàn nhà, phá hỏng tất cả công sức của {M0.his}{F0.her} sao? Với mỗi căn phòng được dọn dẹp, cơn giận của {0.SimFirstName} lại nóng hơn một chút, giọng nói của {M0.his}{F0.her} trở nên bực bội hơn một chút và sự kìm kẹp của {M0.his}{F0.her} đối với vũ khí dọn dẹp được lựa chọn trở nên chặt chẽ hơn. Không nghỉ ngơi cho đến khi công việc hoàn thành!</Text><Text Key="C108CF93">Tiếp cận một cách thận trọng và chắc chắn tránh gây bừa bộn trong khu vực mà {0.SimFirstName} vừa dọn dẹp - {M0.he}{F0.she} đã khiến {M0.himself}{F0.herself} tức giận vượt quá cơn giận, một cơn cuồng dọn dẹp vô song. Vạch đích đang ở trong tầm mắt và {0.SimFirstName} đã tiêu diệt quỷ, quét sạch bụi bẩn và chà rửa cho đến khi các bức tường và sàn nhà run lên vì sợ sức mạnh dọn dẹp siêu phàm của {M0.his}{F0.her}. \n\nBây giờ ai đã để lại dấu vân tay trên tường vậy? Vớ của ai ở trên sàn nhà thế kia! Đó là một con kiến?!?!</Text><Text Key="5AD25BCD">{0.SimFirstName} bị ra lệnh dọn dẹp khá thô lỗ, như thể {M0.he}{F0.she} không làm tròn trách nhiệm của {M0.his}{F0.her} trong nhà vậy. {M0.He}{F0.She} hoàn toàn làm phần việc dọn dẹp của mình mà... chỉ mới hôm qua {M0.he}{F0.she} đã dọn dẹp... Thôi bỏ đi! Được thôi!</Text><Text Key="9D9F2818">Bị Sỉ Nhục Vì Việc Nhà!</Text><Text Key="D7179C8C">Tôi trông giống người giúp việc của bạn lắm à? Sao không nói "làm ơn" và "cảm ơn" gì hết vậy? {0.SimFirstName} có thể đã sẵn lòng giúp đỡ dọn dẹp nếu {M0.he}{F0.she} được yêu cầu một cách tử tế, nhưng bây giờ chúng ta sẽ không bao giờ biết được.</Text><Text Key="AA60D543">Tôi Không Phải Quản Gia Của Bạn!</Text><Text Key="C4120D2F">{0.SimFirstName} cảm thấy phấn chấn và được truyền cảm hứng bởi môi trường xung quanh sạch sẽ lấp lánh của {M0.his}{F0.her}! Ở trong một môi trường được chăm sóc tốt sẽ giúp {0.SimFirstName} làm việc hiệu quả hơn và sáng tạo hơn trong nhiều hoạt động khác nhau. Miễn là {M0.he}{F0.she} giữ mọi thứ sạch sẽ, {M0.he}{F0.she} sẽ thành công hơn trong việc làm việc tại nhà và học các kỹ năng mới.</Text><Text Key="E4349C76">Môi Trường Xung Quanh Sạch Sẽ Lấp Lánh</Text><Text Key="92A19580">{0.SimFirstName} không thể chạm vào bất cứ thứ gì xung quanh {M0.him}{F0.her} mà không chạm phải một lớp bụi. Ngày càng khó bỏ qua sự tích tụ - mọi thứ đang trở nên bụi bặm, đóng cặn và mốc meo. Ngay cả không khí cũng cảm thấy nặng nề hơn với những hạt không mong muốn. Sẽ khó nấu ăn hoặc làm việc hiệu quả trong môi trường này hơn - nhưng những Sim không cầu kỳ, thích không dọn dẹp chắc chắn có thể học cách cảm thấy thoải mái. Rốt cuộc, chắc chắn là nó có thể còn tệ hơn...</Text><Text Key="1D7D534F">Mọi Thứ Đều Có Cảm Giác Hơi Bẩn</Text><Text Key="98032501">Một lớp bụi mỏng làm tăng thêm cảm giác ấm cúng, có người ở cho ngôi nhà của {0.SimFirstName}. Nó không quá sạch cũng không quá bừa bộn, nó vừa phải thôi. Môi trường tự nhiên, ấm cúng này sẽ giúp Sims cảm thấy thoải mái với nhau, xây dựng các mối quan hệ, vui vẻ bên nhau và cảm thấy được nuôi dưỡng về mặt xã hội.</Text><Text Key="4CECC434">Có Người Sống Ở Đây</Text><Text Key="A202DD04">Môi trường xung quanh {0.SimFirstName} đã trở nên dơ dááy! Sàn nhà phủ đầy bụi bẩn và cáu ghét, và ngay cả không khí cũng cảm thấy độc hại. Đống bẩn thỉu đang chất đống, lũ quỷ dơ bẩn khét tiếng đang hoành hành và {0.SimFirstName} đang cảm thấy choáng ngợp trước những đống bừa bộn ngày càng tăng. Bắt đầu dọn dẹp trong những điều kiện này sẽ là một nhiệm vụ mệt mỏi - và ý nghĩ nấu ăn hoặc tạo ra bất cứ thứ gì trong một môi trường dơ dááy như vậy cảm thấy khá khó nuốt.</Text><Text Key="41CBA3CB">Dơ Dááy Không Tưởng Tượng Được!</Text><Text Key="BD63C6C6">Nơi người khác nhìn thấy những cụm bụi khó chịu, {0.SimFirstName} lại thấy một người bạn cần sự quan tâm và chăm sóc. Sàn nhà bụi bặm có thể đến rồi đi, nhưng {0.SimFirstName} và thỏ bụi của {M0.his}{F0.her} chính thức là bạn thân mãi mãi!</Text><Text Key="BA049359">Mãi Mãi Là Bạn Thỏ!</Text><Text Key="9EE9D52D">Bằng cách cho ăn và vuốt ve Thỏ Bụi, {0.SimFirstName} đang giữ cho những người bạn bụi trong gia đình của {M0.his}{F0.her} hạnh phúc nhất có thể. Chúng có thể vẫn là những cục bụi, xơ vải, tóc và mảnh vụn được giữ lại với nhau bằng tĩnh điện và phép thuật, nhưng chúng cũng có thể là những thành viên đóng góp cho ngôi nhà ấm cúng của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="34CCA2F8">Người Chăm Sóc Thỏ Bụi</Text><Text Key="37EE4A08">{0.SimFirstName} đã mất một người bạn vào ngày hôm nay. Khi {M0.he}{F0.she} thương tiếc người bạn bụi đã khuất của {M0.his}{F0.her}, hy vọng rằng những sàn nhà sạch hơn một chút sẽ mang lại một chút an ủi nhỏ nhoi.</Text><Text Key="907666A7">Từ Bạn Bụi Đến Bụi</Text><Text Key="2A208D50">{0.SimFirstName} đã cân nhắc việc tiếp cận Quỷ Dơ Bẩn, nhưng {M0.he}{F0.she} đã suy nghĩ lại sau khi đến gần hơn và nhận được một cái trừng mắt đe dọa. Một số sinh vật tốt nhất nên được quan sát từ xa.</Text><Text Key="BB99947F">Tôi Sẽ Chỉ Giữ Khoảng Cách</Text><Text Key="6BA4FB02">Sự dơ bẩn và vô chính phủ đã thống trị hộ gia đình {0.SimLastName} cho đến khi {0.SimFirstName} dũng cảm tiêu diệt một Quỷ Dơ Bẩn. {M0.he}{F0.she} cảm thấy một sự bùng nổ của hy vọng và năng lượng mới, vì những con quỷ nghịch ngợm, tạo ra sự bừa bộn dường như ít đe dọa hơn vào ngày hôm nay. Thảm và sàn nhà có thể vẫn còn phủ đầy bụi bẩn và bụi quỷ còn sót lại, nhưng đó không phải là điều mà một nhà vô địch dọn dẹp như {0.SimFirstName} không thể xử lý được.</Text><Text Key="351610FD">Người Tiêu Diệt Quỷ Dơ Bẩn</Text><Text Key="89862461">Những Sim Nhanh Nhẹn &amp; Khó Tính không đùa giỡn khi nói đến việc dọn dẹp. Họ không ở đây để dọn dẹp, họ không quan tâm đến việc "quét bụi" - họ ở đây để thổi bay bất kỳ loại bụi bẩn nào khỏi bề mặt hành tinh.</Text><Text Key="8692E714">Mọi Sự Bừa Bộn Đều Bị Tiêu Diệt</Text><Text Key="952E2A41">{0.SimFirstName} đang có một cú hích hút bụi và không có kế hoạch ngừng cuộc tấn công không ngừng nghỉ của {M0.his}{F0.her} vào bụi đang chiếm giữ ngôi nhà của {M0.his}{F0.her}. Được thúc đẩy bởi một sự bùng nổ năng lượng và sự tập trung mới, {0.SimFirstName} có thể làm điều này cả ngày - sàn nhà sẽ hối hận cái ngày chúng thử thách quyết tâm của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="EA3C8574">Không Để Lại Bụi!</Text><Text Key="114281BE">{0.SimFirstName} không thể không chúc mừng {M0.himself}{F0.herself} đã tìm ra một cách mới để làm sạch đứa trẻ tập đi của {M0.his}{F0.her}. Trẻ tập đi có thể nổi cơn thịnh nộ khi đến giờ tắm, nhưng chúng thấy âm thanh vo ve và lực hút của máy hút bụi khá thú vị.</Text><Text Key="70200A41">Cái Gì Không Thể Hút Bụi?</Text><Text Key="CD14D9A9">Thân thiện quá! Dễ thương quá! Nhưng cũng... bụi bặm quá! Chúng có thể giúp tìm một vài đồng Simoleon dưới ghế sofa, nhưng phải trả giá bằng ngôi nhà sạch sẽ của bạn đó.</Text><Text Key="C070318C">Thỏ Bụi</Text><Text Key="67DA448F">Ôi trời. Bạn biết mình đã không làm việc nhà trong một thời gian rồi đó khi những sinh vật này xuất hiện. Chúng gầy gò, xấu tính và không sạch sẽ chút nào!</Text><Text Key="6144B756">Quỷ Dơ Bẩn</Text><Text Key="A5FCA86F">Đống bụi nhỏ thận trọng bước đi trên Lô đất\nVới cái tôi đầy bụi bặm treo lơ lửng trên sàn\nKhông có âm thanh nào ngoài âm thanh của đôi chân nó\nMáy hút bụi đã sẵn sàng để đi</Text><Text Key="9135BDB6">Đống Bụi Nhỏ</Text><Text Key="9D536996">Bạn đã sẵn sàng chưa hey bạn đã sẵn sàng cho điều này chưa?\nBạn có đang treo mình trên mép ghế không?\nTừ ngoài cửa, Máy hút bụi lăn vào\nTheo âm thanh của nhịp simlish ya!\nMột đống bụi khác để quét\nMột đống bụi khác để quét</Text><Text Key="8762F349">Đống Bụi Vừa</Text><Text Key="82CE6DA1">Và một cái nữa đã biến mất và một cái nữa đã biến mất\nMột đống bụi khác để quét\nNày tất cả Sims sẽ bắt được bạn thôi\nMột đống bụi khác để quét</Text><Text Key="D8FACC54">Đống Bụi Khổng Lồ</Text><Text Key="9CDCC4B2">Sự đổi mới kỳ diệu trong công nghệ loại bỏ bụi này sẽ loại bỏ bụi khỏi nhà bạn và vận chuyển nó qua một cánh cổng. Chúng tôi không được phép tiết lộ cánh cổng dẫn đến đâu, nhưng hãy yên tâm rằng bạn sẽ không phải đối phó với nó. Đó là lời hứa của Công ty Gruntled.</Text><Text Key="6E72214D">Cổng Bụi Debonair của Gruntled Inc.</Text><Text Key="4684CCAA">Thu gom lũ thỏ bụi trong nhà bạn! Khôi phục ngôi nhà của bạn về trạng thái lấp lánh, không tì vết với Dust Dandy. Máy hút bụi nhẹ, tiện lợi này có thể làm công việc bẩn thỉu cho bạn, giúp bạn không bị thỏ bụi làm phiền càng lâu càng tốt. Dust Dandy: Nó không chỉ tuyệt vời, nó còn rất bảnh nữa!</Text><Text Key="A5E9DC35">Máy Hút Bụi Không Dây Dust Dandy của SuckUp Industries</Text><Text Key="A1BB25AF">Hoạt động êm ái với thiết kế linh hoạt và công nghệ không túi được cấp bằng sáng chế của chúng tôi. Máy hút bụi này là cách cao cấp nhất để mang đến cho ngôi nhà của bạn sự sạch sâu mà nó xứng đáng. Nếu bạn ly thân với vợ/chồng, hãy đảm bảo rằng bạn có được chiếc máy hút bụi này.</Text><Text Key="515B7DF6">G7 Swivel Swank của Gruntled Inc.</Text><Text Key="C2908421">Bữa tiệc kết thúc rồi, bụi bẩn! Máy hút bụi thân thiện với ngân sách này hút, giữ và hộ tống bụi bẩn và mảnh vụn một cách an toàn mà không cần giá cao. Công nghệ kiểu bão được cấp bằng sáng chế đảm bảo rằng chỉ một nửa số hạt bụi bị thổi ngược trở lại không khí một cách dữ dội, đó là một thành tích tốt đối với một mẫu tân trang đã qua sử dụng.</Text><Text Key="B28047D4">Máy Hút Bụi Đứng Dusty Chaperone của SuckUp Industries</Text><Text Key="841D73D9">Một trong những mẫu lớn nhất và đáng sợ nhất của chúng tôi cho đến nay, Dirt Herder 5000 chắc chắn sẽ chà đạp bất kỳ con thỏ bụi nào, đống vụn bánh mì lạc lối hoặc bất kỳ đống không mong muốn nào trong nhà bạn. Kiểu máy hút bụi không túi sáng tạo của chúng tôi khóa bụi và bẩn trong một khoang đặc biệt có thể tháo rời và dễ dàng xả ra bất kỳ thùng rác nào. Tương lai ở đây và nó hút!</Text><Text Key="E16C565C">Máy Hút Bụi Đứng Dirt Herder 5000 của SuckUp Industries</Text><Text Key="37229754">Đổ Máy Hút Bụi</Text><Text Key="7E441FD4">Ngăn Chặn Đống Bụi Sinh Sản (Gỡ Lỗi)</Text><Text Key="2D9B3743">Nhờ Giúp Đỡ Dọn Dẹp</Text><Text Key="2A94E2EF">{1.ObjectName} đã tìm kiếm khu vực này rồi. Thử lại sau nha.</Text><Text Key="0583FAA4">Yêu Cầu {1.ObjectName} Tìm Kiếm Vật Có Giá Trị</Text><Text Key="94D5390E">Thỏ Bụi đã kết bạn sẽ không còn biến mất khi nhà trở nên sạch sẽ hoặc dơ dááy nữa.</Text><Text Key="56AC8D3B">Thỏ Bụi này chưa đủ vui để bạn kết bạn đâu. Thử cho nó ăn bụi và vuốt ve nó xem sao!</Text><Text Key="959A3382">Kết Bạn</Text><Text Key="CCB4CA02">{1.ObjectName} đã được cho ăn một bữa no nê bụi rồi.</Text><Text Key="FA961205">Cho Ăn Bụi</Text><Text Key="BBB5EB62">Hãy thử vuốt ve {1.ObjectName} sau một chút nha - bây giờ Thỏ Bụi này thích nô đùa quanh nhà bạn và thu hút bụi hơn.</Text><Text Key="D9F16CE7">Thỏ Bụi này chưa đủ vui để được vuốt ve đâu. Hãy thử cho nó ăn một ít bụi để làm nó vui lên xem sao!</Text><Text Key="35425C56">Vuốt Ve</Text><Text Key="62702AC0">Giẫm Lên</Text><Text Key="93A59C33">{0.SimFirstName} đã hơi hoảng sợ lần trước khi {M0.he}{F0.she} đến gần Quỷ Dơ Bẩn. Giờ thì tốt nhất nên giữ một khoảng cách an toàn...</Text><Text Key="8D6E5DAC">{1.ObjectName} đã được hối lộ bằng món ăn vặt yêu thích của nó rồi - một chút bụi bẩn. Thử lại sau nha.</Text><Text Key="D5AE6294">Xoa Dịu</Text><Text Key="07AF3BB6">Yêu Cầu {1.ObjectName} Lục Lọi Tìm Đồ Lộn Xộn</Text><Text Key="462F02F4">{0.SimFirstName} đã làm điều dường như không thể và kết bạn với một Quỷ Dơ Bẩn! Vì {M0.he}{F0.she} đã làm cho người bạn bẩn thỉu của {M0.his}{F0.her} cảm thấy được chào đón và chăm sóc trong nhà của {M0.his}{F0.her}, nên con quỷ này sẽ cư xử hơi khác một chút. Giờ nó có thể sống sót ngay cả trong môi trường sạch sẽ nhất và sẽ không còn bị tiêu diệt khi dọn dẹp nhà cửa nữa - nó sẽ ở lại đây. \n\nQuỷ Dơ Bẩn đã kết bạn đã phát triển một ý thức trung thành kỳ lạ với các hộ gia đình đầy rẫy bụi bẩn của chúng. Mặc dù chúng vẫn là những quả cầu hỗn loạn khó tính, đá bụi và tàn phá, nhưng chúng sẽ cố gắng hết sức để chăm sóc những Sims mà chúng đã gắn bó bằng cách thỉnh thoảng lục lọi những vật phẩm hiếm, đống simoleon và những mẩu thức ăn đáng ngờ.</Text><Text Key="80FEB99C">Chỉ những Sims đã hoàn thành Nguyện Vọng Dơ Bẩn Tuyệt Vời mới có thể kết bạn với Quỷ Dơ Bẩn</Text><Text Key="BA188DFF">Con Quỷ Dơ Bẩn này quá nghịch ngợm để có thể kết bạn được.</Text><Text Key="7A57A8D0">Con Quỷ Dơ Bẩn này đã được kết bạn rồi!</Text><Text Key="DC9AC14C">Kết Bạn</Text><Text Key="D2F755E4">{1.ObjectName} đã được van xin và cầu xin rồi. Các cuộc đàm phán tiếp theo vào thời điểm này tốt hơn là nên liên quan đến một món ăn vặt bẩn thỉu...</Text><Text Key="8AC00236">Van Xin Thương Xót</Text><Text Key="88D980D4">{1.ObjectName} quá xảo quyệt và đáng sợ để bị giẫm lên, và hiện đang thực sự kích động. Có lẽ tốt nhất là nên thử lại sau...</Text><Text Key="060E1D47">{1.ObjectName} quá đáng sợ để được vuốt ve và thích gầm gừ, đá bụi và bẩn thỉu. Có lẽ tốt nhất là nên thử lại sau...</Text><Text Key="BF3FF824">Cố Gắng Vuốt Ve</Text><Text Key="B70419E9">Kiểm Tra Mức Bụi</Text><Text Key="ACF42A0B">Nhờ Giúp Đỡ Dọn Dẹp</Text><Text Key="CAAF74AA">Tranh Cãi Về Môi Trường Xung Quanh Dơ Bẩn</Text><Text Key="B3145D33">Tranh Cãi Về Môi Trường Xung Quanh Dơ Bẩn</Text><Text Key="16506253">(Từ việc bị ra lệnh dọn dẹp)</Text><Text Key="8C960A6D">Ra Lệnh Cho {1.SimFirstName} Dọn Dẹp</Text><Text Key="5B2BC1AC">Hút Bụi</Text><Text Key="7E5B18CD">Hút Bụi Xung Quanh</Text><Text Key="FE987F85">Làm Sạch Trẻ Tập Đi Bằng Máy Hút Bụi</Text><Text Key="51AE32D1">Yêu Cầu Có Máy Hút Bụi Cầm Tay Trong Hành Trang</Text><Text Key="8344425E">Làm Sạch Trẻ Tập Đi Bằng Máy Hút Bụi</Text><Text Key="D86412F5">Kiểm Tra Mức Bụi</Text><Text Key="3A8A98AC">Hút Bụi Ở Đây</Text><Text Key="D1262F47">Gỡ Bỏ Tư Cách Máy Hút Bụi Cầm Tay Yêu Thích</Text><Text Key="8BD95D69">Chọn Máy Hút Bụi Cầm Tay Yêu Thích</Text><Text Key="F372A5DE">Gỡ Bỏ Tư Cách Máy Hút Bụi Yêu Thích</Text><Text Key="C11CBF38">Chọn Máy Hút Bụi Yêu Thích</Text><Text Key="9E65622A">Lắp Đặt Hố Không Đáy</Text><Text Key="CF6A48C1">Đảm bảo rằng máy hút bụi của bạn không bao giờ đầy và sẽ không còn bị tràn nữa.</Text><Text Key="F796624E">Tiếp Tục Lắp Đặt Hố Không Đáy</Text><Text Key="95F3DDEA">Hố Không Đáy (Đã Hoàn Thành)</Text><Text Key="09CBE883">Pin Tự Sạc (Đã Hoàn Thành)</Text><Text Key="B2E62380">Roto Titan (Đã Hoàn Thành)</Text><Text Key="B0CCD2DE">Xung Điện Hóa Hơi (Đã Hoàn Thành)</Text><Text Key="8B04DBC3">Lắp Đặt Pin Tự Sạc</Text><Text Key="AFDF5F2E">Sử dụng pin tự sạc, máy hút bụi này không còn tốn điện để chạy và sẽ hoạt động Ngoài Mạng Lưới Điện.</Text><Text Key="28E65195">Tiếp Tục Lắp Đặt Pin Tự Sạc</Text><Text Key="1B14C3C0">Lắp Đặt Roto Titan</Text><Text Key="D1740933">Roto Titan đảm bảo rằng máy hút bụi của bạn sẽ không bao giờ bị hỏng, bất kể nó nuốt chửng bao nhiêu bụi.</Text><Text Key="04EDEBA4">Tiếp Tục Lắp Đặt Roto Titan</Text><Text Key="2CC36F1E">Lắp Đặt Xung Điện Hóa Hơi</Text><Text Key="39C63FDD">Bản nâng cấp này khiến máy hút bụi của bạn phát ra một xung điện từ mạnh mẽ làm bốc hơi những đống bừa bộn gần đó.</Text><Text Key="E5464D52">Tiếp Tục Lắp Đặt Xung Điện Hóa Hơi</Text><Text Key="A1860C38">Hút Bụi</Text><Text Key="2B85FCE8">Hút Bụi Mạnh Mẽ</Text><Text Key="ADB08FF4">Máy hút bụi này bị hỏng và cần được sửa chữa trước</Text><Text Key="0D11B888">Hút Bụi Nhẹ Nhàng</Text><Text Key="EBD14EDD">Hút Bụi Kỹ Lưỡng</Text><Text Key="14807800">Hút Bụi Đến Hoàn Hảo</Text><Text Key="09B63A87">Cashmere</Text><Text Key="72CE6C34">Chonk</Text><Text Key="D5FAAA05">Buttons</Text><Text Key="43CD516E">Clover</Text><Text Key="47F0A890">Bunsy</Text><Text Key="2454780C">Chai</Text><Text Key="C0E238C3">Duchess</Text><Text Key="8222E230">Sniffles</Text><Text Key="97951AE4">Mochi</Text><Text Key="7AE2A368">Cinnabun</Text><Text Key="20574469">Latte</Text><Text Key="0F86AA35">Bao</Text><Text Key="300365B6">Freckles</Text><Text Key="22E5DF9E">Napoleon Bunnyparte</Text><Text Key="315956C3">Truffles</Text><Text Key="48D63603">Pudding</Text><Text Key="9DCF11D5">Nibbles</Text><Text Key="AEDF8526">Đã Kết Bạn</Text><Text Key="8373AC72">Mức Độ Hạnh Phúc: Trung Tính</Text><Text Key="3B6E2BAA">Mức Độ Hạnh Phúc: Rất Thấp</Text><Text Key="D68D9D96">Mức Độ Hạnh Phúc: Thấp</Text><Text Key="3D56AFAD">Mức Độ Hạnh Phúc: Cao</Text><Text Key="84068D34">Mức Độ Hạnh Phúc: Rất Cao</Text><Text Key="935E91CD">Coal</Text><Text Key="3A6E8316">Nyx</Text><Text Key="45CBD737">Cinders</Text><Text Key="EB9CEE74">Ash</Text><Text Key="886840B6">Morgana</Text><Text Key="C8FD6C6B">Attila the Bun</Text><Text Key="6CC9D818">Luna</Text><Text Key="0C906F21">Mocha</Text><Text Key="ED342466">Pepper</Text><Text Key="1007009E">Fang</Text><Text Key="13EE3C3E">Maximillian</Text><Text Key="F58590B6">Rex</Text><Text Key="B4EC623C">Muck</Text><Text Key="C2A9BDF8">Bandit</Text><Text Key="D47F5A08">Pudge</Text><Text Key="65189C91">Betelgeuse</Text><Text Key="14DC3383">Midnight</Text><Text Key="127534DB">Mức Độ Nghịch Ngợm: Thấp</Text><Text Key="81EA268F">Mức Độ Nghịch Ngợm: Trung Tính</Text><Text Key="D4C7CDF2">Mức Độ Nghịch Ngợm: Rất Thấp</Text><Text Key="CA406C54">Mức Độ Nghịch Ngợm: Rất Cao</Text><Text Key="B43F0510">Mức Độ Nghịch Ngợm: Cao</Text><Text Key="F8D79702">Đã Kết Bạn</Text><Text Key="5FE6EE10">{0.ObjectDescription}</Text><Text Key="FA75393F">{0.ObjectName}</Text><Text Key="3C65D4D8">Xung Điện Hóa Hơi</Text><Text Key="FA489EA6">Roto Titan</Text><Text Key="4F8CBDA3">Hố Không Đáy</Text><Text Key="13641595">Pin Tự Sạc</Text><Text Key="F9618BA0">Độ Đầy Của Máy Hút Bụi: Cao</Text><Text Key="B4E3CB3E">Độ Đầy Của Máy Hút Bụi: Trống Rỗng</Text><Text Key="5639FBA5">Độ Đầy Của Máy Hút Bụi: Đầy</Text><Text Key="7C08B056">Độ Đầy Của Máy Hút Bụi: Thấp</Text><Text Key="4ED1FB14">Để Thức Ăn Ra Ngoài Cho Hỏng</Text><Text Key="A2C1CC51">Để 3 đĩa hoặc bát thức ăn ra ngoài cho đến khi chúng bị hỏng. Vì đó là cách bạn có được kiến!</Text><Text Key="E9DC7CAB">Để 3 Đồ Vật Trong Bếp Hoặc Phòng Tắm Bị Bẩn</Text><Text Key="F3BAA28C">Bỏ bê nhà bếp và phòng tắm của bạn. Bạn sẽ dọn dẹp chúng "vào ngày mai".</Text><Text Key="AC34EA3A">Để Ít Nhất Một Tầng Trong Nhà Của Bạn Trở Nên Bẩn Thỉu</Text><Text Key="064DEEA3">Tạo ra sự bừa bộn, trì hoãn việc dọn dẹp và để bụi tiếp tục tích tụ.</Text><Text Key="4530E629">Tối Đa Hóa Động Cơ Vui Vẻ Của {0.SimFirstName} Khi Ở Trên Sàn Nhà Bụi Bặm, Dơ Bẩn Hoặc Dơ Dááy</Text><Text Key="D438EA6E">Những bậc thầy thực sự về sự trì hoãn không chỉ tránh những công việc nên làm -- họ thay thế những công việc đó bằng niềm vui và rất nhiều niềm vui. Chơi trò chơi điện tử, tiệc tùng, làm bất cứ điều gì khác ngoài việc đối phó với đống bừa bộn ngày càng tăng mà bạn gọi là nhà.</Text><Text Key="A3B3125F">Yêu Cầu Thành Công 3 Sims Dọn Dẹp</Text><Text Key="4ED28F40">Tại sao phải làm việc khi người khác sẽ làm cho bạn? Yêu cầu một cách tử tế hoặc ra lệnh cho họ dọn dẹp, điều đó tùy thuộc vào bạn -- điều quan trọng là công việc phải được hoàn thành (bởi người khác).</Text><Text Key="4E603858">Kết Bạn Với Thỏ Bụi</Text><Text Key="673636F5">Khi nhà bạn bụi bặm hoặc dơ bẩn, hãy tìm một con Thỏ Bụi và cho nó ăn, vuốt ve và kết bạn với nó.</Text><Text Key="7DAB3691">Nấu 3 Bữa Ăn Trong Nhà Bếp Dơ Bẩn Hoặc Dơ Dááy</Text><Text Key="56CF6336">Nấu một bữa ăn trên sàn nhà dơ bẩn hoặc dơ dááy và học cách tận hưởng hương vị đặc biệt mà sự kinh tởm mang lại cho món ăn của bạn.</Text><Text Key="1AFE5582">Trả Tiền Cho Dịch Vụ Dọn Dẹp</Text><Text Key="E91415AB">Đôi khi bạn cần mọi thứ sạch sẽ hơn một chút, nhưng bạn vẫn quyết tâm lảng tránh công việc vặt bằng mọi giá. Tuân thủ các giá trị của bạn và trả tiền cho một Sim khác để dọn dẹp nhà của bạn từ điện thoại hoặc máy tính của bạn.</Text><Text Key="01B586E6">Để một tầng nhà trở nên dơ dááy</Text><Text Key="0507E09F">Để một tầng nhà trở nên bụi bặm, dơ bẩn và cuối cùng là dơ dááy. Nếu Sim của bạn cảm thấy khó chịu hoặc căng thẳng trước mức độ bụi bẩn và cáu ghét ngày càng leo thang, hãy nhớ rằng hầu hết mọi vấn đề trong cuộc sống đều có thể được giải quyết bằng cách hạ thấp tiêu chuẩn của bạn.</Text><Text Key="DAE5C319">Ăn 3 Bữa Ăn Đã Bị Hỏng</Text><Text Key="FD57727E">Những người sành sỏi thực sự về sự dơ bẩn không hề cảm thấy áy náy về một chút nấm mốc. Để bát đĩa thức ăn ra ngoài cho hỏng rồi ăn chúng luôn.</Text><Text Key="14016B60">Tắm Hoặc Vòi Sen 3 Lần Trong Vòi Hoa Sen Hoặc Bồn Tắm Bẩn</Text><Text Key="714A267D">Để vòi hoa sen hoặc bồn tắm của bạn trở nên thực sự cáu ghét và khó chịu khi sử dụng - và vẫn sử dụng nó. Tự làm sạch bản thân đã là dọn dẹp nhiều hơn bất kỳ người yêu thích sự dơ bẩn nào muốn làm.</Text><Text Key="7950B25B">Không Rửa Tay Sau Khi Đi Vệ Sinh</Text><Text Key="D83A205C">Tại sao phải lãng phí thời gian rửa tay? Đi thẳng từ nhà vệ sinh đến bắt tay và nấu bữa tối. Không ai cần phải biết.</Text><Text Key="A431A56A">Mời Khách Đến Chơi Khi Nhà Dơ Bẩn Hoặc Dơ Dááy.</Text><Text Key="BC7052F3">Sử dụng điện thoại hoặc bảng quan hệ của bạn, mời một người bạn đến chơi. Bạn có thể cảm thấy xấu hổ, nhưng hãy vượt qua điều đó và học cách tự hào về ngôi nhà dơ bẩn của bạn.</Text><Text Key="6B0A5529">Lật Đổ 3 Thùng Rác</Text><Text Key="C471CF6E">Đổ đầy một thùng rác ngoài trời và trong một cơn thịnh nộ, lật nó để khẳng định sự thống trị của bạn.</Text><Text Key="D59D8976">Tổ Chức Sự Kiện Tiệc Tùng Trong Ngôi Nhà Dơ Dááy</Text><Text Key="78C9E00F">Để một tầng nhà trở nên dơ dááy và sử dụng điện thoại của bạn để tổ chức một sự kiện tiệc tùng theo lịch trình.</Text><Text Key="C433B6D7">Xoa Dịu Quỷ Dơ Bẩn Bằng Cống Phẩm Dơ Bẩn</Text><Text Key="3C11FE18">Để ngôi nhà của bạn trở nên đủ dơ dááy để Quỷ Dơ Bẩn sinh sản và cố gắng xoa dịu chúng bằng một cống phẩm dơ bẩn. Hãy làm cho chúng cảm thấy được chào đón trong ngôi nhà dơ bẩn của bạn!</Text><Text Key="74AB6A14">WooHoo Trong Ngôi Nhà Dơ Dááy</Text><Text Key="92FAB151">Cư Dân Dơ Bẩn không hề cảm thấy xấu hổ và tìm thấy tình yêu ở những nơi bẩn thỉu nhất. Hầu hết Sims sẽ không có tâm trạng lãng mạn khi họ nhìn thấy tình trạng ngôi nhà của bạn, nhưng đừng để điều đó làm bạn thất vọng. Nếu họ không thể yêu bạn khi bạn dơ bẩn nhất....</Text><Text Key="8146650D">Trở Nên Rất Vui (+3 Trở Lên) Trên Sàn Nhà Dơ Dááy</Text><Text Key="9403D3C2">Hòa mình vào môi trường xung quanh và tìm thấy hạnh phúc giữa trận lũ bụi bẩn và dơ dááy. Bằng cách tìm thấy hạnh phúc thực sự trong sự dơ bẩn, bạn đã học được ý nghĩa của việc dơ bẩn một cách tuyệt vời.</Text><Text Key="3A13AC05">Dọn Dẹp 3 Đồ Vật Trong Bếp Hoặc Phòng Tắm</Text><Text Key="15AFAE1A">Dọn dẹp 3 đồ vật trong bếp hoặc phòng tắm như bồn rửa, bếp, bồn tắm hoặc nhà vệ sinh.</Text><Text Key="3E2FDAD2">Hút Bụi Trong 3 Giờ</Text><Text Key="7D68081B">Chọn máy hút bụi cầm tay hoặc thẳng đứng và tận hưởng việc khai thác sức mạnh của máy móc để loại bỏ bụi khỏi thảm và sàn nhà của bạn.</Text><Text Key="47559083">Rửa 3 Cái Bát Đĩa</Text><Text Key="52D88324">Sử dụng bồn rửa hoặc máy rửa bát, rửa hoặc làm sạch bát đĩa sau bữa ăn.</Text><Text Key="BC3A48A8">Đổ Rác</Text><Text Key="FC33AA65">Những Sims Nguyên Sơ Hoàn Hảo không thể có sàn nhà sạch sẽ lấp lánh với một đống rác bốc mùi trong thùng rác nhà bếp của họ. Sau khi thùng rác trong nhà đầy, hãy mang nó ra ngoài ngay lập tức.</Text><Text Key="19DF3CA6">Dọn Dẹp 5 Đống Bừa Bộn</Text><Text Key="86975E5F">Dọn dẹp 5 đống bụi, vũng nước, chất thải của thú cưng, cục lông, đống bừa bộn của trẻ mới biết đi hoặc các thực thể gia đình không mong muốn khác.</Text><Text Key="33DFCFD9">Rửa Tay Sau Khi Đi Vệ Sinh</Text><Text Key="55ADA33E">Đừng là một kẻ man rợ. Sau khi sử dụng phòng tắm, hãy đảm bảo Sim của bạn ghé thăm bồn rửa gần nhất một cách kịp thời và kỹ lưỡng. Sau một vài lần rửa tay, hy vọng rằng Sim của bạn sẽ học được cách luôn rửa tay.</Text><Text Key="0EC05F20">Khoe Ngôi Nhà Sạch Sẽ Của Bạn Với Khách</Text><Text Key="C8DA743D">Mời một vị khách từ bảng quan hệ hoặc điện thoại của bạn và cho họ xem một tầng nhà sạch sẽ.</Text><Text Key="DB02E01B">Kiếm Được Moodlet "Lòng Nhiệt Thành Của Người Cầu Toàn +4"</Text><Text Key="4FD40A1C">Là một người dọn dẹp chủ động có nghĩa là tiếp tục dọn dẹp ngay cả khi mọi thứ trông sạch sẽ. Tiếp tục dọn dẹp và dọn dẹp cho đến khi Lòng Nhiệt Thành Của Người Cầu Toàn của Sim bạn tăng cường đến trạng thái mạnh mẽ, tràn đầy năng lượng nhất.</Text><Text Key="8EC6CC1F">Mua Một Máy Hút Bụi Cầm Tay Và Đứng</Text><Text Key="002F6200">Những Bậc Thầy Hút Bụi cần công nghệ hút tốt nhất để tiêu diệt bụi. Mua một máy hút bụi cầm tay và thẳng đứng từ Chế Độ Xây Dựng/Mua.</Text><Text Key="2FB42B18">Phá Hủy 3 Thỏ Bụi Hoặc Quỷ Dơ Bẩn Bằng Máy Hút Bụi</Text><Text Key="1255B1B5">Để ngôi nhà của bạn trở nên bụi bặm, dơ bẩn hoặc dơ dááy. Khi Thỏ Bụi hoặc Quỷ Dơ Bẩn xuất hiện, hãy bỏ qua những quyến rũ dễ thương của chúng và hút chúng lên bằng máy hút bụi với độ chính xác tàn nhẫn. Trên con đường đạt đến sự hoàn hảo nguyên sơ, tất cả các loại bụi phải được coi là kẻ thù.</Text><Text Key="0C2FDC51">Phá Hủy 5 Đối Tượng Bừa Bộn Hoặc Đống Bụi Bằng Máy Hút Bụi</Text><Text Key="27EFD7F6">Khi đống bụi và các đống bừa bộn khác xuất hiện trên sàn nhà, hãy phá hủy chúng bằng Máy Hút Bụi đáng tin cậy của bạn.</Text><Text Key="B05D6B42">Thực Hiện 2 Nâng Cấp Trên Máy Hút Bụi</Text><Text Key="550DE46B">Thu thập các bộ phận và tăng sự khéo léo của bạn cho đến khi bạn có thể nâng cấp thành công máy hút bụi của mình. Sửa đổi máy hút bụi của bạn bằng Hố Không Đáy hoặc Xung Điện Hóa Hơi là cách tốt nhất để khoe khoang với những người mới dùng máy hút bụi khác, những người chỉ sử dụng các mẫu cổ.</Text><Text Key="C9790373">Chọn Máy Hút Bụi Yêu Thích</Text><Text Key="6B2E56F4">Chỉ định một máy hút bụi cụ thể làm máy yêu thích của bạn. Máy hút bụi này giờ đây sẽ là thứ Sim của bạn thích sử dụng. Điều này bắt đầu mối liên kết sâu sắc nhất, mối liên kết giữa Sim và máy hút bụi quý giá của họ.</Text><Text Key="83A582B8">Tổ Chức Sự Kiện Tiệc Tùng Trong Ngôi Nhà Sạch Sẽ</Text><Text Key="A4156615">Giữ cho ngôi nhà của bạn sạch sẽ và tổ chức một sự kiện xã hội theo lịch trình từ điện thoại hoặc lịch của bạn. Một bữa tiệc sinh nhật, tiệc tại gia, tiệc tối hoặc một bữa tiệc tương tự sẽ được. Nếu một ngôi nhà sạch sẽ, và không ai khác nhìn thấy nó, thì nó có thực sự được coi là sạch sẽ không?</Text><Text Key="1887783F">Dọn Dẹp Trong 5 Giờ Trong Tâm Trạng Vui Vẻ, Tự Tin, Được Truyền Cảm Hứng Hoặc Tập Trung</Text><Text Key="610341E0">Làm chủ việc dọn dẹp không còn đòi hỏi việc coi dọn dẹp như một công việc vặt nữa. Giữ Sim của bạn trong tâm trạng Vui Vẻ, Tự Tin, Được Truyền Cảm Hứng hoặc Tập Trung và tiếp tục dọn dẹp hoặc hút bụi.</Text><Text Key="0EC7177E">Yêu Cầu Hoặc Ra Lệnh Thành Công Cho Các Sims Khác Dọn Dẹp 3 Lần</Text><Text Key="80366A77">Để trở thành một Chuyên Viên Dọn Dẹp Cao Cấp, bạn phải biết cách ủy quyền. Thời gian của bạn quá quý giá để trở thành người duy nhất trong hộ gia đình cọ rửa nhà vệ sinh, lau vũng nước và hút bụi sàn nhà. Nâng cấp trò chơi dọn dẹp của bạn và yêu cầu (hoặc ra lệnh) cho các Sims khác trong gia đình dọn dẹp!</Text><Text Key="E86B0A55">Thuê Dịch Vụ Dọn Phòng 2 Lần</Text><Text Key="DB818A0A">Tốt nghiệp từ việc tự mình dọn dẹp. Bằng cách thuê một dịch vụ từ điện thoại hoặc máy tính của bạn, bạn sẽ dành nhiều thời gian hơn để tận hưởng ngôi nhà sạch sẽ của mình và ít thời gian hơn để thực sự dọn dẹp.</Text><Text Key="0A845CBC">Lắp Đặt 3 Nâng Cấp Tự Làm Sạch Và Không Thể Phá Vỡ</Text><Text Key="D92AF7B9">Ngăn chặn sự bừa bộn trước khi chúng xảy ra. Bằng cách nâng cấp bếp, lò nướng hoặc đồ vật trong phòng tắm thành Tự Làm Sạch, bạn đang tiết kiệm cho mình vô số giờ chà rửa trong tương lai. Và khi các đồ vật hệ thống ống nước trở nên không thể phá vỡ, chúng sẽ không còn tạo ra những vũng nước khó chịu nữa. Cách tốt nhất để dọn dẹp là không gây ra sự bừa bộn ngay từ đầu!</Text><Text Key="DBACC187">Cư Dân Dơ Bẩn</Text><Text Key="7C768CB8">Nhanh Nhẹn &amp; Khó Tính</Text><Text Key="681E8087">{0.SimFirstName} đã có quá nhiều Bạn Bụi trên tầng này rồi!</Text><Text Key="03C6C0F0">Nhanh Nhẹn &amp; Khó Tính</Text><Text Key="1E89F7D8">Nhanh Nhẹn &amp; Khó Tính</Text><Text Key="312D133F">Sim không nhận được moodlet tiêu cực hoặc mất vui khi dọn dẹp. Sim sẽ dọn dẹp với tốc độ nhanh hơn và có nhiều khả năng trở nên tập trung khi dọn dẹp, và để có hiệu quả dọn dẹp tối đa, Sim Nhanh Nhẹn &amp; Khó Tính có thể sử dụng các tương tác "Lau Dọn Siêu Tốc" và "Hút Bụi Mạnh Mẽ".</Text><Text Key="B2B10F92">(Từ việc hoàn thành Nguyện Vọng Nguyên Sơ Hoàn Hảo)</Text><Text Key="E7854C05">Cư Dân Dơ Bẩn</Text><Text Key="84B3C78B">Cư Dân Dơ Bẩn</Text><Text Key="C94B9484">Sim này không còn nhận được moodlet tiêu cực từ việc sống trong môi trường bụi bặm hoặc bừa bộn nữa. Họ ghét dọn dẹp và yêu thích sự dơ bẩn, và sẽ nhận được moodlet Vui Vẻ khi ở trong những ngôi nhà Dơ Bẩn hoặc Dơ Dááy. Ngoài ra, họ có được khả năng gắn bó và kết bạn với Quỷ Dơ Bẩn!</Text><Text Key="4BC30D0F">(Từ việc hoàn thành Nguyện Vọng Dơ Bẩn Tuyệt Vời)</Text></STBLKeyStringList>