<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="4E84A0DF">Xanh hơn cả ngọc lục bảo, xanh hơn cả màu lá thường xuân, xanh hơn cả sự đố kị, mấy cái rèm leo này sẽ biến tường với cửa sổ nhà bạn thành một khu vườn xanh mướt quanh năm luôn đó. Đẹp đến nỗi bạn chỉ muốn ngăn khách cắn thử thôi, không thì "toang" đó nha. Đùa thôi. Phiên bản này không có độc đâu.</Text><Text Key="A5E23186">Rèm Dây Leo Xịn Xò</Text><Text Key="FFB7D529">Hầu hết mấy cây chuỗi ngọc trai toàn đồ giả, nhưng cây này xịn đét luôn đó nha! Dạng cây leo sống lâu năm, (nhưng không có "leo" theo kiểu xấu tính đâu à nghen) em sen đá chảnh chọe này thích chỗ nào có ánh sáng chan hòa, nên là bạn chí cốt với mấy cái đèn treo này đó.</Text><Text Key="18894C0C">Đèn Chuỗi Ngọc Trai</Text><Text Key="3C3926FE">Mấy cái cây nó thích ánh sáng, đúng hông? Nhưng mình có biết mấy cái đèn có thích cây cối không ta? Cây giả thì hổng cần ánh sáng, vậy mình chơi đèn thiệt với cây thiệt luôn cho rồi: Đèn với cây đi chung đó! Thấy rối não chưa? Cái đèn-cây/cây-đèn này cũng vậy á, cơ mà nó là một hiện tượng độc lạ đó nha.</Text><Text Key="C7518B81">Đèn Cây Ánh Sáng Xanh Lá</Text><Text Key="1A67D5EE">Bất đối xứng, nhưng lại rất hình học! Sự ấm áp của cấu trúc gỗ làm nổi bật vẻ đẹp tự nhiên của cây cối, khiến bạn tự hỏi làm sao mình có thể sống thiếu cái kệ này được nhỉ? Thiệt đó. Đừng để cuộc đời trôi qua lãng phí mà không có cái kệ đa năng hiện đại này nha. Đừng để đến lúc nửa đêm giật mình tỉnh giấc trong mồ hôi lạnh mà la hét "Kệ cây hình học!" rồi tỉnh dậy thấy bức tường trống trơn, không một bóng cây và cuộc sống thì khô khan, cằn cỗi. Go geometric thôi bạn ơiii!</Text><Text Key="2B9C7D91">Kệ Cây Kiểu Go Geo</Text><Text Key="F6D1E9DE">Ở đây đúng là một khu rừng luôn! Nếu mà bạn đang tìm một cái cây thiệt là bự để thể hiện "Tui là một người cha/mẹ yêu cây" hay "Tui muốn sống trong rừng mưa nhiệt đới" thì bạn tìm đúng chỗ rồi đó. Cây trầu bà khổng lồ này sẽ mang sự sống đến không gian của bạn, và có thể khơi mào cho những cuộc trò chuyện ngại ngùng, im lặng đó. Khi bạn không biết nói gì, thì giờ có thể nói "Ê, coi cây bự chảng của tui nè."</Text><Text Key="C344BFE1">Trầu Bà Xanh Nữ Thần</Text><Text Key="64A643D7">Cây ngọc bích thường được cho là mang lại may mắn, nên nhớ đặt một chậu trong nhà nếu túi bạn đang lép kẹp nha. Mặc dù cái cây này không tự sinh ra Simoleon hay giúp bạn trúng số đâu, nhưng mấy cái lá xanh xanh, tròn tròn như đồng xu với mấy cái cành vươn ra của nó như đang vẫy gọi vũ trụ "Ê, cho xin ít tiền đi được không?" đó.</Text><Text Key="D804DFAE">Cây Ngọc Bích Mang Lại May Mắn</Text><Text Key="945CD78B">Hít một hơi thật sâu nà. Tưởng tượng Sim của bạn đang ngồi phịch trên диван (hoặc ghế, sàn nhà, chỗ nào cũng được... mình không kén chọn đâu), ngắm nhìn màu xanh của cây, thư giãn, để mắt lang thang và tâm trí du hành qua chiều sâu không gian và thời gian. Xuyên qua lớp rêu mềm mại trên chậu xoắn ốc vào một phần tâm trí mà có lẽ lâu rồi bạn chưa dùng đến (xin chào, lớp đại số và những mẩu tin lịch sử thế giới). Giờ thì tưởng tượng bạn đang tưới cây sung mới toanh của mình xem nào...</Text><Text Key="EEA9590A">Cây Ficus Chữa Lành</Text><Text Key="86814968">Đừng chờ đời cho chanh, tự đi kiếm đi bạn ơi! Cái bụi cây có múi nhìn mà phát thèm này sẽ làm bạn sướng rơn luôn đó. Đừng có lạc đề sang quýt đường nha, nhưng mà cái cây nhỏ nhắn xinh xắn này sẽ là người bạn thân thiết nhất của bạn sớm thôi. Cam thấy vui vì bạn đã rước em nó về không?</Text><Text Key="96336E87">Cây cam quýt Ngày Nắng</Text><Text Key="2B773D47">Cây bonsai hoa hồng sa mạc đáng yêu này ở đây để hoàn thiện cuộc sống của bạn và khiến sự tồn tại trở nên tốt đẹp hơn! Từ những bông hoa màu hồng đến bộ rễ giống Cthulhu, cây mọng nước này sẽ khiến ai cũng phải ngoái nhìn và thốt lên "ya leel ya leel!" cho coi!</Text><Text Key="0C539EFE">Hoa Hồng Sa Mạc</Text><Text Key="38FF47F3">Nếu mà bạn tra từ "cây" trong từ điển á, chắc là có hình cây này luôn đó. Mà nói thiệt, tra từ "cây" còn dễ hơn là ráng đọc cái tên khoa học của nó nữa chớ. Thôi thì cứ nhìn nó đi nè! Cái chậu thì cổ điển mà sang, lá thì tươi tắn vừa đủ... cứ như là nó ở sẵn trong phòng này từ lâu lắm rồi vậy... đúng không? Cây hoàn hảo trong cái chậu luôn á!</Text><Text Key="A1615622">Cây Môn Trường Sinh</Text><Text Key="7DC0704E">Loại cây thích ánh sáng này thường vươn lên trời cao để đón lấy ánh nắng chiếu vào lá. Nhớ đừng nhầm lẫn cây này với họ hàng nhà nó, cây Calathea nha. Tưởng tượng có ai đó cứ nhầm bạn với chị/em gái của bạn suốt ngày xem, kỳ cục hết sức!</Text><Text Key="357A3F71">Cây Stromanthe Ba Sao</Text><Text Key="11C235AD">Còn được biết đến với tên gọi cây kim tiền, cây trường sinh hay cây phát tài, loại cây lâu năm nhiệt đới này trâu bò lắm, khó mà giết được á. Trước khi bạn lôi cái đèn khò ra thử vận may, thì nên biết là cây kim tiền lọc không khí rất tốt, còn được dùng trong y học cổ truyền nữa, mà còn biết lắng nghe nữa đó. Cơ mà đừng có nói chuyện nhiều quá với nó, coi chừng nó lại ngáp zzzzzz... đó nha...</Text><Text Key="324EDC78">Cây ZZ Faustus</Text><Text Key="A6E98800">Thích trà hông? Thích cây cối hông? Mấy cái hộp trà cũ mèm này chắc chắn sẽ bị tống vào sọt rác, nhưng ở Simergy Tea Sensations tụi mình tin vào cơ hội thứ hai. Đó là lý do vì sao tụi mình cho Bob quay lại làm việc mặc dù ổng đã quay cá tuyết trong lò vi sóng. (Thiệt đó Bob?). Dù sao thì mấy cái hộp trà tái chế này giờ là nhà của mấy cây giọt tuyết xinh xắn và sẵn sàng tăng độ "twee" cho bất kỳ ngôi nhà nào. Chúc mừng cơ hội thứ hai, trà và giọt tuyết nha!</Text><Text Key="DEB5A2CF">Twee Tea Planters của Simergy Tea Sensations</Text><Text Key="96EF86F4">Cây dương xỉ tuyệt vời này thường xuyên đoạt giải Nhất trong hạng mục "phun sương nhiều" tại các hội chợ cây cảnh đó nha. Có thể nói là ban giám khảo "kết" em nó dữ lắm luôn á! Đừng có mà nhầm lẫn em nó với mấy tô salad bự chảng treo lủng lẳng trong nhà nha.</Text><Text Key="933E7F5B">Ông Dương Xỉ Siêu Phàm</Text><Text Key="73B30388">Bức tường bình cây xanh tươi này hoàn hảo cho mấy bạn yêu cây, thích ngắm cây, mấy ông bố bà mẹ cây, hoặc ai đang tìm gì đó để lấp đầy khoảng trống trong cuộc đời bằng cây cối. Ai cần ảnh người thân khi mà bạn có thể treo luôn người thân của mình lên tường, đúng không?</Text><Text Key="C62C5B27">Tường Bình Xanh Mướt</Text><Text Key="F867B9A9">Mấy cái chậu xinh xắn, tươi tắn cho mấy cái cây xinh xắn, tươi tắn nè! Lá hình bèo tây vui tươi với lại hoa nở rộ làm cho cái cây này thành ngôi sao trong mọi gia đình cây cối luôn á. Đặt trong cái chậu lấy cảm hứng từ động vật dễ thương, mấy người bạn hoa lá này chắc chắn sẽ làm bạn cười toe toét kể cả những ngày bạn khó ở nhất luôn đó.</Text><Text Key="E232D18C">Hoa Súng Cạn Tuyệt Đỉnh</Text><Text Key="65DE52B9">Ôi mẹ ơi, vì tất cả những gì tốt đẹp và xanh tươi! Chia không gian của bạn thành một nơi trú ẩn thanh bình với món bảo vật rối rắm này để ngăn phòng đi nè. Ôi chao, lá trầu bà lỗ chỗ!</Text><Text Key="2D6119BC">Vách ngăn phòng xanh mát</Text><Text Key="03158E5D">Có cơn điên nào không? Chắc là bạn nên sắm một cái cây trong lồng đó. Đúng rồi đó! Người ta chứng minh được là cây có thể làm giảm cơn giận đó nha. Ngay cả việc nhìn màu xanh lá cây thôi cũng được cho là giúp giảm nhịp tim nữa đó. Cái món đồ trang trí đẹp xỉu này có tận chín cái cây đang chờ để giảm stress cho bạn bằng sự tốt lành tự nhiên và khả năng thanh lọc không khí đó. Chốt đơn lẹ đi bạn ơi!</Text><Text Key="19D2E548">Lồng Cây Nóng Giận Hừng Hực</Text><Text Key="265AA0DD">Cái trạm nhân giống cây con đáng yêu này là thứ mà dân nghiện cây cảnh nào cũng phải có đó nha! Hai cái lọ nhỏ cho phép bạn thấy cây con phát triển từ rễ cho tới thân luôn. Cái gì mà dễ thương hơn một cái cây nữa chứ? Cây con đó! &lt;3</Text><Text Key="B73894C8">Trạm Nhân Giống</Text><Text Key="C537A0FC">Ba cây cảnh vẫn ngon hơn một cây chứ lị! Tăng gấp ba diện tích trồng cây của bạn với cái kệ ba tầng này nha. Một cho tất cả và tất cả vì tình yêu cây cỏ. Làm bạn bè với gia đình lóa mắt với một con số thần bí gợi nhớ những bí mật cổ xưa và vươn tới sự tổng hợp còn hơn cả tổng các phần của nó. Hoặc đơn giản là sắp xếp cây cảnh của bạn một cách sang trọng và bắt mắt thôi mà. Dù sao thì ba cũng như màu đen ấy: hợp với mọi thứ!</Text><Text Key="63B5D253">Kệ Ba Ngăn Bí Ẩn</Text><Text Key="39C20D16">Từ nhà kính của tụi mình đến ngôi nhà xanh của bạn nhen! Cái kệ mở mặt trước kiểu nhà kính này có đủ cửa sổ lắp sẵn để mấy cây cảnh khó chiều nhất trông và cảm thấy khỏe mạnh nhất luôn á. Ước gì có cái nhà kính nào kiểu này cho mấy Sim khó chiều thì hay...</Text><Text Key="B03E85C9">Kệ Nhà Kính Greenhome</Text><Text Key="BCAD2FB0">Dành cho mấy bạn thích trồng cây trong nhà mà không ngại bẩn tay nè! Bày cái kệ này chỗ nào có nắng tí rồi chất đầy đồ lên, thích gì chất nấy, nhưng mà tụi tui vẫn khuyên là nên để cây cảnh nha. Kệ có đủ đồ lặt vặt ngay lối vào, dụng cụ làm vườn, và đoán xem... còn có cả đống cây cảnh nữa đó!</Text><Text Key="A33BC25F">Kệ Trang Trí Người Yêu Cây Cảnh</Text><Text Key="EE6003AB">Kệ tường 2x1 SP29FLORA hình học nè.</Text><Text Key="9D4432AA">Kệ tường 2x1 hình học của SP29FLORA nè</Text><Text Key="8A4F1C69">Những phản chiếu tươi tốt hòa quyện và đan xen với sự khúc xạ tự nhiên. Một trò chơi thơ mộng của ánh sáng, cuộc sống và sự rõ ràng hòa quyện vào nhau để tạo nên... một nơi tuyệt vời để đặt đồ! Rinh ngay cái bàn cuối giường này về nhà ngay hôm nay và có một chỗ hoàn toàn mới để mò chìa khóa nha!</Text><Text Key="7188F34C">Bàn trà cuối giường "Phản Chiếu Xanh Mướt"</Text><Text Key="9ED0645B">Sự thanh lịch của cấu trúc kết hợp với vẻ đẹp tuyệt vời của cây xanh tạo nên một tổng thể bóng bẩy hoàn hảo. Một món đồ phải có cho bất kỳ Sim nào đam mê làm vườn. Ánh phản chiếu kìa! Sự khúc xạ kìa! Diệp lục kìa!</Text><Text Key="E21F363A">Kính và Cây Xanh nè</Text><Text Key="C2E6CBBB">Góc Sân Yêu Cây Cảnh</Text></STBLKeyStringList>