<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="5A7D37AB">Thời Trang Cardio</Text><Text Key="9D331C59">Rành Đời</Text><Text Key="2BAFA376">Tên trộm thượng hạng</Text><Text Key="8002D4CD">Ngủ một giấc thật sang chảnh</Text><Text Key="558DBF13">Hình dung một buổi tối cùng bạn bè, nơi quầy bar hiện đại của bạn trở thành tâm điểm. Trưng bày những loại rượu ngon nhất và bộ ly tách xịn sò, biến ngôi nhà của bạn thành địa điểm tụ tập phong cách và khoe mẽ đỉnh của chóp.</Text><Text Key="900F31C2">Quán Zenith</Text><Text Key="D220C584">Giới thiệu Tủ Lạnh Mini ChillTech Pro - giải pháp làm lạnh đồ uống đỉnh của chóp! Tuy nhỏ mà có võ, em nó sở hữu công nghệ làm lạnh tiên tiến, giữ đồ uống của bạn lạnh tê tái luôn. Dùng ở đâu cũng hợp, thiết kế sang chảnh với lại chạy êm ru, đúng là món đồ phải có đó nha.</Text><Text Key="1397F54B">Tủ Lạnh Mini ChillTech Pro</Text><Text Key="DCB9B310">Khám phá tương lai giải trí ngay hôm nay và trải nghiệm hình ảnh siêu nét với TitanScreen 5000. Màn hình siêu bự, màu sắc sống động, kết nối mượt mà, chiếc TV này sẽ biến phòng khách nhà bạn thành rạp chiếu phim xịn sò đó nha!</Text><Text Key="201C243F">TitanScreen 5000</Text><Text Key="9F818B1A">Mỗi món đồ trong bộ sưu tập này được làm tỉ mỉ để mang đến những hình ảnh sống động và nét hiện đại cho không gian sống của bạn đó nha. Quá hợp cho ai muốn nâng cấp trang trí nhà cửa bằng những tác phẩm nghệ thuật độc đáo và đầy phong cách luôn á!</Text><Text Key="9EE7A245">Tranh Treo Tường Thiết Kế, Hàng xịn từ Valor Visuals!</Text><Text Key="A9ADF1AD">Khám phá ngay những xu hướng mới nhất và phong cách đỉnh cao với cả chồng tạp chí SIM-Q. Lặn ngay vào những trang tạp chí rực rỡ với đầy ắp bí kíp thời trang, phong cách và những bài viết truyền cảm hứng về lối sống. Quá chuẩn cho những tín đồ thời trang và những người dẫn đầu xu hướng muốn luôn bắt kịp thời đại đó nha!</Text><Text Key="518D5078">Tạp chí SIM-Q</Text><Text Key="F40C6EFE">Mỗi khung ảnh ghi lại những khoảnh khắc "ăn ảnh" nhất của bạn trên Simstagram: những chuyến du lịch đáng nhớ, hoàng hôn đẹp ngất ngây và những tràng cười thả ga. Khách khứa ai nấy đều phải trầm trồ và bình luận về những bức ảnh lung linh này, biến không gian sống của bạn thành một gallery những khoảnh khắc đỉnh nhất cuộc đời!</Text><Text Key="3658E381">Kỷ Niệm Bên Bàn Cờ</Text><Text Key="61AA854A">Nâng tầm bộ sưu tập đồ lưu niệm của bạn với khung áo jersey tùy chỉnh này! Được thiết kế để khoe chiếc áo có chữ ký của bạn, khung có chất liệu cao cấp, kính chống tia UV và được hoàn thiện chuyên nghiệp, đảm bảo món đồ kỷ niệm của bạn được bảo quản và trưng bày thật đẹp trong nhiều năm tới.</Text><Text Key="0927C555">Khung Áo Tuyệt Đỉnh</Text><Text Key="CBF54D84">Nâng tầm phòng giải trí của bạn với Tủ Tường Zenith: một chiếc tủ tường âm tường cực chất. Vừa có chỗ chứa đồ thoải mái, vừa có thiết kế hiện đại, quá lý tưởng để giữ cho khu vực giải trí gọn gàng và khoe những món đồ mà bạn đã vất vả lắm mới có được đó!</Text><Text Key="8A5F0D4B">Tủ Treo Tường Zenith</Text><Text Key="13A60C2E">Chiếc sofa này sẽ nâng tầm mọi buổi tụ tập luôn đó. Thiết kế tinh tế với độ êm ái tuyệt đỉnh, tha hồ mà đắm mình xem thể thao cùng bạn bè, hoặc tận hưởng buổi tối yên tĩnh, ôm ấp người thương thật phong cách.</Text><Text Key="D94A4ED1">Ghế Sofa Da Tinh Giản</Text><Text Key="045E761F">Tủ xịn sò này sẽ nâng niu chiếc turntable của bạn và khoe bộ sưu tập đĩa than quý giá một cách đầy phong cách. Nâng tầm không gian sống và để bộ sưu tập nhạc đỉnh của bạn tỏa sáng nhé!</Text><Text Key="7F89E2C6">Tủ Media TurntableTrove</Text><Text Key="73926D19">Biến phòng giải trí của bạn thành điểm tụ tập đỉnh của chóp với chiếc bàn cà phê bóng bẩy này -- đúng chuẩn trung tâm hoạt động! Với mặt kính và đá cẩm thạch rộng rãi, nó có kích thước hoàn hảo để bày biện đồ ăn nhẹ, đồ uống và nhiều thứ khác. Tin mình đi, bắp rang bơ của bạn chưa bao giờ trông chất như vậy đâu!</Text><Text Key="FB1ACC9C">Bàn cà phê kính Zenith</Text><Text Key="B8DD9F18">Hãy tưởng tượng cảm giác hồi hộp tột độ trong một ván bài căng thẳng: mọi người tụ tập, mắt chạm mắt, cược thì cao ngất ngưởng. Mỗi lá bài lật lên, cả phòng như nổ tung vì phấn khích, và bàn chơi chứng kiến đủ mọi cung bậc cảm xúc, từ thắng lợi đến thất bại.</Text><Text Key="DC8EA097">Bàn Bài Cao Thủ</Text><Text Key="0C51F893">Hang Động Casanova</Text></STBLKeyStringList>