<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="317D5F84">Gạch Lát Sàn Riviera</Text><Text Key="8D1B12A2">Cái hố lửa đồng này nâng tầm lửa trại lên một đẳng cấp mới luôn đó! Thiết kế theo kiểu cổ điển ngày xưa, hồi đó mấy thương gia với quý tộc dùng cái này để sưởi ấm nhà cửa á. Nướng kẹo marshmallows thì hết sẩy!</Text><Text Key="7423251D">Hố Lửa Đồng</Text><Text Key="ED6BC90A">Được thiết kế để tô điểm cho hiên nhà hoặc chòi bên hồ bơi của bạn, những chiếc rèm này mang đến vẻ thanh lịch tươi mát và quyến rũ. Khi chúng nhẹ nhàng bay bổng trong làn gió, chúng tạo ra một bầu không khí năng động - một vũ điệu của bóng tối và ánh sáng, vừa mê hoặc vừa thư giãn. Kết hợp tuyệt vời với Cổng Vòm Rustic Riviera đó nha.</Text><Text Key="EA71EC15">Rèm Cabana Lộng Gió</Text><Text Key="EB2DF7F6">Bước vào thế giới quyến rũ cổ điển với Vòm Riviera Mộc Mạc! Chiếc vòm tuyệt đẹp này sẽ đưa bạn đến bờ biển Địa Trung Hải đầy nắng ngay lập tức nhờ mặt tiền đá riviera phong hóa, đỉnh vòm cong thanh lịch và lớp hoàn thiện đầy tính nghệ thuật.</Text><Text Key="37F1E529">Cổng Vòm Riviera Mộc Mạc</Text><Text Key="EE90BACA">Một ly Nước Ép Bạc Hà Chanh Dây.</Text><Text Key="24516DD5">Nectar Chanh Bạc Hà</Text><Text Key="9EE4DF06">Bật nắp, sủi bọt, cụng ly với bản giao hưởng bong bóng siêu xịn sò này thôi! Cái khay bạc ấy hả? Chỉ là cách bọn mình thêm chút sang chảnh và quyến rũ cho bạn thôi. Quá hợp để ăn mừng luôn; chẳng cần dịp gì đặc biệt cả!</Text><Text Key="B5D83E99">Khay Đồ Uống "Dâng Đến Tận Tay"</Text><Text Key="63C550AB">Thác nước đá tự nhiên này không chỉ là vòi phun đâu nha, nó là cả một sự thay đổi luôn đó! Được tạo ra tinh tế như chính Mẹ Thiên Nhiên, nó là sự kết hợp hoàn hảo giữa vẻ thanh lịch và yên bình, biến hồ bơi của bạn thành nơi thư giãn tuyệt vời. Nhỏ nhưng có võ đó nha! (Kết hợp siêu đỉnh với Viền Hồ Bơi Sỏi Hang Động và Đá Trang Trí Hang Động đó).</Text><Text Key="A3E889AA">Thác Nước Hang Động - Nhỏ</Text><Text Key="AA7CC7F5">Đã bao giờ bạn nhìn mình trong gương mà không nhận ra chưa? Đã bao giờ bạn nghi ngờ giấc mơ của mình sẽ thành hiện thực chưa? Chậm lại một chút và lắng nghe trái tim mình đi, cứ làm điều mình thích, rồi bạn sẽ thành công thôi. Tin tôi đi. (Kết hợp cực đỉnh với Viền Hồ Bơi Grotto Gravel và Đá Nhấn Grotto đó nha).</Text><Text Key="354ED390">Thác Đá Lớn - Lớn</Text><Text Key="438A76D0">Giới thiệu Đài phun nước Aqueduct - món đồ trang trí đỉnh của chóp cho không gian ngoài trời của bạn! Đài phun nước bằng đá siêu xịn sò này đích thị là kiệt tác, hô biến khu vực hồ bơi, hiên nhà hay khu vườn sang chảnh thành ốc đảo thanh bình ngay tức thì.</Text><Text Key="0DD818FF">Đài phun nước Cầu dẫn nước</Text><Text Key="5CB297D0">Ánh đèn hồ bơi này là một điểm nhấn bằng đồng thau đầy sang trọng cho khu vực thư giãn dưới nước của bạn đó nha. Tận hưởng cảm giác bơi lội dưới ánh sao lung linh ngay tại sân sau nhà mình thôi nào!</Text><Text Key="E8E4ABFF">Đèn Hồ Bơi Trang Trí</Text><Text Key="7D3181DB">Du hành ngược thời gian với Chân Nến Vuốt Thon Cổ Điển này nhé. Chiếc đèn treo tường bằng đồng thau này, được trang trí bằng nến vuốt thon, sẽ thắp sáng không gian của bạn với một nét quyến rũ mộc mạc, gợi nhớ về những thời khắc đã qua.</Text><Text Key="DB7516BA">Kiểu Tóc Taper Cổ Điển</Text><Text Key="C90C9132">Chậu cây này là sự kết hợp hài hòa giữa vẻ đẹp thanh lịch và quyến rũ của thiên nhiên đó nha. Bên trong là cây cam Bergamot đang phát triển tươi tốt, phong cách đầy sức sống của nó sẵn sàng mang đến một chút tinh tế cho không gian của bạn. Cảm nhận nét duyên dáng mộc mạc của chậu cây xanh tinh tế này, đỉnh cao của sự đơn giản sang trọng nha!</Text><Text Key="A346DECD">Chậu trồng "Tinh chất Cam Bergamot"</Text><Text Key="CEB6A67E">Thỏa sức vẫy vùng ở khu nghỉ dưỡng Riviera của bạn với Thang Bể Bơi Thủy Thủ nhé! Thiết kế lấy cảm hứng từ những chiếc du thuyền sang chảnh ở Riviera, chiếc thang này sẽ mang sự xa hoa của biển cả đến hồ bơi nhà bạn đó.</Text><Text Key="442AF201">Thang Hồ Bơi Thủy Thủ</Text><Text Key="CA25D0E3">Sao phải đi bộ khi bạn có thể sải bước thật phong cách? Bước vào thế giới tự nhiên quyến rũ với "Đá Bước Thanh Bình" của chúng tôi. Được làm thủ công tỉ mỉ và thiết kế để tôn lên không gian ngoài trời của bạn một cách hoàn hảo, những viên đá này không chỉ là lối đi – mà còn là lời mời gọi khám phá đấy!</Text><Text Key="8EDD4EB2">Đá Lót Đường Thanh Bình</Text><Text Key="2A93D713">Tuyệt vời cho những giấc ngủ trưa dưới nắng vàng hay những buổi tối lãng mạn ngắm sao, đây chính là tấm vé thông hành đến một mùa hè bất tận của bạn. Chúc cho tình yêu của bạn đơm hoa kết trái như những dây thường xuân xinh xắn đang leo trên giàn cây này. Biết đâu một ngày nó có thể che mưa che nắng cho chúng ta đấy! Khoan, cái gì sẽ bảo vệ ta nhỉ? Tình yêu hay là thường xuân đây?</Text><Text Key="AB95F9C2">Cổng Hoa Romeo &amp; Juliet</Text><Text Key="C88B2B2B">Với ngôi sao "rock" đỉnh của chóp trong làng trang trí ngoại thất, giờ bạn có thể biến không gian ngoài trời thành một khu vườn thần tiên siêu đẹp. Kích thước quá chuẩn cho mấy cái hồ bơi hang động hay góc vườn, mang chút hoang dã đến ngay trước cửa nhà bạn luôn. (Kết hợp siêu đỉnh với bộ thác nước Grotto Cascade và viền hồ sỏi Grotto Gravel Pool Trim đó nha).</Text><Text Key="FAE6112A">Đá Nhấn Hang Động - Nhỏ</Text><Text Key="C9AE0773">Dành cho những ai yêu thích vẻ đẹp tinh tế của thiên nhiên, hãy trải nghiệm sức hút mạnh mẽ của Đá Trang Trí Hang Động Lớn. Vẻ đẹp tự nhiên và khỏe khoắn của nó sẽ là điểm nhấn hoàn hảo cho hang động hồ bơi và cảnh quan sân vườn, mang đến vẻ tráng lệ cho ốc đảo ngoài trời của bạn. (Kết hợp tuyệt vời với bộ Thác Nước Hang Động và Viền Hồ Sỏi Hang Động).</Text><Text Key="438A7CA2">Đá Nhấn Hang Động - Lớn</Text><Text Key="5745451B">Đừng để bị ướt nhẹp, hãy cứ cháy nắng thôi! Trạm Khăn Bể Bơi - quản gia bên hồ bơi của riêng bạn, giữ khăn khô ráo, luôn sẵn sàng và không bị bẩn dưới đất. Nhảy xuống tận hưởng sự tiện lợi thôi nào!</Text><Text Key="AC787FFA">Trạm Khăn Tắm Bên Hồ Bơi</Text><Text Key="EA35BA16">Dành cho những Sim thích hưởng thụ nè, cái ghế này biến mọi bữa ăn ngoài hồ bơi thành một trải nghiệm ẩm thực sang chảnh luôn đó!</Text><Text Key="1BFFFCC9">Ghế Ăn Sân Sau Sang Xịn Mịn</Text><Text Key="42A13BA3">Tuyệt vời để tạo dáng bên hồ bơi, tắm nắng hoặc đơn giản là làm một giấc ngắn thoải mái. Đắm mình vào một cuốn sách hay đắm mình xuống hồ bơi - tùy bạn chọn! Với Ghế Nằm Bể Bơi, ngày nào cũng như đi nghỉ mát!</Text><Text Key="81E43C72">Ghế Bành Bể Bơi</Text><Text Key="14A20548">Tận hưởng cảm giác thư giãn tuyệt đỉnh bên hồ bơi với Ghế Bể Bơi Sang Chảnh. Làm từ vải lanh cao cấp, phao bơi này đảm bảo bạn sẽ có một buổi bơi thư giãn sang trọng chưa từng có. Chưa hết đâu nha, tụi mình còn tặng kèm một chiếc gối tựa êm ái, đảm bảo bạn sẽ thư giãn hết cỡ luôn đó!</Text><Text Key="0FA0D3E7">Ghế Bành Sang Chảnh</Text><Text Key="5DB31968">Hòa quyện hoàn hảo giữa phong cách và công năng, món đồ ngoại thất tuyệt vời này chính là bạn đồng hành lý tưởng cho những bữa ăn cạnh hồ bơi. Với mái che bằng vải bạt tích hợp, bạn có thể thong thả thưởng thức bữa ăn mà không lo bị cháy nắng nhé!</Text><Text Key="027FDE87">Bàn Ăn Sân Vườn Sang Trọng</Text><Text Key="F74C5242">Được làm để chịu mưa, chịu nắng và ấm áp nữa, nó là người bạn đồng hành tuyệt vời nhất cho ghế dài hay hiên nhà của bạn đó!</Text><Text Key="1992B93D">Bàn Tiệc Nắng Vàng</Text><Text Key="858D5653">Không thể bổ sung hàng khi khay đã đầy rồi.</Text><Text Key="9BF5E8C5">Bày lại Khay hàng</Text><Text Key="E495D260">Ối... Hết đồ uống ngon rồi kìa...</Text><Text Key="91C0B907">Lấy đồ uống đi!</Text><Text Key="34190AD7">Khu Nghỉ Dưỡng Riviera Sân Sau</Text><Text Key="DAB6469A">Sự kết hợp tuyệt vời giữa đá và đá tự nhiên này sẽ biến những cái hồ bình thường thành những đầm phá sang trọng đó nha. Nâng cấp phong cách xịn sò, hòa hợp hoàn hảo với mọi cảnh quan, biến hồ bơi của bạn thành một ốc đảo tự nhiên luôn. (Kết hợp đỉnh chóp với thác nước Grotto Cascade và đá trang trí Grotto Accent Rocks đó!).</Text><Text Key="9489FCC5">Viền Hồ Sỏi Hang Động</Text><Text Key="221305FC">Được làm từ đá xịn sò và gạch tráng men bóng loáng, không chỉ là viền trang trí đâu nha; mỗi lần bơi là một lần lạc vào thiên đường luôn đó! (Kết hợp đỉnh của chóp với Gạch Riviera - Ốp tường và Lát sàn đó nha).</Text><Text Key="5230F153">Viền Hồ Bơi Gạch Riviera</Text><Text Key="862E0CFD">Nectar Chanh Bạc Hà</Text><Text Key="0BA0E64E">Làm Nước Ép Thôi!</Text><Text Key="9B7C3B91">Ngon mắt ngon miệng luôn đó nha!</Text><Text Key="0811E044">Đá Cuội Riviera</Text><Text Key="310190C7">Gạch ốp tường Riviera</Text></STBLKeyStringList>