<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="0BB250A7">(Từ Việc Cho Chuột Gặm Nhấm Ăn)</Text><Text Key="0A5FB911">(Từ Việc Quan Sát Chuột Gặm Nhấm)</Text><Text Key="41405372">(Từ Việc Chơi Với Chuột Gặm Nhấm)</Text><Text Key="A599ABA8">(Từ Việc Mua Một Con Chuột Gặm Nhấm Mới)</Text><Text Key="9D351994">(Từ Việc Thả Chuột Gặm Nhấm)</Text><Text Key="EAB07E89">(Từ Vết Chuột Gặm Nhấm)</Text><Text Key="8C40A94B" /><Text Key="5D5790EE">(Từ Việc Ở Gần Sim Bị Sốt Do Chuột Gặm Nhấm)</Text><Text Key="9C789582">{0.SimFirstName} đã trở nên cực kỳ dễ lây nhiễm! Các Sim ở gần có nguy cơ bị lây Sốt Do Chuột Gặm Nhấm. {0.SimFirstName} nên khẩn trương tìm kiếm sự giúp đỡ bằng cách nghiên cứu về căn bệnh trên máy tính, hoặc bằng cách tham khảo ý kiến của bác sĩ thú y địa phương của {M0.his}{F0.her}. Các trường hợp Sốt Do Chuột Gặm Nhấm không được điều trị được biết là có thể dẫn đến tử vong.</Text><Text Key="8CAD809C">DỄ LÂY</Text><Text Key="4C44C880">Đầu của {0.SimFirstName} bắt đầu nhức nhối, và có cảm giác nhột nhột ở phía sau cổ họng của {M0.his}{F0.her}. Có vẻ như {M0.he}{F0.she} có thể đã mắc phải một căn bệnh nghiêm trọng.</Text><Text Key="BFF89FFB">(Từ Việc Sở Hữu Lồng Chuột Gặm Nhấm)</Text><Text Key="115165A3">Ngon ngon cho xin miếng! Chuột gặm nhấm siêu đáng yêu khi chúng phấn khích đến giờ ăn!</Text><Text Key="C7C89A72">Mẩu Nhỏ Và Vụn</Text><Text Key="7C4CCF11">Trốn Tìm &amp; Chít Chít</Text><Text Key="B3147D66">Có vẻ như một con chuột gặm nhấm mới đã gia nhập hộ gia đình... Giờ thì tha hồ mà "Ô" với "A" vì độ đáng yêu của nó thôi!</Text><Text Key="8F0E8279">Chuột Gặm Nhấm Thú Cưng Mới</Text><Text Key="94736C23">Sinh vật nhỏ bé ngốc nghếch; Ta thấy ngươi trốn trong đường hầm kìa!</Text><Text Key="BA1D08E4">Bạn làm đuôi tôi quay vòng vòng, vòng vòng, khi bạn đi vòng vòng khi bạn đi vòng vòng vòng.</Text><Text Key="B5D8762B">Bài Tập Ống Lớn</Text><Text Key="7B20A78E">Nghỉ ngơi đầy đủ giúp cải thiện sự tập trung... Chuột gặm nhấm thật thông thái!</Text><Text Key="BFB1BC47">{0.SimFirstName} bị choáng ngợp bởi sự dễ thương tột độ sau khi xem sinh vật nhỏ bé vui vẻ của {M0.his}{F0.her} chạy lon ton xung quanh môi trường sống của nó.</Text><Text Key="88ACEBFE">Chuột Gặm Nhấm Hài Lòng</Text><Text Key="42315ED6">Đối với một con chuột gặm nhấm bé nhỏ, một chút thời gian chơi đùa thôi cũng đủ tạo nên sự khác biệt lớn!</Text><Text Key="5A1F5E89">Giờ Chơi Của Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="F542DB9E">Chuột Gặm Nhấm Được Nghỉ Ngơi</Text><Text Key="2AFBDB2E">Ui da! Chỉ là một vết cắn nhỏ thôi, nhưng đau quá!</Text><Text Key="26748BD1">Vết Cắn Vừa Miệng</Text><Text Key="1DFDB2D4">{0.SimFirstName} cảm thấy không khỏe... Đầu {M0.His}{F0.Her} đau như búa bổ và {M0.he}{F0.she} không thể ngừng ho.</Text><Text Key="BA17C9BB">Cảm Thấy Khó Ở</Text><Text Key="5488E8BB">Cơn ho của {0.SimFirstName} đã biến thành sốt dữ dội. Những cơn chóng mặt này chắc chắn không phải là một dấu hiệu tốt, và {M0.he}{F0.she} đang mất kiểm soát bàng quang của {M0.his}{F0.her}.

{M0.He}{F0.She} nên nghiên cứu về cơn sốt của {M0.his}{F0.her} trên máy tính để tìm cách chữa trị.</Text><Text Key="DBA8B71A">Sốt Khó Ở</Text><Text Key="8108FC7E">Một đợt bùng phát Sốt Do Chuột Gặm Nhấm dữ dội! {0.SimFirstName} trông mê sảng, và {M0.he}{F0.she} cực kỳ dễ lây nhiễm. Tình trạng của {M0.His}{F0.Her} đang xấu đi nhanh chóng; {M0.he}{F0.she} nên sử dụng máy tính để nghiên cứu về bệnh tình của {M0.his}{F0.her} hoặc tham khảo ý kiến bác sĩ thú y ngay lập tức.

Việc không tìm kiếm sự giúp đỡ có thể dẫn đến hậu quả nghiêm trọng...</Text><Text Key="74C61401">Sốt Do Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="C9D0ED5D">Chết trong {0.Timespan}</Text><Text Key="8E5B0C80">Mọi con chuột gặm nhấm đều phải chết; không phải con chuột gặm nhấm nào cũng thực sự sống. Chạy tự do đi bé con; ta tin ở ngươi!</Text><Text Key="F7B2084F">Tự dooooo!</Text><Text Key="D50582E3">Bạn Thân Âu Yếm</Text><Text Key="76823870">Bạn Thú Cưng Tuyệt Nhất</Text><Text Key="FA0626DE">Hòa Mình Với Thú Cưng</Text><Text Key="8CAE86BC">Chỉ cần bút chì màu và trí tưởng tượng phong phú dành cho những người bạn bốn chân là đủ để một đứa trẻ thích thú với Bàn Hoạt Động Cranimals, ngay cả khi chúng tạo ra một bức vẽ mà chỉ có cha mẹ mới yêu thích.</Text><Text Key="E829F813">Bàn Hoạt Động Cranimals</Text><Text Key="114D7566">Điều gì là tốt nhất trong cuộc sống? Nghiền nát kẻ thù của bạn, nhìn chúng bị đuổi đi trước mặt bạn, và ngủ trên đỉnh chúng.</Text><Text Key="BFF7EA79">Giường Của Người Man Rợ</Text><Text Key="0C8C5A4A">Không gì bằng việc thức dậy với một bữa ăn nóng hổi ngon lành sau một đêm ngon giấc. Hãy nuông chiều thú cưng của bạn bằng một phần trứng xanh và thịt nguội chất đống - đó là tất cả một phần của bữa sáng đầy đủ!</Text><Text Key="990B3455">Giường Ngủ Tỉnh Giấc</Text><Text Key="03D74643">Con bạn có đang tha về nhà hết cuốn sách này đến cuốn sách khác từ những hội chợ sách bất tận không? Nghe có vẻ như bạn cần Gấu Hội Chợ Sách! Với ba kệ chứa đồ rộng rãi, nó có khả năng chứa tất cả những cuốn sách bạn cần cất đi.</Text><Text Key="ABA31592">Gấu Hội Chợ Sách</Text><Text Key="2644B243">Vào bụng ta đi, ở đây thoải mái lắm! Nhà chung cư dành cho mèo này có đủ không gian để một con mèo cuộn tròn với người bạn mèo trải thảm lớn của chúng.</Text><Text Key="86579992">Nhà Chung Cư Mèo Bụng Ta</Text><Text Key="9353DE32">Hãy truyền cảm hứng cho mèo của bạn có những giấc mơ hạnh phúc về việc gặm nhấm cá với Nhà Chung Cư Mèo Om Nom Nom. Hoàn hảo để chơi, ngủ gục hoặc nằm dài trên lưng những chú mèo bông đang trôi nổi trên bầu trời; chú mèo tò mò của bạn sẽ yêu thích mọi chỗ trong chỗ đậu thoải mái này.</Text><Text Key="6EF135CD">Nhà Chung Cư Mèo Om Nom Nom</Text><Text Key="34BD5E0F">Tránh né mèo ở Bến Tàu Whiskerman. Cứu với!</Text><Text Key="0147CBD6">Bến Tàu Whiskerman: Bưu Thiếp</Text><Text Key="BC302D36">Đàm phán các thỏa thuận về khí hậu ở Champ Les Sims!</Text><Text Key="9592EF69">Champ Les Sims: Bưu Thiếp</Text><Text Key="7D4838C1">Tránh né xác ướp ở Al Simhara, hãy mừng vì bạn không ở đây!</Text><Text Key="2AD868F4">Al Simhara: Bưu Thiếp</Text><Text Key="E2143DC0">Lời chào từ Đảo Cỏ Chết... nơi cỏ đã chết, nhưng câu cá thì tuyệt vời!</Text><Text Key="2731928F">Brindleton Bay: Bưu Thiếp</Text><Text Key="88036C6B">Hãy đến Windenburg, khiêu vũ ở Windenburg, cười ở Windenburg, nhún nhảy ở Windenburg! Hãy tụ tập ở Windenburg!</Text><Text Key="7155576A">Windenburg: Bưu Thiếp</Text><Text Key="E0D2A0E2">Dloh no ot ruoy bbutS; emoclew ot sixaM!</Text><Text Key="8DEF345D">Sixam: Bưu Thiếp</Text><Text Key="419BE18D">Namaste... Tận hưởng sự bình yên và tĩnh lặng ở Sylvan Glade hẻo lánh.</Text><Text Key="42751BD8">Sylvan Glade: Bưu Thiếp</Text><Text Key="CB67D104">Bạn đã chán những người lạ mặt lườm nguýt bạn khi họ đi ngang qua nhà bạn chưa? Hãy đáp trả lại họ, và chặn sự tiêu cực của họ khỏi cuộc sống của bạn.

*Loại rèm này phù hợp với cửa sổ rộng một ô.</Text><Text Key="DB403FCB">Đáp Trả - Nhỏ</Text><Text Key="2B17C5F9">Bạn đã chán những người lạ mặt lườm nguýt bạn khi họ đi ngang qua nhà bạn chưa? Hãy đáp trả lại họ, và chặn sự tiêu cực của họ khỏi cuộc sống của bạn.

*Loại rèm này phù hợp với cửa sổ rộng hai ô.</Text><Text Key="C31DEEFC">Đáp Trả - Vừa</Text><Text Key="B1631B1A">Bạn đã chán những người lạ mặt lườm nguýt bạn khi họ đi ngang qua nhà bạn chưa? Hãy đáp trả lại họ, và chặn sự tiêu cực của họ khỏi cuộc sống của bạn.

*Loại rèm này phù hợp với cửa sổ rộng ba ô.</Text><Text Key="C8B75245">Đáp Trả - Lớn</Text><Text Key="46F389A8">Mèo Abyssinian, và Toyger, và Gấu! Ôi trời! Theo dõi sự phát triển của con bạn với decal dán tường tiện dụng này.</Text><Text Key="52A462C7">Biểu Đồ Chiều Cao Gấu Con Và Mèo Con</Text><Text Key="202FF45A">Hãy tận tâm với nhà ở cho chuột hamster đơn giản, tươm tất và giá cả phải chăng. Được bán với giá gốc, tất cả những gì bạn phải làm là gắn các đường ống trang trí này lại với nhau để tạo ra một môi trường sống giả lập vui nhộn cho chuột hamster trải dài trên các bức tường trong nhà bạn!

*Hãy tìm các mảnh đường ống dọc và đường ống kết nối miễn phí trong danh mục để hoàn thành toàn bộ môi trường sống của bạn.</Text><Text Key="E351F485">Môi Trường Sống Cho Chuột Hamster - Nằm Ngang</Text><Text Key="02DB8F39">Hãy tận tâm với nhà ở cho chuột hamster đơn giản, tươm tất và giá cả phải chăng. Được bán với giá gốc, tất cả những gì bạn phải làm là gắn các đường ống trang trí này lại với nhau để tạo ra một môi trường sống giả lập vui nhộn cho chuột hamster trải dài trên các bức tường trong nhà bạn!

*Hãy tìm các mảnh đường ống dọc và đường ống nằm ngang miễn phí trong danh mục để hoàn thành toàn bộ môi trường sống của bạn.</Text><Text Key="9343273C">Môi Trường Sống Cho Chuột Hamster - Đầu Nối</Text><Text Key="FEB63820">Hãy tận tâm với nhà ở cho chuột hamster đơn giản, tươm tất và giá cả phải chăng. Được bán với giá gốc, tất cả những gì bạn phải làm là gắn các đường ống trang trí này lại với nhau để tạo ra một môi trường sống giả lập vui nhộn cho chuột hamster trải dài trên các bức tường trong nhà bạn!

*Hãy tìm các mảnh đường ống nằm ngang và đường ống kết nối miễn phí trong danh mục để hoàn thành toàn bộ môi trường sống của bạn.</Text><Text Key="579FDB6F">Môi Trường Sống Cho Chuột Hamster - Thẳng Đứng</Text><Text Key="A9464516">Đặt bút xuống, giơ chân lên! Chiếc bàn nhỏ này đi kèm với một chút riêng tư; hoàn hảo để làm bài kiểm tra, làm bài tập về nhà hoặc chỉ là một chút cô lập khi bạn đang cố gắng học tập.</Text><Text Key="C0A5ADC9">Bàn Học Chân Chó</Text><Text Key="2CEB0B99">Cửa cho chó của bạn có nên phù hợp với Biệt Thự McModern của bạn không? Giờ thì nó có thể rồi! Các cửa sổ hẹp sẽ vừa tôn lên tính thẩm mỹ cho ngôi nhà của bạn, vừa giúp ngăn ngừa mọi xáo trộn ở cửa.</Text><Text Key="DB0D601C">Cửa Chó Hiện Đại</Text><Text Key="A86B558D">Cửa cho cún con của bạn có nên phù hợp với Biệt Thự McModern của bạn không? Giờ thì nó có thể rồi! Các cửa sổ hẹp sẽ vừa tôn lên tính thẩm mỹ cho ngôi nhà của bạn, vừa giúp ngăn ngừa mọi xáo trộn ở cửa.

Cánh cửa nhỏ này lý tưởng cho chó nhỏ và mèo.</Text><Text Key="8B2137D8">Cửa Chó Con Hiện Đại</Text><Text Key="664F2FC4">Chữa khỏi ngay lập tức mọi giai đoạn của Sốt Do Chuột Gặm Nhấm.</Text><Text Key="E0635E8B">Huyết Thanh Chống Chuột Dại</Text><Text Key="F42C3B56">Bảo vệ vĩnh viễn Sims khỏi bị nhiễm Sốt Do Chuột Gặm Nhấm.</Text><Text Key="F5484C09">Huyết Thanh Tiêm Phòng Bệnh Dại</Text><Text Key="9CA4C2F2">Ngay cả thú cưng cũng không tránh khỏi môi trường chính trị căng thẳng của chúng ta. Hãy thường xuyên đổ đầy bát của chúng, hoặc chuẩn bị tinh thần để thường xuyên phải nghe bài phát biểu tranh cử xin đồ ăn vặt của thú cưng.</Text><Text Key="DF038A8D">Bát Xin Đồ Ăn Vặt</Text><Text Key="59E86B04">Trái cây, rau, protein và ngũ cốc... tất cả được nén thành dạng viên ngon lành. Giúp chuột gặm nhấm no bụng và vui vẻ!</Text><Text Key="F9CAEDCB">Viên Cho Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="6A95D475">Đèn mèo lớn này siêu dễ thương, desu! Vỏ silicon mềm mại của nó phát ra ánh sáng đáng yêu... có lẽ tạo ra ánh sáng tâm trạng hoàn hảo, desu?</Text><Text Key="731B5110">Đèn Mèo Kawaii Dekai</Text><Text Key="5DC0FCA2">Mọi đứa trẻ đều cần một Đèn Nhảy Nhót trong phòng ngủ của mình để khuấy động trí tưởng tượng về những chú chó và mèo nhảy qua mặt trăng khi chúng chìm vào giấc ngủ. Bò và vĩ cầm được bán riêng.</Text><Text Key="7E7CC31D">Đèn Nhảy Nhót</Text><Text Key="171CD7D1">Cái miệng mèo há hốc trên Hộp Vệ Sinh Chow Down kích hoạt phản ứng sợ hãi bản năng từ chó, xua đuổi bất kỳ con nào có thể đang đánh hơi xung quanh để tìm đồ ăn vặt.</Text><Text Key="1D5CF524">Hộp Vệ Sinh Chow Down</Text><Text Key="A989DD29">Mèo trời hùng vĩ sống giữa những đám mây, mãn nguyện ngắm nhìn cõi phàm mà nó giám sát. Bạn có dám nhìn lại không?</Text><Text Key="DBD0E40C">Gương Mèo Trời</Text><Text Key="9280A861">Mèo hay chó... cuộc đấu tranh vĩnh cửu để tuyên bố con vật nào là tốt nhất vẫn tiếp tục diễn ra trên khắp các trang mạng. Tuy nhiên, bạn trông có vẻ hợp lý; hãy treo bức tranh ghép mèo và chó này trên tường của bạn và tôn vinh những điều tốt đẹp nhất của cả hai!</Text><Text Key="1CB33314">Đàn Thú Cưng</Text><Text Key="77C117F1">Vỏ cây Aspen tươi mang đến lớp lót tự nhiên cho người bạn nhỏ bé của bạn.</Text><Text Key="344C44C4">Lớp Lót Giường Cho Chuột Gặm Nhấm Yên Giấc</Text><Text Key="B586D7F4">♪ Dậm chân và vỗ tay nào,
c'mon, mọi người ơi, đến giờ hams rồi... ♪

*tiếng đĩa xước*

"...shhh; chúng không bao giờ được biết về điệu nhảy! Quay lại âm mưu trốn thoát nào!"</Text><Text Key="0411A25B">Hammy</Text><Text Key="987A4396">Có lẽ bạn có một tính cách gai góc... nếu vậy, Nhím Pygmy có thể là thú cưng phù hợp với bạn. Trước khi nhím tồn tại, chúng sống ở đại dương với tư cách là sinh vật mà chúng ta gọi là nhím biển. Mặc dù vẫn còn bất đồng về nguyên nhân khiến sinh vật này mọc chân và đi lên đất liền, nhưng việc thừa nhận rằng chúng là những vật nuôi tuyệt vời đã được khoa học chứng minh!</Text><Text Key="728C6149">Thimble</Text><Text Key="8D078750">San Myshuno! Đó là một thành phố tuyệt vời, ừm... ngoại trừ việc nó bị chuột hoành hành khét tiếng. Chạy qua cống rãnh, bò qua các bức tường của tòa nhà chung cư; chúng ở khắp mọi nơi! Một thị trưởng phải làm gì đây? May mắn thay, không có gì mà một chút xoay chuyển chính trị không thể giải quyết được... Tôi có thể giới thiệu cho bạn một con chuột cưng không? Hay là hai con? Nghiêm túc đấy, hãy lấy ba con đi, chúng là những người bạn đồng hành tuyệt vời!</Text><Text Key="9BC9627F">Whiskers</Text><Text Key="DD03068A">Nhu cầu sủi bọt đối với chương trình truyền hình Voidcritters đã tạo ra toàn bộ các dòng sản phẩm bất ngờ. Sau khi một con thú nhồi bông biết nói của Bubalus trở thành đồ chơi bán chạy nhất năm 2016, các nhà lai tạo thú cưng đã thấy một cơ hội mà họ có đủ điều kiện để nắm bắt. Sử dụng kỹ thuật di truyền, họ đã lấy cơ thể của một con Hà Mã, màu sắc và hình xoắn ốc của một con Ốc Biển Tím và bộ lông, kích thước và tính khí của một con Chuột Hamster, để tạo ra một loài động vật mới có tên là Bubalus Lùn. Giờ đây, bạn có thể có một trong những sinh vật từng hư cấu này để gọi là của riêng mình!</Text><Text Key="8F502C95">Bubalus</Text><Text Key="4D2F1AEA">Một bộ sưu tập da và lông tổng hợp từ vương quốc động vật được kết hợp hài hòa trên tấm thảm in hoa văn này.</Text><Text Key="1B624C75">Thảm Và Tình Bạn</Text><Text Key="DFC8850B">Được rồi meow, đến giờ ngồi xuống và làm bài tập về nhà rồi.</Text><Text Key="B8F9E98A">Ghế Bàn Nya</Text><Text Key="D2E6501F">Ai cũng biết bụng của chuột hamster là nơi có bộ lông mềm mại nhất... Giờ đây bạn có thể nằm dài trên lòng của Hampton chuột hamster thân thiện.</Text><Text Key="150650C6">Ghế Hampton</Text><Text Key="882357C8">Thiết kế mở của Ghế Tình Yêu Chó Con khiến nó trở thành một nơi hấp dẫn để duỗi mình ra để ngủ trưa.</Text><Text Key="84874367">Ghế Tình Yêu Chó Con</Text><Text Key="1DA9C64F">Ghế tình yêu này ôm sát vào hốc cửa sổ lồi giống như một con mèo dễ thương rúc vào lòng bạn... vừa khít.</Text><Text Key="3937B316">Ghế Rúc</Text><Text Key="D8EE13B7">Cứ thoải mái đặt đồ lên bề mặt của bể cá này. Cá sẽ không bận tâm một chút nào đâu; trên thực tế, chúng đã được huấn luyện đặc biệt để bỏ qua nó.</Text><Text Key="8B55E90E">Bàn Gõ Gõ</Text><Text Key="89A2B509">Từ nhà sản xuất Bàn Gõ Gõ, một sản phẩm bàn phụ ý tưởng, có sẵn đầu tiên cho những người ủng hộ nó thông qua chiến dịch gây quỹ trực tuyến của họ! Sau khi họ tìm ra cách tạo ra một môi trường sống cho cá tự duy trì trong kích thước nhỏ hơn này, họ sẽ sẵn lòng bán cho bạn một bộ nâng cấp để chuyển nó thành một bể cá hoàn chỉnh.</Text><Text Key="283A386C">Bộ Hỗ Trợ Mini Bàn Gõ Gõ</Text><Text Key="B6CC3A35">Woof Box tự hào giới thiệu những món đồ chơi nổi bật để cún con của bạn thỏa sức vui đùa. Mrow Box chứa một bộ sưu tập các món đồ tò mò dễ thương, chắc chắn sẽ quyến rũ cả những chú mèo khó tính nhất. Dù bạn chọn loại nào, thú cưng của bạn chắc chắn sẽ thích nó!</Text><Text Key="508947D0">Woof Box / Mrow Box</Text><Text Key="80A54407">Oi! Có một chú chuột hamster Fozzy nhỏ bé vui nhộn để chơi cùng ở đây này!</Text><Text Key="82D6F7BE">Đồ Chơi Fozzy Ozzie Ozzie</Text><Text Key="53E2C368">Món ăn này sẽ tạm dừng vĩnh viễn quá trình lão hóa ở chuột gặm nhấm.</Text><Text Key="FFCABC87">Chống Lão Hóa (Chuột Gặm Nhấm)</Text><Text Key="7230A254">Chất gây tê này sẽ trả lại năng lực tinh thần của một con chuột gặm nhấm về trạng thái của một con thú cưng bình thường.</Text><Text Key="3636803B">Giới Hạn IQ (Chuột Gặm Nhấm)</Text><Text Key="116261D8">Sốt Do Chuột Gặm Nhấm là một căn bệnh nguy hiểm. Nếu không được điều trị, nó sẽ dẫn đến tử vong. Khi tình trạng của bệnh nhân trở nên tồi tệ hơn, căn bệnh sẽ biến thành một bệnh lây lan qua đường không khí, lây lan sang các Sim khác ở gần!

May mắn thay, có sự trợ giúp. Sử dụng Máy Tính để đặt mua Thuốc Chữa Chuột Gặm Nhấm. Bạn có thể chọn đặt mua thuốc chữa bệnh hoặc tiêm phòng chống lại các đợt bùng phát trong tương lai.</Text><Text Key="EBFEA73C">Nghiên Cứu Về Sốt Do Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="D8EFFFDD">{0.SimName} đang sùi bọt mép, khi {M0.he}{F0.she} chết vì Sốt Do Chuột Gặm Nhấm giai đoạn cuối.</Text><Text Key="A6511252">Chết Vì Sốt Do Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="24F03918">Bạn đang có các triệu chứng của Sốt Do Chuột Gặm Nhấm ư? Căn bệnh đó rất nguy hiểm! Theo thời gian, bạn sẽ trở nên dễ lây lan và lây bệnh cho các Sim ở gần. Nếu không được điều trị, nó được biết là có thể dẫn đến tử vong!

Bạn nên sử dụng máy tính để đặt mua Huyết Thanh Chống Chuột Dại... chỉ cần một ngụm là bạn sẽ khỏi bệnh. Bạn cũng có thể đặt mua thuốc chủng ngừa để giúp ngăn ngừa các đợt bùng phát trong tương lai.</Text><Text Key="E7324A8F">Hỏi Về Sốt Do Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="39EB8128">{1.ObjectName} đang bận; hãy quay lại sau.</Text><Text Key="25455E39">Tăng Cường Mối Quan Hệ của {1.ObjectName}.</Text><Text Key="6FAFD930">Môi trường sống không bị bẩn.</Text><Text Key="C14F969B">Dọn Dẹp Môi Trường Sống</Text><Text Key="FAA83653">Cho Ăn</Text><Text Key="A7B05B74">Cho Ăn Chất Hạn Chế IQ</Text><Text Key="FEE113C2">Tăng Cường Cơn Đói, Sự Chú Ý và Mối Quan Hệ của {1.ObjectName}.</Text><Text Key="8C9A75CE">Cho Ăn Chất Chống Lão Hóa</Text><Text Key="846DEE5A">Tăng Cường Cơn Đói và Mối Quan Hệ của {1.ObjectName}.</Text><Text Key="71FD310B">Môi trường sống đã có thức ăn.</Text><Text Key="39BEFB86">Đổ Đầy Thức Ăn</Text><Text Key="E25C7DF2">{0.ObjectName} đang có dấu hiệu già đi... 

Nếu bạn quan tâm, các phòng khám thú y có bán một loại thuốc chống lão hóa giúp tạm dừng vĩnh viễn quá trình lão hóa.</Text><Text Key="22780F4C">Sử Dụng Giường</Text><Text Key="E5C7743D">Sử Dụng Bồn Tắm Cát</Text><Text Key="9BDD0206">Sử Dụng Đường Hầm</Text><Text Key="AA210007">Sử Dụng Bánh Xe</Text><Text Key="809F30C7">{0.ObjectName} đang rất đói! Nếu không có thức ăn, con chuột này có thể không sống được lâu nữa! Hãy đổ đầy bát thức ăn của nó, hoặc cho nó ăn một món ăn vặt.</Text><Text Key="95FAAACD">{0.ObjectName} đã qua đời vì đói... Có lẽ bạn chưa sẵn sàng cho trách nhiệm chăm sóc một sinh linh nhỏ bé.</Text><Text Key="0A25EF54">Mua Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="9FFC79E9">Gây Sợ Hãi Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="923D9D84">Tăng Cường Sự Chú Ý của {1.ObjectName}.</Text><Text Key="E222B4B4">Quan Sát</Text><Text Key="76EC163B">Tăng Cường Sự Chú Ý, Hoạt Động và Mối Quan Hệ của {1.ObjectName}.</Text><Text Key="0FE95CC1">Chơi Đùa</Text><Text Key="A484D96E">Thả chuột gặm nhấm của bạn để sống trong tự nhiên.</Text><Text Key="AF12D1F3">Thả</Text><Text Key="D86F61DE">Nghiên Cứu Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="3498F016">Nói Chuyện</Text><Text Key="E858CD4F">Hỏi Về Ngày</Text><Text Key="F453B27C">Hỏi Về Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="89A895CE">Gọi Tên</Text><Text Key="CBCA5FB3">Nói Bí Mật Với {1.ObjectName}</Text><Text Key="B321BEDD">Hét Vào Mặt</Text><Text Key="E9B7AE11">Cảm ơn bạn đã đặt hàng! Thuốc chữa Sốt Do Chuột Gặm Nhấm mà {0.SimFirstName} đã mua có thể được tìm thấy trong hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="7415EEF7">Mua Thuốc Chữa Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="D2380795">Cảm ơn bạn đã đặt hàng! Đồ ăn vặt cho chuột gặm nhấm mà {0.SimFirstName} đã mua có thể được tìm thấy trong hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="1B13AE33">Mua Đồ Ăn Vặt Cho Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="052BB573">Đặt cho con chuột này một cái tên mới...</Text><Text Key="1FC78801">Đặt Tên Cho Sinh Vật Của Bạn</Text><Text Key="81417EA0">Đổi Tên</Text><Text Key="E9254DE0">Chạy Trốn Vì Sợ Hãi</Text><Text Key="F0F54AC7">Bạn Ngủ</Text><Text Key="4FAEBF8B">Sân Chơi Của Chuột Hamster</Text><Text Key="72576032">Mèo Mả Hờn</Text><Text Key="E9B5DEAD">Hammy</Text><Text Key="F7514226">Sau một cuộc đời dài đầy ắp những món ăn ngon và những cái vuốt ve, {0.ObjectName} đã khuất phục trước tuổi già và qua đời.</Text><Text Key="5B858D94">Các vụ phóng tên lửa thu nhỏ của {0.ObjectName} đã dẫn đến một hoạt động khai thác tiểu hành tinh sinh lợi. Nó đã ân cần đặt một số khoáng chất không gian mà nó mang về bên trong hành trang của hộ gia đình.</Text><Text Key="74869412">Giao Hàng Không Gian Tí Hon</Text><Text Key="AA5357C7">Các bác sĩ tại Bệnh viện Tưởng niệm Lá lách Thần thánh muốn bày tỏ lòng biết ơn đối với {0.ObjectName}. Năm 2018 sẽ được ghi nhớ trong lịch sử y học là năm mà một chiếc tai hoạt động đầy đủ đã được phát triển trên lưng của {0.ObjectName}, sau đó được chuyển cho một Sim bị chứng mất tai. Đây là dành cho bạn, {0.ObjectName}!</Text><Text Key="8ADB22F2">...có phải tiếng nhạc phát ra từ môi trường sống của {0.ObjectName} không? Con chuột đó đang cho thấy những sinh vật đã tiến xa như thế nào kể từ những điệu nhảy chuột hamster của những năm 2000!</Text><Text Key="2D4420CC">Đại Nhạc Hội Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="16EE0FD6">Được viết bởi người khác dưới bút danh Stephen Rat King, "Thực Tại Chuột Gặm Nhấm Dư Thừa: Cuộc Đời &amp; Thời Đại của {0.ObjectName}" tiếp tục được xếp hạng trong danh sách bán chạy nhất của Thời báo San Myshuno. Nhà xuất bản sách, Printed Arts, rất vui được chuyển khoản thanh toán tiền bản quyền này và bày tỏ sự mong đợi háo hức cho cuốn tiểu thuyết sắp tới của "Stephen".</Text><Text Key="EF1DD1F0">Đã Nhận Tiền Bản Quyền Sách</Text><Text Key="75A0F05F">Tại FutureSim Labs, chúng tôi nghĩ rằng chúng tôi cần tiến hành các thử nghiệm trên chuột lang nhân danh sự tiến bộ khoa học, nhưng một loại chuột gặm nhấm khác đã chỉ ra con đường cho chúng tôi. Lòng biết ơn sâu sắc nhất của chúng tôi dành cho {0.ObjectName} vì đã hỗ trợ khám phá đột phá của chúng tôi!</Text><Text Key="BABFD7FD">Cảm Ơn Bạn, {0.ObjectName}</Text><Text Key="AE125A0B">{0.ObjectName} đã mang về cho bạn một tấm bưu thiếp từ cuộc phiêu lưu lớn của nó. Con chuột nhỏ này đã đi một quãng đường rất dài!</Text><Text Key="CF79817F">{0.ObjectName} đã nghĩ về bạn trong suốt chuyến đi của mình, và mang một tấm bưu thiếp trở lại để chia sẻ!</Text><Text Key="727A229B">Chuột Gặm Nhấm Bé Nhỏ; Cuộc Phiêu Lưu Lớn</Text><Text Key="34FA82B5">Có ai thấy con chuột nào quanh đây không? Tên là {0.ObjectName}? Hãy cho chúng biết rằng Don Landgraab đang tìm kiếm một khoản thanh toán, nếu chúng muốn tiếp tục cảm thấy "được bảo vệ".</Text><Text Key="D0F1F137">Hết Giờ Rồi, {0.ObjectName}</Text><Text Key="9E14027E">Dấu vết của bức xạ dường như vẫn còn lảng vảng gần môi trường sống của {0.ObjectName}. May mắn thay, các chỉ số đủ thấp để không gây nguy hiểm cho Sims. Con chuột đó đang gặp phải loại rắc rối gì vậy?</Text><Text Key="755B6F58">Phát Hiện Vụ Nổ Hạt Nhân</Text><Text Key="8084433D">Thật hấp dẫn... {0.ObjectName} dường như đang tiến hành các thí nghiệm về việc đạt được vận tốc thoát ly khỏi môi trường sống của nó.</Text><Text Key="5E7DF07F">3... 2... 1... Phóng!</Text><Text Key="E7B0A8FE">Chú ý: &lt;font color='#3AAF69'&gt;Đầy Đủ&lt;/font&gt;</Text><Text Key="EC334EA5">Chú ý: &lt;font color='#EC262E'&gt;Thấp&lt;/font&gt;</Text><Text Key="7493D8A3">Độ Đói: &lt;font color='#3AAF69'&gt;No&lt;/font&gt;</Text><Text Key="5232ACDE">Độ Đói: Ổn</Text><Text Key="32181CA8">Độ Đói: &lt;font color='#EC262E'&gt;Đói Lả&lt;/font&gt;</Text><Text Key="6BFD7EAE">Hoạt Động: &lt;font color='#EC262E'&gt;Thấp&lt;/font&gt;</Text><Text Key="7C2074D9">Hoạt Động: &lt;font color='#3AAF69'&gt;Đầy Đủ&lt;/font&gt;</Text><Text Key="A605C17B">Thimble</Text><Text Key="2E00110D">Whiskers</Text><Text Key="7A454927">Bubalus</Text><Text Key="251E88B7">{0.ObjectCatalogDescription}</Text><Text Key="BA619D2E">Gian Lận Hoạt Động Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="8CE34212">Dọn Dẹp Lồng Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="A90423EA">Chọn Lồng Chuột Gặm Nhấm bẩn và Dọn Dẹp Môi Trường Sống.</Text><Text Key="A25F98CF">Cho Chuột Gặm Nhấm Ăn</Text><Text Key="A34BB9C1">Chọn Lồng Chuột Gặm Nhấm và Đổ Đầy Thức Ăn hoặc Cho Ăn Đồ Ăn Vặt.</Text><Text Key="8569917B">Chơi Với Chuột Gặm Nhấm</Text><Text Key="ADE1FC95">Chọn Lồng Chuột Gặm Nhấm và sau đó Chơi Đùa.</Text><Text Key="0246736E">(Bệnh Chuột Gặm Nhấm Có Thể Lây Truyền)</Text></STBLKeyStringList>