<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="163AF9F4">Mang đậm nét cổ kính, không gì sánh bằng những chạm khắc tinh xảo và chân thực của đầu cột này. Dùng nó ở bất cứ đâu để thêm chút quyến rũ quý tộc cho dinh thự tráng lệ của bạn.</Text><Text Key="A650685B">Vòm Hông Gô-tích</Text><Text Key="AF68954C">Nhiều người coi cột chỉ là một yếu tố kiến trúc đơn thuần, nhưng chiếc cột ấn tượng này thì không hề tầm thường đâu nha. Dùng nó để tạo điểm nhấn trang trí công phu, hoặc đặt ở các góc để thêm phần nổi bật nè.</Text><Text Key="6DD2E303">Cột Tổ Hợp</Text><Text Key="DEAE6D69">Một sự kết hợp hoàn hảo với "Diềm Trang Trí Thành Lũy," một tòa lâu đài sẽ không thể hoàn thiện nếu thiếu bộ vật phẩm tuyệt vời này! Ngày xửa ngày xưa, những thành lũy này được dùng cho mục đích phòng thủ, và những lời lăng mạ thường được ném xuống vì cái tội "toàn mùi cơm cháy." Giờ đây, nó chỉ được dùng để trang trí thôi và đã trở thành một phần không thể thiếu của kiến trúc lâu đài rồi.</Text><Text Key="8934164C">Tường Rào Chiến Lũy</Text><Text Key="537B107E">"Ngươi ở đâu?" Thì ở trong lâu đài của ngươi chứ còn đâu! Trang hoàng lâu đài và ban công của bạn bằng lan can trang nhã này. Những đường cong hoa mỹ và chi tiết chạm khắc của nó phù hợp với những lâu đài đẹp nhất.</Text><Text Key="7B981001">Lan can gia truyền</Text><Text Key="5603B3DE">Đá lát Phong Hóa</Text><Text Key="F67CE670">Viền đá trang trí này dùng để hoàn thiện vẻ ngoài đích thực của một tòa lâu đài đó nha.</Text><Text Key="C0A2091F">Viền Lâu Đài Trang Trí Lộng Lẫy</Text><Text Key="E2E7DC7A">Lâu đài của bạn sẽ sừng sững và oai hùng khi bạn dùng Móng Lâu Đài Góc Thành! Loại móng khối đá này sẽ tạo một nền tảng vững chắc cho lâu đài của bạn, đảm bảo bền vững với thời gian luôn đó. Với loại móng này, công trình xinh xắn của bạn sẽ luôn đẹp mãi về sau.</Text><Text Key="C48BFA25">Nền Móng Lâu Đài Góc Tường</Text><Text Key="56358C10">Một sự kết hợp hoàn hảo với "Hàng rào Thành lũy", một tòa lâu đài sẽ không thể hoàn thiện nếu thiếu bộ tuyệt vời này! Trang trí các bức tường lâu đài vững chắc của bạn bằng các con sơn đá để tăng thêm sự tinh tế. Yếu tố kiến ​​trúc lâu đời này tạo thêm chiều sâu, sự thú vị và nét truyền thống cho bất kỳ lâu đài nào.</Text><Text Key="3DE65F3F">Diềm thành lũy</Text><Text Key="BEF88E99">Nhiều thế kỷ trước, Bá tước xứ Yore đã cho làm cánh cửa gỗ sồi đồ sộ và ấn tượng này để tạo nên một lối vào thật lộng lẫy cho bất kỳ căn phòng nào. Và kết quả là một bộ cửa gỗ sồi ấn tượng đi kèm với những hình chạm khắc đá tinh xảo. Ai mà đến thăm nhà mà chẳng ao ước được làm chủ tòa lâu đài khi có bộ cửa này chứ!</Text><Text Key="ABA8791C">Cửa Đôi Bá Tước</Text><Text Key="70A89E52">Cổng Vào Quý Tộc được thiết kế dành cho chủ nhân của một tòa lâu đài. Nó đánh dấu ngôi nhà và toàn bộ khu bất động sản với một cảm giác trang nghiêm và lộng lẫy. Chủ nhà ngày nay sẽ tìm thấy niềm tự hào ở cánh cửa này, khi biết nó đã từng là lối vào hoành tráng cho bao thế hệ.</Text><Text Key="731E5E6D">Lối Vào Quý Tộc</Text><Text Key="31D581C5">Được chế tác theo phong cách kiến trúc lâu đài truyền thống, "Cổng Vòm Thời Đại" sẽ mang đến một chút quyến rũ cho sảnh trong nhà hoặc khoảng sân lớn ngoài trời của bạn. Với chi tiết đá cổ kính và lớp hoàn thiện phong hóa, chiếc cổng vòm này gợi lên sự tráng lệ của một thời đại đã qua.</Text><Text Key="71016AC0">Cổng Vòm Thời Đại</Text><Text Key="C6B39E86">Đón chào cảm giác như đang ở trong một lâu đài tráng lệ với Cổng Thành Lộng Lẫy này. Cổng vòm ấn tượng này vốn là lối vào được bảo vệ nghiêm ngặt vào khuôn viên lâu đài. Giờ đây, nó chỉ còn là vật trang trí gợi nhớ về những ngày xưa cũ thôi.</Text><Text Key="33616519">Cổng Thành Kiên Cố</Text><Text Key="968D8FB0">Cửa Bá Tước là một lời tri ân đến những người từng sống trong các lâu đài tráng lệ. Được chế tác từ gỗ sồi thượng hạng, chạm khắc thủ công tỉ mỉ, phủ veneer tối màu, cánh cửa này gợi nhớ về quá khứ và hướng đến tương lai, nhắc nhở chúng ta phải trân trọng cội nguồn đồng thời nỗ lực vì thế hệ mai sau.</Text><Text Key="A82EE25F">Cửa nhà Bá tước</Text><Text Key="C39E74A8">Một tấm bia đá chạm khắc tinh xảo từ thời kỳ "Xa Xưa" đáng chú ý. Nghệ thuật của tác phẩm lịch sử này là vô song, và đỉnh huy hiệu mang những biểu tượng độc đáo đại diện cho một lý tưởng về đức hạnh của gia đình lâu đài. Hãy trưng bày nó một cách tự hào như một lời nhắc nhở về danh dự và vinh quang của gia đình bạn!</Text><Text Key="064B33C7">Huy Hiệu Cổ Xưa</Text><Text Key="6F5BBFD3">Nếu bạn rành về việc giữ bí mật khỏi những con mắt tò mò, thì bức tượng treo tường này là dành cho bạn đó. Còn không thì phải cẩn thận nha; bức tượng lạc đà llama nghe lén cổ xưa này nổi tiếng là hay nghe ngóng những bí mật sâu kín nhất của bạn đó. Các nhà sử học đều đồng ý rằng "bí ẩn vẫn còn bao trùm lên tác phẩm này."</Text><Text Key="BFBE3A82">Lạc Đà Hóng Hớt</Text><Text Key="F9571B24">Ôi trời ơi, crush của tui kìa. Ui chao, người yêu tương lai của tui đó!
Ước gì nàng biết nàng tuyệt vời thế nào, tui - áaaaa!
Ôi không, á! Ái da! Tui té vô bụi gai rồi!
Mong là nàng thấy mắc cười chứ đừng nghĩ tui hậu đậu nha,
Mà thôi kệ, ít ra tui cũng có chuyện hài để kể cho nàng nghe sau này, im lặng nào!</Text><Text Key="13FE4B6B">Cửa Sổ Liếc Nhìn</Text><Text Key="17CA621A">Cửa sổ nhỏ này có thiết kế kính chì tuyệt đẹp với viền đá nổi bật. Vẻ đẹp thanh lịch của cửa sổ cổ điển này sẽ mang đến nét quyến rũ cho bất kỳ ngôi nhà nào.\n\n&lt;i&gt;Mẹo: Bật chế độ đặt theo ô vuông nhỏ bằng phím "F5" để có độ chính xác cao hơn khi đặt các cửa sổ cạnh nhau.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="38EC7745">Cửa Sổ Con Tiện Nghi Của Earls</Text><Text Key="FDBA8365">Cửa sổ cao này có thiết kế kính chì tuyệt đẹp với viền đá nổi bật. Sự sang trọng của cửa sổ cổ điển này sẽ mang lại nét quyến rũ cho bất kỳ ngôi nhà nào.\n\n&lt;i&gt;Gợi ý: Bật chế độ đặt theo ô phần tư bằng phím "F5" để có độ chính xác cao hơn khi đặt các cửa sổ cạnh nhau.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="3CDD79E0">Cửa Sổ Vòm Cao Cấp Earls - Cao</Text><Text Key="A560F665">Những kiểu cửa sổ đẹp như vầy gần như tuyệt chủng trong thế kỷ 21 rồi. Chiếc cửa sổ duyên dáng này có thiết kế vòm cổ điển, hoa văn kính chì tinh xảo và chi tiết đá tuyệt đẹp. Nâng tầm ngôi nhà của bạn và du hành về những ngày xa xưa thôi nào.\n\n&lt;i&gt;Gợi ý: Bật chế độ đặt một phần tư ô bằng phím "F5" để đặt cửa sổ cạnh nhau chính xác hơn nhé.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="141062E0">Cửa Sổ Cong Vòm của Earl</Text><Text Key="A3E48314">Những kiểu cửa sổ đẹp như vầy gần như tuyệt chủng trong thế kỷ 21 rồi. Chiếc cửa sổ duyên dáng này có thiết kế vòm cổ điển, hoa văn kính chì tinh xảo và chi tiết đá tuyệt đẹp. Nâng tầm ngôi nhà của bạn và du hành về những ngày xa xưa thôi nào.\n\n&lt;i&gt;Gợi ý: Bật chế độ đặt một phần tư ô bằng phím "F5" để đặt cửa sổ cạnh nhau chính xác hơn nhé.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="30A7A1FB">Cửa Sổ Vòm Cao Của Earl</Text><Text Key="F87F600D">Cửa Sổ Lớn Bá Tước là minh chứng cho tài hoa và kỹ năng của những nghệ nhân sống từ hàng thế kỷ trước. Cửa sổ xa hoa này được làm bằng kính bọc chì, gắn vào khung đá. Thành quả là một chiếc cửa sổ tuyệt đẹp chỉ có thể được tạo ra bởi những bàn tay lành nghề nhất trong vùng.\n\n&lt;i&gt;Mẹo: Bật chế độ đặt theo ô vuông nhỏ bằng phím "F5" để đặt các cửa sổ cạnh nhau chính xác hơn nhé.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="35524F58">Cửa Sổ Lớn Bá Tước Earls</Text><Text Key="50216D42">Cửa Sổ Lớn Bá Tước là minh chứng cho tài hoa và kỹ năng của những nghệ nhân sống từ hàng thế kỷ trước. Cửa sổ xa hoa này được làm bằng kính bọc chì, gắn vào khung đá. Thành quả là một chiếc cửa sổ tuyệt đẹp chỉ có thể được tạo ra bởi những bàn tay lành nghề nhất trong vùng.\n\n&lt;i&gt;Mẹo: Bật chế độ đặt theo ô vuông nhỏ bằng phím "F5" để đặt các cửa sổ cạnh nhau chính xác hơn nhé.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="24411A3D">Cửa Sổ Lớn Cao Vút của Earls</Text><Text Key="E8321388">Phòng khách lớn sang trọng</Text><Text Key="8A563130">Cái lan can cổ kính này đã trải qua bao thế hệ rồi, làm người ta không khỏi tự hỏi… hồi xưa người ta mặc gì nhỉ? Rồi nói chuyện ra sao? Cuộc sống của họ khác mình bây giờ thế nào? Chắc mình sẽ chẳng bao giờ biết được; thôi thì cứ nhìn cái lan can này mà trầm trồ thán phục vậy.</Text><Text Key="E75C0EDF">Lan can gia truyền</Text><Text Key="93E53576">Thêm chút cổ điển vào không gian sống với Cầu Thang Gia Truyền. Được chạm khắc thủ công từ đá nguyên khối, cầu thang này được đồn đại là đã tồn tại hàng thế kỷ bởi giới quý tộc, nên chắc chắn sẽ bền bỉ với bạn qua nhiều thế hệ nữa đó nha!</Text><Text Key="7E3025A9">Cầu Thang Gia Truyền</Text><Text Key="63972217">Gạch Đá Lịch Sử</Text></STBLKeyStringList>