<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="E9FE3369">Nét vẽ ngoằn ngoèo sành điệu</Text><Text Key="A4F9C4A6">Khung tranh mờ ảo với bộ ga giường màu pastel dễ thương sẽ tạo nên những giấc mơ đầy màu sắc và vui vẻ nhất của bạn đó nha!</Text><Text Key="3CFB3FB9">Giường bỏ túi Poppy</Text><Text Key="2B3ADD7D">Biến chiếc tủ sách hình vòm nghệ thuật này thành tâm điểm cho không gian riêng tư của bạn đi nào! Tha hồ chất đầy mấy cuốn sách hay ho từ Social Bunny với cả sưu tập đồ kỷ niệm của bạn nữa đó.</Text><Text Key="C45523E8">Tủ Sách Đọc Giả Cổ Điển</Text><Text Key="513AE624">Mấy bồ với tui quyết định dùng cách cổ xưa là khắc tin nhắn bằng mực nà. Ghim lên đây cho dễ thấy nha! Mấy miếng dán hình tim với ngón tay cái không có đâu à nghen.</Text><Text Key="0839BC6B">Bảng giao tiếp Quằn Quại Quọ Quậy</Text><Text Key="3416755B">Không đủ chỗ cho máy tính bàn hả? Yên tâm, có ngay máy tính bảng di động siêu đáng yêu này kèm chuột và bàn phím đồng bộ đảm bảo làm sáng bừng không gian của bạn. Tha hồ chọn màu sắc, làm việc phong cách ở bất cứ đâu luôn nha.</Text><Text Key="B642993A">Máy Tính Bảng Xinh Xắn Tiện Lợi</Text><Text Key="32DBC03C">Một món đồ không thể thiếu trong series Aesthetic, chiếc bàn này có nhiều màu khác nhau để phù hợp với mọi nhu cầu màu pastel của bạn. Với thiết kế hai tầng, bạn có thể giữ cho góc học tập của mình thật ngăn nắp hoặc chất đống đồ lên cũng được nha!</Text><Text Key="27B16C93">Bàn Làm Việc Nhiều Tầng Thẩm Mỹ</Text><Text Key="BBF890FA">Lấy cảm hứng từ cây phao bơi huyền thoại, mấy cây nến ngoằn ngoèo này sẽ thắp sáng mọi không gian đó nha. Chỉ là... đừng có mà đem nó xuống hồ bơi à nghen.</Text><Text Key="20DEEFA5">Nến Mì Gói</Text><Text Key="EB662BF2">Thắp sáng không gian của bạn với một chút ánh sáng hổ phách nè, hoặc có lẽ ngẫm nghĩ về những bí mật ẩn chứa trong viên đá đó.</Text><Text Key="8B89758D">Đèn Tìm Thấy Đường Đi</Text><Text Key="F45B9CB9">Mấy má có bao giờ thấy vũng nước trên mặt đất xong nghĩ bụng, "Ui chao, ước gì mình treo cái này lên tường được." chưa? Giờ mấy má làm được rồi đó! Mà còn có tận hai cái lận á. Quẩy lên đi mấy má ơi!</Text><Text Key="E8E2D7BC">Gương Treo Tường Vũng Nước Đôi</Text><Text Key="13595CC6">Với một đống màu pastel để chọn, tường nhà bạn sẽ xinh xắn hết nấc với mấy bức tranh đóng khung từ bộ sưu tập Aesthetic này đó nha.</Text><Text Key="C1A57559">Bộ Tranh In Phong Cách "Nghệ"</Text><Text Key="9B3E7FF1">Nhìn sơ qua thì bạn có thể nghĩ là đang dẫm lên một cái bánh quy khổng lồ đó. Nhưng đừng lo! Cái thảm này mềm mại lắm và hổng có bị vỡ vụn đâu.</Text><Text Key="ABF7FCC4">Thảm Bánh Quy Dễ Thương</Text><Text Key="7FF8A5C4">Tất tần tật các họa tiết hot trend của mùa nằm hết ở đây nè! Tha hồ biến phòng ngủ dâu tây, không gian ấm cúng bò sữa hay ổ groovy thành chốn riêng của bạn nha.</Text><Text Key="F319E08B">Chọn Thảm Trang Trí Theo Gu Của Bạn</Text><Text Key="C7EE4DE8">Cái bình nhựa resin với bông hoa nỉ này là tàn tích duy nhất còn sót lại của một món đồ thủ công mà bạn đã từng phải làm cho bằng được, của một cái sở thích mà bạn đã từng phải có cho bằng được, với tất cả nguyên liệu bị nhét xó trong cái tủ chứa đủ thứ trên đời mà bạn từng muốn thử. Vứt hết đi thì cũng phí, vì chắc gì một hai năm nữa bạn không muốn làm lại. Thôi thì cứ kệ nó ở đấy, cùng với mọi thứ khác tạo nên cái gu thẩm mỹ mà chắc vài tháng nữa bạn chán ngấy cho coi.</Text><Text Key="3D4A5407">Tác phẩm hoa nỉ đáng yêu</Text><Text Key="0CDF35C8">Dù tâm trạng của bạn thế nào đi nữa, bạn vẫn sẽ luôn trông thật đáng yêu với chiếc gương hình trái tim Luv này. Với vài cái móc treo đồ cần thiết, bạn sẽ luôn sẵn sàng lên đồ thôi.</Text><Text Key="B7987D67">Gương Treo Tường Tim Yêu</Text><Text Key="42C97E97">Ai bảo kệ không thể thú vị được chứ? Làm bức tường của bạn nổi bật với kệ treo tường hình học từ bộ sưu tập Aesthetic này! Trưng bày đồ lặt vặt thỏa thích với những khe hở được đo đạc hoàn hảo để làm bừng sáng mọi căn phòng nha!</Text><Text Key="46A7176E">Kệ Treo Tường Thẩm Mỹ</Text><Text Key="CAE9412E">Cái ghế văn phòng xinh xắn này vừa dễ thương vừa xịn sò luôn á. Làm bằng vật liệu chất lượng cao với thiết kế siêu chất, chiếc ghế này sẽ giúp bạn nhìn thế giới theo một cách hoàn toàn mới. Vậy nên cứ thoải mái mà làm điều bạn thích đi nha – {FirstName}!</Text><Text Key="CBD3DDD1">Ghế Văn Phòng Thích Làm Việc 2</Text><Text Key="EAB378D6">Cái ghế này được thiết kế để cho bạn chỗ ngồi êm ái nhất để đọc sách, cày phim, hoặc lướt Social Bunny nhiều quá xong hết cái để xem luôn. Tuyệt vời để refresh lại trang web luôn đó nha.</Text><Text Key="1BF68C89">Ghế Ôm Tớ Thật Nhiều từ Cozy Corner Creations nè!</Text><Text Key="4F1A9BB9">Cái ghế tình yêu nhỏ nhắn đơn giản này nhìn cưng xỉu luôn á. Vừa bóng bẩy lại đơn giản, mà mềm mại tròn trịa nữa, đúng là một chỗ ngồi ấm cúng hết chỗ chê!</Text><Text Key="50A1A4BC">Ghế Sofa Êm Ái Tuyệt Vời của Góc Ấm Cúng</Text><Text Key="B950934F">Nếu mà có hai lựa chọn Buba hay Kiki, chắc chắn phần lớn Sim sẽ gọi cái bàn này là Buba cho coi. Cái này khoa học chứng minh rồi đó nha. Ý là, nhìn cái bàn đi. Về mặt ký hiệu học mà nói, tên nó rõ ràng là Buba rồi còn gì. Kiki phải góc cạnh hơn mới đúng chớ? Ai đó ủng hộ tui đi chớ!</Text><Text Key="D3E88A16">Bàn Bouba (Không phải Kiki) nha!</Text><Text Key="1F8F6D66">Đừng để giấc mơ chỉ là giấc mơ! Cái bàn nhỏ này là dành cho cái kiểu phòng mà trí tưởng tượng là giới hạn duy nhất, tha hồ mà bay bổng. Một căn phòng để trải nghiệm những cuộc phiêu lưu tưởng tượng. Những cuộc phiêu lưu mà bạn thậm chí có thể gặp phiên bản ác quỷ của mình từ một dòng thời gian khác. Những cuộc phiêu lưu có thể giúp bạn dự đoán tương lai! Mà khoan, nó có thực sự là một cái bàn không? Hay nó còn có thể là một thứ hoàn toàn khác? Bàn phụ Imaginariums không có giới hạn và chỉ có một cách để bạn khám phá ra thôi!</Text><Text Key="C0AC5279">Bàn Đầu Giường Imaginariums</Text><Text Key="FBB3429C">Bàn Hành Lang Imaginariums định nghĩa lại quy tắc không gian và thời gian luôn á. "Ngoài vũ trụ kia, thời gian đâu có phải đường thẳng! Nó là một đường cong!", người tạo ra nó đã từng nói vậy. Và thế là cái món đồ nội thất vượt thời gian và đầy sáng tạo này ra đời, phá vỡ những quy ước về chân bàn góc cạnh một cách chuẩn xác.</Text><Text Key="BC1EBB73">Bàn Hành Lang Imaginariums</Text><Text Key="C5893497">Cái thùng rác này hoàn hảo để hòa nhập với căn phòng của bạn luôn á. Thiết kế thì siêu đáng yêu, lại còn có cái bàn đạp chân kêu tách tách nữa chứ, tha hồ mà nhấn nhá cho mấy bạn chân tay ngứa ngáy!</Text><Text Key="904C596E">Thùng Rác Tự Dọn Luôn Cho Tui Đi</Text><Text Key="1FCD8F0B">Phòng Suite Ngọt Ngào</Text><Text Key="FFD9E822">Gói Quả Mọng</Text><Text Key="F7525D1D">Tĩnh lặng như tờ, thâm sâu khó lường.</Text></STBLKeyStringList>