<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="0D83B63A">Mỗi họa sĩ chỉ là một phần nhỏ trong cả một dòng chảy nghệ thuật bất tận, và tuyển tập phác thảo này cho thấy rõ di sản không ngừng phát triển đó.</Text><Text Key="18B25EE5">Phác Thảo và Nghiên Cứu của Nghiên Cứu</Text><Text Key="18771FE6">Máy tính bảng CreativePro mang cả kho công cụ và phương tiện đa dạng của một họa sĩ chuyên nghiệp vào lòng bàn tay bạn đó! Kèm theo một chiếc hộp đựng du lịch cực chất và pin trâu bò nữa, ai mà biết được nghệ thuật sẽ đưa bạn đến đâu (hoặc bạn sẽ đưa nó đi đâu chứ!).</Text><Text Key="3A37E1F9">Máy Tính Bảng Sáng Tạo CreativePro</Text><Text Key="954448B6">Ánh sáng này siêu đỉnh luôn á, chuẩn khỏi chỉnh cho mấy bồ cần góc sáng đẹp để vẽ tĩnh vật hay chân dung đó. Kiệt tác tiếp theo của bồ chỉ cách vài đường cọ thôi đó nha!</Text><Text Key="4DF569E9">Ánh Đèn Công Nghiệp</Text><Text Key="BDCDC1B8">Với Giá Vẽ Di Động, bạn tha hồ sáng tạo và có đủ chỗ chứa đồ nghề luôn nha! Có ngăn kéo với kệ đựng đồ sẵn rồi, tha hồ "chill" và vẽ vời cả tiếng đồng hồ... thậm chí cả ngày cũng được!</Text><Text Key="AB3D5CB7">Giá Vẽ Di Động từ Hãng Independent Expressions Inc.</Text><Text Key="23C6FD54">Khi sáng tạo nghệ thuật và nâng cao tay nghề, đôi khi những đồ vật bất ngờ lại là nguồn cảm hứng thú vị nhất đó nha. Dùng cái kệ ngẫu hứng này để tạo nên những tác phẩm tĩnh vật của riêng bạn đi! Bạn sẽ vẽ một loạt cây cối tuyệt đẹp, những bát trái cây ngon lành, hay có lẽ là vài viên đá quý lấp lánh? Vô vàn khả năng đang chờ bạn khám phá đó!</Text><Text Key="50E4A13B">Bục Studio Tự Chế</Text><Text Key="6BF08B23">Khi nghệ sĩ đang làm việc thì không bề mặt nào an toàn khỏi cọ vẽ, bảng màu, và cái cốc nước rửa cọ bẩn thỉu đáng ngờ kia đâu nha. ĐỪNG có lộn nước bẩn đó thành tách trà của bạn đó...</Text><Text Key="57EA12F2">Bệ Đỡ "Đâu Cũng Là Mặt Bàn"</Text><Text Key="8F4EB73B">Mấy vệt loang này có thể là ngoài ý muốn, nhưng bạn thấy gì ở đây? Một khuôn mặt, một hình thù? Là vô tình hay là thông điệp từ vũ trụ gửi đến vậy?</Text><Text Key="68FBDA9A">Vệt Sơn Bất Ngờ</Text><Text Key="221497ED">Rèm cửa là một phần không thể thiếu của nghệ thuật cổ điển và tinh tế đó nha. Dùng nó làm phông nền cho một bức tĩnh vật hoặc tạo dáng cả gia đình trước nó để vẽ nên bức chân dung gia đình hoàn hảo đi nào!</Text><Text Key="063D2FB8">Phông Nền Studio Drape</Text><Text Key="73BCCDD4">Hỏi vì sao lại giảm giá hả? Chuyện là vầy, bạn đi tiệm đồ sắt, vô tình thấy đống sơn "ế chỏng gọng" mà giá thì quá hời. Thế là bạn chộp lấy cơ hội liền. Về đến nhà mới tá hỏa, nhận ra là trong studio đã có cả đống thùng sơn chưa xài tới. Nhưng mà kệ, dù sao cũng tiết kiệm được mớ tiền! Thế là vòng lặp cứ thế tiếp diễn, bạn tự nhủ "Rồi sẽ có ngày mình dùng tới chúng thôi mà..."</Text><Text Key="73642ABB">Lon Sơn Giảm Giá</Text><Text Key="CC6629BD">Để tạo ra kiệt tác này, nghệ sĩ đã bỏ ra rất nhiều công sức đó. Họ đã học từng bước cơ bản để làm nên một tác phẩm để đời: đầu tiên, nghệ sĩ hình dung ý tưởng của mình, rồi mới "ôm" lấy đá cẩm thạch, "tắm rửa" cho nó, và cuối cùng là hòa mình vào đá cẩm thạch luôn!</Text><Text Key="34765B28">Thân Mình Thư Thái</Text><Text Key="1237FB84">Với đống cọ vẽ này thì đựng gì mà chả được. Có phải cái cớ để giữ lại cái cốc kỷ niệm mà bạn chẳng nỡ vứt không? Có thể lắm! Nhưng ít nhất nó cũng là một lời nhắc nhở ấm áp và bền vững về những ký ức quý giá.</Text><Text Key="BEABB74B">Chỗ Đựng Cọ Lặt Vặt</Text><Text Key="8C6C43E2">Một đống sổ phác họa thế này gói trọn cả sự nghiệp của một họa sĩ đó. Với nhiều người, đống này còn quý hơn vàng nữa á!</Text><Text Key="E734AD5D">Bộ Sưu Tập Sổ Phác Thảo</Text><Text Key="DA196B19">Một đoạn trích từ "Những Hình Ảnh Cổ Điển trong Nghệ Thuật":\n&lt;i&gt;"Chiếc bình cô đơn, đi kèm với vô số trái cây, quay mặt đi và chống lại sự tồn tại của chính nó. Tại sao nó lại cô đơn, và tại sao hình ảnh này tiếp tục ám ảnh các nghệ sĩ? Chúng ta không chắc, nhưng cái liếc xéo "hờn dỗi" của chiếc bình đó đã chinh phục cả thế giới."&lt;/i&gt;</Text><Text Key="CD63669C">Bình Nước Cô Đơn</Text><Text Key="B3888F4C">À há, hoa ly nè—một hình ảnh vừa mạnh mẽ vừa đầy ý nghĩa trong nhiều nền văn hóa đó nha. Bạn sẽ dùng nó để thể hiện điều gì trong tác phẩm của mình đây? Một đóa hoa tươi tắn, thơm ngát và tràn đầy sức sống để ca ngợi vẻ đẹp của thiên nhiên, hay là một đóa hoa khô héo để suy ngẫm về ý nghĩa của cuộc sống?</Text><Text Key="CA5DB103">Lilium Mortem</Text><Text Key="1454108E">Ủa, có ai thấy mấy tuýp màu nhỏ xíu này mắc hơn cả bảng màu luôn không ta? Thấy hơi kỳ á?</Text><Text Key="065212B1">Bảng Màu Họa Sĩ</Text><Text Key="4F2ED13A">Cất hết đồ đạc và cái áo hoodie yêu thích đi kẻo dính đầy sơn với đồ đổ lung tung nha, làm nghệ thuật thì dơ là chuyện đương nhiên mà. Trời ơi, treo cả thùng sơn lên trần nhà rồi để nó nhỏ giọt khắp nơi luôn hả? Đúng là chỉ có bạn mới nghĩ ra thôi!</Text><Text Key="BA02BFE5">Tủ Đồ Cá Nhân Pollock</Text><Text Key="F432CF77">"Ready, Set, Gogh!" Cart là tất cả những gì bạn cần để thỏa sức sáng tạo! Chiếc xe đẩy chắc chắn này được làm từ thép công nghiệp và bánh xe kim loại siêu bền. Đủ chỗ chứa thùng, sơn, cọ và cả đống thứ khác, bạn sẽ có mọi thứ cần thiết để tạo ra một tác phẩm nghệ thuật mà không cần rời khỏi giá vẽ luôn đó!</Text><Text Key="2C3582CE">"Sẵn Sàng, Vào Vị Trí, Vẽ Thôi!" - Xe đẩy</Text><Text Key="D0B5A1D4">Tủ này đích thị là "bạn là họa sĩ chuyên nghiệp" luôn đó! Có đủ mọi thứ để cất đồ nghề quý giá của bạn nè, từ chỗ để giấy và toan, ngăn kéo nhỏ cho tuýp màu, lại còn có cả tấm kính trang trí nữa chứ.</Text><Text Key="A18E66BB">Tủ Bày Đồ Companion của .ECT</Text><Text Key="A7669A68">Cần thêm không gian trong studio vẽ vời của bạn hả? Sao không thử dùng thang chữ A xem sao? Mấy bậc thang này có thể không được thiết kế để đựng sổ phác họa và đồ dùng vẽ, nhưng mà nó làm tốt việc của nó đấy chứ. Suy cho cùng, sáng tạo là cốt lõi của nghệ thuật mà, đúng không?</Text><Text Key="40909187">Kệ Thang</Text><Text Key="1AF4DED5">Như một người bạn thân thiết, tủ đựng đồ này sẽ giúp sấy khô những tác phẩm nghệ thuật quý giá của bạn và cung cấp toan vẽ mới cho kiệt tác tiếp theo. Nó còn chứa được cả tá thứ linh tinh khác nữa! Đúng kiểu "cái gì cũng nhét được", nhưng bạn sẽ thấy nó siêu cần thiết cho mà xem!</Text><Text Key="A3A6B2F0">Giá Phơi Đồ Di Động</Text><Text Key="F2643C49">Ai mà chả thích đồ chứa đồ, đúng không? Cái tủ này cũng thế thôi! Nó chứa đầy ắp sơn, cọ vẽ, thậm chí cả áo choàng nghệ sĩ yêu thích nữa đó.</Text><Text Key="5FF998AC">Giá Treo Đồ Tiết Kiệm Không Gian</Text><Text Key="8A1FC737">Lần đầu gặp ẻm trong phòng mỹ thuật ở trường, bồn rửa này đúng là bạn đồng hành của đời nghệ sĩ luôn á. Dù ở đâu hay lúc nào, cũng thấy cọ vẽ chưa rửa, thùng rác thì đầy ắp giấy nháp, rồi y như rằng bồn rửa nghẹt cứng. Bồn này nổi tiếng mà lại còn có mặt mọi lúc nữa chứ... hay là đem ẻm lên bệ ở phòng trưng bày nghệ thuật luôn cho rồi?</Text><Text Key="25EDAB8E">Bồn Rửa Bẩn Thỉu Khét Tiếng</Text><Text Key="1213A935">Từ nhà sản xuất đã mang đến cho bạn sản phẩm gốc, Bàn Chế Tác Gỗ KraftMatic 2.0 mang đến một không gian làm việc tuyệt vời cho mọi nhu cầu chế tác gỗ của bạn.</Text><Text Key="859664D0">Bàn Chế Biến Gỗ KraftMatic 2.0</Text><Text Key="4E05E5D3">Xưởng Vẽ Nghệ Sĩ</Text><Text Key="D161D3A3">Tường Trống Trơn</Text></STBLKeyStringList>