<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="67C0F73A">(Chụp Ảnh Lên Trang Bìa Tạp Chí)</Text><Text Key="77FE1B51">(Từ Đăng Ảnh Lên Simstagram Thời Trang)</Text><Text Key="91C6B75F">(Chụp Ảnh Tự Sướng với Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách)</Text><Text Key="776BD434">(Từ Trò Chuyện Với Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách Trên PC)</Text><Text Key="CE74EB38">Ánh sáng, góc chụp, độ tương phản, mọi thứ đều hoàn hảo! Đây là một bức ảnh tuyệt vời cho trang bìa tạp chí. Khách hàng sẽ xem xét bài dự thi của bạn và gửi lại ảnh qua đường bưu điện, vì vậy hãy nhớ kiểm tra hộp thư của bạn.</Text><Text Key="732DCC03">(Từ Chỉnh Sửa Ảnh)</Text><Text Key="9BFBC87A">(Tạo Dáng Chụp Ảnh)</Text><Text Key="C744B27C">(Từ Trình Bày Ảnh Cho Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách)</Text><Text Key="3D55D9D5">Bị từ chối không bao giờ là dễ dàng. Khách hàng không cảm thấy bức ảnh này phù hợp. Bạn có thể gửi một bức ảnh khác được không?</Text><Text Key="7432E4C0">Khách hàng đã chấp nhận ảnh của bạn! Thật là một bức ảnh tuyệt vời. Ảnh đã được chấp nhận sẽ đến qua đường bưu điện trong một hoặc hai ngày tới, vì vậy hãy kiểm tra hộp thư của bạn rồi đăng ảnh lên Fashion Simstagram.</Text><Text Key="D1672433">(Từ Việc Gửi Ảnh để Khách Hàng Phê Duyệt)</Text><Text Key="310FF44A">{0.SimFirstName} đã gửi một bức ảnh để phê duyệt.</Text><Text Key="713A7277">(Từ Chụp Ảnh Bằng Chân Máy Ảnh)</Text><Text Key="F920C791">Bạn đã lên hạng chuyên nghiệp rồi đó!</Text><Text Key="870781E4">Ảnh Bìa!</Text><Text Key="3D9486DA">Sự công nhận từ thế giới thời trang kỹ thuật số.</Text><Text Key="EDFE2405">Fashion Simstagram</Text><Text Key="BFA8F894">Làm hài lòng khách hàng khiến tôi tràn đầy niềm tự hào nghề nghiệp.</Text><Text Key="F9980A7B">Ảnh Chụp Tự Do</Text><Text Key="1FE402DF">Làm việc với những người giỏi nhất để mang thời trang đến với thế giới.</Text><Text Key="67BEB786">Ảnh Thời Trang Được Ảnh Hưởng</Text><Text Key="3A651888">Sự chấp thuận khiến bạn rạng rỡ vì tự hào.</Text><Text Key="D40C8A27">Những Bức Ảnh Được Ảnh Hưởng</Text><Text Key="978663FA">Nói chuyện với những người có ảnh hưởng nổi tiếng thật thúc đẩy và truyền cảm hứng.</Text><Text Key="0E69F8A5">Phong Cách Người Ảnh Hưởng</Text><Text Key="99DE2101">Chỉnh sửa nhanh để có một bức ảnh có tâm trạng hoàn hảo</Text><Text Key="EC54F834">Trình Chỉnh Sửa Ảnh</Text><Text Key="6D691765">Đôi khi mọi thứ không diễn ra theo kế hoạch...</Text><Text Key="05BCF5E0">Fashion Simstagram</Text><Text Key="9DADBF25">Chân máy ảnh thực sự giúp giữ máy ảnh ổn định và mắt tập trung.</Text><Text Key="C96646A0">Mắt Nhìn Vững</Text><Text Key="0558BC6E">Háo hức muốn xem ảnh chụp sẽ thế nào!</Text><Text Key="C2D56911">Rất Muốn Xem!</Text><Text Key="1862D323">Đây không phải góc đẹp của tôi...</Text><Text Key="F49E6AF2">Không Phải Góc Đẹp Của Tôi</Text><Text Key="8BEC605A">Sao mà lâu vậy?</Text><Text Key="6AC37885">Chụp Ảnh Đi!</Text><Text Key="C7E57070">Người Ảnh Hưởng Thời Trang</Text><Text Key="E929B5DE">{0.SimFirstName} đã được công nhận vì hiệu suất tuyệt vời và sự hài lòng của khách hàng. Việc đối phó với những khách hàng hay thay đổi và chuột rút ngón tay cuối cùng cũng xứng đáng. Ngoài việc tăng giá {F0.her}{M0.his}, {0.SimFirstName} còn nhận được phần thưởng!

{7.String}</Text><Text Key="CF251449">Over Guard tạo ra một sản phẩm vượt trội hỗ trợ nhu cầu của các vận động viên hàng đầu. Thật không may, họ chủ yếu bán cho những Sim có chuyến đi bộ đường dài dài nhất là từ дивана đến tủ lạnh. Giúp họ điều chỉnh hình ảnh của mình bằng những bức ảnh về những Sim bình thường trong Trang Phục Thể Thao.</Text><Text Key="55AFC94A">Trang Phục Thể Thao Cho Hội Lười Vận Động</Text><Text Key="78A4E122">{0.SimName} đã thực sự nắm bắt được những gì thương hiệu hướng tới trong một bức ảnh tuyệt vời. Thương hiệu sẽ ghi nhớ {0.SimName} cho các chiến dịch truyền thông xã hội trong tương lai.</Text><Text Key="4BABFEA5">Khách hàng hài lòng với những bức ảnh của {0.SimName}, hoặc ít nhất họ nói vậy. Họ hứa với {0.SimName} nhiều việc hơn, nhưng {0.SimName} không bao giờ nghe lại từ họ nữa.</Text><Text Key="6C09E256">Sau khi xem các bình luận trực tuyến, khách hàng tự hỏi liệu {0.SimName} có thực sự chú ý đến những gì thương hiệu hướng tới hay không. Không hài lòng, họ đã hủy hợp đồng của {0.SimName}.</Text><Text Key="AB8B5E12">Titanium Teens Athletic Apparel cần một bức ảnh về các Sim mặc Trang Phục Thể Thao, minh họa cách thể thao xây dựng tình bạn... và sự ganh đua.</Text><Text Key="1695C91B">Titanium Teens Athletic Apparel</Text><Text Key="608C6D25">Ảnh của {0.SimName} làm hài lòng khách hàng nên họ đã gửi một tấm thiệp cảm ơn có in phương châm của công ty, "Thành công là ngọt ngào, và mồ hôi là thành công." Trang phục thể thao quả thật kỳ lạ.</Text><Text Key="980F328A">Khách hàng thấy công việc của {0.SimName} chấp nhận được, nhưng cuối cùng họ vẫn không mấy ấn tượng. Đừng mong đợi bất kỳ công việc nào trong tương lai từ họ.</Text><Text Key="D7B090E8">Thể hiện kỹ năng của bạn với tư cách là một nhiếp ảnh gia thời trang cao cấp bằng cách kết hợp trang phục hoàn hảo với phông nền hoàn hảo bằng cách sử dụng Phông Nền Studio Thời Trang.</Text><Text Key="A89A6C4D">Chuẩn Bị Sân Khấu</Text><Text Key="F08A8F39">Cấp Độ Nhiếp Ảnh 3</Text><Text Key="62EAE2FA">Khách hàng gửi một e-mail ngắn gọn tuyên bố công việc của {0.SimName} là một thảm họa tuyệt đối. Họ nói rằng {0.SimName} đã làm tổn hại đến hình ảnh thương hiệu của họ, và họ đe dọa sẽ kiện, ôi không!</Text><Text Key="0D16C82B">Doanh số của thương hiệu đã tăng gấp đôi chỉ sau một đêm nhờ thành công lan truyền của bức ảnh của {0.SimName}. Khách hàng rất hài lòng và hứa sẽ gửi một giỏ bánh nướng xốp để cảm ơn. Đáng buồn thay, giỏ đến, nhưng ai đó đã ăn hết bánh nướng xốp...</Text><Text Key="479C3634">Một người mẫu nổi tiếng, Adrianna Tapir, ngưỡng mộ bức ảnh của {0.SimName} và kết bạn với {0.SimName} trên Simstagram! Nhờ Adrianna, bức ảnh đã thành công lan truyền và khách hàng khá hài lòng.</Text><Text Key="CCE457BB">Estella Landgraab đáng kính yêu cầu một bức ảnh hoàn hảo về các Sim trong Tư Thế Thời Trang. Đừng làm cô ấy thất vọng.</Text><Text Key="733AF5B0">Thời Trang Estella Landgraab</Text><Text Key="FC226719">Bức ảnh đã lan truyền... vì tất cả những lý do sai trái. Thương hiệu của khách hàng đã bị tổn hại và hình ảnh của {0.SimName} đã được bất tử hóa như một meme được sử dụng bởi những kẻ troll trên diễn đàn.</Text><Text Key="14D55C54">Một ngôi sao điện ảnh nổi tiếng yêu thích bức ảnh của {0.SimName} và chia sẻ nó trên Simstagram của cô ấy, đưa thương hiệu của khách hàng lên một tầm cao danh tiếng mới!</Text><Text Key="6200B043">Ảnh của {0.SimName} nhận được một lượng thích và chia sẻ vừa phải, và khách hàng hài lòng. {M0.him}{F0.her} gửi một e-mail ca ngợi công việc của {M0.his}{F0.her} kèm theo một khuôn mặt tươi cười.</Text><Text Key="362A9686">Các Sim sành điệu cần phải phong cách khi đi ra ngoài thị trấn, hoặc khi đổ rác. Hãy cùng nhau chụp một vài bức ảnh về một bộ trang phục Thường Ngày tuyệt vời với các Sim trong Tư Thế Trầm Tư.</Text><Text Key="C07EF6C7">Thoải Mái và Phong Cách</Text><Text Key="BB94D124">Thật là một thảm họa! Ảnh của {0.SimName} không được đón nhận và khách hàng đang xúc phạm {0.SimName} trên một diễn đàn công khai.</Text><Text Key="640D27C1">Ảnh của {0.SimName} nhận được phản hồi tích cực đến mức khách hàng quyết định sử dụng nó cho chiến dịch tiếp thị quốc tế của họ. Không có thêm tiền công, nhưng đó là sự quảng bá tuyệt vời cho {0.SimName}.</Text><Text Key="EA50BD56">Ảnh của {0.SimName} thành công vừa phải trên mạng, nhưng nhanh chóng bị lãng quên khi mọi người chuyển sang điều lớn lao tiếp theo. Khách hàng hài lòng với công việc của {0.SimName}.</Text><Text Key="1CA7C256">Mong muốn nâng tầm thương hiệu của mình, một trang web thời trang đã yêu cầu những bức ảnh về những phong cách mới nổi sẽ thu hút giới thượng lưu ở San Myshuno. Hãy nghĩ đến những điều táo bạo và tươi sáng với mức giá cao cấp. Chụp ảnh các Sim trong Trang Phục Lịch Sự và giao nó càng sớm càng tốt.</Text><Text Key="5A24DB77">Trang Phục Lịch Sự Hợp Thời Trang</Text><Text Key="3BF88C5B">Cấp Độ Nhiếp Ảnh 2</Text><Text Key="46C455B4">{0.SimName} nhận được một cuộc điện thoại giận dữ từ khách hàng. Khách hàng ghét bức ảnh của {0.SimName} và từ chối làm việc với {0.SimName} nữa.</Text><Text Key="DCB94371">Một blogger thời trang tình cờ thấy ảnh của {0.SimName} và chia sẻ nó với hàng triệu người theo dõi Simstagram của cô ấy, đưa thương hiệu đến thành công. Khách hàng rất hài lòng và ca ngợi kỹ năng chụp ảnh của {0.SimName}.</Text><Text Key="24C54D46">Khách hàng hài lòng với bức ảnh của {0.SimName} và họ hứa sẽ gửi cho {0.SimName} một giỏ trái cây để cảm ơn. Thật không may, giỏ trái cây không bao giờ đến.</Text><Text Key="3C1A5161">Ánh sáng! Máy quay! Hành động! Một bộ phim bom tấn đang được thực hiện, Secrets and Simoleons đang tìm kiếm những bức ảnh về các Sim Thanh Niên trong Trang Phục Lịch Sự để sử dụng làm nền trên съемочной площадки.</Text><Text Key="AD6205F2">Secrets and Simoleons</Text><Text Key="9315B563">Ảnh của {0.SimName} bị chế giễu trên mạng gây ra thiệt hại không thể khắc phục cho thương hiệu của khách hàng, buộc họ phải sa thải ba mươi phần trăm nhân viên trên toàn thế giới. {0.SimName} cảm thấy tiếc cho những người lao động mới thất nghiệp và khóc về điều đó trong bồn tắm.</Text><Text Key="6A010E3A">Ảnh của {0.SimName} là một thành công lớn! Khách hàng yêu thích nó và chủ tịch công ty gọi điện cho {0.SimName} để bày tỏ lòng biết ơn.</Text><Text Key="E0F18B1D">Khách hàng hài lòng với công việc của {0.SimName} và nói với {0.SimName} như vậy qua một email đầy màu sắc với đầy hình ảnh mèo. Nó không chuyên nghiệp lắm, nhưng nó làm {0.SimName} hạnh phúc.</Text><Text Key="9C5B6D7C">Little Darlings Formal Attire đang tìm cách xây dựng nhận thức tích cực về thương hiệu sau một sự cố truyền thông xã hội đáng tiếc liên quan đến một con sóc và một quả quýt. Chụp một vài bức ảnh phong cách của Trẻ Em trong Trang Phục Lịch Sự để đưa thương hiệu trở lại vị trí hàng đầu.</Text><Text Key="C28F5779">Little Darlings Formal Attire</Text><Text Key="C99A61E6">Thật là một thảm họa! Một vlogger lớn tiếng với gu thẩm mỹ đáng ngờ nói với cả thế giới lý do tại sao anh ta thấy ảnh của {0.SimName} xúc phạm, và một bản kiến nghị trực tuyến kêu gọi công ty gỡ ảnh khỏi phương tiện truyền thông xã hội của họ đã có 10.236 chữ ký vào cuối ngày.</Text><Text Key="7A21C407">Blogger văn hóa thời trang cao cấp Cindi Von Simmerman ca ngợi bức ảnh của {0.SimName} trên vlog hàng tuần của cô ấy, đưa thương hiệu của khách hàng lên thành công ngay lập tức! Khách hàng hài lòng và {0.SimName} hài lòng vì Cindi đã hiểu tầm nhìn tổng thể của bố cục.</Text><Text Key="9568C840">Khách hàng hài lòng với công việc của {0.SimName} và cảm ơn {0.SimName} vì đã hoàn thành tốt công việc.</Text><Text Key="26DDEEAC">Sử dụng Đèn Studio Thời Trang để làm cho đối tượng của bạn tỏa sáng từ đầu đến chân. Tất cả thời trang và tư thế đều được chấp nhận, đây là một trò chơi của ánh sáng và bóng tối.</Text><Text Key="9C302789">Chơi Đùa Với Ánh Sáng</Text><Text Key="473BB8A0">Internet có trí nhớ dài, và khách hàng của {0.SimName} cũng vậy... Ảnh của {0.SimName} bị chế giễu rộng rãi và khách hàng thề sẽ hủy hoại {0.SimName} để trả thù.</Text><Text Key="2BEB625D">Trong 24 giờ, ảnh của {0.SimName} đã thu về gần 1 triệu lượt thích! Khách hàng hài lòng và {0.SimName} cảm thấy rất tự hào.</Text><Text Key="17785E22">Bức ảnh được đón nhận nồng nhiệt, thu về hơn 200.000 lượt thích trong 24 giờ. Khách hàng hài lòng và {0.SimName} cảm thấy niềm vui khi hoàn thành tốt công việc.</Text><Text Key="65EF1B05">Cấp Độ Nhiếp Ảnh 4</Text><Text Key="0EB8DB47">Một người buôn bán nghệ thuật đã yêu cầu bạn sử dụng Đèn Studio Thời Trang để chụp một bức ảnh được chiếu sáng hoàn hảo về một Sim trong Tư Thế Thời Trang. Nếu khách hàng thích nó, nó sẽ được trưng bày trong phòng trưng bày của họ.</Text><Text Key="BCC13964">Ánh sáng! Máy quay! Thời trang!</Text><Text Key="F91F53E9">Một fashionista nổi tiếng xúc phạm ảnh của {0.SimName} chỉ vài phút sau khi nó được đăng trực tuyến. Những người theo dõi cô ấy nhân cơ hội này để bỏ phiếu chống lại bức ảnh. Khách hàng rất thất vọng và {0.SimName} xấu hổ.</Text><Text Key="208D7984">Một người mẫu thời trang từ San Myshuno ca ngợi bức ảnh của {0.SimName} và tất cả những người theo dõi cô ấy đổ xô đi mua quần áo của khách hàng. Thành công!</Text><Text Key="D54C63F3">Những người theo dõi thương hiệu đón nhận bức ảnh của {0.SimName} như một đại diện sáng tạo của ngành công nghiệp thời trang. Khách hàng hài lòng và {0.SimName} ăn mừng bằng món tráng miệng thứ hai.</Text><Text Key="C45E21E5">Hàng ngày, hầu hết các Sim thức dậy và mặc quần áo. Nhưng hầu hết các Sim có thể trở nên... phong cách hơn một chút. Khách hàng yêu cầu những bức ảnh về các Sim trong Trang Phục Thường Ngày để giới thiệu rằng mọi người đều có thể thời trang hàng ngày.</Text><Text Key="7B60B26E">Buổi Chụp Ảnh Các Hoạt Động Hàng Ngày</Text><Text Key="A7189BEC">Cấp Độ Nhiếp Ảnh 1</Text><Text Key="B17A66DF">Thất bại có một cái tên. Đó là {0.SimName}. Khách hàng kinh hoàng trước công việc chất lượng thấp của {0.SimName} và {0.SimName} cảm thấy vô cùng xấu hổ.</Text><Text Key="0CFE9EE6">Internet yêu thích bức ảnh của {0.SimName} và khách hàng vui mừng trước phản ứng tích cực. Tuyệt vời {0.SimName}!</Text><Text Key="180F0629">Phản ứng với ảnh của {0.SimName} rất lẫn lộn, nhưng nhìn chung là tích cực. Khách hàng hài lòng và hứa sẽ giới thiệu {0.SimName} cho các thương hiệu khác.</Text><Text Key="E46A3956">Genius Professor Outdoor Wear tuyên bố là thương hiệu trang phục số một cho các Giáo sư đại học. Trên thực tế, họ chỉ đứng thứ ba từ dưới lên. Giúp họ nâng cao hình ảnh và đạt được điểm số xuất sắc bằng cách giới thiệu các Sim trong Trang Phục Thường Ngày.</Text><Text Key="98249077">Nghiên Cứu Genius Professor Outdoor Wear</Text><Text Key="E04E44B4">Ảnh của {0.SimName} bị chế giễu rộng rãi. Ban đầu chỉ là một vài meme tiêu cực, nhưng rất nhanh sau đó internet bùng nổ và thương hiệu bị tổn hại không thể phục hồi. {0.SimName} cảm thấy xấu hổ, tuyệt vọng và đau khổ. Thật là một thế giới.</Text><Text Key="76433271">Khách hàng kinh ngạc và vui mừng khi ảnh của {0.SimName} được đề cử giải Simsational Fashion Simstagram cho bố cục ảnh đẹp nhất. Quảng cáo miễn phí cho thương hiệu của bạn là loại quảng cáo tốt nhất.</Text><Text Key="BE4F3C46">Ảnh của {0.SimName} không nhận được nhiều lượt chia sẻ, nhưng nó nhận được một lượng thích khá tốt. Khách hàng hài lòng và hứa sẽ ghi nhớ {0.SimName} cho các cơ hội trong tương lai.</Text><Text Key="1DE61E71">Khách hàng của chúng tôi cần những bức ảnh vui nhộn và tán tỉnh cho tạp chí Love Day sắp tới của họ. Thể hiện kỹ năng của bạn bằng cách chọn trang phục phù hợp và hướng dẫn người mẫu của bạn chỉ sử dụng Tư Thế Tán Tỉnh.</Text><Text Key="E89342E2">Vui Nhộn và Tán Tỉnh</Text><Text Key="B2EF56D3">{0.SimName} đã đưa ra rất nhiều lựa chọn tồi tệ trong cuộc sống, nhưng không có gì sánh được với việc đăng bức ảnh khủng khiếp này lên mạng. {0.SimName} đã nghĩ gì vậy?! Khách hàng không hài lòng và {0.SimName} xấu hổ.</Text><Text Key="1DFF934A">Mọi thứ {0.SimName} từng trải qua đều trở nên nhạt nhòa so với niềm tự hào và niềm vui mà {0.SimName} cảm thấy khi bức ảnh lan truyền. Khách hàng ấn tượng với công việc của {0.SimName} và doanh số bán hàng của thương hiệu tăng gấp ba lần trong tuần.</Text><Text Key="2BD027AD">Thành công! Internet thích bức ảnh của {0.SimName} và khách hàng hài lòng. Làm tốt lắm.</Text><Text Key="6143FCAA">Every Day Excitement quảng bá sự phấn khích thông qua thư giãn. Bởi vì còn gì thú vị hơn là cơ hội để thư giãn! Khách hàng yêu cầu một bức ảnh về một Sim trong Trang Phục Thường Ngày thời trang trong Tư Thế Thư Giãn.</Text><Text Key="AA40D4C3">Every Day Excitement</Text><Text Key="805657DE">Thất bại...{0.SimName} sẽ làm tốt hơn vào lần sau. Nếu có lần sau. Khách hàng kinh hoàng trước công việc tồi tệ của {0.SimName} và đăng một bài đăng trực tuyến gay gắt tố cáo các kỹ năng, ngoại hình và mẹ của {0.SimName}.</Text><Text Key="13490B2F">Thời trang, ánh sáng, người mẫu - mọi khía cạnh trong bức ảnh của {0.SimName} đều hoàn hảo và công chúng trực tuyến chú ý! Khách hàng đang tận hưởng sự nổi tiếng gia tăng và ca ngợi công việc của {0.SimName}.</Text><Text Key="75B2D588">Ảnh của {0.SimName} tạm được. Không tuyệt vời, nhưng tạm được. Khách hàng đủ hài lòng, nhưng internet phần lớn bỏ qua nó. {0.SimName} sẽ làm tốt hơn vào lần sau.</Text><Text Key="4A82B82F">Một fashionista bí ẩn nói rằng bạn sẽ nhận được nhiều lượt thích hơn nếu bạn đăng một bức ảnh lên Fashion Simstagram của mình về một Sim trong Tư Thế Ngớ Ngẩn mặc Trang Phục Dự Tiệc.</Text><Text Key="33DC34FC">Tư Thế Dự Tiệc Ngớ Ngẩn</Text><Text Key="768715F1">Khách hàng ghét bức ảnh của {0.SimName} và tố cáo {0.SimName} là một kẻ lừa đảo không có chút tài năng nhiếp ảnh nào. Đau thật.</Text><Text Key="FF495C9C">Khách hàng yêu thích những bức ảnh của {0.SimName} và cộng đồng Simstagram cũng vậy. {0.SimName} được công nhận trực tuyến là một nhiếp ảnh gia thời trang hàng đầu.</Text><Text Key="5AEC756B">Nó sẽ không giành được bất kỳ giải thưởng nào, nhưng bức ảnh của {0.SimName} là một tác phẩm trung bình vững chắc trong lĩnh vực nhiếp ảnh thời trang trực tuyến.</Text><Text Key="4F2E9302">Jazzed for Jammies đang gặp vấn đề về hình ảnh. Tên của họ mang lại ấn tượng về quá nhiều năng lượng! Họ cần những bức ảnh về các Sim trong Trang Phục Ngủ để truyền tải sự thư giãn và thoải mái cho danh mục mùa xuân của họ.</Text><Text Key="8EC655AB">Danh Mục Mùa Xuân Jazzed for Jammies</Text><Text Key="9D3B68E8">{0.SimName} thực sự đã đăng cái đó sao?! Khách hàng tức giận và {0.SimName} xấu hổ. {0.SimName} đã nghĩ gì vậy?</Text><Text Key="8BBAC735">Chưa bao giờ trong lịch sử nhiếp ảnh thời trang trực tuyến có một bức ảnh nhận được nhiều lượt thích đến vậy! Chà, dù sao thì trong trí nhớ gần đây. {0.SimName} đã làm một công việc tuyệt vời và khách hàng rất hài lòng.</Text><Text Key="EB93B75A">Nó có thể tốt hơn, nhưng nó có thể tệ hơn. Vào cuối ngày, ảnh của {0.SimName} có nhiều lượt thích hơn lượt không thích, vì vậy khách hàng hài lòng và cảm ơn {0.SimName} vì đã làm việc chăm chỉ.</Text><Text Key="90F95AA5">Tập mới nhất của Growing Up Crumplebottom đã tạo ra sự quan tâm bất ngờ đến dòng đồ ngủ của CozyThreads. Họ cần một buổi chụp ảnh nhanh về người mẫu trong Trang Phục Ngủ thoải mái.</Text><Text Key="CD84BE2E">Trang Phục Ngủ Màn Bạc</Text><Text Key="36CA171F">Tệ nhất. Bức ảnh. Từng có. Khách hàng không hài lòng, internet đang chế giễu thương hiệu và nhìn chung đó là một thảm họa. Chúc {0.SimName} may mắn lần sau.</Text><Text Key="A8A34FA6">Lượt thích và chia sẻ cho ảnh của {0.SimName} tăng lên hàng ngày và không có dấu hiệu chậm lại. Khách hàng rất vui mừng và chào mừng {0.SimName} như một đối tác xứng đáng cho thương hiệu của họ.</Text><Text Key="C65D1FE9">Ảnh của {0.SimName} được đón nhận tốt, mặc dù không được lan truyền rộng rãi. Khách hàng hài lòng với công việc của {0.SimName} và hứa sẽ gửi một số quần áo miễn phí. Đáng buồn thay, chúng không bao giờ đến. Ồ, thôi vậy.</Text><Text Key="81CD12D2">Làm việc với Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách để tạo ra bức ảnh hoàn hảo ghi lại những thời trang tươi mới và thú vị từ các dòng sản phẩm của mùa tới. Bạn có quyền tự do sáng tạo để chọn quần áo và đối tượng chụp ảnh của riêng mình.</Text><Text Key="66C102DB">Tìm Kiếm Phong Cách</Text><Text Key="DC374106">Làm việc với Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách đáng lẽ phải làm cho nhiệm vụ này dễ hoàn thành... chuyện gì đã xảy ra vậy?</Text><Text Key="F4761F27">Làm việc với một Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách tài năng và một nhiếp ảnh gia thời trang đã biến bài đăng trên mạng xã hội này trở thành một trong những bài đăng thành công nhất mọi thời đại! Công việc tuyệt vời!</Text><Text Key="9C86C2E0">Có vẻ như những gợi ý của Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách đã xung đột với một số ý tưởng của khách hàng, nhưng cộng đồng Simstagram dường như thích bức ảnh này, vì vậy mọi thứ đều ổn.</Text><Text Key="0FB3CB5F">Cấp Độ Nhiếp Ảnh 5</Text><Text Key="C10E68D9">Bạn đã được yêu cầu tập hợp một bức ảnh quyến rũ về các Sim trong Trang Phục Bơi. Khách hàng yêu cầu nó có các Sim trông đẹp khi nằm dài bên hồ bơi.</Text><Text Key="4CA0567A">Trang Phục Bơi Ướt Hay Khô</Text><Text Key="D51B696B">Samantha Seaside, bậc thầy về đồ bơi, nói rằng cô ấy thà đánh nhau với mòng biển hơn là mặc những bộ thời trang được làm nổi bật trong bức ảnh của {0.SimName}, đau thật! Danh tiếng của {0.SimName} đã bị ảnh hưởng và khách hàng đang phải đối mặt với nguy cơ phá sản...</Text><Text Key="5194C6D2">Samantha Seaside, fashionista đồ bơi, đã xem ảnh của {0.SimName} và ca ngợi những lựa chọn thời trang của {0.SimName} trên blog, vlog và Simstagram của cô ấy, wow!</Text><Text Key="7E9EBDD5">Seaside Samantha, tự xưng là Nữ hoàng mùa hè, đã cho ảnh của {0.SimName} 4/5 sao biển và 1 quả dừa buồn. Không tệ!</Text><Text Key="19D34222">Hồ bơi địa phương đã gặp khó khăn trong việc thu hút người bơi kể từ sau sự cố với con bạch tuộc vượt khỏi tầm kiểm soát. Họ muốn nâng cao hình ảnh của mình bằng những bức ảnh về các Sim vui chơi trong Trang Phục Bơi.</Text><Text Key="B6BD294B">Chiến Dịch Quảng Cáo cho Địa Điểm Hồ Bơi Địa Phương</Text><Text Key="C3C97508">Seaside Samantha, Nữ hoàng mùa hè và người đầu tiên mang tên cô, đã cho ảnh của {0.SimName} 0/5 sao biển và 2 con kraken lộn ngược, đau thật! Khách hàng xấu hổ và {0.SimName} đã phát triển một nỗi sợ hãi vô lý đối với nước.</Text><Text Key="DB350755">Seaside Samantha, chuyên gia về đồ bơi, say sưa về bức ảnh của {0.SimName} trong bài viết của cô ấy, "12 Bộ Đồ Tắm Kỳ Quặc Bạn Phải Mua Ngay Bây Giờ." Đám đông đổ xô đến Simstagram của khách hàng và họ tăng hơn gấp đôi số lượng người theo dõi chỉ sau một đêm!</Text><Text Key="FF51207A">Seaside Samantha, nữ thần đồ bơi, quảng bá bức ảnh của {0.SimName} trên blog của cô ấy... sau khi khách hàng trả tiền cho cô ấy làm như vậy. Khách hàng hạnh phúc, Samantha giàu có hơn và {0.SimName} có được sự hài lòng khi hoàn thành tốt công việc.</Text><Text Key="62E6874F">Nhiếp Ảnh Gia Thời Trang Tự Do</Text><Text Key="854DE168">Có con mắt về thời trang và phong cách? Xây dựng một studio, hoặc mạo hiểm ra ngoài và chụp ảnh những xu hướng thời trang hot nhất.</Text><Text Key="FF2A8842">Nhiếp Ảnh Gia Thời Trang Tự Do đảm nhận các công việc khác nhau để chụp ảnh cho thời trang, quảng cáo và nhu cầu nghiên cứu của khách hàng. Phát triển các kỹ năng nhiếp ảnh và một danh tiếng tốt để được chọn làm việc với những Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách đại diện cho tất cả các thương hiệu tốt nhất.</Text><Text Key="334B7B3D">Nhiếp Ảnh Gia Thời Trang Tự Do</Text><Text Key="2D248C03">Nhiếp Ảnh Gia Thời Trang Tự Do</Text><Text Key="B0381E81">Sức Nóng Sau Bữa Tiệc</Text><Text Key="E357C7A2">Dọn Sạch Đường Băng</Text><Text Key="304F99B8">The Casualibero</Text><Text Key="B17C7C7A">Mos' Fashionable</Text><Text Key="7EDCB390">Bởi: Portrait George

Từ quy tắc phần tư đến hình thang vàng, bạn đã sẵn sàng làm chủ tất cả các kỹ thuật bố cục tốt nhất. Hướng dẫn này sẽ đưa các kỹ năng của bạn từ chế độ ngắm và chụp đến chế độ thủ công hoàn toàn.</Text><Text Key="063C3DBF">Nhiếp Ảnh Tập 2: Làm Chủ Bố Cục</Text><Text Key="57A3A724">Bởi: Portrait George

Dành thời gian và sắp xếp bức ảnh đầu tiên của bạn. Lấp đầy khung hình bằng chủ thể và giữ cho nó luôn được lấy nét. Máy ảnh đắt tiền nhất trên thế giới cũng không thể bù đắp cho một bức ảnh có bố cục kém.</Text><Text Key="97E62F6B">Nhiếp Ảnh Tập 1: Phơi Sáng Đầu Tiên Của Bạn</Text><Text Key="25D90B5A">Bởi vì đôi khi một tủ sách không phải là một tủ sách, nó là một tác phẩm nghệ thuật.</Text><Text Key="7B038985">Tủ Sách Trống Trang Nhã</Text><Text Key="03191202">Nhiều cuốn sách, xếp chồng lên nhau.</Text><Text Key="B238A5FD">Chồng Sách Nhiếp Ảnh Nâng Cao</Text><Text Key="F035D896">Nhiều cuốn sách, xếp chồng lên nhau.</Text><Text Key="4A511049">Chồng Sách Nhiếp Ảnh Dành Cho Người Mới Bắt Đầu</Text><Text Key="81402BE0">Cuộc sống trong căn gác xép bắt đầu ngay khi bạn bước qua cánh cửa. Cánh cửa này.</Text><Text Key="A0FC4A2F">Cửa Trượt Căn Gác Xép Sang Trọng</Text><Text Key="54FB74F7">Ai mà không thích quần áo miễn phí? Trang phục và phụ kiện thời trang là đặc quyền của nghề, nhưng bạn vẫn phải trả tiền cho giá treo.</Text><Text Key="9B9B7B4E">Hàng Mẫu Thiết Kế</Text><Text Key="6C6F083C">Ánh sáng rực rỡ là chìa khóa của hạnh phúc. Giả sử hạnh phúc của bạn phụ thuộc vào việc nhìn thấy mọi thứ.</Text><Text Key="EFF8C493">Đèn Trần Huỳnh Quang Tập Trung</Text><Text Key="ED10B8EE">Bởi vì bạn không thể có những bức ảnh hoàn hảo nếu không có ánh sáng hoàn hảo.</Text><Text Key="726BB691">Đèn Studio Thời Trang: Đèn Sàn Ảnh Hoàn Hảo</Text><Text Key="0D9513A0">Ánh sáng có thể tạo nên hoặc phá hỏng một bức ảnh, vì vậy hãy đảm bảo studio của bạn có ánh sáng TỐT NHẤT trên toàn thế giới. Nghiêm túc đấy, chúng tôi là TỐT NHẤT. Trên thế giới. Thật đó.</Text><Text Key="0DE695EF">Đèn Studio Thời Trang: Đèn Chụp Ảnh TỐT NHẤT</Text><Text Key="51A31555">Hát cùng tôi: Tỏa sáng tỏa sáng ánh sáng của bạn, ánh sáng neon của bạn! Tỏa sáng tỏa sáng nó thật sáng, ồ nó thật sáng! Tỏa sáng tỏa sáng tối nay, nó tỏa sáng mỗi đêm! Oooooo…TỎA SÁNG!</Text><Text Key="5FF68E70">Tỏa Sáng Ánh Sáng Neon Của Bạn</Text><Text Key="BB31AEA6">Khi bạn muốn hình dung bản thân trong suy nghĩ của người khác, chiếc gương này sẽ làm được điều đó.</Text><Text Key="9F6ADDB9">Gương Phản Chiếu Những Suy Nghĩ Tốt Đẹp Nhất Của Tôi</Text><Text Key="BDB6260C">Một món đồ tuyệt vời để bắt đầu cuộc trò chuyện, bộ tứ sang trọng này trông giống như thứ bạn tìm thấy tại một phòng trưng bày nghệ thuật, nhưng thực tế bạn đã mua nó trực tuyến với giá chiết khấu.</Text><Text Key="A6DB39C3">Bộ Nghệ Thuật Đóng Khung Đầu Tiên Của Tôi</Text><Text Key="C181EDEE">Phong cách, hiện đại và rất bóng bẩy, bệ đỡ này là nơi hoàn hảo cho tất cả các tác phẩm nghệ thuật mà bạn có được.</Text><Text Key="391F4591">Tôi Thật Bóng Bẩy!</Text><Text Key="9A4A83ED">Với nhiều cảnh và phong cách vui nhộn và lễ hội, phông nền này là một yếu tố cần thiết cho các nhiếp ảnh gia muốn thêm một chút phong cách thời trang vào ảnh của họ.</Text><Text Key="0EE333B8">Phông Nền Studio Thời Trang Cong</Text><Text Key="5D6391F9">Những phông nền vui nhộn và lễ hội này chắc chắn sẽ làm sống động bất kỳ buổi chụp ảnh nào và sẽ giúp bức ảnh của bạn tăng thêm vẻ đẹp trực quan, chắc chắn sẽ đưa bạn đến với ngôi sao Fashion Simstagram!</Text><Text Key="C85F92FC">Phông Nền Studio Thời Trang Thẳng</Text><Text Key="BD080729">Máy ảnh này tự hào có công nghệ máy ảnh mới nhất và sẽ tiết kiệm một chút trọng lượng trong túi đựng đồ của bạn. Bạn sẽ phải mua lại tất cả các ống kính DSLR yêu thích của mình vì chúng sẽ không vừa với thân máy này. Những ống kính đó không đắt tiền phải không?</Text><Text Key="9ABF420C">Máy Ảnh Không Gương Lật ClickShot P10</Text><Text Key="7DC489F4">Mở khóa bằng cách đạt tối đa thước đo hiệu suất trong sự nghiệp Làm Nghề Tự Do với tư cách là Nhiếp Ảnh Gia Tự Do lần đầu tiên.</Text><Text Key="57633917">Mở khóa bằng cách đạt tối đa thước đo hiệu suất trong sự nghiệp Làm Nghề Tự Do với tư cách là Nhiếp Ảnh Gia Tự Do lần đầu tiên.</Text><Text Key="EAF4DADD">Thu thập và hiển thị tất cả ảnh của bạn trong một khung hình.</Text><Text Key="2B9E22C8">Khung Ảnh Ghép</Text><Text Key="53A4F557">Cách mới để hiển thị tất cả ảnh của bạn đồng thời tiết kiệm không gian tường.</Text><Text Key="7BD73C2E">Khung Ảnh Kỹ Thuật Số Chân Dung MixPix</Text><Text Key="56586692">Cách mới để hiển thị tất cả ảnh của bạn đồng thời tiết kiệm không gian tường.</Text><Text Key="B389C0AD">Khung Ảnh Kỹ Thuật Số Phong Cảnh MixPix</Text><Text Key="1CADADAA">Gắn máy ảnh của bạn và không bao giờ chụp ảnh bị mờ nữa. Nếu đó là bokeh với bạn.</Text><Text Key="E29CAF35">Chân Máy Ảnh Studio Thời Trang</Text><Text Key="598FB1BB">Đôi khi nguồn cảm hứng đến từ những nơi khó có thể xảy ra nhất... như tấm thảm dưới chân bạn.</Text><Text Key="3B40C21A">Thảm Nàng Thơ Hiện Đại</Text><Text Key="BAB4720C">Ảnh chuyên nghiệp đòi hỏi các công cụ chuyên nghiệp và mọi nhiếp ảnh gia nghiêm túc đều cần một tấm vải che ảnh để giúp đóng khung ảnh của họ. Khung kim loại chắc chắn kết hợp với vải bạt bền có nghĩa là đây là một khoản đầu tư sẽ đứng vững trước thử thách của thời gian.</Text><Text Key="70AC5DC3">Vải Che Ảnh</Text><Text Key="8B2B98C8">Kim loại và kính mờ kết hợp để tạo thành đỉnh cao của sự đổi mới vách ngăn phòng.</Text><Text Key="00FA3667">Vách Ngăn Phòng Kính Mờ</Text><Text Key="71DB02DC">LiBEARian giúp bạn sắp xếp sách gọn gàng trên mọi kệ.</Text><Text Key="43E3C4B3">Libearian</Text><Text Key="0012E9A0">Xu hướng thời trang, lời khuyên về phong cách, lời khuyên về sức khỏe và báo chí bán nghiêm túc mô tả chi tiết những nỗi kinh hoàng của cuộc sống hiện đại. Tạp chí Simsational Style có tất cả!</Text><Text Key="482C37EF">Chồng Tạp Chí Simsational Style</Text><Text Key="F287B7C5">Tác phẩm nghệ thuật hiện đại này được biết là gây ra sự suy sụp ở những nhiếp ảnh gia xem nó. Họ mất khả năng soạn thảo các câu đầy đủ và chỉ lẩm bẩm 'bụi' 'nắp ống kính' và 'kính!' với chính mình.</Text><Text Key="F4F62CC0">Sự Khó Chịu Của Nhiếp Ảnh Gia</Text><Text Key="A3AEE91F">Một biểu hiện đau đớn về tâm hồn của nghệ sĩ này. Được cho là lấy cảm hứng từ sự khao khát một anh hùng bất tận của họ.</Text><Text Key="799ACBC6">Hình Dạng Và Màu Sắc</Text><Text Key="20976F52">Hầu hết các nhiếp ảnh gia ném tất cả thiết bị của họ vào một chiếc túi ở góc. Không phải bạn. Bạn khoe các phụ kiện của mình và giữ chúng trong tình trạng nguyên sơ.</Text><Text Key="8160016D">Hộp Đựng Phụ Kiện Ảnh Không Bừa Bộn</Text><Text Key="E3BB71B7">Hầu hết các ghế đều có hai tay vịn, nhưng chiếc ghế này tuyệt vời đến mức sự thoải mái tối đa đạt được chỉ với một tay vịn.</Text><Text Key="C8E3A30E">Điều Kỳ Diệu Một Tay</Text><Text Key="75C63B53">Ghế sofa Sit On Me Now cung cấp hai chỗ ngồi thoải mái và một chỗ ngồi ít thoải mái hơn. Giữ bạn bè ở gần và khiến kẻ thù của bạn khó chịu.</Text><Text Key="1195D502">Ngồi Lên Tôi Ngay Bây Giờ</Text><Text Key="41329F3A">Giúp hướng dẫn các đối tượng chụp ảnh của bạn đến đúng vị trí để bạn có thể tạo ra bố cục hoàn hảo đó. Những dấu hiệu kỳ diệu này sẽ không hiển thị trong ảnh của bạn.</Text><Text Key="BD88C9E5">Dấu Vị Trí Đối Tượng Studio Thời Trang</Text><Text Key="E99326F7">Rõ ràng là cái này đã rơi khỏi phía sau xe tải của một roadie. Mất mát của họ là lợi nhuận của bạn. Thiết bị tái chế này là sự bổ sung hoàn hảo cho căn hộ theo phong cách của bạn.

Mặc dù chồng Amp này thực sự không hoạt động, nhưng nó được biết là làm cho bạn cảm thấy tốt hơn khi chơi guitar trên không.</Text><Text Key="CA0FF14E">Chồng Amp</Text><Text Key="8FF6CBBC">Trước đây nó dùng để mang theo công nghệ giá trị nhất đến tất cả các buổi biểu diễn của bạn. Bây giờ nó là một nơi tuyệt vời để trưng bày các tạp chí tuần trước.</Text><Text Key="6A95B713">Rương Đựng Đồ Tái Chế</Text><Text Key="741FB307">Các lớp laminate thống trị thiết kế của chiếc bàn cà phê hai tầng này.</Text><Text Key="940D14BE">Các Lớp Laminate</Text><Text Key="55EBAB2D">Có vẻ như nó làm bằng gỗ, kim loại và thủy tinh, nhưng chiếc bàn cuối này được làm bằng laminate và nhựa. Giúp bạn dễ dàng lau sạch.</Text><Text Key="CD5E44F8">Bàn Cuối Giả</Text><Text Key="8AB1547D">Đôi khi bạn cần phải đóng cửa sổ để giữ những con chim, bọ và gấu gây phiền nhiễu ở bên ngoài.</Text><Text Key="1330D8E8">Cửa Sổ Gác Xép Đóng</Text><Text Key="9A557322">Tận hưởng một làn gió mát hoặc ấm hoặc nóng (ghê) bất cứ lúc nào bạn muốn với cửa sổ gác xép này.</Text><Text Key="0F2B5E9D">Cửa Sổ Gác Xép Thoáng Mát</Text><Text Key="BE1519ED">Cho dù bạn cần một chút luồng không khí, hoặc bạn chỉ muốn nghe âm thanh của chim và giao thông, bạn sẽ rất vui khi biết rằng cửa sổ gác xép này thực sự mở ra! Chúc may mắn khi đóng nó lại.</Text><Text Key="FDF315B8">Cửa Sổ Gác Xép Thoáng Mát, Nhưng Cao</Text><Text Key="64E4BEC0">Phong cách và đối xứng khi đặt cạnh nhau, cửa sổ hình vòm này tạo thêm một sự rung cảm hiện đại mà không làm mất ánh sáng mặt trời.</Text><Text Key="9C09458F">Cửa Sổ Hình Vòm Gác Xép</Text><Text Key="F8C6B144">Tôi không thể chờ đợi để xem những bức ảnh về phong cách thịnh hành ngày hôm nay!</Text><Text Key="1E011127">Đã chỉnh sửa ảnh thành công!</Text><Text Key="C38604EA">Ối! Bản chỉnh sửa không được như mong đợi. Tốt hơn là bỏ cái này và bắt đầu lại.</Text><Text Key="EF5A8433">Ảnh của {0.SimFirstName} đã có {1.Number} {S1.like}{P1.likes}. Ồ!</Text><Text Key="72935C38">Ảnh của {0.SimFirstName} có {1.Number} {S1.like}{P1.likes}.</Text><Text Key="D2948598">Đăng Ảnh Lên Fashion Simstagram</Text><Text Key="CA824C56">Trò chuyện với Người có ảnh hưởng về phong cách {2.SimName}</Text><Text Key="7838DFC3">Trò Chuyện Với Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách</Text><Text Key="0912EAB5">12 Giờ</Text><Text Key="F34E5D27">24 Giờ</Text><Text Key="2A27C0E1">Cài Đặt Hiện Tại</Text><Text Key="FCB7B533">1 Giờ</Text><Text Key="E20F5895">3 Giờ</Text><Text Key="6F9FC686">6 Giờ</Text><Text Key="0B79971B">Yêu cầu ít nhất một ảnh trong kho ảnh.</Text><Text Key="3B9F6CC4">Nâng cấp hoàn tất!

{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc cài đặt nâng cấp khung kỹ thuật số.</Text><Text Key="DFC3BDFC">Yêu cầu {0.SimName} phải có ít nhất một ảnh trong kho đồ của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="850ADE62">Bạn có thể làm tốt hơn thế này! Những bức ảnh này trông hơi mất nét và chúng có thể sử dụng thêm một chút ánh sáng. Quay trở lại studio và thử lại.</Text><Text Key="320B3705">Những bức ảnh này trông rất tuyệt! Bạn có một con mắt đáng kinh ngạc về Phong Cách.</Text><Text Key="0770A572">Khoe Ảnh</Text><Text Key="5AD91573">Máy ảnh phải ở trong kho đồ của Sim để được thêm vào chân máy</Text><Text Key="C3ECB84A">Thêm Máy Ảnh</Text><Text Key="FDCB4A4C">Sim phải đứng trên Dấu Vị Trí Đối Tượng.</Text><Text Key="FF0C8147">Gỡ Máy Ảnh</Text><Text Key="00E8C772">Phải Thêm Máy Ảnh vào Chân Máy để chụp Ảnh.</Text><Text Key="8A0DE3BA">Chụp Ảnh</Text><Text Key="2E47A5E7">Chụp Ảnh</Text><Text Key="696DF5B2">Đặt Hẹn Giờ</Text><Text Key="603548FB">Tường Hình Khối</Text><Text Key="F0448B5B">Thảm Đỏ</Text><Text Key="36048952">Đèn Dọc</Text><Text Key="88F84870">Ngắm Sao</Text><Text Key="C6962531">Cảnh Quan Thành Phố</Text><Text Key="FD0BE58E">Lớn Hơn Bên Trong</Text><Text Key="307B7E67">Rừng Ngập Ánh Sáng</Text><Text Key="4FBBBB9C">Kẹo Bông</Text><Text Key="3AF0265D">Trời Nhiều Mây</Text><Text Key="FD6306EA">Đường Chân Trời Rừng</Text><Text Key="16D88D73">Cầu Vồng</Text><Text Key="FE41F05D">Đợi Nhiếp Ảnh Gia</Text><Text Key="F0177FA5">Tôi đã sẵn sàng cho cận cảnh của tôi!</Text><Text Key="E4BFA800">Ảnh đã được phê duyệt cần phải ở trong kho đồ của Sim để có sẵn để đăng.</Text><Text Key="489DB611">Tức Giận</Text><Text Key="A2EF4E2E">Tự Tin</Text><Text Key="E4A318C6">Tán Tỉnh</Text><Text Key="19316AB5">Tập Trung</Text><Text Key="B58B922A">Vui Vẻ</Text><Text Key="EDE0BF7E">Buồn Bã</Text><Text Key="1CB90FA1">Chỉ có thể xem xét một ảnh bìa tạp chí tại một thời điểm. {0.SimFirstName} phải đợi cho đến khi bài nộp hiện tại được xem xét trước khi gửi ảnh bìa tạp chí mới để phê duyệt.</Text><Text Key="CCA75680">Gửi Để Lên Trang Bìa Tạp Chí</Text><Text Key="71E45EC8">Gửi Ảnh Để Khách Hàng Phê Duyệt</Text><Text Key="E8501028">Thuê Đối Tượng Thời Trang</Text><Text Key="33EFD9E9">Đã có số lượng Đối Tượng Thời Trang tối đa trên lô đất.</Text><Text Key="F9BD18FA">Gặp Gỡ Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách</Text><Text Key="41A9EEAF">Yêu Cầu Tạo Dáng</Text><Text Key="6F1A4710">Chụp Ảnh Sim Với Thú Cưng</Text><Text Key="861F579F">Chụp Ảnh Mang Theo</Text><Text Key="8ABF99FB">Chụp Ảnh Về</Text><Text Key="A920BF89">Chụp Ảnh Sim trên Dấu Vị Trí Đối Tượng</Text><Text Key="F739D448">Chụp Ảnh Cùng Với</Text><Text Key="89C6DB9B">Lên Kế Hoạch Trang Phục cho Đối Tượng Thời Trang</Text><Text Key="6D8B0F1E">Thảo Luận Về Việc Viết Blog Thời Trang</Text><Text Key="8D41A3D7">Thảo Luận Về Xu Hướng Thời Trang</Text><Text Key="FE9640DC">Yêu Cầu Thay Đổi Trang Phục</Text><Text Key="CD0FE12D">Chụp ảnh tự sướng với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="AD6B1EEA">Khát Vọng Cao Cả</Text><Text Key="5B7FCBAD">Studio Hoàn Thiện Ảnh</Text><Text Key="DD611D97">Chụp Ảnh Một Nhóm Ba Sim</Text><Text Key="BE97A1D8">Chụp Ảnh Một Nhóm Ba Sim</Text><Text Key="B985BAEB">Chụp Ảnh Các Sim Trong Trang Phục Thể Thao</Text><Text Key="8DCE6465">Chụp Ảnh Một Sim Tạo Dáng Trước Phông Nền Studio Thời Trang</Text><Text Key="914A163A">Chụp Ảnh Một Sim Tạo Dáng Trước Phông Nền Studio Thời Trang</Text><Text Key="7093951B">Chụp Ảnh Các Sim Trong Tư Thế Phấn Khích</Text><Text Key="978A311C">Chụp Ảnh Các Sim Trong Tư Thế Phấn Khích</Text><Text Key="11AF1A52">Chụp Ảnh Một Sim Tạo Dáng Trước Phông Nền Studio Thời Trang</Text><Text Key="6F07529B">Chụp Ảnh Một Sim Trong Tư Thế Thời Trang Trước Phông Nền Studio Thời Trang</Text><Text Key="A522C47D">Chụp Ảnh Một Sim Trong Tư Thế Thời Trang Với Đèn Studio Thời Trang</Text><Text Key="7C445752">Chụp Ảnh Một Sim Trong Tư Thế Thời Trang Với Đèn Studio Thời Trang</Text><Text Key="4730B84F">Chụp Ảnh Các Sim Trong Tư Thế Tán Tỉnh</Text><Text Key="25895590">Chụp Ảnh Các Sim Trong Tư Thế Tán Tỉnh</Text><Text Key="71BB89E7">Chụp Ảnh Các Sim Trong Tư Thế Ngớ Ngẩn Mặc Trang Phục Dự Tiệc</Text><Text Key="288BEEE6">Chụp Ảnh Một Sim Trong Tư Thế Ngớ Ngẩn Mặc Trang Phục Dự Tiệc</Text><Text Key="A9531432">Chụp Ảnh Các Sim Được Chiếu Sáng Bởi Đèn Studio Thời Trang</Text><Text Key="866CD1BB">Chụp Ảnh Các Sim Được Chiếu Sáng Bởi Đèn Studio Thời Trang</Text><Text Key="41059D27">Chụp Ảnh Hai Sim Trong Trang Phục Thể Thao</Text><Text Key="22B3A708">Yêu cầu đối tượng của bạn thay trang phục phù hợp.
Sau đó, sử dụng máy ảnh và chân máy để chụp ảnh những Sim đó.</Text><Text Key="6D850C94">Chụp Ảnh Các Sim Trong Tư Thế Thư Giãn</Text><Text Key="5D14D0E5">Chụp Ảnh Một Sim Trong Tư Thế Buồn</Text><Text Key="4B9FAFBA">Yêu cầu đối tượng của bạn thay trang phục phù hợp.
Sau đó, sử dụng chân máy với máy ảnh để chụp ảnh Sim đó tạo dáng Buồn.</Text><Text Key="89394BD5">Chụp Ảnh Các Sim Trong Tư Thế Trầm Tư</Text><Text Key="9567AA8A">Yêu cầu đối tượng của bạn thay trang phục phù hợp.
Sau đó, sử dụng máy ảnh và chân máy để chụp ảnh Sim đó tạo dáng Trầm Tư.</Text><Text Key="42DC8D00">Thay Đổi Trang Phục Của Sim</Text><Text Key="5615295D">Chọn một Sim và Yêu cầu Thay Đổi Trang Phục để chọn quần áo mới</Text><Text Key="30D17F4E">Trò chuyện với Người có ảnh hưởng về phong cách</Text><Text Key="F44D60A7">Nhấp vào Máy Tính và chọn Tương Tác Trò chuyện với Người có ảnh hưởng về phong cách trong Menu Hình Tròn Tự Do</Text><Text Key="EA412C73">Nhấp vào ảnh và chọn tương tác Gửi Ảnh Để Khách Hàng Phê Duyệt.</Text><Text Key="08598C23">Nhận Ảnh Được Phê Duyệt</Text><Text Key="BFFAEECA">Sử dụng Chân Máy Studio Thời Trang với máy ảnh để chụp ảnh Sim trong Loại Trang Phục được yêu cầu</Text><Text Key="85514500">Gặp Gỡ Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách</Text><Text Key="5C3A115D">Từ bảng quan hệ, hãy chọn một Sim là Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách, sau đó chọn Gặp Gỡ Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách</Text><Text Key="5A9FF15E">Đăng Ảnh Lên Fashion Simstagram</Text><Text Key="146E6B17">Đặt một ảnh đã được phê duyệt vào kho đồ của Sim, sau đó sử dụng máy tính để sử dụng tùy chọn Freelancer để Đăng lên Fashion Simstagram.</Text><Text Key="724BE032">Gửi Ảnh Để Khách Hàng Phê Duyệt</Text><Text Key="6F5015BB">Nhấp vào Ảnh và chọn Gửi Ảnh Để Khách Hàng Phê Duyệt</Text><Text Key="6C04EF74">Chụp Ảnh Các Sim Trong Trang Phục Lịch Sự</Text><Text Key="B5FFA5CF">Chụp Ảnh Các Sim Trong Trang Phục Thường Ngày</Text><Text Key="5A8D5A10">Yêu cầu đối tượng của bạn thay trang phục phù hợp.
Sau đó, sử dụng máy ảnh và chân máy để chụp ảnh Sim đó.</Text><Text Key="E17D2870">Chụp Ảnh Các Sim Trong Trang Phục Ngủ</Text><Text Key="A3F246C3">Chụp Ảnh Các Sim Trong Trang Phục Bơi</Text><Text Key="DB35F919">Đặt Phông Nền</Text><Text Key="483D904D">Trình Chỉnh Sửa Ảnh</Text><Text Key="894649D3">Đã Gặp Gỡ Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách</Text><Text Key="C57FC9DC">Khả năng sử dụng máy tính để Chỉnh Sửa Cải Thiện Tâm Trạng của Ảnh</Text><Text Key="AA20342C">Được phép Gửi Ảnh để có thể được chọn làm Ảnh Bìa Tạp Chí</Text><Text Key="4AB96028">Gặp Gỡ Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách</Text><Text Key="DA842909">Thảo Luận Về Việc Viết Blog Thời Trang</Text><Text Key="A2C49402">Thảo Luận Về Xu Hướng Thời Trang</Text><Text Key="FC4E7EA0">Chụp Ảnh Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách</Text><Text Key="0950CDCC">Chụp Ảnh Tự Sướng Với Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách</Text><Text Key="49E82F78">Trình Bày Ảnh Phong Cách Cho Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách</Text><Text Key="FFB315AC">Tôi không thể chờ đợi để xem ảnh của bạn trên Simstagram!</Text><Text Key="160482CA">Đối Tượng Thời Trang</Text><Text Key="9512DD76">Người Có Ảnh Hưởng Về Phong Cách</Text><Text Key="66EB87FF">Lượt Thích</Text><Text Key="C0B284FD">Phong Cách Của Ngày Mai</Text><Text Key="043D01C3">Nhiếp Ảnh Gia Thời Trang</Text><Text Key="DC1DE32C">&lt;b&gt;Nghề nghiệp: Nhiếp Ảnh Gia Thời Trang Tự Do&lt;/b&gt;

Tomorrow's Style đại diện và mang đến cho bạn những buổi chụp ảnh thời trang bạn cần. Chắc chắn, bạn có thể bị mắc kẹt với một danh mục cửa hàng bách hóa, nhưng hãy làm việc chăm chỉ và bạn có thể chụp bộ sưu tập thời trang cao cấp tiếp theo được mặc bởi những người nổi tiếng tại Starlight Accolades.

Thuê đối tượng chụp ảnh, chọn quần áo, đặt đối tượng vào tư thế phù hợp và nắm bắt sự kỳ diệu. Xây dựng một studio ảnh tại nhà, hoặc mang máy ảnh và chân máy đến địa điểm để có được những bức ảnh đẹp nhất. Đừng quên tự quảng bá bằng cách tải ảnh của bạn lên Fashion Simstagram.</Text><Text Key="69F87197">Nhiếp Ảnh Gia Thời Trang</Text><Text Key="766D9B4E">Trang Phục Tường Thời Trang</Text><Text Key="D2929D36">Tam Giác Thời Trang Cao Cấp</Text></STBLKeyStringList>