<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="2B7CC066">Hết chỗ để bày biện mấy thứ trang trí thể hiện cá tính lấp lánh của Sim rồi hả? Vậy thì ngước lên trần nhà xem sao! Cái đường viền trần bằng đá sa thạch chạm khắc siêu đỉnh này sẽ giúp ích đó! Biết là kê cục đá to đùng trên đầu thì hơi dại dột thiệt, cơ mà đôi khi vì nghệ thuật thì bất chấp trọng lực luôn cũng được mà!</Text><Text Key="6A3DDB79">Đường ray trần Sandstone Halo</Text><Text Key="6C6537A9">Tụi mình có thể kể cho bạn nghe ti tỉ chuyện trên trời dưới đất về cái thanh nẹp trần chạm trổ cầu kỳ này, nhưng thôi, quyết định để nguồn gốc của nó là một bí ẩn vậy. Liệu nó có bị trộm từ cung điện nào không ta? Hay là nó hình thành tự nhiên trong hang động? Hay là nó chỉ là một cái thanh nẹp trần siêu đẹp thôi? Chắc cả thế giới này cũng không ai biết đâu...</Text><Text Key="7E16EB8C">Lan can trần nhà Đá Sa Thạch Thiên Thanh</Text><Text Key="9FEC118F">Cái cột này nhìn y chang cái cột bị trộm từ Viện Bảo tàng Hỗ trợ Cấu trúc Cổ hồi tháng trước, nhưng tụi tui đảm bảo với bạn là nó không phải cái cột đó đâu nha. Đây là một cái cột rất khác, chỉ là nó trùng hợp có mấy cái hình chạm khắc đỉnh của chóp với hoa văn sang xịn mịn thôi á. Cái cột này mà về nhà bạn là auto đẹp luôn, nên đừng ngại ngần gì mà hốt liền tay đi! Không nhận séc cá nhân nha. Nhớ hỏi gặp Snake Eyes Tony hoặc Jailbird Jenny khi gọi điện thoại, rồi nói mật mã "Magilicutty" để được hướng dẫn tới bộ phận cột nhà của tụi tui nha.</Text><Text Key="BF468E56">Cột Cổ Vật Hợp Pháp</Text><Text Key="A13A7554">Lấy cảm hứng từ bầu trời đêm sa mạc, hàng rào gỗ chạm khắc này được mô phỏng theo chòm sao Spheros Inetway Major (Cuộn Dây Lớn). Đúng là một hàng rào thần thánh từ trên trời rơi xuống luôn á!</Text><Text Key="8D75893B">Hàng Rào Ngôi Sao Sahara</Text><Text Key="A2930076">Kim Cương Sa Mạc</Text><Text Key="91EB7B63">Mấy ông nhà điêu khắc cổ đại thích chơi game gì nhất? "Frieze tag"! Câu đùa này mà đem đi diễn ở mấy hội nghị kiến trúc thì bá cháy bò chét luôn á, may là bạn không cần phải ngồi dự mấy cái hội nghị đó mới có thể tậu được cái phù điêu trang trí này đâu nha.</Text><Text Key="F0314632">Khắc Tường Phù Điêu Cổ Điển</Text><Text Key="3636F6D8">Cái cửa này ban đầu được xây để mấy người đội nón bự chảng chảng chảng có chỗ đi đó mà. Mấy cái cửa vầy sau này bị chê là hổng có tiện cho lắm, nhưng mà gần đây tự nhiên hot lại nhờ có bài trên tạp chí &lt;i&gt;Oasis Weekly&lt;/i&gt;. Hy vọng là mấy cái nón siêu bự kia cũng hot lại luôn!</Text><Text Key="E6B5C657">Lối Đi Có Mái Vòm Dễ Chịu</Text><Text Key="22ADD1B0">Cái Cổng Vòm "Tối Đa Hết Cỡ" phiên bản đôi nè, dành cho mấy bạn nào cần cổng vòm bự chà bá luôn! Cổng vòm thì có loại này loại kia, mà cái này đích thị là hàng xịn luôn đó! Muốn không gian thiệt là "tối đa chủ nghĩa" thì quất vài cái này vô là từ tồi tàn hóa sang chảnh liền hà.</Text><Text Key="A2B8085F">Lối Vào Đôi "Càng Nhiều Càng Tốt" Đến Bến Luôn</Text><Text Key="27B9CD1F">Cái cửa đôi này được đục đẽo tỉ mỉ bởi mối mọt được huấn luyện bài bản đó nha. Ờ, xin lỗi... là nghệ nhân mối mọt được đào tạo. Bọn nó làm việc miệt mài từ sáng tới tối để tạo ra mấy cái hoa văn cho chuẩn chỉnh. Đúng là có tâm huyết!</Text><Text Key="D13E37C6">Cửa Đôi Tỉ Mỉ Đến Từng Chi Tiết</Text><Text Key="0D080EF1">Mấy cái họa tiết chạm trổ tinh xảo với mấy chi tiết филигрань sẽ biến cái cửa này thành điểm nhấn ngay lập tức cho căn nhà của bạn đó. Đúng là cái bình phong hoàn hảo để đánh lạc hướng khỏi mấy mớ hỗn độn hay mấy thảm họa trang trí có thể đang ám ảnh nơi cư trú của bạn. (Tụi tui hổng có phán xét đâu nha.) Đâu có gì hoàn hảo mãi đâu, nhưng mà cái cửa này thì có thể đó! Cứ để nó làm cái việc khó khăn là đẹp giùm cho bạn đi.</Text><Text Key="C2B179C4">Cửa Lưới Trang Trí Tuyệt Đẹp</Text><Text Key="D602A07B">Cửa thì có nhiều loại cửa, nhưng cái cửa này thì đẹp xuất sắc luôn á! Nếu bạn thích phong cách maximalist đỉnh cao thì sắm vài cái này về là không gian nhà bạn từ tồi tàn lên sang chảnh liền hà.</Text><Text Key="FAAC48DA">Cổng Tối Đa Chủ Nghĩa Tối Đa</Text><Text Key="F8114778">Có rất nhiều truyền thuyết xung quanh cái đài phun nước này, mà cái nào cũng trái ngược nhau hết trơn á. Người ta đồn rằng cái đài phun nước này là tàn tích duy nhất còn sót lại của một thành phố vĩ đại đã biến mất dưới những đụn cát, còn người khác thì lại bảo nó trông y chang cái đài phun nước mà bạn có thể mua ở cửa hàng Fountains 'n Things trên đường Fourth. Dù nguồn gốc của nó là gì đi nữa, thì phải công nhận là nó siêu đẹp luôn, lại còn có cả cánh hoa hồng nữa chứ. Cánh hoa hồng đó nha!</Text><Text Key="1BFDED77">Đài phun nước Ngôi Sao Thiên Đường</Text><Text Key="5E48F646">Nếu mà bạn đang héo hon vì mấy cái đèn LED yếu xìu và phát ngán với đèn huỳnh quang rồi thì cái đèn lồng kiểu cổ điển này có thể là thứ bạn cần để biến tổ ấm của mình thành một khung cảnh lãng mạn như hoàng hôn đó. Người ta hay nói yêu đương là phải có bạn tốt, nhưng mà thôi đi, quan trọng nhất vẫn là ánh sáng á!</Text><Text Key="4D2609D9">Đèn Lồng Ánh Hoàng Hôn</Text><Text Key="A3974D79">Ngày xửa ngày xưa, ở một nơi rất xa, có một thanh niên nghèo hèn đã mạo hiểm tiến vào một hang động sa mạc để tìm kiếm của cải. Giữa tất cả kho báu, có một chiếc đèn đồng thau. Nhớ lại những câu chuyện về những sinh vật huyền diệu sống bên trong những chiếc đèn như vậy, tên trộm đã chộp lấy nó và thực sự có thể triệu hồi một vị thần đèn. Thật không may, vị thần đèn đặc biệt này khá bướng bỉnh và từ chối thực hiện bất kỳ điều ước nào hoặc thậm chí mặc quần. Thất vọng, chàng trai trẻ đã bán chiếc đèn cho một cửa hàng cầm đồ địa phương, nơi họ biến nó thành một chiếc đèn lồng treo tường xinh xắn.</Text><Text Key="A0CEED7C">Đèn Treo Tường Thần Đèn Bướng Bỉnh</Text><Text Key="4CBAE6F1">Trang trí cho căn nhà của bạn một chút hơi thở nhiệt đới với cây chuối tươi tốt này! Mỗi cây chuối đều được trồng trong chậu đất nung riêng và đảm bảo sẽ khơi gợi vô số câu hỏi và bình luận từ khách, bao gồm "&lt;i&gt;cây gì đây?&lt;/i&gt;", "&lt;i&gt;đó là cây chuối hả?!&lt;/i&gt;", "&lt;i&gt;bạn mua cây chuối ở đâu vậy?&lt;/i&gt;", "&lt;i&gt;tui thích chuối!&lt;/i&gt;", "&lt;i&gt;chuối bị đánh giá quá cao rồi&lt;/i&gt;" và "&lt;i&gt;squee!&lt;/i&gt;"</Text><Text Key="412281C4">Cây Chuối</Text><Text Key="037CF5DE">Biểu tượng của cả chiến thắng lẫn hòa bình, cây dừa lúc nào cũng mang lại cảm giác tươi mới và yên bình cho bất kỳ ốc đảo riêng tư nào. Tụi mình là fan bự luôn đó nha!</Text><Text Key="CF0023E1">Cây cọ quạt nè.</Text><Text Key="8D0D14A8">Được chế tác tỉ mỉ từ gạch đất sét thủ công, bức tranh khảm bát giác lộng lẫy này là một sự bổ sung tuyệt vời cho bất kỳ ngôi nhà nào. Dùng nó làm nền cho hồ nước hoặc cứ để vậy mà khoe thôi cũng được. Quá hoàn hảo để tô điểm thêm cho thiên đường nhỏ của bạn đó nha!</Text><Text Key="9C1513C7">Khảm Trai Thiên Đường</Text><Text Key="E86DAAEC">Sân nhà xịn sò bày biện cỡ nào mà không có cái bình bự chảng thì vẫn cứ là thiếu thiếu á.</Text><Text Key="16FF6F23">Bình bông bự chảng</Text><Text Key="B43727B8">Nếu mà chưa có đang trà chiều với bạn bè và người thân thì tạo thành truyền thống mới đi bạn ơi! Tụ tập với hội cạ cứng nhâm nhi trà nóng hổi với mấy chuyện hot thì đảm bảo là điểm nhấn mới trong ngày của bạn luôn, còn gì làm bạn cười tươi hơn là bộ trà lấp lánh như hoàng tộc nữa chứ. Tới giờ khui trà rồi đó nha!</Text><Text Key="5350AEB7">Bộ Trà Nghi Lễ Thư Giãn của The Piping Pot</Text><Text Key="6D0FA372">Mấy truyện cổ tích hay có nhắc đến "quân sư" người mà có thể làm câu chuyện hay dở do mấy lời khuyên ba trợn của họ, nhưng chẳng ai thèm quan tâm đến cái ghế mà mấy quân sư này ngồi cả. Nghe đồn cái ghế gỗ tếch xinh xắn này từng thuộc về một quân sư nọ, người mà từng khuyên một nàng công chúa đừng bận tâm đến chuyện cưới xin mà hãy tập trung vào sự nghiệp. Lúc đó, chuyện này gây ra một vụ bê bối lớn, nhưng nàng công chúa tin tưởng quân sư và nghe theo. Nàng tập trung vào sự nghiệp và cuối cùng trở thành người cai trị thành công nhất trong lịch sử vương quốc. Nàng được thăng chức lên Nữ Hoàng Tập Sự, rồi Nữ Hoàng, rồi Siêu Nữ Hoàng luôn. Chuyện có thật đó nha. Cảm ơn quân sư, và dĩ nhiên, cảm ơn cái ghế của quân sư nữa!</Text><Text Key="23B5440D">Ghế Cố Vấn Hoàng Gia</Text><Text Key="FC75D120">Chuyện kể rằng, ngày xưa, các bậc vua chúa với cung tần mỹ nữ hay ngồi lê đôi mách lắm cơ. Chiếc ghế tình yêu xinh xắn này đã chứng kiến bao nhiêu là chuyện thâm cung bí sử đó nha. Mà kiểu, RẤT NHIỀU chuyện luôn á. Ghế này làm ra là để ngồi tám chuyện cho thoải mái cả ngày đó, với lại nệm ghế êm ái nâng đỡ cơ thể tối đa để mấy bạn ngồi nghe lén mấy chuyện mà mình không muốn nghe, nhưng vẫn phải tỏ ra là mình đang tỉnh táo... chứ không phải đang ngủ gật á nha.</Text><Text Key="F369566F">Ghế Tình Yêu Hoàng Gia</Text><Text Key="9BB3A311">Ở Xưởng Nội Thất Mạ Vàng, tụi tui tin rằng cái gì đáng có thì cũng đáng được phủ kim loại quý lên hết á. Đó là lý do tụi tui mang đến cho bạn cái bàn bóng loáng siêu đẹp này nè. Nó là một món đồ trang trí hoàn hảo cho những ai nâng niu ly cà phê hoặc trân trọng tách trà của mình. Chắc chắn, vài người có thể kêu bạn sến súa, nhưng mấy người đó đâu có gu thẩm mỹ đắt tiền như bạn đâu. Cứ tỏa sáng đi nha, bạn "viên kim cương" mua bàn kim loại điên rồ. Cứ tỏa sáng đi.</Text><Text Key="822A3C64">Bàn Trà &amp; Cà Phê Quý Giá của Xưởng Nội Thất Mạ Vàng</Text><Text Key="D28AD533">Nếu mà bạn định đặt một cái bàn cà phê ngay chính giữa phòng khách, sao không làm nó thật là đã con mắt luôn đi? Mấy cái họa tiết phức tạp trang trí cái bàn hình bát giác này, nhìn đã con mắt luôn, mà còn là một món đồ nội thất cá tính để thêm một lớp lấp lánh cho phòng nữa đó. Hình bát giác - đâu chỉ dùng cho biển báo dừng với lại mấy cái UFO đâu nha!</Text><Text Key="EF692862">Bàn cà phê sân trong</Text><Text Key="FE15B5E6">Chào đón bình minh với cái cửa sổ lưới tuyệt đẹp này! Chi tiết tia nắng và gạch khảm đầy màu sắc sẽ biến bất kỳ ai thành người thích buổi sáng, hoặc ít nhất là tạm thời dập tắt những xu hướng giết người mà những người không thích buổi sáng có khi họ vừa thức dậy và cố gắng để nói nên lời.</Text><Text Key="5E83C3F9">Cửa Sổ Chào Bình Minh</Text><Text Key="2ACE1E09">Cái cửa sổ to đùng này hồi xưa mở toang hoác luôn á, mà sau khi mấy vụ tai nạn liên quan đến cửa sổ tăng đột biến, người ta lắp thêm cái lưới chắn. Chắn côn trùng to thì ngon lành, chứ còn cát thì bó tay á nha...</Text><Text Key="8BDE236C">Cửa Sổ Riad</Text><Text Key="7DEB3FA1">Thiên Đường Nhỏ Xinh</Text><Text Key="458606AB">Sao phải lê bước dưới đất như dân đen trong khi bạn có thể trải nghiệm đi bộ trên cao sang chảnh? Ở đây, Lofty Life Goals tụi mình đặt mục tiêu cung cấp những nền tảng xịn sò để bạn có thể sống thật phong cách và tránh xa bụi bẩn dơ dáy. Vươn lên đi nào!</Text><Text Key="28C0CBAA">Bục Cao Cấp Thanh Lịch của Lofty Life Goals Inc.</Text><Text Key="AEF67BBE">Sa mạc vào ban đêm ảo diệu lắm luôn, với lại ngắm sao ở đó thì còn gì bằng. Cái lan can cầu thang gỗ chạm trổ này lấy cảm hứng từ mấy vì sao trên sa mạc và tất cả các chòm sao trong đó đó. Lần tới mà ghé sa mạc, nhớ mang theo cái kính viễn vọng để còn ngắm chòm sao &lt;i&gt;Sul Sul&lt;/i&gt;, &lt;i&gt;Llama Major&lt;/i&gt;, &lt;i&gt;Llama Minor&lt;/i&gt;, với lại tất nhiên là &lt;i&gt;Thắt lưng của Bob Pancakes&lt;/i&gt; nữa nha.</Text><Text Key="7D26D841">Lan Can Ngôi Sao Sahara</Text><Text Key="E4ADC72D">Sa mạc hay làm mấy người đi đường thấy kỳ lạ lắm á, nhiều người dám dấn thân vô mấy đụn cát rồi về kể mấy chuyện vừa lạ vừa xạo. Có một chuyện đặc biệt kể về một cái cầu thang tự dưng xuất hiện rồi dẫn tới một thành phố ốc đảo lơ lửng. Một người đi đường nọ còn bảo ổng sống cả một đời ở thành phố đó, nhưng khi leo xuống cầu thang thì như thể thời gian chưa hề trôi qua luôn. Cái cầu thang này được làm theo câu chuyện đó đó, mà nó hổng có phép thuật gì đâu nha, đừng có tính leo lên trốn nợ à nghen.</Text><Text Key="AA91D8F8">Cầu Thang Ảo Ảnh Du Khách</Text><Text Key="5553C182">Hoa Nghệ Tây</Text><Text Key="E39869AB">Vút Sơn Mạnh Mẽ</Text></STBLKeyStringList>