<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="A127CC85">Trà tỏa ra một hào quang bí ẩn quanh Sim, giúp Sim thêm quyến rũ và tràn đầy năng lượng, tha hồ giao tiếp thoải mái mà không lo hết pin nha!</Text><Text Key="1C8F4680">Vẻ Đẹp Huyền Ảo</Text><Text Key="DC1B3FDD">Quyến Rũ Thể Thao</Text><Text Key="B758B4B7">Milan Muse</Text><Text Key="050C0E0E">Vẻ Đẹp Kiêu Sa Buổi Tối</Text><Text Key="0520EA3F">Giấc Ngủ Mượt Mà</Text><Text Key="9D04888A">Xin giới thiệu Tủ Sách Đôi từ CrypticCo – một kiệt tác vượt thời gian. Tuyệt vời để trưng bày những kho báu văn học và đồ vật kỳ lạ của bạn, chiếc tủ sách này sẽ biến bất kỳ căn phòng nào thành một thế giới của sự thanh lịch và quyến rũ cổ điển.</Text><Text Key="01391295">Tủ Sách Mật Khu của CrypticCo</Text><Text Key="54A31D98">Tạo không khí bí ẩn cho ngôi nhà của bạn với Cửa Hầm Bí Mật từ CrypticCo! Món đồ độc đáo này kết hợp nét quyến rũ của một tủ sách cổ điển với cảm giác hồi hộp của một lối đi bí mật.</Text><Text Key="4471D417">Cửa Ẩn Cứ Bí Mật của CrypticCo</Text><Text Key="8C357618">Tổ chức một buổi trà chiều "chanh sả" với chút phép thuật huyền bí đi nào! Khay trà tuyệt đẹp này có lớp phủ kim loại bóng bẩy và các chi tiết tinh tế, cùng với những tách trà đồng bộ. Quá lý tưởng để chia sẻ một khoảnh khắc yên bình mà đầy mê hoặc luôn đó.</Text><Text Key="2C907597">Khay Trà Hương Thơm Huyền Bí</Text><Text Key="5C2B0B0D">Một tách trà Shadowberry nha.</Text><Text Key="A89F6058">Trà Shadowberry</Text><Text Key="16F3559C">Biến hóa ngôi nhà của bạn với vẻ đẹp trứ danh của Lò Sưởi Châteaux Charm. Được chế tác với những chi tiết trang trí tinh xảo, lò sưởi tỏa ra ánh sáng ấm áp, quyến rũ, hoàn hảo để tạo nên một không gian sống mê hoặc.</Text><Text Key="29AC8473">Lò Sưởi Lâu Đài Quyến Rũ</Text><Text Key="66C6CC1D">Khám phá Kính Vạn Hoa Mạ Vàng, một món đồ trang nhã thì thầm những bí mật vượt ngoài tầm hiểu biết của chúng ta. Thiết kế vượt thời gian của nó toát lên vẻ huyền bí, mời bạn khám phá những điều chưa biết.</Text><Text Key="3871F708">Kính Vạn Hoa Mạ Vàng</Text><Text Key="8EFC4F0A">Đắm chìm không gian của bạn trong một bầu không khí thanh lịch với Bộ Khung Tranh Whispering Walls của chúng tôi. Mỗi khung toát lên một vẻ đẹp quyến rũ ma mị, hoàn hảo để trưng bày những kỷ niệm trân quý nhất và những bức ảnh gia truyền của bạn.</Text><Text Key="57109E15">Khung Tranh Phòng Trưng Bày Tường Thì Thầm</Text><Text Key="3420A40B">Hộp đựng trang sức gia truyền này sẽ bảo vệ và trưng bày những món trang sức quý giá của bạn một cách thật dễ dàng và quyến rũ.</Text><Text Key="41FA168A">Hộp Trang Sức Quyến Rũ Cổ Điển</Text><Text Key="F9029CAB">Ghế trang điểm phong cách Cổ Điển Phục Hưng sẽ mang đến một không gian trang điểm vừa bí ẩn vừa sang trọng cho Sim của bạn. Nệm dày và êm ái mời gọi Sim đắm mình trong sự thoải mái, còn thiết kế tinh tế thì cực hợp với bàn trang điểm đi kèm đó nha.</Text><Text Key="F446ADAA">Ghế Trang Điểm Phong Cách Phục Hưng Cổ Điển</Text><Text Key="58531130">Tuyệt vời để mang một chút quyến rũ cổ điển vào bất kỳ không gian nào. Đây là chỗ lý tưởng để thư giãn thoải mái và tận hưởng sự sang trọng của một thời đã qua đó!</Text><Text Key="3CFCAEDF">Ghế Nằm Dài Twilight Repose</Text><Text Key="D1BFB4C4">Đắm mình trong kỷ nguyên sang trọng với Máy hát Echoes of Elegance và thư giãn cùng những giai điệu du dương mà bạn yêu thích nào.</Text><Text Key="E653DD8B">Máy Hát Tự Vừng Thanh Lịch</Text><Text Key="35FA99CC">Bàn trang điểm này là sự kết hợp hoàn hảo giữa nét quyến rũ cổ điển và phong cách hiện đại đó nha! Thiết kế cổ điển được làm mới hoàn toàn với lớp hoàn thiện đương đại, tạo điểm nhấn độc đáo cho bất kỳ phòng thay đồ nào luôn á.</Text><Text Key="2148C883">Bàn Trang Điểm Phục Hưng Cổ Điển</Text><Text Key="9D75AF6E">Nâng cấp không gian sống với sự kết hợp giữa nét sang trọng cổ điển và cải tiến hiện đại thôi nào! Chiếc TV Khung Tranh siêu đỉnh này có khung mạ vàng lộng lẫy, giúp nâng tầm mọi căn phòng. Khi bạn không xem chương trình TV yêu thích nữa, nó sẽ biến thành một tác phẩm nghệ thuật thực thụ luôn đó.</Text><Text Key="9CA3D211">TV Khung Mạ Vàng Sang Chảnh</Text><Text Key="BC87A341">Pha trà Shadowberry đi!</Text><Text Key="C086058F">Khu Ẩn Náu Bí Mật</Text><Text Key="4F1CCAC6">Trà Shadowberry</Text></STBLKeyStringList>