<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="373C6A5E">(Từ Việc Chia Sẻ Ảnh trên Simstagram)</Text><Text Key="8DF2989D">(Từ Việc Chia Sẻ Ảnh trên Simstagram)</Text><Text Key="4C033C2E">(Từ Việc Thảo Luận về Hương Vị)</Text><Text Key="2C33837C">(Từ Việc Thảo Luận về Hương Vị)</Text><Text Key="4D6F9908">(Từ Món Ăn Thử Nghiệm Chất Lượng Thấp)</Text><Text Key="0418A4CA">(Từ Thức Ăn Thử Nghiệm)</Text><Text Key="A0923531">(Từ Thức Ăn Nhà Hàng)</Text><Text Key="E69D19EB">Ôi không! Có vẻ như {0.SimFirstName} bị ngộ độc thực phẩm rồi! Chắc chắn có gì đó không ổn với thức ăn ở nhà hàng đó. {0.SimFirstName} nên gọi điện thoại và cho họ biết!</Text><Text Key="41FB3821">(Từ Việc Hồi Phục Sau Ngộ Độc Thực Phẩm)</Text><Text Key="DDEB8B18">Chúng tôi rất coi trọng khiếu nại của {0.SimFirstName} về việc bị ngộ độc thực phẩm! Xin vui lòng nhận {1.Money} như là bồi thường cho sai lầm của chúng tôi...

Hãy uống nhiều nước nhé! Một lần nữa, chúng tôi rất xin lỗi! Xin đừng nói với ai cả!</Text><Text Key="E51404D4">(Từ Tô Màu Lót Bàn Ăn)</Text><Text Key="28DDDF4D">Sở hữu một nhà hàng là công việc khó khăn. Khoảng 59,5% nhà hàng mới thất bại trong năm đầu tiên. Tuy nhiên, với sự quản lý thích hợp, nhân viên lành nghề, thực đơn ngon miệng và một chút plasma, mồ hôi và nước mắt, nhà hàng của bạn có thể thành công.

Để biết thêm chi tiết, vui lòng xem Bài học về Quyền sở hữu nhà hàng!</Text><Text Key="4E20BC0F">Vậy là bạn đã mua một nhà hàng. Giờ thì sao?</Text><Text Key="2A6EA790">Đến Bài Học</Text><Text Key="0E0F7816">Hãy để tôi bù đắp cho bất kỳ sự bất tiện nào mà bạn có thể gặp phải và thanh toán hóa đơn cho bạn.</Text><Text Key="DCD1FCD0">Simoleon của bạn không có giá trị ở đây. Hãy thưởng thức đồ ăn miễn phí nhé.</Text><Text Key="4182EED5">Bạn là một khách hàng rất đáng quý. Hãy để tôi thanh toán hóa đơn cho bạn.</Text><Text Key="4FEC9CA4">Bữa ăn của bạn được miễn phí. Hãy nhớ ghé thăm chúng tôi lần nữa nhé.</Text><Text Key="7CEDE604">Xin mời thưởng thức bữa ăn miễn phí do ban quản lý tặng.</Text><Text Key="62F118BE">Hãy để tôi bảo người phục vụ mang cho bạn một món tráng miệng miễn phí.</Text><Text Key="BDEFB2FD">Tôi không thể để bạn rời đi mà không có nụ cười trên môi. Hãy tự thưởng cho mình bất kỳ món tráng miệng nào và tôi sẽ thanh toán hóa đơn.</Text><Text Key="BAD536F8">Cảm ơn bạn đã chọn dùng bữa tại nhà hàng của chúng tôi hôm nay. Hãy chọn bất kỳ một trong những món tráng miệng hảo hạng của chúng tôi do nhà hàng tặng.</Text><Text Key="B321CCDC">Xin mời thử một trong những món tráng miệng ngon tuyệt của chúng tôi. Miễn phí!</Text><Text Key="E9D0AC1F">Hãy để tôi thỏa mãn vị ngọt của bạn và cả ví tiền của bạn nữa. Chọn bất kỳ một trong những món tráng miệng của chúng tôi miễn phí.</Text><Text Key="B6AC97CD">Tôi sẽ tặng bàn này một lượt đồ uống miễn phí. Tôi có thể gợi ý món nước lọc không?</Text><Text Key="353B1952">Hãy để tôi bảo nhà bếp mang ra một lượt đồ uống miễn phí để chúng ta có thể chúc mừng bữa ăn ngon của bạn.</Text><Text Key="A868C7BB">Để tôi tặng một lượt đồ uống miễn phí cho bàn này.</Text><Text Key="369398FC">Xin mời thưởng thức đồ uống miễn phí từ chúng tôi.</Text><Text Key="841FE5D0">Một thức uống ngon sẽ cải thiện tâm trạng của bạn. Một thức uống miễn phí sẽ làm cho nó tốt hơn nữa. Hãy để tôi tặng bạn một lượt đồ uống miễn phí.</Text><Text Key="CA1D2573">Món ăn của bạn sẽ được mang ra trước khi bạn kịp nói 'Ẩm thực học'.</Text><Text Key="1F798ACA">Tôi sẽ đảm bảo rằng bữa ăn của bạn là ưu tiên hàng đầu. Nó sẽ được mang ra ngay thôi.</Text><Text Key="3E344F22">Bạn quá quan trọng để phải chờ đợi. Tôi sẽ đảm bảo rằng đồ ăn của bạn được mang ra ngay lập tức.</Text><Text Key="3FF805A5">Tôi sẽ đi đẩy nhanh đơn hàng của bạn trong bếp. Đồ ăn của bạn sẽ được mang ra ngay thôi.</Text><Text Key="FC74ADB6">Tôi sẽ đảm bảo rằng Đầu bếp tăng nhiệt để đồ ăn của bạn được mang ra nhanh chóng.</Text><Text Key="3D1A2E35">Đến nước này tôi đã có thể tự trồng và nấu thức ăn của mình rồi. Điều này là không thể chấp nhận được. Tôi đi đây!</Text><Text Key="DD642488">Thật kinh khủng! Đến ngày mở bán điện thoại mới tôi còn không phải chờ lâu như vậy. Tôi đi đây.</Text><Text Key="8641934A">Đánh Giá 1 Sao</Text><Text Key="E22A0937">Đánh Giá 4 Sao</Text><Text Key="15384EF8">Thiên tài không phải là từ tôi tùy tiện sử dụng. Đầu bếp này là một thiên tài. Được hỗ trợ bởi một đội ngũ nhân viên xuất sắc. Nhà hàng này đã giới thiệu cho tôi những món ăn mà tôi chưa từng tưởng tượng và những hương vị mà tôi ước mình có được. Tôi sẽ đặt bàn cho lần tới ngay khi về đến nhà.

Hãy dùng bữa ở đây để đưa vị giác của bạn lên một tầm cao mới.</Text><Text Key="6F50F0E6">Đánh Giá 5 Sao</Text><Text Key="05F6672A">Đánh Giá 2 Sao</Text><Text Key="371B060F">Đánh Giá 3 Sao</Text><Text Key="4373C371">Đồ ăn thì dễ tiêu nhưng hóa đơn thì không. Rõ ràng là tôi cũng không trả tiền cho dịch vụ tuyệt vời.

Hãy dùng bữa ở đây nếu bạn có Simoleon làm bạn nặng người.</Text><Text Key="6261CC35">Tôi không ấn tượng. Thức ăn có lẽ có một số giá trị dinh dưỡng, nhưng đó là tất cả giá trị mà nó có.

Hãy dùng bữa ở đây nếu bạn chỉ cần chất dinh dưỡng.</Text><Text Key="A08FA176">Dùng bữa ở đây là một trong những trải nghiệm đáng chú ý nhất trong cuộc đời tôi. Nó đã mở mang đầu óc tôi về sự hoàn hảo thực sự có thể là gì. Hương vị của bữa ăn sẽ còn vương vấn trong tôi trong nhiều năm tới.

Hãy dùng bữa ở đây. Đây không phải là một gợi ý, mà là một mệnh lệnh.</Text><Text Key="38707931">Nhà hàng này giống như một cơn ác mộng ban ngày đối với vị giác của tôi. Đầu bếp chắc hẳn đã lấy những nguyên liệu bị rơi khỏi thùng xe tải xuống bùn và sau đó bị 3 chiếc xe tải khác cán qua.

Hãy dùng bữa ở đây khi bạn biết buổi hẹn hò sẽ kết thúc sớm.</Text><Text Key="519FA09F">Bụng tôi không còn đói và ví tiền của tôi cũng vậy. Đây là một cơ sở tầm thường đáp ứng các tiêu chuẩn cơ bản để được gọi là một nhà hàng.

Hãy dùng bữa ở đây nếu bạn mắc bệnh tim và phải tránh sự phấn khích.</Text><Text Key="55D14F51">Các nhân viên vui vẻ đã nỗ lực hết mình để làm cho bữa ăn của tôi trở nên hoàn hảo. Tôi khuyên bạn nên đặt niềm tin vào Đầu bếp và gọi món Chef's Choice.

Hãy dùng bữa ở đây để trải nghiệm dịch vụ chất lượng nên như thế nào.</Text><Text Key="18CB629F">Dịch vụ và trang trí chỉ là những lời xúc phạm đầu tiên đối với các giác quan của bạn. Khi thức ăn chạm vào lưỡi của bạn, nó sẽ mọc chân và chạy ra cửa. Bất kỳ giá nào cũng là quá cao cho bữa ăn bạn sẽ nhận được ở đây.

Hãy dùng bữa ở đây nếu bạn thích trả tiền cho đặc ân được liếm đất.</Text><Text Key="32A4AA17">Thật khó để nói liệu nhà hàng này là một ly nước đầy một nửa hay vơi một nửa. Tôi đoán nó đã làm dịu cơn khát của tôi.

Hãy dùng bữa ở đây nếu màu sắc yêu thích của bạn là màu be.</Text><Text Key="5DC04B62">Tôi đã rất ngạc nhiên trước chất lượng bữa ăn mà tôi nhận được với một mức giá hợp lý như vậy. Chắc chắn đây sẽ trở thành một địa điểm yêu thích của người dân địa phương.

Hãy dùng bữa ở đây để trải nghiệm những món ăn được chế biến đúng cách.</Text><Text Key="E1EBC424">{0.SimFirstName} đã nếm trải những điều kỳ diệu của Thức Ăn Thử Nghiệm và giờ đây, hiểu được hương vị phức tạp liên quan, có thể nấu món ăn này tại nhà bằng trạm đầu bếp cá nhân của mình.</Text><Text Key="CC1DC87F">Giá như {0.SimFirstName} có kỹ năng Nấu ăn cấp 5 thì {M0.he}{F0.she} đã có thể học nấu món ăn thử nghiệm này tại nhà!</Text><Text Key="47C47C43">Hẹn Hò Tại Nhà Hàng</Text><Text Key="08010BC4">(Từ Nhà Hàng)</Text><Text Key="685585B6">Đầu Bếp Bổ Sung</Text><Text Key="A8011009">Đầu Bếp Bổ Sung 

Mở khóa khả năng thuê thêm một đầu bếp nữa thông qua cửa sổ Quản Lý Nhân Viên. Đừng quên đặt thêm một trạm đầu bếp thứ hai.</Text><Text Key="E537C050">Bồi Bàn Bổ Sung #1</Text><Text Key="ED27599F">Bồi Bàn Bổ Sung #1 

Mở khóa khả năng thuê thêm một bồi bàn nữa thông qua cửa sổ Quản Lý Nhân Viên.</Text><Text Key="F3A3E05B">Bồi Bàn Bổ Sung #2</Text><Text Key="4FE3DD7C">Bồi Bàn Bổ Sung #2 

Mở khóa khả năng thuê thêm một bồi bàn nữa thông qua cửa sổ Quản Lý Nhân Viên.

Đặc Quyền này được mở khóa bởi Đặc Quyền Bồi Bàn Bổ Sung #1.</Text><Text Key="5C9BF55D">Giảm Giá Nguyên Liệu (nhỏ)</Text><Text Key="0C0BAF6A">Giảm Giá Nguyên Liệu (nhỏ) 

Giảm vĩnh viễn chi phí nguyên liệu một chút.</Text><Text Key="1EB7B48E">Giảm Giá Nguyên Liệu (lớn)</Text><Text Key="590C4461">Giảm Giá Nguyên Liệu (lớn) 

Giảm vĩnh viễn chi phí nguyên liệu một lượng lớn. Yêu cầu mở khóa Giảm Giá Nguyên Liệu (nhỏ).</Text><Text Key="375375DB">Mũ Đầu Bếp</Text><Text Key="B6574AFC">Mũ Đầu Bếp 

Mở khóa thêm một Mũ Đầu Bếp cho Sim của bạn.</Text><Text Key="7C6C15A8">Người Ăn Nhanh</Text><Text Key="CD52F617">Người Ăn Nhanh 

Khách hàng sẽ ăn bữa ăn của họ nhanh hơn.</Text><Text Key="6B2F6D21">Người Sành Ăn Giàu Có</Text><Text Key="513038C6">Người Sành Ăn Giàu Có 

Khách hàng sẽ thường xuyên chọn các món trong thực đơn đắt tiền hơn.</Text><Text Key="70F09E6B">Chi phí nguyên liệu được giảm trong 24 giờ.</Text><Text Key="96654A2E">Thu Hoạch Thặng Dư</Text><Text Key="0D3BBE81">Thu Hoạch Thặng Dư (Tạm Thời)

Tận dụng một vụ thu hoạch thặng dư. Chi phí nguyên liệu được giảm giá trong 24 giờ.</Text><Text Key="466AA96F">Tùy Chọn Chất Lượng Nguyên Liệu</Text><Text Key="7C4EA788">Tùy Chọn Chất Lượng Nguyên Liệu 

Mở khóa khả năng chọn chất lượng của nguyên liệu bữa ăn.</Text><Text Key="694CCE55">Bài Phát Biểu Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="88295A22">Bài Phát Biểu Truyền Cảm Hứng 

Mở khóa tương tác xã hội "Bài Phát Biểu Truyền Cảm Hứng", có thể được sử dụng để truyền cảm hứng cho nhân viên của bạn.</Text><Text Key="3332761E">Khách Hàng Kiên Nhẫn</Text><Text Key="A124F551">Khách Hàng Kiên Nhẫn

Giúp khách hàng dễ ấn tượng hơn với dịch vụ nhanh chóng và sẵn sàng chờ đợi lâu hơn trước khi họ khó chịu vì dịch vụ chậm trễ.</Text><Text Key="09311ABE">Quản Lý Tốt</Text><Text Key="80A67271">Quản Lý Tốt

Giảm khả năng xảy ra các sự kiện xấu tại nhà hàng khi Sim của bạn vắng mặt.</Text><Text Key="52CC8F6F">Giảm Chi Phí Đào Tạo Nhân Viên</Text><Text Key="EE68ED88">Giảm Chi Phí Đào Tạo Nhân Viên 

Giảm chi phí đào tạo cho nhân viên.</Text><Text Key="98CE90BC">Đặc quyền Giờ Cao Điểm Bữa Ăn hiện đang hoạt động.</Text><Text Key="AF99DE5F">Giờ Cao Điểm Bữa Ăn</Text><Text Key="5281E958">Giờ Cao Điểm Bữa Ăn (Tạm Thời)

Trong 24 giờ, sẽ có nhiều khách hàng ghé vào ăn tại nhà hàng của bạn hơn.</Text><Text Key="78936365">Khách Hàng Tò Mò Hơn</Text><Text Key="8A625292">Khách Hàng Tò Mò Hơn

Tăng tần suất khách hàng yêu cầu gợi ý món ăn.

Đặc quyền này được mở khóa bởi Đặc quyền Khách Hàng Tò Mò.</Text><Text Key="2373166E">Khách Hàng Tò Mò</Text><Text Key="481A4FC1">Khách Hàng Tò Mò

Khiến khách hàng đôi khi muốn nhận được đề xuất về món ăn từ ban quản lý và mở khóa khả năng đưa ra đề xuất thông qua tương tác xã hội "Gợi Ý Món Ăn".</Text><Text Key="FCD5BCBB">Chìa khóa để đạt được uy tín là sự kiên nhẫn. Hãy chờ một thời gian trước khi cố gắng thao túng danh tiếng của nhà hàng bạn.</Text><Text Key="F07FC5DE">Khách Hàng Hào Phóng</Text><Text Key="52F78C11">Khách Hàng Hào Phóng

Khách hàng sẽ boa thêm một chút cho mỗi bữa ăn. Có thể mua nhiều lần để nhận được tiền boa ngày càng lớn hơn!</Text><Text Key="864FB400">Thảo luận về hương vị của một món ăn gần đây tạo ra một loạt các ý tưởng và suy nghĩ để làm nổi bật các công thức nấu ăn của riêng {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="A97866CF">Cảm Hứng Hương Vị</Text><Text Key="51CF878F">Đây là một món ăn táo bạo. Nó giống như một tuyên bố về sự kết thúc không thể tránh khỏi của cuộc đời được nhúng trong nước sốt và rắc gia vị.</Text><Text Key="D18B1056">Món Ăn Tuyệt Vời</Text><Text Key="04779EB4">Wow! Đó là một món ăn ngon tuyệt về mặt ẩm thực. Những cảm xúc tràn ngập đĩa của {0.SimFirstName}. Thật kỳ diệu và ngon miệng!</Text><Text Key="7FA9371B">Hương Vị Tuyệt Vời</Text><Text Key="9815C765">Một thảm họa của một món ăn với một chút kinh khủng. {0.SimFirstName} rất không hài lòng.</Text><Text Key="C3C405E0">Hương Vị Không Hài Hòa</Text><Text Key="748A4567">Mặc dù đĩa thức ăn hơi lộn xộn, nhưng nó có một điều gì đó đặc biệt mà {0.SimFirstName} không thể hiểu ra.</Text><Text Key="F32A799E">Hương Vị Hấp Dẫn</Text><Text Key="B51D5B0A">Ăn món ăn này giống như âm nhạc đối với vị giác của {0.SimFirstName}. Hương vị giống như một bản giao hưởng của vị giác.</Text><Text Key="694E0215">Hương Vị Hài Hòa</Text><Text Key="D1312B51">{0.SimFirstName} đã rất ấn tượng với món ăn đó! Nó gần như hoàn hảo!</Text><Text Key="49DA97A4">Ẩm Thực Cao Cấp</Text><Text Key="A5062A2C">Món ăn này chắc hẳn đã rơi từ thiên đường xuống. Đó là lời giải thích duy nhất có lý. Đơn giản là tuyệt vời!</Text><Text Key="A2FE8F63">Món Ăn Thần Thánh</Text><Text Key="1324BE5A">Nó có vị hơi giống nhựa và tạo ra những âm thanh kỳ lạ, nhưng nó cũng là một tác phẩm nghệ thuật! NGHỆ THUẬT ĐẤY, TÔI NÓI CHO BẠN BIẾT!</Text><Text Key="0BA23285">Hương Vị Thú Vị</Text><Text Key="08418D14">Món ăn thử nghiệm này giống như nghệ thuật! Giống như nghệ thuật tuyệt vời, ăn được, ngon tuyệt!</Text><Text Key="343C9FFB">Bữa Ăn Mở Mang Đầu Óc</Text><Text Key="E454F057">Món ăn thử nghiệm này trông kỳ lạ và {0.SimFirstName} không thích nó một chút nào. Không một miếng nào.</Text><Text Key="97603D2E">Hậu Vị Khó Hiểu</Text><Text Key="28CB0927">Tiếng sôi bụng là một tiếng gầm điếc tai. {0.SimFirstName} phải gọi điện ngay cho nhà hàng để báo cáo việc này. Nhưng dù có chuyện gì xảy ra, {M0.he}{F0.she} không nên đi lang thang quá xa phòng tắm!</Text><Text Key="5A63ED5E">Ngộ Độc Thực Phẩm</Text><Text Key="CC20C510">Sống sót qua cơn bão thật khó khăn, nhưng giờ đây dạ dày đã khỏe hơn bao giờ hết!</Text><Text Key="D520BA3F">Sống Sót Sau Ngộ Độc Thực Phẩm</Text><Text Key="9B98FF52">Thật khiến một Sim cảm thấy sành điệu khi có một loạt ảnh крутые trên Simstagram.</Text><Text Key="5C8FB16D">Dân Chơi Ảnh</Text><Text Key="F88337DF">{0.SimFirstName} chưa bao giờ cảm thấy thỏa mãn bản thân như khi xem một bộ sưu tập ảnh do chính {M0.himself}{F0.herself} tuyển chọn.</Text><Text Key="079C4686">Bộ Sưu Tập Tuyển Chọn Kỹ Lưỡng</Text><Text Key="538BA7A6">Bạn đã cố gắng hết sức và đây thực sự là một tác phẩm nghệ thuật.</Text><Text Key="513578B9">Tô Màu Hoàn Tất</Text><Text Key="83C18B91">Vì đưa Sim yêu thích của {0.SimFirstName} đi ăn sáng là điều NÊN làm!</Text><Text Key="18C68DE4">Hẹn Ăn Sáng Lãng Mạn</Text><Text Key="FB4AECF8">Bữa tối? Xong! Sim yêu thích nhất của {0.SimFirstName}? Xong! Mọi thứ thật tuyệt vời!</Text><Text Key="55E6E5F7">Hẹn Ăn Tối Lãng Mạn</Text><Text Key="E8523C4A">Đưa Sim yêu thích của {0.SimFirstName} đi ăn trưa khiến {M0.him}{F0.her} rất hạnh phúc!</Text><Text Key="A8533A55">Hẹn Ăn Trưa Lãng Mạn</Text><Text Key="2812BBD9">{0.SimFirstName} tin rằng bữa sáng là bữa ăn quan trọng nhất trong ngày! Vậy tại sao {M0.he}{F0.she} lại phải tự nấu {M0.himself}{F0.herself}? Như thể!</Text><Text Key="B739AE5C">Đi Ăn Sáng</Text><Text Key="F0FA5430">Mmmmm... ngon tuyệt. Không có gì bằng việc đi ăn tối để có một bữa ăn lớn. Những đầu bếp đó thực sự có thể nấu ăn!</Text><Text Key="B6B907DF">Đi Ăn Tối</Text><Text Key="7E6C98D2">Ai muốn ăn trưa trong túi? Nghe có vẻ sai sai! Đi ăn trưa là cách duy nhất để sống!</Text><Text Key="A27C45ED">Đi Ăn Trưa</Text><Text Key="76348F05">Mọi thứ dường như đang diễn ra tốt đẹp với {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="9C5D0600">Hẹn Hò Lãng Mạn Tại Nhà Hàng</Text><Text Key="303C3AFE">{0.SimFirstName} ước gì có ai đó đã nói cho {M0.him}{F0.her} biết quy định về trang phục ở nơi này.</Text><Text Key="AC068781">Ăn Mặc Không Phù Hợp</Text><Text Key="F09114EB">Gói Bạc (§120 / ngày)</Text><Text Key="E7402B1B">Không Có Gói Nào</Text><Text Key="18FE4560">Gói Vàng (§240 / ngày)</Text><Text Key="E7969B63">Gói Kim Cương (§1200 / ngày)</Text><Text Key="6FCA87B2">Gói Bạch Kim (§480 / ngày)</Text><Text Key="E7B01D65">Chất Lượng Bữa Ăn</Text><Text Key="B877704A">Dấu Ấn Cá Nhân</Text><Text Key="021ACAF3">Thời Gian Chờ Đợi</Text><Text Key="F960EE2C">Dịch Vụ</Text><Text Key="4C860A6F">Giá Trị Bữa Ăn</Text><Text Key="750EE6F2">Không Gian</Text><Text Key="951512DE">250%</Text><Text Key="B681342F">125%</Text><Text Key="D53E2F3B">175%</Text><Text Key="71A9CE11">150%</Text><Text Key="1A34406F">200%</Text><Text Key="A95F7A98">100%</Text><Text Key="2B21E341">300%</Text><Text Key="411E63C9">Để có một nhà hàng hoạt động, hãy đảm bảo rằng một người đón khách, bồi bàn và đầu bếp đã được thuê. Đồng thời, hãy đảm bảo rằng một thực đơn đã được thiết lập để khách hàng thưởng thức.</Text><Text Key="373154BB">Nhà Hàng Không Hoạt Động.</Text><Text Key="05EE1185">Nhà hàng hiện đã mở cửa và khách hàng đã sẵn sàng đến và ăn những món ăn ngon!</Text><Text Key="F5B6A687">Mở Cửa Kinh Doanh</Text><Text Key="40D15E05">Sau khi xác nhận, tiền vốn của nhà hàng và giá trị của lô đất sẽ được gửi vào tiền vốn của hộ gia đình bạn. Nếu tiền vốn của nhà hàng bạn âm, nó sẽ được khấu trừ vào giá trị của lô đất để thanh toán các khoản nợ của bạn. Hộ gia đình sẽ kiếm được {0.Money} từ việc bán này.</Text><Text Key="08660707">Bán Nhà Hàng?</Text><Text Key="14706E6A">Bữa ăn này chắc chắn trông không được ngon cho lắm...</Text><Text Key="EF2281AA">Wow! Hãy nhìn này! Bữa ăn này thật tuyệt vời!</Text><Text Key="2F09FC9F">Tôi không hài lòng lắm với chủ nhà hàng...</Text><Text Key="055AA94B">Sự quan tâm từ chủ nhà hàng khiến tôi cảm thấy thực sự đặc biệt!</Text><Text Key="B0274990">Tôi không hài lòng lắm về thời gian chờ đợi ở đây...</Text><Text Key="712ABCB8">Wow! Bữa ăn của tôi đến đây nhanh chóng!</Text><Text Key="2D6B0261">Tôi ước nơi này có dịch vụ thân thiện hơn...</Text><Text Key="2C1BF8ED">Dịch vụ ở nơi này thật tuyệt vời!</Text><Text Key="30DC4654">Hmm... hơi đắt một chút</Text><Text Key="8868019C">Nơi này có giá cả tuyệt vời!</Text><Text Key="6503AEE3">Cách trang trí ở đây có thể được cải thiện...</Text><Text Key="8768B85F">Wow! Nơi này có một số đồ trang trí đẹp.</Text><Text Key="C5418835">Nhà Hàng Hiện Tại</Text><Text Key="7BDBFD71">Chi Phí Nguyên Liệu:</Text><Text Key="8D3D4BCB">{0.Money}</Text><Text Key="CF62B6C6">Lợi Nhuận Bữa Ăn:</Text><Text Key="0653ED2C">{0.Money}</Text><Text Key="6196B6FA">Doanh Số:</Text><Text Key="8EF10300">{0.Money}</Text><Text Key="7E38EC5D">Chi Phí Quảng Cáo:</Text><Text Key="8275CCD7">{0.Number}</Text><Text Key="DFF984F3">Lợi Nhuận Ròng:</Text><Text Key="808E0779">{0.Money}</Text><Text Key="BA90C8B4">{0.Money}</Text><Text Key="B85DE9FA">Thuê Đầu Bếp Theo Yêu Cầu</Text><Text Key="85034FAA">Tạp Chí Thực Phẩm và Rượu Nho</Text><Text Key="0FBE1253">Đầu Bếp</Text><Text Key="AA77D2CA">Đầu Bếp Cấp 1</Text><Text Key="DB9124F7">Đầu Bếp Cấp 2</Text><Text Key="F48336DC">Đầu Bếp Cấp 3</Text><Text Key="EF427779">Đầu Bếp Cấp 4</Text><Text Key="B4F609BE">Đầu Bếp Cấp 5</Text><Text Key="0990B29C">Người Đón Khách Cấp 1</Text><Text Key="668881B5">Người Đón Khách Cấp 2</Text><Text Key="1B370A8A">Người Đón Khách Cấp 3</Text><Text Key="F21EDC0B">Người Đón Khách Cấp 4</Text><Text Key="9A0E83A0">Người Đón Khách Cấp 5</Text><Text Key="E34EC824">Bồi Bàn Cấp 1</Text><Text Key="4106249D">Bồi Bàn Cấp 2</Text><Text Key="3CE00252">Bồi Bàn Cấp 3</Text><Text Key="23CA4833">Bồi Bàn Cấp 4</Text><Text Key="A4EA6C68">Bồi Bàn Cấp 5</Text><Text Key="E0B8A9BC">Nhà Phê Bình Ẩm Thực</Text><Text Key="8C74DD99">Đầu Bếp</Text><Text Key="B665A757">Đầu Bếp</Text><Text Key="AA59ED51">Đầu Bếp</Text><Text Key="E6DB2E4F">Đầu Bếp</Text><Text Key="13C5E5D3">Người Đón Khách</Text><Text Key="F8D87B09">Người Đón Khách</Text><Text Key="BE27FE73">Bồi Bàn</Text><Text Key="E454EF29">Bồi Bàn</Text><Text Key="5610DC2E">Nhà Phê Bình Ẩm Thực</Text><Text Key="06D30CB6">Nhà Phê Bình Ẩm Thực</Text><Text Key="2E2C7769">An toàn là ưu tiên hàng đầu của tôi. Bạn có thể tin tưởng tôi sẽ giữ mọi thứ và soi đường. Tôi sẽ không làm bạn thất vọng.</Text><Text Key="725C144C">Vững Chắc Về Mặt Cấu Trúc</Text><Text Key="E3CD91D7">Ngon!!! Trông thật ngon miệng.</Text><Text Key="48B8D6E8">Ngonnnn!</Text><Text Key="DDF1AAA4">Trông hoàn toàn giống như một tác phẩm nghệ thuật ăn được. Những đầu bếp đó có kỹ năng thực sự!</Text><Text Key="3B7BB621">Trông ngon đến mức lố bịch! Nó khiến tôi muốn ăn màn hình của mình!</Text><Text Key="D1917C18">Tôi đã xem bức ảnh bạn đăng. Đồ ăn trông thật tuyệt vời!</Text><Text Key="128D6498">Ăn Sáng Tại Nhà Hàng</Text><Text Key="620EAEAA">Ăn Trưa Tại Nhà Hàng</Text><Text Key="918D6F13">Ăn Tối Tại Nhà Hàng</Text><Text Key="F114AAFD">Bạn và tôi không phải lúc nào cũng hòa hợp, nhưng có lẽ chúng ta có thể trở thành bạn bè. Bạn nghĩ sao về việc ăn tối tại {3.String}?</Text><Text Key="4D8A696C">Bạn và tôi không phải lúc nào cũng hòa hợp, nhưng có lẽ chúng ta có thể trở thành bạn bè. Bạn nghĩ sao về việc ăn sáng tại {3.String}?</Text><Text Key="8DF2DFDD">Bạn và tôi không phải lúc nào cũng hòa hợp, nhưng có lẽ chúng ta có thể trở thành bạn bè. Bạn nghĩ sao về việc ăn trưa tại {3.String}?</Text><Text Key="E6B727D5">Tôi thực sự rất tiếc khi nghe về sự mất mát của bạn. Chúng ta hãy đi ăn tối tại {3.String} để chúng ta có thể nói về điều đó.</Text><Text Key="B1267184">Tôi thực sự rất tiếc khi nghe về sự mất mát của bạn. Chúng ta hãy đi ăn sáng tại {3.String} để chúng ta có thể nói về điều đó.</Text><Text Key="F1781A45">Tôi thực sự rất tiếc khi nghe về sự mất mát của bạn. Chúng ta hãy ra ngoài ăn trưa tại {3.String} để chúng ta có thể nói về điều đó.</Text><Text Key="6528F45F">Nghe nói bạn được thăng chức, chúc mừng! Tôi nghĩ rằng bữa tối tại {3.String} sẽ là cách hoàn hảo để ăn mừng. Bạn tham gia chứ?</Text><Text Key="D912292E">Nghe nói bạn được thăng chức, chúc mừng! Tôi nghĩ rằng bữa sáng tại {3.String} sẽ là cách hoàn hảo để ăn mừng. Bạn tham gia chứ?</Text><Text Key="4C39A0D7">Nghe nói bạn được thăng chức, chúc mừng! Tôi nghĩ rằng bữa trưa tại {3.String} sẽ là cách hoàn hảo để ăn mừng. Bạn tham gia chứ?</Text><Text Key="C61D80CC">Tôi đã nghĩ rằng có lẽ những người trái ngược nhau sẽ thu hút nhau. Điều này có thể điên rồ, nhưng hãy đi ăn tối tại {3.String} và xem liệu mọi thứ có trở nên thú vị không.</Text><Text Key="70D47285">Tôi đã nghĩ rằng có lẽ những người trái ngược nhau sẽ thu hút nhau. Điều này có thể điên rồ, nhưng hãy đi ăn sáng tại {3.String} và xem liệu mọi thứ có trở nên thú vị không.</Text><Text Key="1AB7A814">Tôi đã nghĩ rằng có lẽ những người trái ngược nhau sẽ thu hút nhau. Điều này có thể điên rồ, nhưng hãy đi ăn trưa tại {3.String} và xem liệu mọi thứ có trở nên thú vị không.</Text><Text Key="FF47EDD7">Này, tôi cần ra khỏi nhà. Muốn tham gia cùng tôi ăn tối tại {3.String} không?</Text><Text Key="FB8B210A">Tôi đang đói meo! Muốn đi ăn trưa với tôi tại {3.String} không?</Text><Text Key="91DE8C19">Tôi đang đói meo! Muốn đi ăn sáng với tôi tại {3.String} không?</Text><Text Key="EF28452C">Tôi đang đói meo! Muốn đi ăn tối với tôi tại {3.String} không?</Text><Text Key="ADA932C6">Này, tôi cần ra khỏi nhà. Muốn tham gia cùng tôi ăn sáng tại {3.String} không?</Text><Text Key="12A33ADF">Này, tôi cần ra khỏi nhà. Muốn tham gia cùng tôi ăn trưa tại {3.String} không?</Text><Text Key="570888F3">Gần đây tôi không thể ngừng nghĩ về bạn. Muốn đi hẹn hò và ăn tối tại {3.String} không?</Text><Text Key="956D7E52">Gần đây tôi không thể ngừng nghĩ về bạn. Muốn đi hẹn hò và ăn sáng tại {3.String} không?</Text><Text Key="ADAFC16B">Gần đây tôi không thể ngừng nghĩ về bạn. Muốn đi hẹn hò và ăn trưa tại {3.String} không?</Text><Text Key="8D390B99">Xinh Xắn Trong Bộ Chấm Bi</Text><Text Key="351AC9EF">Chàng Trai Ăn Mặc Lịch Sự</Text><Text Key="B381A83C">Buổi Hẹn Ăn Trưa</Text><Text Key="2B915154">Mang Vẻ Đẹp Đến Bàn Ăn</Text><Text Key="2CCD6D07">Lựa Chọn Của Đầu Bếp</Text><Text Key="3BCD7785">Cho Xin Chút Mù Tạt Điệu Đà</Text><Text Key="57C1F862">Bữa Tối Với Hoa</Text><Text Key="36B94FE1">Chờ Đợi Với Phong Cách</Text><Text Key="3E9113C4">Khai Vị A-Muse Bouche</Text><Text Key="4CC57896">Chỉ Nhận Đơn Hàng Sang Trọng</Text><Text Key="CF8E44E0">Nhà Hàng
Đầu Tư Vào Áo Gilet</Text><Text Key="FA59740F">Hàng Rào Tường Nan</Text><Text Key="02142DD6">Hàng Rào Nan</Text><Text Key="4E3DBA6B">Hàng Rào Tường Kính</Text><Text Key="56B6E16A">Hàng Rào Tường Kính</Text><Text Key="0A842D4A">Thảm Hạt Sợi</Text><Text Key="1848A481">Thảm Hoa Văn Trang Trí</Text><Text Key="3C2E4E67">Thảm Giấc Mơ Hình Chữ Nhật</Text><Text Key="FD0565AA">Gạch Đá Cẩm Thạch Đánh Bóng</Text><Text Key="7BEFF4FF">Gạch Đá Phiến Sưu Tầm</Text><Text Key="BBF4A8BA">Chuyển cá của bạn vào Bể Cá Sea Plus và xem chúng phát triển mạnh mẽ. Không gian bơi lội rộng hơn và nhiều bong bóng hơn làm cho những con cá này trở thành những sinh vật sống dưới nước hạnh phúc nhất trong điều kiện nuôi nhốt!</Text><Text Key="0E15AE65">Bể Cá Sea Plus</Text><Text Key="E8A208E7">Nhà hàng của bạn sẽ không bao giờ hoàn thiện cho đến khi mọi người biết tên của nó. Không có cách nào tốt hơn là một tấm biển mái hiên phù hợp. Đó đơn giản là Quảng Cáo!</Text><Text Key="5A776C1E">Đơn Giản Là Quảng Cáo</Text><Text Key="E7351DF7">"Có món rồi!" sẽ được hét lên một cách thích thú với tốc độ chóng mặt chưa từng thấy trong một nhà bếp chuyên nghiệp. Đơn vị trạm đầu bếp độc lập này là một cửa hàng một điểm dừng tạo ra một không gian làm việc hiệu quả cho các đầu bếp thuộc mọi hình dạng và kích cỡ.</Text><Text Key="DC96264E">Trạm Đầu Bếp "Tôi Mơ Về Sous"</Text><Text Key="ED151831">Khi đầu bếp muốn trốn sau bức tường và chỉ đưa thức ăn qua một lỗ nhỏ như đẩy khay vào buồng giam, thì không đâu khác ngoài vẻ đẹp này. Mang đến tất cả sự duyên dáng và chức năng của một đơn vị nhà bếp chuyên nghiệp nhất trong khi vẫn có thể che giấu ngay cả những đầu bếp xấu xí nhất trong một căn phòng phía sau.</Text><Text Key="D05F2504">Trạm Đầu Bếp Công Khai Toàn Bộ</Text><Text Key="3050FB9F">Tranh In Simstagram Vỏ Sò Vani và Trứng Cá Muối Sô Cô La</Text><Text Key="44C72831">Một sự pha trộn hoàn hảo giữa các hương vị cổ điển. #TeamVanilla hoặc #TeamChocolate</Text><Text Key="E62722D9">Hơi quá al dente một chút nhưng nó phù hợp với món chay này. #JustBeetIt</Text><Text Key="1EAC335C">Tranh In Simstagram Mì Củ Dền Bán Cứng</Text><Text Key="B1E5AA76">Một sự khởi đầu thú vị từ hương vị của tre tươi. Có lẽ nó đã đi quá xa so với gấu trúc trong lòng. #Bamboozled</Text><Text Key="11ED74A9">Tranh In Simstagram Cuộn Tre Gia Truyền Tráng Men</Text><Text Key="236C2FF8">Thật hấp dẫn khi xây tường và cấu trúc bằng những khối vuông nhỏ này. Đừng quên trải nghiệm hương vị. #PlayingWithMyFood</Text><Text Key="90F13EF7">Tranh In Simstagram Khối Dừa Kết Tinh</Text><Text Key="A2BA96F8">Sự tôn kính của đầu bếp đối với hình dáng được sắp xếp hợp lý tuyệt vời của cá ngừ hoang dã. #OpporTunatySiezed</Text><Text Key="22F1C3F7">Tranh In Simstagram Cá Ngừ Ahi Cắt Khối với Ma Trận Wasabi Rau Củ</Text><Text Key="9D780079">Xèo xèo cho đến miếng cuối cùng. #TastyBiteOfLuck</Text><Text Key="191C967C">Tranh In Simstagram Ức Bò Xèo Xèo Trên Salad Cỏ Ba Lá Chua</Text><Text Key="DE0CB0FB">Phục vụ mà không có độ ẩm và côn trùng không cần thiết. #CulinarySafari</Text><Text Key="74B4925A">Tranh In Simstagram Trứng Rêu Rừng Với Lọn Oải Hương</Text><Text Key="781A0728">Một mẫu tươi ngon của những loài cá lành nghề nhất trên biển. #JustForTheHalibut</Text><Text Key="2C8C6347">Tranh In Simstagram Bộ Ba Cá Thủ Công</Text><Text Key="BBCFCA2B">Hương vị của những con tôm ngon này nhảy ra và tấn công lưỡi. #CrouchingTigerHiddenFlavor</Text><Text Key="3C03BE2A">Tranh In Simstagram Tôm Hùm Trong Nước Dùng Giọt Sương Hun Khói</Text><Text Key="3546B6EE">Các loại gel là hương vị trái cây cô đặc được cân bằng tốt với chất tẩy rửa vòm miệng bằng bọt trung tính. #NestedFlavor</Text><Text Key="8C915091">Tranh In Simstagram Gel Trái Cây Hình Cầu Trong Tổ Bọt</Text><Text Key="B27A73D7">Những chén rau ngon tinh tế, mỗi chén tôn vinh hương vị riêng từ khu vườn. #HiveFive</Text><Text Key="9FEA6FAE">Tranh In Simstagram Cốc Rau Vườn Tổ Ong</Text><Text Key="F207382C">Cẩn thận, có thể gây ra nhức đầu do ăn kem mà không cần kem. #IcebergAhead</Text><Text Key="70785963">Tranh In Simstagram Rau Xà Lách Búp Băng Tan Chảy</Text><Text Key="6BD8EA44">Một miếng duy nhất sẽ đưa miệng bạn đi nghỉ ở vùng quê. #ReadyToPate</Text><Text Key="2CA6860B">Tranh In Simstagram Pâté Mộc Mạc Rưới Nước Xốt Ủ Lâu Năm</Text><Text Key="DC508C68">Hương vị được niêm phong bằng quy trình xử lý bằng năng lượng mặt trời thực sự bùng nổ khi cắn vào. #EcoFriendly</Text><Text Key="EEE7C787">Tranh In Simstagram Thịt Sấy Khô Trên Gỗ Rừng Tái Chế</Text><Text Key="4873211A">Món ăn này sẽ khiến bạn yêu thích thịt xông khói một lần nữa. #SixDegreesOfCandiedBacon</Text><Text Key="F6BC8445">Tranh In Simstagram Cánh Hoa Tình Yêu Thịt Xông Khói Mặn</Text><Text Key="38F2E683">Được hình thành bởi một phi hành gia đã chán ngấy thức ăn đông khô. #Eggstraterestrial</Text><Text Key="69CE5ED2">Tranh In Simstagram Bánh Taco Vũ Trụ Với Lõi Trứng Ngọc Trai</Text><Text Key="926F8939">Các giác hút chứa những vụ nổ hương vị thơm ngon. #EatOrBeEaten</Text><Text Key="0FE9F53C">Tranh In Simstagram Quái Vật Hố Sixam Chăn Thả</Text><Text Key="E6ECFEA8">Trái cây và mật ong là sự kết hợp tốt nhất để làm nổi bật hương vị của thịt thái lát mỏng. #RazorThinMeats</Text><Text Key="A8FCB1C7">Tranh In Simstagram Thịt Nguội Trái Cây Thế Giới Ướp Mật Ong</Text><Text Key="E38DC0CA">Lớp lớp hương vị quả mọng. #BerriedUnderLayers</Text><Text Key="3E8D9FD5">Tranh In Simstagram Bánh Kem Quả Mọng Dọc</Text><Text Key="EE6F0CA7">Phô mai tan chảy ở nhiệt độ vừa phải để không làm bỏng miệng bạn. #UnbeLAVAble</Text><Text Key="3C219FDE">Tranh In Simstagram Mì Nui Núi Lửa</Text><Text Key="4A0BDB1F">Rèm Ngắn Cổ Điển sẽ cung cấp bóng râm tối giản đến mức bạn có thể cần nhiều hơn. Ngay cả khi bạn không cần, bạn vẫn sẽ muốn thêm nhiều hơn nữa.</Text><Text Key="CBDB01C6">Rèm Ngắn Cổ Điển</Text><Text Key="592272CA">Rèm Trung Bình Cổ Điển sẽ cung cấp lượng bóng râm hoàn hảo mà bạn sẽ hài lòng chỉ với một chiếc.</Text><Text Key="556915D5">Rèm Trung Bình Cổ Điển</Text><Text Key="B19D0395">Rèm Cao Cổ Điển sẽ cung cấp nhiều bóng râm đến mức bạn có thể không nhận ra là ban ngày.</Text><Text Key="2D6E91B0">Rèm Cao Cổ Điển</Text><Text Key="0A7FD0C5">Nó hóa ra còn tốt hơn cả món đặc trưng của Đầu bếp, đừng bận tâm đến điều đó.</Text><Text Key="010127C0">Biển Hiệu Đặc Trưng Của Đầu Bếp</Text><Text Key="14022858">Không gì nói lên "Đây là một nơi để ăn!" bằng một tấm biển truyền tải thông điệp đó. Trưng bày bộ dụng cụ cơ bản của bạn, phù hợp với bất kỳ cơ sở đáng kính nào, tấm biển này sẽ cho khách của bạn biết rằng dù họ gọi món gì, họ chắc chắn có thể ăn ở đó.</Text><Text Key="6C45A2D7">Thiên Đường Dụng Cụ</Text><Text Key="24E229E7">Thu hút những loại khách hàng có thể đánh giá cao và trở nên đam mê một bữa ăn ngon. Không giữ lại bất cứ điều gì với tấm biển này!</Text><Text Key="834BFF1E">Ngôi Nhà Bánh Mì Trỗi Dậy</Text><Text Key="2C65B7CE">Câu chuyện kể rằng huy hiệu này đã bị Bá tước Sandwich từ chối. Mất mát của ông ấy là lợi ích của bạn.</Text><Text Key="DD307DF1">Biển Hiệu Huy Hiệu Dụng Cụ</Text><Text Key="DDE55379">Tấm biển này có thể sưởi ấm bạn vào một ngày lạnh giá. Không cần lời nói, nó có thể truyền đạt những món ăn ngon nhất đến khách hàng của bạn. Không có chỗ cho sự hiểu lầm ở đây.</Text><Text Key="382E1F7C">Chỉ Trong Mắt Bạn</Text><Text Key="3FE5F958">Một kiệt tác được tạo ra bởi nghệ sĩ nổi tiếng Madame Quick. Tác phẩm này được lấy cảm hứng từ một danh sách dài những người tiêu cực trong cuộc đời cô ấy (chúng tôi nghĩ rằng họ là những người yêu tiệc tùng cũ). Các nét vẽ tượng trưng cho những buổi sáng mệt mỏi và những đêm khuya mà nghệ sĩ đã phải chịu đựng.</Text><Text Key="D25645D7">Biển Hiệu Không Gian Âm</Text><Text Key="590189C3">Tấm biển này thêm nét sang trọng và đẳng cấp cho mặt tiền cửa hàng của bạn.</Text><Text Key="8C9F8812">Biển Hiệu Nét Sang Trọng</Text><Text Key="D70C54FA">Đảm bảo không thay đổi màu sắc và vượt qua thử thách của thời gian. Nghiêm túc đấy... nó sẽ làm được!</Text><Text Key="8386FBA5">Biển Hiệu 5 Chiếc Lá</Text><Text Key="3663A1C5">Các dầm chịu tải bằng thép đã được tái chế để làm tấm biển này. Chúng tôi chỉ hy vọng rằng bất kỳ tòa nhà nào có những dầm đó không cần chúng... điều đó sẽ rất tệ.</Text><Text Key="6711CAC0">Biển Hiệu Chữ In Công Nghiệp</Text><Text Key="C49F61B4">Tấm biển này được xây dựng chỉ với những góc chính xác nhất.</Text><Text Key="FEFF101B">Biển Hiệu Góc Vuông</Text><Text Key="D19D5039">Máy rửa bát chuyên dụng cao này sẽ làm cho bát đĩa của bạn sạch đến mức bạn có thể nhìn thấy hình ảnh phản chiếu của mình trong đó. Hãy sử dụng những gì các chuyên gia sử dụng và vui mừng về hình ảnh phản chiếu của bạn!</Text><Text Key="2AAA9A3C">Máy Rửa Bát Độc Lập Washer Pro</Text><Text Key="B0205003">Những gì nằm ngoài những cánh cửa này, chúng tôi thực sự không thể nói. Liệu đó có phải là nơi mà trái tim bạn mong muốn? Nơi mà dạ dày của bạn sẽ cồn cào chờ đợi? Hay đó sẽ là nơi bạn khinh bỉ?

Điều đó tùy thuộc vào bạn và chỉ mình bạn!</Text><Text Key="FAFF6352">Ngoài Những Cánh Cửa Này</Text><Text Key="E30C5D32">Nó mở ra. Nó đóng lại. Nó lại mở ra! Cửa Thép Không Gỉ cho quần chúng hoặc, tại sao không, nhà bếp mơ ước vùng đất thần tiên cá nhân của bạn.</Text><Text Key="A96482CD">Tất Cả Đều Bằng Thép Và Crom</Text><Text Key="E36AD297">Avornalino Bóng Mềm</Text><Text Key="617FA199">Cranerlet Nuala Riverblossom</Text><Text Key="BE13D728">Grappo Blanco Granite Falls</Text><Text Key="C4BC87A7">Meloire Von Haunt Estate</Text><Text Key="93ACC9F4">Ly Rượu Lớn Có Chân</Text><Text Key="B15CD85B">Pha Chế Rượu Đỏ</Text><Text Key="31AA0FB7">Renoit Khu Bảo Tồn Monte Vista</Text><Text Key="11BA0B26">Ly Rượu Trắng Lớn Có Chân</Text><Text Key="1FC44B39">Pha Chế Rượu Trắng</Text><Text Key="6C7FDA2F">Súp Bí Ngô Bơ</Text><Text Key="BFBD5DEE">Salad Caesar</Text><Text Key="4E5BE54B">Súp Nghêu</Text><Text Key="F4F97587">Salad Trái Cây</Text><Text Key="C13DF47C">Súp Minestrone</Text><Text Key="C7A86A6A">{S.Súp Bí Ngô Bơ}{P.Bát Súp Bí Ngô Bơ}</Text><Text Key="346F980F">{S.Salad Caesar}{P.Salad Caesar}</Text><Text Key="026AFB42">{S.Súp Nghêu}{P.Bát Súp Nghêu}</Text><Text Key="64DFAC40">{S.Salad Trái Cây}{P.Bát Salad Trái Cây}</Text><Text Key="B68A1CBF">{S.Súp Minestrone}{P.Bát Súp Minestrone}</Text><Text Key="3F627425">Trứng Benedict</Text><Text Key="AF97A670">Thịt Viên Kiểu Ý</Text><Text Key="D465A653">Tiramisu</Text><Text Key="214447EC">{S.Món Ăn Thử Nghiệm}{P.Các Món Ăn Thử Nghiệm}</Text><Text Key="9630BBD8">{S.Trứng Benedict}{P.Đĩa Trứng Benedict}</Text><Text Key="3817F313">{S.Thịt Viên Kiểu Ý}{P.Đĩa Thịt Viên Kiểu Ý}</Text><Text Key="76FD2F8A">{S.Tiramisu}{P.Đĩa Tiramisu}</Text><Text Key="EB6ACAFA">Đĩa Gỗ</Text><Text Key="15C80C67">Đĩa Thức Ăn</Text><Text Key="C9020355">Giữ cho món ăn của bạn là một bí ẩn.</Text><Text Key="7863F870">Nắp Đĩa Thức Ăn</Text><Text Key="45575B91">Để ngăn ngừa sự cố tràn và bắn tung tóe.</Text><Text Key="AEFEFDE4">Nắp Chảo</Text><Text Key="ACBB3AF1">Những cách sử dụng đèn sưởi ấm được cho là đã bị thất truyền trong thời đại đầu tiên của Sim và những câu chuyện thường được coi là một truyện ngụ ngôn kể từ đó. Cho đến ngày vinh quang đến từ đó Đèn Sưởi Ấm đột ngột trở lại đầy thắng lợi! Hãy sưởi ấm bản thân một cách thoải mái!</Text><Text Key="52CB3DC4">Đèn Sưởi Ấm Sân Vườn Huyền Thoại</Text><Text Key="D6565C63">Bạn xứng đáng nhận được nhiều nhất từ người đón khách của bạn. Không phải một ít. Không phải một vài. Mà là NHIỀU NHẤT! Vì vậy, hãy xem vẻ đẹp này và tối đa hóa tiềm năng của người đón khách của bạn. Hãy làm điều đó vì lợi ích của khách hàng. Hãy làm điều đó vì những đứa trẻ. Hãy làm điều đó vì thế giới!</Text><Text Key="400A1932">Trạm Đón Khách "Người Đón Khách Tuyệt Nhất"</Text><Text Key="B7570F13">Sang trọng, mượt mà, bóng bẩy. Tất cả những từ ngữ để mô tả người đón khách lý tưởng cũng áp dụng cho trạm đón khách này. Đừng bao giờ chấp nhận thứ tốt thứ hai.</Text><Text Key="C18A21C2">Trạm Đón Khách "Bạn Có Muốn Ngồi Bằng Gỗ"</Text><Text Key="927A8269">Yêu thích vẻ ngoài của đèn chùm, nhưng không muốn đầu tư vào một chiếc đèn khổng lồ nặng hàng tấn và không thể mang đi khắp nơi? Một món đồ mà bạn chỉ có thể có một cái? Không cần phải nói nữa! Đèn Giống Như Đèn Chùm có tất cả các thành phần thị giác tuyệt vời tương tự như đèn chùm nhưng có kích thước nhỏ hơn để bạn có thể có nhiều hơn nếu muốn!

Các hạt phản chiếu của nó sẽ làm cho không gian của bạn trở thành một nơi sôi động!

Lưu ý: Có thể xảy ra mù lòa. Bạn đã được cảnh báo.</Text><Text Key="BF42454C">Giống Như Đèn Chùm</Text><Text Key="0C2A5E8C">Một chiếc đèn chiết trung và thanh lịch khơi gợi sự ngạc nhiên… và có lẽ là cả sự đói khát? Nó có thể trông giống như một quả dâu tây hay nó giống một quả bóng pho mát hơn?

Thấy chưa? Nó cũng đang làm bạn đói! Nó đang làm công việc của mình!</Text><Text Key="30397B43">Đèn Treo Lưới</Text><Text Key="FC98D0C0">Ánh sáng sẽ đi vòng quanh với thiết bị tròn này, và nó cũng sẽ phục vụ bạn như một món đồ trang trí nếu cần. Hiện đại, thanh lịch và đầy chức năng!</Text><Text Key="4E64DB8F">Độ Sáng Tròn</Text><Text Key="820291E5">Đó là một chiếc đèn trong hộp!

Cho trần nhà của bạn...

Đó là một chiếc đèn trong hộp!</Text><Text Key="9EA35D60">Đóng Hộp</Text><Text Key="4BB5BF43">Ban đầu được thấy trong các nhà hàng để tạo cảm giác lãng mạn và ấm cúng. Phiên bản cập nhật này sẽ gợi lên những cảm xúc lãng mạn tương tự và bạn sẽ nhận được điểm vì đã mang lại cho nó một nét hiện đại.</Text><Text Key="B3D33092">Ánh Sáng Trong Chai</Text><Text Key="AC0D3D8F">Nó sẽ giữ cho ánh sáng an toàn, nó sẽ giữ cho ánh sáng chân thực.</Text><Text Key="6D4A5256">Ánh Sáng Nhỏ Bé</Text><Text Key="EB64C44A">Bạn không cần phải là một người yêu thiên nhiên để tận hưởng món đồ trang trí nhỏ nhắn dễ thương này, món đồ sẽ làm bừng sáng Lô đất của bạn ngay lập tức. Hãy trở nên xanh và sang trọng với món đồ trang trí lấy cảm hứng từ tre tinh tế và sang trọng này và làm kinh ngạc khách của bạn!

Lưu ý: Tre có thể khác nhau, không bao gồm gấu trúc.</Text><Text Key="DA745255">Sang Trọng Kiểu Tre</Text><Text Key="F82CF38E">Với lớp hoàn thiện bằng kim loại chải hoặc đồng tuyệt đẹp, chiếc đèn này sẽ gây ấn tượng với tất cả mọi người. Đừng nhầm lẫn - đây không phải là đèn bản nháp đầu tiên. Đây là một món đồ chất lượng, được đánh bóng mà các cô gái đèn muốn và các chàng trai đèn muốn trở thành!</Text><Text Key="59B14BB1">Đèn Tường Kim Loại Đánh Bóng</Text><Text Key="B5E29225">Bất kỳ ai cũng có thể lấy một bóng đèn cũ nhàm chán để thắp sáng một căn phòng. Nhưng đối với những người có gu thẩm mỹ sành sỏi hơn, không đâu khác ngoài Đèn Thanh Gắn Tường Hiện Đại. Nó sẽ chiếu sáng cuộc sống của bạn cũng như nhà bếp của bạn.

Tuyên bố từ chối trách nhiệm: Kết quả có thể khác nhau. Sản phẩm có thể không chiếu sáng cuộc sống của bạn.</Text><Text Key="AE364FA0">Đèn Thanh Gắn Tường Hiện Đại</Text><Text Key="BEA9400D">Đèn treo tường tuyệt đẹp này phát ra ánh sáng thông qua một филигрань tinh tế để tạo ra tông màu ánh sáng dịu nhẹ một cách hoàn hảo. Phải mất 4 phiên bản để hoàn thiện thiết kế này; các lần lặp trước đây được biết là bắt lửa, phát nổ, có vấn đề về điện, thậm chí gây ra chết người. Nhưng nó hoàn toàn an toàn rồi. Thật đấy.</Text><Text Key="B1E9EF58">Đèn Treo Tường Trang Trí (Phiên Bản 4)</Text><Text Key="0C8D3A03">Nơi tất cả các món ăn ngon được liệt kê.</Text><Text Key="7FFE0152">Thực Đơn</Text><Text Key="6B9CA422">Bảng Phấn Món Đặc Biệt Trong Ngày là một cách tuyệt vời để cho Sim biết những nguyên liệu đặc biệt đang được nấu trong bếp. Cho dù món đặc biệt là cá tươi, rau tươi hay bò/heo/gà béo ngậy, những tấm bảng này sẽ bao gồm tất cả. Chỉ cần đừng xóa những bức tranh. Phải mất một thời gian rất dài để vẽ chúng.</Text><Text Key="EF48219D">Bảng Phấn Món Đặc Biệt Trong Ngày</Text><Text Key="C9CE603D">Những chiếc lá rơi hoàn toàn đại diện cho sự thay đổi và chuyển động trong thế giới chúng ta đang sống. Về mặt biểu tượng, thời gian tiếp tục và hàng triệu chiếc lá (Sim) rung rinh và rơi xuống mà hầu như không có dấu hiệu nào từ vũ trụ cho thấy chúng thậm chí đã từng tồn tại. Trời ạ, điều đó hơi buồn thật. Nhưng màu sắc thì đẹp.</Text><Text Key="33D436A8">Tranh Đống Lá</Text><Text Key="B10ABCD6">Gặp khó khăn trong việc cảm thấy đói? Vậy thì hãy treo thứ này lên tường của bạn và để bụng bắt đầu kêu! Chỉ cần lưu ý: KHÔNG nên thực sự ăn món đồ này. Nó chỉ là một bức tranh và không nên nhầm lẫn với thức ăn thật. (Các luật sư đã bắt chúng tôi nói điều này. Một Sim nghẹn một miếng đầy vải bạt và đột nhiên CHÚNG TÔI là những người phải chịu trách nhiệm. Nghiêm túc đấy, ai lại ăn một bức tranh chứ?)</Text><Text Key="2E111889">Tranh Trứng Ốp La</Text><Text Key="A43CBFB3">Một loạt hình ảnh tập trung vào cảnh quan thiên nhiên, các tòa nhà cũ, một số khuôn mặt quen thuộc và quan trọng nhất là... sự tĩnh lặng. Chỉ cần liếc nhìn bộ sưu tập đã gợi lên một cảm giác dịu dàng, bình tĩnh. Đó là vật trang trí hoàn hảo để mang sự thanh bình của không gian ngoài trời vào bên trong bất kỳ căn phòng nào!</Text><Text Key="C64DDFE2">Bộ Sưu Tập Bình Yên</Text><Text Key="D0A8725E">Ah, vòng xoáy nước ép đầu tiên trong ly. Âm thanh của nó bắn tung tóe xuống đáy, hương thơm ngọt ngào thoang thoảng một cách có chủ đích lên mũi, vị giác khi nó tràn qua các nụ vị giác… à, bạn không nhận được gì trong số đó! Rốt cuộc nó chỉ là một bức tranh. Nhưng nó chắc chắn trông đẹp.</Text><Text Key="6598F161">Một Vòng Xoáy Hoàn Hảo</Text><Text Key="F1145BE7">Một bài tập về sự trừu tượng, tác phẩm này tập trung vào hào quang hài hòa được tạo ra bởi một chiếc bàn được bày biện hoàn hảo như được nội suy thông qua cộng hưởng thính giác tiềm thức. (Thực ra nó chỉ là một tập hợp các vòng tròn nhiều màu, nhưng mô tả đó sẽ không bán được một số sản phẩm.)</Text><Text Key="D887F51E">Một Chiếc Bàn Đã Bày Biện</Text><Text Key="A4F60626">Gilfred von Bonhomme đang suy ngẫm về luận văn mới nhất của mình liên quan đến sơn dầu trên vải khi anh ta đi xuyên qua một cành cây nhô ra. Mặc dù phản ứng đầu tiên của anh ta là giận dữ, nhưng von Bonhomme sớm nhận ra rằng kẻ xâm phạm của anh ta là một cây nở hoa cổ thụ xinh đẹp. Anh ta ngay lập tức bắt đầu vẽ nó. Giờ đây, để kỷ niệm 100 năm, chúng tôi phát hành lại bản in The Branching Bloom.</Text><Text Key="65314C39">Cành Nở Rộ</Text><Text Key="90C658B8">Chứa tất cả các loại tiêu bạn sẽ cần.</Text><Text Key="62C571B7">Lọ Rắc Tiêu</Text><Text Key="540DABFA">Hãy để trí tưởng tượng và cảm hứng của bạn tỏa sáng qua màu sắc!</Text><Text Key="454D50A5">Tấm Lót Bàn Tô Màu</Text><Text Key="190239F6">Tình cảnh của nhà chưng cất là một trong những sản xuất đầy hương vị, sau đó là lãng phí. Những thùng gỗ sồi cổ chỉ có thể chứa các loại rượu mạnh trẻ trung trong một thời gian dài trước khi chúng cạn kiệt và được đưa đến bãi để phân hủy và phát triển nấm mốc. Portles, nhà chưng cất chính tại Landgraab’s Stouts, đã nắm chặt tay với sự lãng phí ẩn dụ và bắt đầu trồng những cây đáng yêu trong các thùng cũ của mình. "Không lãng phí, không thiếu thốn và phát triển mạnh mẽ, những thứ xinh đẹp màu xanh lá cây của ta," người ta cho biết anh đã nói.</Text><Text Key="41570B29">Thợ Gốm Chất Liệu Mạnh Mẽ Hơn</Text><Text Key="5DAEFA8C">Những tán lá tuyệt đẹp, rạng rỡ và bất chấp cầu vồng này là sản phẩm mới nhất từ những nỗ lực tốt nhất của các nhà vật lý học Chloro. Chúng kết hợp những màu sắc tốt nhất và rực rỡ nhất trong một gói kín đáo làm hài lòng trẻ em và khiến một số loài chim nhất định kinh hoàng.</Text><Text Key="1D2C8F43">Những Tán Lá Kỳ Lạ</Text><Text Key="F62976C3">Mọi Sim nên có khả năng nông nghiệp để xây dựng nhà máy sản xuất lốp xe của riêng mình. Giờ đây, với Bộ Khởi Đầu Cao Su Tại Nhà, hộ gia đình của bạn có thể trải nghiệm cảm giác cao su mà không cần lo lắng về năng suất cao su thực tế hoặc nhiệm vụ khó khăn là sản xuất lốp xe. Tuy nhiên, hãy cẩn thận! Khi đốt, Bộ Khởi Đầu Cao Su Tại Nhà bốc mùi lửa lốp xe chất lượng thấp.</Text><Text Key="8BC9BF12">Bộ Khởi Đầu Cao Su Tại Nhà</Text><Text Key="2F6C0A35">Sau nhiều năm cắt tỉa những lọn tóc và ria mép một cách duyên dáng, Cornelius Shear của Windenburg đã ném chiếc khăn phủ đầy tóc của mình và dành những ngày tháng ít ỏi còn lại cho nghệ thuật và điêu khắc. Trong khi những tác phẩm đầu tiên không thành công của anh tập trung vào nỗi khổ của chứng hói đầu ở nam giới, thì tác phẩm cuối cùng và thành công nhất của anh đã lấy sọc nổi tiếng từ các tiệm cắt tóc, thu hẹp phần trên và cắm một cái cây vào đó. Tuyệt vời!</Text><Text Key="69BFB7D0">Bình Hoa Của Thợ Cắt Tóc</Text><Text Key="8D2768AB">Một cô nàng bảnh bao tên là Winsome Jass đã nhìn thấy một cái cây sắp chết mà không có một con chim hay con ruồi nào. Cô chậm rãi bước đến cái cây, xua một con ong đi và hái cành có quả mọng cuối cùng của nó. Nó được giấu trong túi xách của cô ấy! Cái cây chết, vì nước không được cung cấp từ những đám mây, nhưng quả mọng đã sống, như nó đang sống bây giờ, trong The Berry End.</Text><Text Key="95C351AA">The Berry End</Text><Text Key="D970B144">Mặc dù phiên bản gốc của Perfect Bloomin’ Poof là một sáng tạo thủ công được làm bằng tay Sim, nhưng nó không hoàn hảo. Đó là cách của nghệ nhân. Tuy nhiên, Hoàn hảo có trong tên, và sự hoàn hảo là bắt buộc. Do đó, những con robot khổng lồ và đáng sợ đã được đưa vào để cắt tỉa tỉ mỉ và hoàn hảo Poof cho đến khi nó xuất hiện ở một tư thế hình cầu dịu dàng.</Text><Text Key="D2852B0B">Perfect Bloomin’ Poof</Text><Text Key="1EEF45FF">Sâu bên dưới bề mặt, vô số nhà khoa học cư trú mà không được tiếp cận với ánh sáng mặt trời, không khí chưa được lọc mười bốn lần hoặc truyền hình hiện đại, tốt. Được giao nhiệm vụ chứng minh rằng sự sống có thể tồn tại ở những vùng không gian bên ngoài, những nhà khoa học này phần lớn đã thất bại. Tuy nhiên, một nhà khoa học đầy tinh thần kinh doanh, mặc áo khoác phòng thí nghiệm, đã phát minh ra Mầm Cây Khoa Học. Đáng ngạc nhiên là đời sống thực vật có thể tồn tại trong bất kỳ môi trường nào, miễn là nó ở trong một cốc thí nghiệm.</Text><Text Key="82A89B26">Mầm Cây Khoa Học</Text><Text Key="2B7D29AC">Một sự thay thế tuyệt vời trong những năm hạn hán khi Hoa Súng khó tìm.</Text><Text Key="BF8C75E3">Hoa Súng Bàn</Text><Text Key="8ACF4B5D">Một sự thay thế sống động và sang trọng để trang trí các bức tường của bạn và thêm một chút sức sống cho Lô đất của bạn. Chúng tôi không chắc về loài này, nhưng chúng tôi nghĩ nó rất thú vị.</Text><Text Key="A1698C48">Cuộc Sống Thực Vật</Text><Text Key="410A9867">Được phát minh cho các nhà khoa học làm việc trong các nhà máy sản xuất xà phòng lỏng. Mọi tấm thảm hiện đều có mùi chanh.</Text><Text Key="C405029E">Thảm Chống Trượt - Không Bừa Bộn</Text><Text Key="E2248642">Bình hoa duy nhất sẽ làm được khi bạn cần trưng bày một bó hoa gồm 2 tá hoa hướng dương.</Text><Text Key="DA7D153D">Đặt Trong Góc</Text><Text Key="66756B55">Bạn sẽ cất những thùng sốt mayonnaise 5 gallon của mình ở đâu?

Cái gì? Sốt mayonnaise không phải là thứ bạn thích à? Oookey...</Text><Text Key="3011B070">Giá Đựng Đồ Công Nghiệp</Text><Text Key="B6C94867">Vách ngăn phòng mà bạn vẫn có thể chuyền giấy nhắn qua.</Text><Text Key="F2A2129E">Vách Ngăn Phòng Tường Nan</Text><Text Key="46C54657">Mang khu rừng vào bên trong mà không cần tất cả những tán lá phiền toái đó.</Text><Text Key="01F55F2E">Vách Ngăn Phòng Cây Bạch Dương</Text><Text Key="BB70C5FD">Một kỹ thuật tiết kiệm trọng lượng biến thành một thiết kế mới hợp thời trang.</Text><Text Key="0AE97568">Vách Ngăn Phòng Tường Nan Có Cửa Sổ</Text><Text Key="89018B2F">Thường được thay thế bởi những thiếu niên nhảy múa quay các tấm biển cầm tay, tấm biển này thu hút khách hàng bằng phương pháp truyền thống hơn.</Text><Text Key="5C4EB676">Giá Đựng Thực Đơn Nhà Hàng</Text><Text Key="2E6DA2A6">Nhiều năm R&amp;D, hàng triệu Simoleon đã chi và vô số thực tập sinh đã mất để mang đến cho bạn thành tựu công nghệ này. Nó mô phỏng một cách hoàn hảo một cái hố trên mặt đất.</Text><Text Key="70B479B9">Tủ Lạnh Rượu Nho Hang Động Điều Hành</Text><Text Key="223C86A6">Đừng đánh giá thấp chiếc thực đơn nhỏ bé này. Trong một biển hàng đợi, thực đơn dính và bảng phấn khó đọc, anh chàng nhỏ bé này cứu nguy bằng cách cho bạn biết chính xác những gì bạn cần biết. Thông tin do thực đơn bàn nhỏ này nắm giữ có khả năng cứu sống bạn... ý tôi là ngày của bạn!</Text><Text Key="C463E5B9">Thực Đơn Bàn Tiện Dụng Của Bạn</Text><Text Key="D3D52FB4">Đĩa gỗ hoàn hảo để phục vụ khách hoặc khách hàng của bạn. Bao gồm bình bằng thép không gỉ và khăn ăn bằng vải dệt thủ công để cho họ thấy rằng bạn là một chủ nhà phù hợp.</Text><Text Key="0F7B1A1B">Đĩa Bình Phù Hợp</Text><Text Key="24B590B7">Những người hâm mộ ô liu cuồng nhiệt sẽ yêu thích hũ trái cây mặn này. Đúng vậy, ô liu là trái cây. Bạn càng biết nhiều...</Text><Text Key="D229D00E">Hũ Ô Liu Ô Liu</Text><Text Key="D5154B11">Spicebox Duo là công nghệ lưu trữ gia vị mới nhất. Các chốt an toàn giúp gia vị của bạn luôn tươi ngon như ngày chúng được thu hoạch.</Text><Text Key="61CEB464">Spicebox Duo</Text><Text Key="E12A2903">Kitchenwurx là nhà cung cấp hàng đầu về đồ dùng nấu nướng chất lượng. Những chiếc nồi này rất phù hợp để luộc, hấp, khuấy hoặc đơn giản là sáng bóng.</Text><Text Key="EE139E52">Bộ Nồi Kitchenwurx</Text><Text Key="00CE5365">Giá đựng thẻ sang trọng này là một điểm nhấn tuyệt vời cho trang trí chuyên nghiệp của bạn. Mọi người sẽ nghĩ rằng bạn quan trọng vì ngay cả thẻ của bạn cũng cần quần áo riêng.</Text><Text Key="432FE9E0">Đường Chéo Nghiêng</Text><Text Key="CB67331A">Một chút muối, tiêu và khăn ăn phù hợp sẽ có tác dụng lớn.</Text><Text Key="06D81A45">S.P.N.</Text><Text Key="C81C1634">Đoán xem có bao nhiêu quả ớt trong hũ.

Nếu bạn đoán đúng, bạn sẽ thắng!

Lưu ý: Chúng tôi không chắc chắn là gì, nhưng là một thứ gì đó!</Text><Text Key="B6D6059B">Hũ Ớt</Text><Text Key="99768EB0">Vật trang trí tường sang trọng này là sự phù hợp hoàn hảo cho bất kỳ cơ sở nào muốn thu hút khách hàng mới.</Text><Text Key="5C4BAF5F">Trường Phái Đẳng Cấp</Text><Text Key="8D15ED0D">Đại diện cho thiết kế hiện tại của tòa nhà mà nó được đặt trên.</Text><Text Key="F4466658">Dấu Hiệu Của Thời Đại</Text><Text Key="2D8E4940">Không thể đọc được đối với Sim dưới một độ tuổi nhất định.</Text><Text Key="D902DD0F">Biển Chữ Viết Tay Thông Thường</Text><Text Key="D37D77EB">Tấm biển này hoàn hảo cho nơi tự hào là độc đáo và/hoặc đặc biệt. Hãy làm cho nơi của bạn khác biệt so với những nơi còn lại bằng cách gây khó hiểu cho khách của bạn và khiến họ hỏi "Xin lỗi, dĩa ở đâu?" khi họ xem thực đơn của bạn và nhận ra rằng hầu hết các món ăn sẽ là một thách thức để ăn.</Text><Text Key="2326A1EA">Không Được Dùng Dĩa!</Text><Text Key="07AA38B6">Nổi bật so với các biển hiệu tiêu chuẩn phía trên các cửa hàng phổ biến hơn trong khu phố.</Text><Text Key="476439E9">Biển Hiệu Đậm Nét và Xinh Đẹp</Text><Text Key="06ED9AE2">Những bong bóng nhẹ nhàng là một cách tuyệt vời để cho bạn bè của bạn biết rằng bạn có tiền và đẳng cấp. Rốt cuộc, bạn phải giàu có mới có đủ khả năng chi trả cho nhiều bong bóng như vậy.</Text><Text Key="297B025D">Bức Tường Bong Bóng Vĩ Đại</Text><Text Key="F1491F1F">Một chút màu sắc và hình dạng để thêm phần hấp dẫn cho căn phòng. Hoàn hảo cho những không gian nhỏ mà bạn muốn tân trang lại mà không làm cho nó trông chật chội.</Text><Text Key="BFC78DC6">Điểm Nhấn Tường Ngắn Một Chút Màu Sắc</Text><Text Key="005FB6CA">Cần nhiều hơn một chút màu sắc? Thêm hình đồ họa hình dạng độc đáo này vào tường của bạn để tăng thêm sự hấp dẫn cho căn phòng.</Text><Text Key="4955A1D5">Điểm Nhấn Tường Trung Bình Một Chút Màu Sắc</Text><Text Key="58DA4795">Thực sự muốn đưa ra một tuyên bố? Thêm màu sắc và hình dạng để thêm một chút (hoặc rất nhiều) sự hấp dẫn cho căn phòng.</Text><Text Key="215B1DB0">Điểm Nhấn Tường Cao Một Chút Màu Sắc</Text><Text Key="426EB923">Khi một bức tường trống trơn không đủ, hãy thêm một chút chiều sâu và sự tinh tế với thứ này.

Hãy nhìn thật kỹ và nói với thế giới những gì bạn thấy trong chiều sâu của vật trang trí này. Nó có phải là một bông hoa? Một ngọn đuốc? Hãy cho chúng tôi biết!</Text><Text Key="69113CF2">Lưới Lá Khô</Text><Text Key="A2FA7FC1">Nhật ký của con tàu ghi lại việc bắt gặp một thuyền trưởng bến cảng đang cố gắng đánh chìm S.S. Medicine để tạo ra một rạn san hô nhân tạo. Anh ta cần trọng lượng để giúp con tàu chìm xuống mà không để lại dấu vết. Thuyền trưởng đã quyên góp các kho đường cho nhiệm vụ này. Người ta ghi lại rằng chiếc thuyền buồm chở đầy đường đã giúp S.S. Medicine chìm xuống.</Text><Text Key="90FE8DF4">The Travers</Text><Text Key="B8F97A0C">Người ta nói rằng kệ dưới chỉ được xây dựng để có thể có một kệ trên.</Text><Text Key="10DCF5C3">Kệ Rượu Nho Trong Tầm Tay</Text><Text Key="8B5A2CB4">Phiên bản tự nhiên sang trọng của máy làm mát không khí ổ cắm trên tường.</Text><Text Key="8A0F811B">Hoa Huệ Của Bức Tường</Text><Text Key="CDB15428">Đừng lánh xa ánh sáng.</Text><Text Key="1926BA47">Điểm Nhấn LED Của Twiggy</Text><Text Key="EBDDD5CD">Thêm vào một miếng bít tết hiếm và phục vụ cho rồng. Gì? Không có rồng à? Không sao, bạn vẫn có thể thêm vào bít tết hoặc bất cứ thứ gì bạn thích và cho khách của bạn ăn.</Text><Text Key="CE147618">Giá Đựng Dầu Ô Liu Nguyên Chất</Text><Text Key="73768124">Vừa đúng kích thước để phá vỡ các góc cạnh cứng nhắc trong căn phòng tiêu chuẩn của bạn.</Text><Text Key="6D539D6B">Tường Chiếu Sáng Ngắn Hình Dạng Uyển Chuyển</Text><Text Key="ED46805D">Nhìn chằm chằm vào nó quá lâu có thể dẫn đến cảm giác buồn nôn.</Text><Text Key="874F1B48">Tường Chiếu Sáng Hình Dạng Uyển Chuyển</Text><Text Key="C3EDBD32">Gần như có cảm giác như nó sẽ đổ ập xuống bạn.</Text><Text Key="618AA2CD">Tường Chiếu Sáng Cao Hình Dạng Uyển Chuyển</Text><Text Key="6F9588E5">Nếu muối đổ và tràn vào súp, bạn chỉ có thể đổ lỗi cho kệ của mình.</Text><Text Key="EC2C9260">Kệ Bếp Trưởng</Text><Text Key="30489EC2">Nó có thể chứa mười nghìn loại thìa, nhưng có lẽ tất cả những gì bạn cần là một con dao. Tuy nhiên, nó có đẹp không? Bạn có nghĩ vậy không?</Text><Text Key="2A24F6BD">Kệ Bếp Trưởng &amp; Giá Để Đồ Dùng</Text><Text Key="24EB9FD6">Quá nặng để những kẻ tinh nghịch có thể bỏ chạy, tấm biển này ở đây để ở lại. Nhìn, nhưng đừng chạm!</Text><Text Key="A3085189">Thép Đặc Trưng</Text><Text Key="B7A64F45">Tấm biển trống này là tấm полотно trống hoàn hảo để tạo ra một tấm biển thực sự thể hiện bản chất cơ sở của bạn. Trộn và kết hợp các màu sắc khác nhau, đề can dán tường và tác phẩm điêu khắc để tạo ra tấm biển trong mơ của bạn.</Text><Text Key="6D375B40">Biển Hiệu Sàn Nhà Chưa Được Hoàn Thiện</Text><Text Key="C6477570">Bạn đã bao giờ tự hỏi những tờ rơi thực đơn khó chịu đó ở đâu chưa? Đừng sợ! Tấm biển này sẽ không chỉ hiển thị các món đặc biệt mà còn liệt kê thực đơn tốt đến mức bạn sẽ không bao giờ yêu cầu một tờ rơi thực đơn nữa.</Text><Text Key="DF8E861F">Hôm Nay Có Món Gì?</Text><Text Key="1126FB0E">Được tạo ra bởi một Bậc thầy Thư pháp, người đã sử dụng cọ làm từ lông lạc đà không bướu tốt nhất. Người ta nói rằng khi xem tấm biển này, tinh thần của những con lạc đà không bướu bao trùm các giác quan của bạn, khiến bạn tự hỏi điều gì đang xảy ra trong Lô đất mà tấm biển được trưng bày.

Lưu ý: Không có con lạc đà không bướu nào bị tổn hại khi làm cọ.</Text><Text Key="82C9CA31">Bốn Báu Vật Của Biển Hiệu</Text><Text Key="9A607368">Một điểm nhấn màu sắc giúp đánh lạc hướng khách hàng khỏi giá cả của bạn.</Text><Text Key="F674CC87">Biển Hiệu Chút Ánh Sáng</Text><Text Key="3EE09612">Được tạo ra từ vỉ nướng bánh mì kẹp thịt tái chế, tấm biển này mang đến một cuộc sống mới cho các bức tường của bạn với lượng dầu mỡ ít hơn 100%.</Text><Text Key="3624372D">Biển Hiệu Vỉ Nướng Đá Hoa Cương</Text><Text Key="A5786BCF">Được làm để hiển thị các món trong thực đơn có giá trị nhất cho người đi bộ ngang qua trong khi bảo vệ chúng đằng sau kính chống vỡ dày 2 inch. Thực đơn này sẽ sống sót sau bất kỳ thảm họa tự nhiên nào.</Text><Text Key="42CFAB96">Kho Lưu Trữ Thực Đơn</Text><Text Key="B2C867FD">Tấm biển trống này là полотно trống hoàn hảo để tạo ra một tấm biển thực sự thể hiện bản chất cơ sở của bạn. Trộn và kết hợp các màu sắc khác nhau, đề can dán tường và tác phẩm điêu khắc để tạo ra tấm biển trong mơ của bạn.</Text><Text Key="80BABB68">Biển Hiệu Tường Nhà Chưa Được Hoàn Thiện</Text><Text Key="4241E4A6">Các góc trên tấm biển này khá dễ thương. Đúng vậy.</Text><Text Key="4C199FB9">Biển Hiệu Góc Nhọn</Text><Text Key="1826B722">Tấm biển trống này là полотно trống hoàn hảo để tạo ra một tấm biển thực sự thể hiện bản chất cơ sở của bạn. Trộn và kết hợp các màu sắc khác nhau, đề can dán tường và tác phẩm điêu khắc để tạo ra tấm biển trong mơ của bạn.</Text><Text Key="DA93EA9D">Biển Hiệu Tường Nhà Treo Chưa Được Hoàn Thiện</Text><Text Key="A20F6F66">Một tác phẩm cổ điển hiện đại cho khi nhu cầu giặt giũ của bạn vượt quá cấp độ tiêu dùng.</Text><Text Key="7CC8B879">Bồn Rửa Công Nghiệp</Text><Text Key="E3DC6CE6">Quá ретро. Nó sẽ khiến bạn nhìn thấy màu đen trắng.

Savalani's đã làm được điều đó một lần nữa với tác phẩm tuyệt vời này chỉ hét lên "từ quá khứ" mặc dù nó trông siêu hợp thời trang và hiện đại. Tầm nhìn của Savalani về chiếc ghế đẩu này là một thứ gì đó sẽ khiến mọi người tự hỏi nó thuộc về đâu.

Truyền thuyết kể rằng ý tưởng này được lấy từ tâm trí của chính Savalani khi anh ta xem xét tủ quần áo của mình để xem mặc gì vào một buổi sáng.</Text><Text Key="62DC38F9">Ghế Đẩu Quầy Bar Retro</Text><Text Key="8B9E0C91">Một di tích của một thời đại đã qua từ lâu, kiểu gian hàng đặc biệt này là một viên nang đông lạnh của sự sang trọng vượt thời gian. Người ta gần như có thể hình dung ra nhiều thế hệ Sim trượt đến gần buổi hẹn hò của họ để thực hiện một bước tiến!</Text><Text Key="B70240E4">Ghế Dài Retro Mở Rộng</Text><Text Key="AEF4BF24">Ghế dài hoàn hảo cho các cặp đôi! Mô hình này cung cấp công nghệ bảo mật mới nhất cho phép bạn đến gần và âu yếm với Sim-một đặc biệt đó mà không cần tất cả những ánh mắt khó chịu đó.</Text><Text Key="825DF76B">Ghế Dài Có Tựa Lưng Cao Mũi Tên Thẳng</Text><Text Key="3088059D">Đôi khi, việc ngồi ngay cạnh ai đó ở một chiếc ghế dài thẳng không phải là khôn ngoan. Mọi người sẽ nói gì? Vụ bê bối! Vì vậy, có lẽ tốt nhất là bạn nên ngồi ngay ở đó, anh bạn! Đối diện bàn nơi tôi có thể nhìn thấy bạn.</Text><Text Key="A6756B88">Ghế Góc Retro</Text><Text Key="1B389CC0">Không chỉ là một chiếc ghế dài, mà còn là một câu chuyện về sự đau khổ và đạo đức. Chỉ với một vòng quay 90 độ, những gì bắt đầu như một câu chuyện về một chiếc ghế dài với con đường thẳng đến thành công sẽ trở thành một câu chuyện trong đó một chiếc ghế dài trở nên xoắn và quanh co. Chắc chắn không có nhiều thăng trầm trong cốt truyện, nhưng có một vài bên trái và bên phải.</Text><Text Key="00627F8F">Ghế Dài Có Tựa Lưng Cao Góc Cạnh</Text><Text Key="A60E2CBC">Một kiệt tác khác của Savalani's, trung tâm nội thất nổi tiếng. Người sáng lập muốn tạo ra một chiếc ghế có tầm nhìn mà không thể không ngồi thẳng lưng... có lẽ? Chúng tôi đoán vậy. Nó trông đơn giản một cách lừa dối, nhưng nó sẽ là chiếc ghế tốt nhất để có tư thế tuyệt vời.</Text><Text Key="0ECC0A13">Ghế Ăn Có Tựa Lưng Thẳng</Text><Text Key="FE3D52F9">Được làm từ chất liệu giả da tốt nhất bởi trung tâm nội thất nổi tiếng Savalani's. Mặc dù họ tự gọi mình là một công ty nội thất, nhưng Savalani's chỉ có thể làm ghế, ok có thể là bàn, không... ghế, chắc chắn chỉ có ghế. Người ta nói rằng mẫu đặc biệt này được lấy cảm hứng từ hành trình của người sáng lập trong việc tìm kiếm chiếc ghế hoàn hảo để suy ngẫm về cuộc sống hoặc dùng bữa trong khi suy ngẫm về cuộc sống. Chúng tôi thực sự không thể nói, nhưng nó là một chiếc ghế khá đẹp phù hợp với mọi nhu cầu đặt bàn sang trọng của bạn.</Text><Text Key="8A8F05FC">Ghế Ăn Retro</Text><Text Key="FDC06325">Hệ thống âm thanh nổi gắn trên tường này предназначено để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Phát nhiều thể loại nhạc jazz phụ hơn bạn biết là tồn tại.</Text><Text Key="D314F2A0">Loa Treo Tường Địa Điểm: Nhạc Jazz</Text><Text Key="C6D067FE">Ép và đặt gọn gàng cho nhu cầu ăn uống hàng ngày của bạn. Chiếc bàn sang trọng này có thể được sử dụng để giữ những tài sản quan trọng nhất của bạn hoặc gây ấn tượng với khách của bạn như thể bạn đang mang đến trải nghiệm ăn uống 5 sao. Chỉ cần cẩn thận và đừng tháo vải ra... đừng làm vậy.</Text><Text Key="D7417E81">Bàn Vuông Trang Trí</Text><Text Key="2585402A">Đừng để bị lừa bởi vẻ bề ngoài của nó! Chiếc bàn này có thể mang đến cho Lô đất của bạn bầu không khí cần thiết để mang lại trải nghiệm ăn uống tuyệt vời. Chỉ cần đừng cố gắng giặt vải...</Text><Text Key="DF31DEB5">Bàn Trang Trí Toàn Diện</Text><Text Key="2902C0C1">Nếu bạn thích vẻ ngoài sang trọng công nghiệp, thì đây là chiếc bàn dành cho bạn! Sự kết hợp giữa kim loại và gỗ mang lại sự hỗ trợ thêm cho những bữa ăn ngon. Cũng hữu ích để trưng bày bộ sưu tập tượng người lùn làm vườn, nếu bạn dám!</Text><Text Key="267180F4">Bàn Vuông Gỗ Công Nghiệp</Text><Text Key="B47E34CD">Tổ chức một sự kiện? Tìm cách làm nổi bật ngôi nhà của bạn với phong cách phòng ăn trang trọng đó? Chiếc bàn này hoàn hảo cho bất kỳ dịp nào khi bạn muốn một chút gì đó đặc biệt.

Lưu ý: Vải không thể tháo rời.</Text><Text Key="04F96318">Ăn Uống Điệu Đà</Text><Text Key="5EEB6AF0">Hãy khiến bạn bè và người lạ ghen tị khi họ nhìn vào phòng ăn của bạn với chiếc bàn hợp thời trang và tinh tế này. Lấy cảm hứng từ những chiếc bàn chung của nhà hàng, chiếc bàn này có thiết kế mộc mạc phù hợp với mọi phong cách.</Text><Text Key="A2056E9F">Không Phải Bàn Chung</Text><Text Key="DE2C4E93">Kim loại và gỗ kết hợp với nhau để tạo ra ảo ảnh về một chiếc bàn chung trên bất kỳ Lô đất nào. Tổ chức một sự kiện hoặc dùng bữa một mình. Tất cả những gì quan trọng là chiếc bàn này sẽ làm cho trải nghiệm ăn uống của bạn trở nên đáng nói đến. Mong rằng nó là thứ bạn đang tìm kiếm.</Text><Text Key="085EC842">Có Lẽ Là Bàn Chung</Text><Text Key="738C69DC">Sự kết hợp giữa kim loại và gỗ kết hợp với các góc chính xác để hỗ trợ các bữa ăn ngon nhất. Cũng hữu ích để trưng bày bộ sưu tập tượng người lùn làm vườn.</Text><Text Key="F99D49B3">Bàn Vuông Gỗ Công Nghiệp Cao Bằng Quầy Bar</Text><Text Key="4CB5AF9D">Chiều cao thêm hoạt động với ghế đẩu quầy bar, vì vậy bạn có thể đảm bảo rằng tất cả bạn bè và hàng xóm có thể nhìn thấy chiếc bàn này. Điểm mấu chốt của một chiếc bàn hợp thời trang tinh tế là thu hút sự ghen tị của bạn bè và người lạ.</Text><Text Key="995A4988">Không Phải Bàn Quầy Bar Chung</Text><Text Key="2412CF12">Kim loại và gỗ kết hợp để tạo ra ảo ảnh về một chiếc bàn chung trên bất kỳ Lô đất nào - Giờ đây có chiều cao bằng quầy bar! Chiếc bàn này sẽ phục vụ nhiều nhu cầu, nhưng quan trọng hơn là nó sẽ phục vụ những gì bạn có cho bữa tối.</Text><Text Key="9A83922D">Có Lẽ Là Bàn Quầy Bar Chung</Text><Text Key="5B43DE3E">Một tác phẩm khá nổi bật nếu bạn đang muốn gây ấn tượng và kinh ngạc cho khách của mình khi họ đi dạo xuống hành lang của Lô đất của bạn - hoặc nếu bạn đang muốn làm cho nơi ở của bạn trông đắt tiền mà không tốn nhiều công sức. Được chế tác đẹp mắt, chức năng của nó vẫn còn bị nghi ngờ, nhưng ai quan tâm? Nó tuyệt đẹp!</Text><Text Key="4F9477C1">Chiêm Ngưỡng Sự Tuyệt Vời Của Cẩm Thạch</Text><Text Key="6F20F6BD">Hãy để hành lang của bạn giúp bạn trao đổi lời chào theo phong cách. Món đồ hành lang này có một thiết kế độc đáo và phức tạp sẽ khiến khách của bạn tự hỏi liệu có ai đó thực sự có thể vừa bên trong nếu mở ra ngay khoảnh khắc họ bước vào cho đến khoảnh khắc họ bước ra.</Text><Text Key="50233228">Nhiều Thanh Gỗ</Text><Text Key="BDE36112">Chỉ là một con dao ăn bình thường.</Text><Text Key="678CA82D">Dao Ăn</Text><Text Key="6990AE3B">Cần đặt hàng? Cần thêm nước? Cần thực đơn? Cần dọn đĩa? Bất kể nhà hàng của bạn cần gì, trạm bồi bàn này đều được trang bị tất cả các công nghệ hiện đại để làm cho nhân viên phục vụ tỏa sáng!</Text><Text Key="2F620F9A">Trạm Bồi Bàn "Luôn Chờ Đợi"</Text><Text Key="1FE1AFF3">Nhạc Jazz</Text><Text Key="56C0C2A4">Thêm vào Tường Nửa để có vẻ ngoài bóng bẩy.</Text><Text Key="A213A9EB">Viền Tường Nan</Text><Text Key="19E90A1E">Thêm vào Tường Nửa để có vẻ ngoài bóng bẩy.</Text><Text Key="E1650D21">Viền Tường Kính</Text><Text Key="17F3325E">{0.SimFirstName} không thể ngồi ở một chiếc bàn không phải là của {M0.his}{F0.hers}.</Text><Text Key="8FA47978">Ngồi</Text><Text Key="D1B9C44C">Đầu bếp hiện đang làm việc cho một đơn hàng.</Text><Text Key="CCD9E8BC">Đặt Món</Text><Text Key="3532EB99">Cho Đầu Bếp Về Nhà</Text><Text Key="B90F9DBD">Khen Đầu Bếp</Text><Text Key="B1A51B74">Sỉ Nhục Đầu Bếp</Text><Text Key="5FCE4205">Thêm Món</Text><Text Key="B7B84159">Thêm Món (Gỡ Lỗi)</Text><Text Key="AA258343">Bắt Đầu (thử nghiệm)</Text><Text Key="FD85B676">Khen Nấu Ăn</Text><Text Key="91320C7A">Gỡ Lỗi: Định Tuyến Đến Trạm Đầu Bếp</Text><Text Key="D14D4F3A">Cho Đầu Bếp Về Nhà</Text><Text Key="1E9EB22B">Thuê {2.SimName} làm Đầu Bếp</Text><Text Key="4ABC5063">Đã có một Đầu Bếp được thuê trên lô đất này.</Text><Text Key="C41BE61A">Thuê Đầu Bếp Cụ Thể</Text><Text Key="DC174573">Sỉ Nhục Nấu Ăn</Text><Text Key="2B600314">Nói Chuyện Với Đầu Bếp</Text><Text Key="3AB36971">Chảo Trạm Đầu Bếp (thử nghiệm)</Text><Text Key="27D1A47F">Nấu Ăn Tại Chảo (thử nghiệm)</Text><Text Key="B072EF9F">Hiện đang bị cấm vào nhà hàng.</Text><Text Key="52E3212E">Đầu bếp hiện đang làm việc cho một đơn hàng.</Text><Text Key="C2752808">Đặt Món</Text><Text Key="A6E96DDC">đặt hàng NPC (gỡ lỗi)</Text><Text Key="EF1D4DB9">Nồi Trạm Đầu Bếp (thử nghiệm)</Text><Text Key="5871A065">Nấu Ăn Tại Nồi (thử nghiệm)</Text><Text Key="FC2440BB">Chuẩn Bị Trạm Đầu Bếp (thử nghiệm)</Text><Text Key="C241C590">Được rồi, tôi sẽ tránh đường cho bạn. Chỉ cần cho tôi hoàn thành và thu dọn đồ đạc.</Text><Text Key="6D83368D">Cho Đầu Bếp Về Nhà</Text><Text Key="27C0A111">Phục Vụ (thử nghiệm)</Text><Text Key="DB34FE48">Đầu bếp không rảnh để nói chuyện ngay bây giờ! Hãy quay lại sau!</Text><Text Key="B31397E4">Ồ, cảm ơn bạn! Bạn là một khách hàng tốt.</Text><Text Key="24F37F3B">Wow, tôi có thường xuyên được khen không vậy! KHÔNG BAO GIỜ. Hãy quay lại sớm!</Text><Text Key="2F463354">{0.SimFirstName}, bạn là người duy nhất hiểu được cách nấu ăn của tôi! Cảm ơn bạn!</Text><Text Key="CF1B5339">Khen Đầu Bếp</Text><Text Key="19296E6A">Khách hàng đang yêu thích cách nấu ăn của bạn, Đầu bếp! Hãy tiếp tục làm tốt!</Text><Text Key="5B3B4BEC">Đầu bếp không rảnh để nói chuyện ngay bây giờ. Hãy quay lại sau!</Text><Text Key="8DBE7384">Bạn muốn thêm bánh mì à!? Sẽ tính thêm tiền đó! Bạn đang thử vận may của mình đấy, Sim nhỏ bé!</Text><Text Key="7C946E4F">Bạn vừa nói gì với tôi?! Sao bạn dám!</Text><Text Key="3EE6D1E5">Nếu bạn không thích, thì hãy ra khỏi bếp của tôi! Thật là trơ trẽn!!</Text><Text Key="729A5448">Sỉ Nhục Đầu Bếp</Text><Text Key="13BC4196">Khách hàng đang giận dữ! Bạn đang làm gì ở đằng kia vậy!? Hãy vực dậy tinh thần và nấu những món ăn ngon hơn!</Text><Text Key="B20450F9">Chờ Đặt Món</Text><Text Key="E247A08E">Mua Một Nhà Hàng</Text><Text Key="CD6AA119">Sim của bạn cần phải ngồi trước tấm lót bàn để vẽ lên đó.</Text><Text Key="844003C6">Xóa Ngộ Độc Thực Phẩm</Text><Text Key="71BE5A4C">Thêm Ngộ Độc Thực Phẩm</Text><Text Key="FAEEDE74">Nấu Món Ăn Thử Nghiệm</Text><Text Key="1C967D60">Gỡ Lỗi: Định Tuyến Đến Trạm Đón Khách</Text><Text Key="0CCA8E5A">Đây là bàn của bạn. Chúc bạn ngon miệng.</Text><Text Key="BAB498DB">Mời Ngồi</Text><Text Key="8493E689">Nhận Đặt Bàn</Text><Text Key="A9ECE64C">Xem Các Lượt Đặt Bàn</Text><Text Key="89C62CE9">{0.SimFirstName} đã nhận một bàn. {M0.He}{F0.She} phải Từ Bỏ Bàn trước khi nhận một bàn mới.</Text><Text Key="B6DC02F9">Yêu Cầu Bàn</Text><Text Key="C0647104">Đặt Bàn</Text><Text Key="F8129E98">Mời Đi Lối Này</Text><Text Key="0EE36741">Mua Một Nhà Hàng</Text><Text Key="CAA923C5">Bạn thích đồ ăn, phải không? Tuyệt vời! Tôi sẽ cho Đầu bếp biết bạn đã hạnh phúc như thế nào khi tôi có cơ hội!</Text><Text Key="1BB8092E">Yêu Cầu Chuyển Lời Khen</Text><Text Key="C5ED16CC">Tôi rất tiếc khi biết rằng bạn không thích đồ ăn. Tôi sẽ thông báo cho Đầu bếp càng sớm càng tốt! Xin lỗi về điều đó!</Text><Text Key="869A77F3">Yêu Cầu Chuyển Lời Sỉ Nhục</Text><Text Key="0F562362">Khoe Khoang Về Việc Sống Sót Sau Ngộ Độc Thực Phẩm</Text><Text Key="B8F0060A">Nghe Về Việc {1.SimFirstName} Bị Ngộ Độc Thực Phẩm</Text><Text Key="20653371">Phàn Nàn Về Việc Bị Ngộ Độc Thực Phẩm</Text><Text Key="1B6B91CA">Được {1.SimFirstName} Mớm Cho Một Miếng</Text><Text Key="D472CF6B">Phàn Nàn Về Việc Chuẩn Bị Món Ăn</Text><Text Key="36806A8A">Phàn Nàn Về Món Ăn</Text><Text Key="424B2512">Lắng Nghe Lời Phàn Nàn Của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="6C27FA78">Thể Hiện Sự Bối Rối Về Ẩm Thực</Text><Text Key="6C27FA7B">Nhiệt Tình Về Hương Vị và Kết Cấu</Text><Text Key="6C27FA7A">Cau Có Với Cách Bày Đĩa</Text><Text Key="6C27FA7D">Than Thở Về Lượng Khí Thải Carbon Của Bữa Ăn</Text><Text Key="0EED52A9">Than Vãn Về Việc Thiếu Chuối Để So Sánh Kích Thước</Text><Text Key="45B1CF6E">Tranh Luận Về Hồ Sơ Hương Vị</Text><Text Key="45B1CF6C">Động Não Các Phương Pháp Bắt Cóc Đầu Bếp</Text><Text Key="45B1CF6B">Đặt Câu Hỏi Về Ý Thức Xã Hội Của Bữa Ăn</Text><Text Key="45B1CF6A">Thiền Định Về Hương Vị Tuyệt Vời</Text><Text Key="4CA5AA27">Thưởng Thức Hương Vị</Text><Text Key="28B560E4">Thảo Luận Về Hồ Sơ Hương Vị</Text><Text Key="4DFDE817">Thảo Luận Về Hương Vị Thức Ăn</Text><Text Key="B7F2B055">Thảo Luận Về Hương Vị Thức Ăn Với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="82A92893">Say Sưa Về Sự Phức Tạp Của Món Ăn</Text><Text Key="82A92890">Nhận Xét Về Hương Vị Táo Bạo</Text><Text Key="82A92891">Thích Thú Bản Chất Ngon Miệng Của Ẩm Thực</Text><Text Key="82A92896">Truyền Tải Cảm Xúc Hạnh Phúc Của Sự Siêu Việt Ẩm Thực</Text><Text Key="82A92897">Tranh Luận Về Khả Năng Bị Hôn Mê Do Ăn Quá No</Text><Text Key="C6C0E9E5">Nhiệt Tình Về Bữa Ăn</Text><Text Key="0143BEDA">Được Bồi Bàn Kiểm Tra</Text><Text Key="D9D5C652">Đã có một Đầu bếp được thuê trên lô đất này.</Text><Text Key="E7EDF54F">Thuê Đầu Bếp</Text><Text Key="B9E7F677">Thuê Đầu Bếp Riêng</Text><Text Key="91223291">Đây là phong cách nấu ăn hiện tại.</Text><Text Key="4AEED2CD">Yêu Cầu Nấu Ăn Cẩn Thận</Text><Text Key="957AA9AD">Đầu bếp sẽ nấu chậm hơn nhưng tạo ra những bữa ăn chất lượng cao hơn.</Text><Text Key="6CEBB167">Cẩn Thận</Text><Text Key="44C0F94C">Yêu Cầu Nấu Ăn Bình Thường</Text><Text Key="B761FFBC">Sự cân bằng giữa tốc độ nấu ăn và chất lượng bữa ăn.</Text><Text Key="43980DEC">Bình Thường</Text><Text Key="97209EEA">Yêu Cầu Nấu Ăn Nhanh Chóng</Text><Text Key="2803664A">Đầu bếp sẽ nấu nhanh hơn nhưng phải trả giá bằng chất lượng bữa ăn.</Text><Text Key="B9AA3036">Nhanh Chóng</Text><Text Key="F04325D6">{0.SimFirstName} đã thuê một đầu bếp mới. {1.SimName} sẽ đến ca làm việc đầu tiên của {M1.his}{F1.her} càng sớm càng tốt.

Hãy nhớ theo dõi các kỹ năng của {1.SimFirstName} trong cửa sổ Quản Lý Nhân Viên.</Text><Text Key="AAF1B2E0">Thuê Đầu Bếp</Text><Text Key="B38AED54">{0.SimFirstName} đã thuê một người đón khách mới. {1.SimName} sẽ đến ca làm việc đầu tiên của {M1.his}{F1.her} càng sớm càng tốt.

Hãy nhớ theo dõi các kỹ năng của {1.SimFirstName} trong cửa sổ Quản Lý Nhân Viên.</Text><Text Key="0C6B9EA2">Thuê Người Đón Khách</Text><Text Key="B76DBE74">{0.SimFirstName} đã thuê một {M1.waiter}{F1.waitress} mới. {1.SimName} sẽ đến ca làm việc đầu tiên của {M1.his}{F1.her} càng sớm càng tốt.

Hãy nhớ theo dõi các kỹ năng của {1.SimFirstName} trong cửa sổ Quản Lý Nhân Viên.</Text><Text Key="780D0E02">Thuê Bồi Bàn</Text><Text Key="DB0CE93F">Chọn một món ăn và/hoặc đồ uống từ thực đơn của bạn để khách hàng của bạn gọi.</Text><Text Key="48CA6F29">Sim này gần đây đã được kiểm tra.</Text><Text Key="089AC511">Chào mừng đến nhà hàng của tôi. Tôi tin rằng mọi thứ đang diễn ra tốt đẹp.</Text><Text Key="50E83E16">Tôi ghé qua để đảm bảo rằng nhà hàng này đang đáp ứng được những kỳ vọng của bạn cho đến nay.</Text><Text Key="D1691E01">Chào mừng! Tôi hy vọng được nghe bạn nói rằng bạn đang có một bữa ăn tuyệt vời. Đầu bếp của chúng tôi có một số tài năng ẩm thực nghiêm túc.</Text><Text Key="74438E0E">Tôi hy vọng bạn mang theo sự thèm ăn của mình. Hãy cho tôi biết nếu bạn cần một gợi ý hôm nay.</Text><Text Key="68689CDE">Chỉ cần kiểm tra để đảm bảo bạn nhận được dịch vụ bạn cần.</Text><Text Key="9A2AEC74">Kiểm Tra Bàn</Text><Text Key="73601593">Sim phải nhận được bữa ăn của họ để được miễn phí đồ ăn.</Text><Text Key="C22949A3">Đồ ăn của bàn này đã được miễn phí.</Text><Text Key="AAFEB195">Miễn Phí Đồ Ăn</Text><Text Key="10379872">Nhà hàng sẽ bị tính phí cho các món tráng miệng.</Text><Text Key="6485D81A">Bàn đã được tặng một món miễn phí trong thực đơn.</Text><Text Key="98251306">Sim phải nhận được bữa ăn của họ để tặng họ món tráng miệng miễn phí.</Text><Text Key="FB23ECFE">Tặng Bàn Món Tráng Miệng Miễn Phí</Text><Text Key="E0E2493D">Nhà hàng sẽ bị tính phí cho đồ uống.</Text><Text Key="DD3BC01D">Sim phải nhận được bữa ăn của họ để tặng họ đồ uống miễn phí.</Text><Text Key="BD11BDB7">Tặng Bàn Đồ Uống Miễn Phí</Text><Text Key="2C8415FD">Ưu tiên đồ ăn của một bàn sẽ giúp nó được mang ra nhanh hơn.</Text><Text Key="1B118DAF">Đơn hàng của bàn này đã được ưu tiên.</Text><Text Key="A85EF6F7">Ưu Tiên Đồ Ăn</Text><Text Key="F54EA67E">Sim này đã được giới thiệu một món ăn.</Text><Text Key="96D39315">Các món ăn chỉ có thể được giới thiệu cho những khách hàng muốn được giới thiệu. Những khách hàng này sẽ có dấu chấm hỏi trên đầu.</Text><Text Key="AB5B5523">Sim này đã quyết định gọi món gì.</Text><Text Key="F1737D27">Món ăn này được làm bằng một lô hàng tươi ngon với những nguyên liệu tốt nhất. Bạn thực sự đang bỏ lỡ. Có lẽ hãy quay lại và thử nó vào lần tới.</Text><Text Key="577FA270">Tôi có thể giới thiệu món Lựa Chọn Của Đầu Bếp không. Đầu bếp đã tạo ra một món ăn đặc biệt cho vị giác của bạn.

Không. Tôi hy vọng Đầu bếp không quá để bụng.</Text><Text Key="4DBE551D">Hãy thử món này. Đó là một công thức đã được truyền lại trong gia đình tôi qua nhiều thế hệ. Tôi sẽ đảm bảo rằng Đầu bếp nấu nó để đáp ứng các tiêu chuẩn của Bà tôi.</Text><Text Key="B2D6CD2F">Bạn sẽ không thử món này. Đó là một công thức đã được truyền lại trong gia đình tôi qua nhiều thế hệ. Tôi đoán đó là thứ bạn phải lớn lên mới ăn được.</Text><Text Key="1842AE5D">Nhân viên của chúng tôi đang yêu thích những hương vị được mang đến trong món ăn này. Tất cả chúng tôi đều rất khuyến khích nó! Tôi thấy bạn thà không tin vào ý kiến của công chúng. Có lẽ lần sau.</Text><Text Key="1529AF08">Đây là đề xuất của tôi. Các nguyên liệu tươi sẽ mang lại hương vị tuyệt vời, nhưng tôi thấy bạn muốn thứ gì đó có hương vị lâu năm hơn.</Text><Text Key="34FEB41B">Món ăn này được làm bằng một lô hàng tươi ngon với những nguyên liệu tốt nhất. Bạn sẽ không thất vọng với lựa chọn này.</Text><Text Key="83ED68CE">Nhân viên của chúng tôi đang yêu thích những hương vị được mang đến trong món ăn này. Tất cả chúng tôi đều rất khuyến khích nó! Tôi có thể nói rằng bạn có gu thẩm mỹ tuyệt vời khi chấp nhận đề xuất này.</Text><Text Key="38C56546">Tôi có thể giới thiệu món Lựa Chọn Của Đầu Bếp không? Đầu bếp đã tạo ra một món ăn đặc biệt cho vị giác của bạn. Một bản giao hưởng hương vị thực sự!

Có chứ? Tuyệt vời! Đầu bếp sẽ rất vui khi nghe điều đó.</Text><Text Key="982F773B">Đây là đề xuất của tôi. Các nguyên liệu tươi từ trang trại sáng nay. Các nguyên liệu tươi sẽ mang lại hương vị tuyệt vời.</Text><Text Key="936AF877">Đề Xuất Món Ăn</Text><Text Key="0EACA084">Sim này đã được chào đón.</Text><Text Key="66D8B0A1">Chào Đón</Text><Text Key="41403109">Đăng Ảnh Lên Simstagram</Text><Text Key="97A860D6">Báo Cáo Ngộ Độc Thực Phẩm</Text><Text Key="921B2129">Đăng Ảnh Lên Simstagram</Text><Text Key="69AD341D">Cho Vào Kho</Text><Text Key="83397F37">Dọn Dẹp</Text><Text Key="31A7047D">Vẽ Trên Tấm Lót Bàn</Text><Text Key="65032095">Không có chỗ cho tấm lót bàn vẽ trên bàn.</Text><Text Key="2CF94CE3">Bàn này đã được những thực khách khác nhận.</Text><Text Key="5D5DE624">{0.SimFirstName} đã có một bàn. {M0.He}{F0.She} nên từ bỏ bàn hiện tại của {M0.his}{F0.her} để lấy một bàn mới.</Text><Text Key="62AA5A5B">Chờ Được Mời Ngồi</Text><Text Key="547E09F0">Từ Bỏ Bàn</Text><Text Key="239EFFD3">Nhận Bàn</Text><Text Key="EC958B78">Cái ô đang cản đường.</Text><Text Key="8ED10C55">Bánh Phô Mai SimCity</Text><Text Key="526075FD">Bánh Nhiều Tầng</Text><Text Key="0DC52568">Yêu Cầu Chuyển Lời Khen Đến Đầu Bếp</Text><Text Key="92070B1D">Yêu Cầu Chuyển Lời Sỉ Nhục Đến Đầu Bếp</Text><Text Key="5F73FACD">{0.SimFirstName} đã chụp ảnh một Món Ăn Thử Nghiệm. Nó có thể được tìm thấy trong kho đồ của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="76D6228A">Chụp Ảnh Món Ăn Thử Nghiệm</Text><Text Key="2B52A59D">Đổ Bỏ Bát Đĩa</Text><Text Key="EDD51471">Bồi Bàn Rảnh Rỗi</Text><Text Key="79BDA03C">Không có đủ chỗ để đặt một món đồ khác trên bàn.</Text><Text Key="6DFCE3D7">Bánh Confetti Xanh Dương</Text><Text Key="F4DB18E1">Bánh Sô Cô La</Text><Text Key="4291ED38">Bánh Dâu Tây</Text><Text Key="EBBA1344">Bánh Trắng</Text><Text Key="65EC4DA2">Phản Ứng Với Thức Ăn</Text><Text Key="8E36C9A3">Sim của bạn phải nhận một bàn trước khi đặt hàng.</Text><Text Key="8BD3D390">Kết Thúc Bữa Ăn và Thanh Toán Hóa Đơn</Text><Text Key="1C9C9B17">Sẽ làm cho bàn này có sẵn cho những người khác. Tất cả thức ăn sẽ được dọn dẹp.</Text><Text Key="31BF8A0A">Nhà hàng hy vọng bạn đã thích bữa ăn của mình! Simoleon đã được tự động khấu trừ từ tiền vốn của hộ gia đình.</Text><Text Key="DDC4BB0D">{0.SimName} đã bỏ bàn ăn hiện tại của {M0.his}{F0.her}. Nếu {M0.he}{F0.she} muốn một bàn khác, {M0.he}{F0.she} có thể yêu cầu từ người đón khách.</Text><Text Key="11AEB4C7">Từ Bỏ Bàn</Text><Text Key="D17D1613">Kết Thúc Bữa Ăn và Thanh Toán Hóa Đơn</Text><Text Key="3E92DD9A">Phản Ứng Với Sự Cố Tràn</Text><Text Key="57CF09A1">Bồi bàn của bạn sẽ mang thức ăn của bạn sớm thôi. Bạn có chắc chắn muốn hủy đơn hàng của mình không?</Text><Text Key="D7E194C5">Chờ Đơn Hàng Được Giao</Text><Text Key="A909A752">Bồi bàn của bạn sẽ đến bàn của bạn sớm thôi để nhận đơn hàng của bạn. Bạn có chắc chắn muốn hủy không?</Text><Text Key="369AB056">Chờ Để Đặt Hàng Với Nhân Viên Phục Vụ</Text><Text Key="084571FF">Cảm ơn bạn đã là một khách hàng tuyệt vời như vậy! Món này là do nhà hàng tặng!</Text><Text Key="3327F231">Phục Vụ Thức Ăn</Text><Text Key="A48E9219">Đặt Hàng Cho Bàn</Text><Text Key="3809ACCF">Đặt Hàng Cho Bàn</Text><Text Key="AA78B06A">Nhặt Đĩa Thức Ăn</Text><Text Key="1812F2BA">Nhặt Đĩa Thức Ăn (Gỡ Lỗi)</Text><Text Key="A5C7450B">Phục Vụ Thức Ăn</Text><Text Key="173F690B">Phục Vụ Thức Ăn (Gỡ Lỗi)</Text><Text Key="BE5BB819">Cảm ơn bạn, chúng tôi sẽ mang đơn hàng của bạn ra ngay khi nó sẵn sàng.</Text><Text Key="B1785421">Nhận Đơn Hàng</Text><Text Key="9B2D7480">Yêu Cầu Bàn</Text><Text Key="D4340F08">Kết Thúc Bữa Ăn và Thanh Toán Hóa Đơn</Text><Text Key="367DDC52">{0.SimFirstName} đã nhận một bàn. {M0.He}{F0.She} phải Từ Bỏ Bàn trước khi nhận một bàn mới.</Text><Text Key="747C9357">Yêu Cầu Bàn</Text><Text Key="C8470BBA">Nghe Nhạc Jazz</Text><Text Key="58906FE3">Nghe Nhạc Jazz</Text><Text Key="8AA9EEDD">Nấu Một Bữa Ăn Thử Nghiệm</Text><Text Key="11619E39">Bạn cần phải nếm thử một món ăn thử nghiệm tại một nhà hàng trước khi bạn có thể tự nấu nó!</Text><Text Key="D17C41A5">Nấu Một Bữa Ăn Thử Nghiệm</Text><Text Key="1B4E6F3E">Đến Bàn</Text><Text Key="778DEA1E">Kiểm Tra Bàn</Text><Text Key="0D94FBDF">Thanh Toán Hóa Đơn</Text><Text Key="9026E1FD">Đặt Hàng Cho Bàn</Text><Text Key="9251990A">Dành Cho Hầu Hết Các Bữa Tối Gia Đình</Text><Text Key="DD26122D">Ăn Uống Hợp Thời Trang</Text><Text Key="003BA9F6">Quán Ăn Mộc Mạc</Text><Text Key="629FD93D">Ăn Uống Thực Vật</Text><Text Key="5F610024">Từ Bếp Của Chúng Tôi Đến Bếp Của Bạn</Text><Text Key="7714979E">Chuyên Nghiệp Trong Bếp</Text><Text Key="D35D43D4">Ăn Uống Ngoài Trời</Text><Text Key="F6DC6E26">Thư Giãn Với Nhạc Jazz</Text><Text Key="D17C1767">Nhạc Jazz</Text><Text Key="32A1D4A7">Bộ Sưu Tập Biển Hiệu Treo Tường Đã Hoàn Thành</Text><Text Key="CD12C702">Bộ Sưu Tập Ghế Dài Này đi kèm với một chiếc bàn phù hợp! Hoàn hảo cho các nhà hàng thời thượng không có thời gian để tự phối đồ!</Text><Text Key="FA1DB4FD">Bộ Sưu Tập Ghế Dài Retro Mở Rộng</Text><Text Key="738DBF86">Bộ Sưu Tập Ghế Góc Retro</Text><Text Key="AF8CB66B">Bộ Sưu Tập Ghế Dài Có Tựa Lưng Cao Mũi Tên Thẳng</Text><Text Key="F944CED0">Bộ Sưu Tập Ghế Dài Có Tựa Lưng Cao Góc Cạnh</Text><Text Key="C5EF83FB">Bộ Sưu Tập Biển Hiệu Sàn Nhà Đã Hoàn Thành</Text><Text Key="C7CD6DD4">Tại sao phải tạo một tấm biển từ đầu khi người khác đã thực hiện phần tạo cho bạn?</Text><Text Key="03740ABB">Bộ Sưu Tập Biển Hiệu Tường Nhà Đã Hoàn Thành</Text><Text Key="15C9DA20">Bồi Bàn</Text><Text Key="B89EB8E1">Yêu Cầu Tốc Độ Nấu Ăn</Text><Text Key="96992475">Mang Bánh Ra</Text><Text Key="D5B83112">Nhà Hàng</Text><Text Key="658200E9">Tấm Lót Bàn</Text><Text Key="151BF0CE">Nước Khoáng Có Ga</Text><Text Key="205983A1">Làm Nước Khoáng Có Ga</Text><Text Key="C55485E8">Granite Falls Grappo Blanco</Text><Text Key="90D8A6F3">Rót Granite Falls Grappo Blanco</Text><Text Key="A316CBD9">Pha Chế Rượu Đỏ</Text><Text Key="B17D39A2">Rót Pha Chế Rượu Đỏ</Text><Text Key="75838E3B">Pha Chế Rượu Trắng</Text><Text Key="0F282AB4">Rót Pha Chế Rượu Trắng</Text><Text Key="1C99379F">Monte Vista Reserve Renoit</Text><Text Key="72F47CA0">Rót Monte Vista Reserve Renoit</Text><Text Key="A7F6E7B8">Riverblossom Cranerlet Nuala</Text><Text Key="EA475B23">Rót Riverblossom Cranerlet Nuala</Text><Text Key="9D444569">Soft Shadow Avornalino</Text><Text Key="BED11B52">Rót Soft Shadow Avornalino</Text><Text Key="63042592">Von Haunt Estate Meloire</Text><Text Key="4B6D789D">Rót Von Haunt Estate Meloire</Text><Text Key="2B7D36B1">Thịt Nguội Trái Cây Thế Giới Ướp Mật Ong</Text><Text Key="53CD9576">Gel Trái Cây Hình Cầu
trong Tổ Bọt</Text><Text Key="94935069">Phục Vụ Gel Trái Cây Hình Cầu trong Tổ Bọt</Text><Text Key="3079D478">Rau Xà Lách Búp Băng Tan Chảy</Text><Text Key="3B50E4E3">Phục Vụ Rau Xà Lách Búp Băng Tan Chảy</Text><Text Key="34532B8A">Thịt Sấy Khô Trên Gỗ Rừng Tái Chế</Text><Text Key="2732C835">Phục Vụ Thịt Sấy Khô Trên Gỗ Rừng Tái Chế</Text><Text Key="9D6DD1A6">Cánh Hoa Tình Yêu Thịt Xông Khói Mặn</Text><Text Key="9960E339">Phục Vụ Cánh Hoa Tình Yêu Thịt Xông Khói Mặn</Text><Text Key="7B1F1A5F">Phục Vụ Thịt Nguội Trái Cây Thế Giới Ướp Mật Ong</Text><Text Key="FF6A40BF">Vỏ Sò Vani và Trứng Cá Muối Sô Cô La</Text><Text Key="14CE3AC0">Phục Vụ Vỏ Sò Vani và Trứng Cá Muối Sô Cô La</Text><Text Key="E78934B0">Khối Dừa Kết Tinh</Text><Text Key="08C85D5B">Phục Vụ Khối Dừa Kết Tinh</Text><Text Key="4F8811EE">Bánh Kem Quả Mọng Dọc</Text><Text Key="A08730C1">Phục Vụ Bánh Kem Quả Mọng Dọc</Text><Text Key="E889B3C4">Mì Củ Dền Bán Cứng</Text><Text Key="7FB83B17">Phục Vụ Mì Củ Dền Bán Cứng</Text><Text Key="EE139F29">Cuộn Tre Gia Truyền Tráng Men</Text><Text Key="45983C12">Phục Vụ Cuộn Tre Gia Truyền Tráng Men</Text><Text Key="DB65BC7F">Cá Ngừ Ahi Cắt Khối với
Ma Trận Wasabi Rau Củ</Text><Text Key="18CCB580">Phục Vụ Cá Ngừ Ahi Cắt Khối với Ma Trận Wasabi Rau Củ</Text><Text Key="21EABBDC">Ức Bò Xèo Xèo Trên
Salad Cỏ Ba Lá Chua</Text><Text Key="A31E8E8F">Phục Vụ Ức Bò Xèo Xèo Trên Salad Cỏ Ba Lá Chua</Text><Text Key="66CD777A">Trứng Rêu Rừng Với Lọn Oải Hương</Text><Text Key="85D7B8C5">Phục Vụ Trứng Rêu Rừng Với Lọn Oải Hương</Text><Text Key="2A90B0E7">Bộ Ba Cá Thủ Công</Text><Text Key="392C8668">Phục Vụ Bộ Ba Cá Thủ Công</Text><Text Key="74C1C1DA">Tôm Hùm Trong Nước Dùng Giọt Sương Hun Khói</Text><Text Key="21448FA5">Phục Vụ Tôm Hùm Trong Nước Dùng Giọt Sương Hun Khói</Text><Text Key="799BC7DE">Cốc Rau Vườn
Tổ Ong</Text><Text Key="1EFC7D91">Phục Vụ Cốc Rau Vườn Tổ Ong</Text><Text Key="3C55224B">Pâté Mộc Mạc Rưới
Nước Xốt Ủ Lâu Năm</Text><Text Key="9564F8A4">Phục Vụ Pâté Mộc Mạc Rưới Nước Xốt Ủ Lâu Năm</Text><Text Key="F55EF3EA">Bánh Taco Vũ Trụ Với
Lõi Trứng Ngọc Trai</Text><Text Key="40039E95">Phục Vụ Bánh Taco Vũ Trụ Với Lõi Trứng Ngọc Trai</Text><Text Key="B89807A4">Quái Vật Hố Sixam Chăn Thả</Text><Text Key="A3CDA7F7">Phục Vụ Quái Vật Hố Sixam Chăn Thả</Text><Text Key="58346B2E">Mì Nui Núi Lửa</Text><Text Key="42D45801">Phục Vụ Mì Nui Núi Lửa</Text><Text Key="C333ADCA">Súp Bí Ngô Bơ</Text><Text Key="80190875">Phục Vụ Súp Bí Ngô Bơ</Text><Text Key="CD61AB2E">Nấu Súp Bí Ngô Bơ</Text><Text Key="A4E03383">Salad Caesar</Text><Text Key="3A475A7C">Phục Vụ Salad Caesar</Text><Text Key="2CA99CD7">Làm Salad Caesar</Text><Text Key="BC760325">Trứng Benedict</Text><Text Key="FF86B756">Phục Vụ Trứng Benedict</Text><Text Key="2B40578D">Nấu Trứng Benedict</Text><Text Key="ACE7B4A7">Tiramisu</Text><Text Key="9D3A1A28">Phục Vụ Tiramisu</Text><Text Key="30651893">Làm Tiramisu</Text><Text Key="8594F30D">Súp Nghêu</Text><Text Key="D9D040BE">Phục Vụ Súp Nghêu</Text><Text Key="B4F0E6C5">Nấu Súp Nghêu</Text><Text Key="78E45017">Salad Trái Cây</Text><Text Key="8A126238">Phục Vụ Salad Trái Cây</Text><Text Key="3E603563">Làm Salad Trái Cây</Text><Text Key="115051C3">Thịt Viên Kiểu Ý</Text><Text Key="16A773BC">Phục Vụ Thịt Viên Kiểu Ý</Text><Text Key="1464FF97">Nấu Thịt Viên Kiểu Ý</Text><Text Key="E02916C4">Súp Minestrone</Text><Text Key="B0629617">Phục Vụ Súp Minestrone</Text><Text Key="AF7C6E6C">Nấu Súp Minestrone</Text><Text Key="2C833A40">Tấm Lót Bàn</Text><Text Key="B6F3434B">Màu Sắc</Text><Text Key="41C94DC6">Chuẩn Bị Tiramisu</Text><Text Key="D197AB56">Nhấp vào Tủ Lạnh, chọn Nấu Một Bữa Ăn Cao Cấp, và chọn một công thức từ danh sách.</Text><Text Key="6BE6C09B">Chuẩn Bị Súp Bí Ngô Bơ</Text><Text Key="6CE968B5">Nhấp vào Tủ Lạnh, chọn Nấu Một Bữa Ăn Cao Cấp, và chọn một công thức từ danh sách.</Text><Text Key="0598163C">Chuẩn Bị Salad Caesar</Text><Text Key="692D96DC">Nhấp vào Tủ Lạnh, chọn Nấu Một Bữa Ăn Cao Cấp, và chọn một công thức từ danh sách.</Text><Text Key="495B8B2F">Chuẩn Bị Súp Nghêu</Text><Text Key="BF8C0E1A">Chuẩn Bị Trứng Benedict</Text><Text Key="68F51242">Nhấp vào Tủ Lạnh, chọn Nấu Một Bữa Ăn Cao Cấp, và chọn một công thức từ danh sách.</Text><Text Key="CABE4997">Chuẩn Bị Salad Trái Cây</Text><Text Key="741BEBD3">Chuẩn Bị Thịt Viên Kiểu Ý</Text><Text Key="516C66B2">Chuẩn Bị Súp Minestrone</Text><Text Key="79CFE606">Mua Một Trạm Đầu Bếp</Text><Text Key="1C069196">Mua một Trạm Đầu Bếp từ Danh Mục Thiết Bị!</Text><Text Key="1C20A357">Nấu Một Bữa Ăn Thử Nghiệm</Text><Text Key="E217CA79">Nhấp vào Trạm Đầu Bếp, chọn Nấu Món Ăn Thử Nghiệm, và chọn một công thức từ danh sách.</Text><Text Key="7EB894D7">Vẽ Trên Tấm Lót Bàn</Text><Text Key="FB780AF9">{1.SimFirstName} muốn giết thời gian bằng cách mang một chút màu sắc đến tấm lót bàn của nhà hàng. Sau khi {M1.he}{F1.she} được chỉ định một cái bàn, hãy nhấp vào đó và chọn Vẽ Trên Tấm Lót Bàn.</Text><Text Key="F84B5220">Uống Một Ly Rượu Nho</Text><Text Key="E9C19BE8">Nhấp vào một Quầy Bar để Đặt Một Ly Rượu Nho, hoặc đặt một ly từ người phục vụ.</Text><Text Key="DD9BA197">Ăn và Học Một Bữa Ăn Thử Nghiệm</Text><Text Key="C0B091B9">Tìm một nhà hàng phục vụ đồ ăn thử nghiệm và sau đó nếm thử nó! Có lẽ sau đó bạn sẽ tìm ra những gì cần thiết để nấu nó?!</Text><Text Key="C8DEE404">Chụp Ảnh Món Ăn Thử Nghiệm</Text><Text Key="5E29D514">Nhấp vào Món Ăn Thử Nghiệm và nhấp vào Chụp Ảnh Món Ăn Thử Nghiệm.</Text><Text Key="5619BB15">Nhà Phê Bình Ẩm Thực</Text><Text Key="D598FD97">Đầu Bếp</Text><Text Key="FBC4DDA2">Đầu Bếp</Text><Text Key="41F3DCD9">Người Đón Khách</Text><Text Key="5271CCB8">Người Đón Khách</Text><Text Key="11763871">Bồi Bàn</Text><Text Key="781E8740">Bồi Bàn</Text><Text Key="D1CA3879">Ảnh hưởng đến chất lượng của thực phẩm. Thực phẩm khó đòi hỏi kỹ năng cao.</Text><Text Key="6D5F0750">Ảnh hưởng đến chất lượng đồ uống. Đồ uống khó đòi hỏi kỹ năng cao.</Text><Text Key="C44DAABC">Đầu Bếp</Text><Text Key="F36F28E8">Ảnh hưởng đến đánh giá của khách hàng về dịch vụ khi được xếp chỗ ngồi.</Text><Text Key="C7A155EA">Ảnh hưởng đến đánh giá của khách hàng về dịch vụ khi được xếp chỗ ngồi.</Text><Text Key="BD67D232">Người Đón Khách</Text><Text Key="5453509C">Ảnh hưởng đến tần suất bồi bàn có thể làm rơi thức ăn trong khi phục vụ.</Text><Text Key="5191F4C1">Ảnh hưởng đến đánh giá của khách hàng về dịch vụ khi các bữa ăn được phục vụ.</Text><Text Key="20F49762">Bồi Bàn</Text><Text Key="C815346B">(Từ Việc Yêu Cầu Một Bàn Tại Nhà Hàng)</Text><Text Key="0C243BA4">Chất Lượng Khách Hàng Nhà Hàng Có Thể Sở Hữu</Text><Text Key="CE20D4C4">Giá Trị Khách Hàng Nhà Hàng Có Thể Sở Hữu</Text><Text Key="EF1BAF6F">Xếp Hạng Sao Của Khách Hàng</Text><Text Key="82996F3B">Cách trang trí lôi cuốn của nhà hàng bạn khiến nó trở thành chủ đề bàn tán của thị trấn.</Text><Text Key="52F6F53B">Hãy thử thêm một số đồ trang trí đẹp hơn vào khu vực ăn uống của nhà hàng bạn. Hãy đảm bảo rằng nhà hàng của bạn cũng sạch sẽ.</Text><Text Key="7C29B654">Khách hàng của bạn đang khen ngợi về chất lượng thực phẩm tại nhà hàng của bạn.</Text><Text Key="17ED6552">Hãy thử đào tạo các đầu bếp của bạn để nâng cao kỹ năng nấu ăn của họ. Đảm bảo rằng họ có thể chuẩn bị thực đơn của bạn đúng cách.</Text><Text Key="6D9DEAC8">Nhà hàng của bạn được biết đến với việc cung cấp thực phẩm với giá cả tuyệt vời.</Text><Text Key="A58CF962">Hãy thử giảm giá bán của bạn và đảm bảo rằng đầu bếp của bạn đang nấu thức ăn ở chất lượng mà khách hàng mong đợi.</Text><Text Key="F8DBF628">Bạn là một chủ sở hữu tuyệt vời! Hãy tiếp tục những tương tác cá nhân đó với khách hàng của bạn.</Text><Text Key="FB59685E">Hãy thử tương tác với khách hàng của bạn nhiều hơn. Họ sẽ đánh giá cao sự quan tâm của chủ sở hữu.</Text><Text Key="8E64B28E">Nhân viên của bạn nổi tiếng về dịch vụ hoàn hảo của họ. Họ luôn thân thiện và có kỹ năng trong những gì họ làm.</Text><Text Key="E76C4518">Hãy thử đào tạo những Người Đón Khách và Bồi Bàn của bạn để nâng cao kỹ năng của họ. Cải thiện tâm trạng của họ cũng sẽ cải thiện dịch vụ của họ.</Text><Text Key="A3196EB7">Khách hàng của bạn thích cách thức ăn được mang ra nhanh chóng.</Text><Text Key="8DEAFC1F">Hãy thử thuê thêm bồi bàn hoặc đầu bếp. Nếu thức ăn vẫn mất quá nhiều thời gian để đến bàn, hãy sắp xếp lại sơ đồ tầng của bạn.</Text><Text Key="D36F2F12">Khách hàng của bạn sẽ đánh giá trải nghiệm ăn uống của họ từ 1 đến 5 sao. Những đánh giá này sẽ xác định xếp hạng sao tổng thể của nhà hàng bạn, từ đó xác định số lượng khách hàng sẽ đến ăn ở đó.

Khách hàng sẽ chú ý đến không gian của phòng ăn, cách họ được người đón khách đối xử tốt như thế nào, thời gian họ phải chờ thức ăn và hơn thế nữa. Hãy đọc bài học "Nhà hàng - Đánh giá" để biết thêm các mẹo về cách giữ cho thực khách của bạn hài lòng một cách hiệu quả.</Text><Text Key="5C48D010">Khi bạn lần đầu tiên đến nhà hàng của mình, bạn sẽ được yêu cầu chuyển một số tiền cho doanh nghiệp của bạn để trang trải các chi phí hoạt động cơ bản. Để tìm hiểu thêm về quản lý tiền của bạn, hãy đọc bài học "Nhà hàng - Tiền vốn".</Text><Text Key="D7A78120">Bạn sẽ cần một nhà hàng hoạt động trước khi bạn có thể mở cửa. Điều này có nghĩa là đặt và bố trí nhân viên cho một trạm đầu bếp, một trạm bồi bàn và một trạm người đón khách. Bạn cũng sẽ cần đặt ít nhất 4 chỗ ăn uống, một phòng tắm và một bồn rửa. Tiếp theo, bạn sẽ cần tùy chỉnh thực đơn của mình.</Text><Text Key="D6B487DF">Sim có thể sở hữu và quản lý nhà hàng để kiếm Simoleon. Để mở một nhà hàng, hãy sử dụng Điện thoại hoặc Máy tính và chọn "Mua Nhà Hàng". Bạn có thể mua một nhà hàng hiện có, hoặc mua bất kỳ lô đất trống nào và bắt đầu từ đầu.

Một hộ gia đình có thể sở hữu và điều hành nhiều nhà hàng cùng một lúc. Hãy tiến lên và cố gắng tạo ra đế chế ẩm thực của bạn.</Text><Text Key="D390DA2A">Hãy xem bảng Doanh nghiệp đã sở hữu ở góc dưới bên phải. Đây là nơi bạn mở và đóng cửa nhà hàng của mình. Bạn sẽ tìm thấy thông tin hữu ích và các phím tắt sẽ giúp bạn tùy chỉnh và điều hành nhà hàng của mình.</Text><Text Key="578C1B7A">Nếu bạn quyết định không muốn điều hành nhà hàng của mình nữa, bạn có thể dỡ bỏ nó bằng cách sử dụng tương tác "Bán Địa Điểm" trên bảng Cài Đặt Nhà Hàng. Tiền vốn của nhà hàng bạn sẽ được thêm vào giá trị của lô đất và được hoàn trả cho hộ gia đình bạn. Sau khi bạn đã bán nhà hàng của mình, nó sẽ tiếp tục hoạt động dưới sự quản lý mới và bạn có thể ghé thăm nó trong tương lai với tư cách là một khách hàng!</Text><Text Key="9F84C66D">Nhà hàng - Quyền Sở Hữu</Text><Text Key="DD2DF3AE">Mỗi khách hàng sẽ hiển thị một xếp hạng trên đầu họ khi ở nhà hàng. Khi bữa ăn kết thúc và khách hàng rời đi, xếp hạng này sẽ được thêm vào xếp hạng tổng thể của nhà hàng. Hãy làm việc chăm chỉ để nâng cao sự hài lòng của khách hàng.</Text><Text Key="291A361B">Chất lượng thực phẩm, giá trị thực phẩm, lòng hiếu khách, tốc độ giao thức ăn, không gian nhà hàng và sự quan tâm cá nhân từ người quản lý sẽ đều ảnh hưởng đến xếp hạng của khách hàng.

Sim sẽ hài lòng với thực phẩm chất lượng thấp nếu nó rẻ. Họ cũng sẽ không gặp vấn đề gì khi trả một mức giá cao cho những món ăn có độ khó cao được nấu ngon.

Những người đón khách và bồi bàn có kỹ năng cao sẽ cung cấp dịch vụ tốt hơn và giúp khách hàng có tâm trạng tốt hơn. Hãy đảm bảo rằng bạn cũng có đủ nhân viên để giữ cho thức ăn được mang ra khỏi bếp nhanh chóng.

Dành thời gian để làm cho phòng ăn của bạn trở thành một nơi ăn uống tốt. Thật khó để Sim thưởng thức bữa ăn của họ nếu họ phải nhắm mắt lại.</Text><Text Key="6F17261F">Bạn có thể xem xét chi tiết về xếp hạng của nhà hàng bằng cách di chuột chuột vào xếp hạng sao hoặc nhấp vào nút Xem Tài Chính Gần Nhất/Xem Tóm Tắt Ca. Xem lại bản tóm tắt phản hồi để tìm ra điều gì đang diễn ra tốt và điều gì cần cải thiện.</Text><Text Key="CB57E729">Khách hàng sẽ vào nhà hàng khi nó mở cửa và có chỗ ăn uống. Xếp hạng tổng thể của nhà hàng, thời gian trong ngày và quảng cáo của bạn sẽ xác định số lượng khách hàng ghé thăm. Bạn cũng có thể mua các đặc quyền làm tăng số lượng khách hàng.</Text><Text Key="40C5EF0F">Hãy chú ý kỹ đến các biểu tượng trên đầu Sim. Chúng sẽ hiển thị khi xếp hạng của Sim về nhà hàng thay đổi và cho biết lý do tại sao. Nếu bạn bỏ lỡ một thay đổi, chú giải công cụ trên mỗi Sim sẽ hiển thị phần phản hồi cuối cùng của họ.</Text><Text Key="62285250">Nhà hàng - Xếp hạng</Text><Text Key="9701C081">Vì Sim của bạn là ông chủ, họ phải quản lý nhân viên của mình. Sim của bạn có thể kiểm tra, khen ngợi, chỉ trích, gửi đi đào tạo, thăng chức hoặc thậm chí sa thải từng nhân viên.</Text><Text Key="9DCCF648">Nhân viên có các kỹ năng khác nhau xác định mức độ làm việc tốt của họ. Xem lại những điều này trên bảng "Quản Lý Nhân Viên". Nếu bạn không thể tìm thấy Sim hoàn hảo có kỹ năng cao để thuê, đừng lo lắng. Nhân viên sẽ dần dần đạt được các kỹ năng theo thời gian khi họ làm việc. Cách tốt nhất để nâng cao kỹ năng của họ một cách nhanh chóng là gửi họ đi đào tạo sau giờ làm. Chỉ cần chuẩn bị trả tiền cho khóa đào tạo này.</Text><Text Key="177702F9">Sự hài lòng của một nhân viên được nâng cao bằng cách được trả lương phù hợp với trình độ kỹ năng của họ, nhận được lời khen ngợi từ ông chủ và được thăng chức. Mắng mỏ nhân viên của bạn, giáng chức họ hoặc bắt họ làm việc dài hơn tám giờ mỗi ca chỉ là một vài cách để giảm sự hài lòng của họ. Nếu họ quá buồn bã, đừng ngạc nhiên khi họ bỏ việc!</Text><Text Key="174AC78B">Sử dụng tương tác "Quản Lý Nhân Viên" trên bảng Doanh nghiệp đã sở hữu để nhanh chóng kiểm tra trạng thái của nhân viên của bạn. Bạn có thể xem kỹ năng và mức lương hiện tại của họ và xem họ hài lòng như thế nào với công việc của mình.

Bạn có thể sử dụng bảng này để tăng lương cho một nhân viên xứng đáng, trừng phạt một nhân viên bằng cách giáng chức hoặc sa thải thẳng tay một công nhân không làm việc.</Text><Text Key="FF8148B8">Điều hành một nhà hàng không phải là chuyện dễ dàng, nhưng may mắn thay, bạn có thể thuê nhân viên để giảm bớt một số công việc. Chọn "Quản Lý Nhân Viên" trên bảng Doanh nghiệp đã sở hữu của bạn để xem danh sách Sim để thuê. Xem xét kỹ năng và mức lương khởi điểm của họ để xác định xem họ có phù hợp với nhà hàng của bạn hay không. Nếu bạn không thích danh sách những người nộp đơn, chỉ cần thử lại sau.</Text><Text Key="8C197D7C">Khi nhà hàng của bạn trở nên thành công hơn, bạn có thể mở khóa các đặc quyền để thuê thêm nhân viên bằng cách sử dụng điểm Đặc quyền của mình. Xem bài học "Nhà hàng - Đặc quyền" để biết thêm chi tiết.</Text><Text Key="19E187F2">Nhà hàng - Nhân viên</Text><Text Key="831E9BBB">Với tư cách là chủ nhà hàng, tiền vốn của nhà hàng bạn được theo dõi riêng biệt với tiền vốn hộ gia đình thông thường của bạn. Mỗi nhà hàng bạn sở hữu có tiền vốn riêng biệt được sử dụng để trang trải các chi phí của nhà hàng. Khi bạn ghé thăm nhà hàng của mình, bạn có thể đồng thời xem tiền vốn của nhà hàng mình trong bảng Doanh nghiệp đã sở hữu ở góc dưới bên phải, cùng với tiền vốn của hộ gia đình bạn ở góc dưới bên trái.</Text><Text Key="C60B86C3">Bất kỳ lúc nào bạn cũng có thể sử dụng nút Chuyển Tiền Vốn Địa Điểm gần Simoleon của hộ gia đình bạn ở góc dưới bên trái để chuyển tiền giữa hộ gia đình của bạn và bất kỳ nhà hàng nào bạn sở hữu. Trong bảng này, bạn có thể chọn tài khoản bạn đang chuyển từ và đến, đồng thời nhập số tiền bạn muốn chuyển. Hãy thử chuyển tiền vốn khi bạn cần thêm tiền để thanh toán các chi phí của doanh nghiệp mình hoặc để gửi lợi nhuận từ doanh nghiệp của bạn trở lại hộ gia đình của bạn.</Text><Text Key="E8F598A1">Bạn có thể nhấp vào nút "Xem Tóm Tắt Ca/Tài Chính Gần Nhất" trên bảng Doanh nghiệp đã sở hữu để nhận được thông tin chi tiết về lợi nhuận và chi phí của bạn. Sử dụng thông tin này để đưa ra các quyết định chiến lược về nhà hàng của bạn để giúp tối đa hóa lợi nhuận.</Text><Text Key="262BD1ED">Có khả năng nhà hàng của bạn có thể bị nợ nếu bạn không có đủ tiền để trả lương cho nhân viên của mình hoặc nếu bạn mua quảng cáo khi tiền vốn của bạn thấp. Nếu nhà hàng của bạn không có đủ tiền để trả các khoản nợ, bạn sẽ không được phép mở lại nhà hàng của mình cho đến khi những khoản nợ đó đã được thanh toán. Chuyển tiền từ hộ gia đình của bạn đến nhà hàng của bạn để trang trải các khoản nợ của bạn.</Text><Text Key="12003351">Mọi hành động được thực hiện với tư cách là chủ sở hữu khi ở nhà hàng của bạn đều sử dụng tiền từ tiền vốn của doanh nghiệp bạn. Điều này bao gồm xây dựng trên lô đất nhà hàng, đặt đồ vật, trả lương cho nhân viên của bạn, mua quảng cáo, v.v. Khi bạn vào Chế Độ Xây Dựng, số tiền hiển thị ở góc dưới bên trái sẽ chuyển sang hiển thị tiền vốn nhà hàng của bạn mà bạn đang xây dựng.</Text><Text Key="D229FC71">Nhà hàng - Tiền vốn</Text><Text Key="7BF6DB87">Đặc quyền Nhà hàng có tác động trực tiếp đến nhà hàng của bạn và Sim của hộ gia đình bạn mà bạn đang chơi. Nhân viên bạn thuê không bị ảnh hưởng bởi Đặc quyền. Thay vào đó, nhân viên có thể được cải thiện riêng bằng cách xây dựng các kỹ năng của họ trong các nhiệm vụ khác nhau. Bạn có thể tìm hiểu thêm về điều đó trong bài học “Nhà hàng - Nhân viên”.</Text><Text Key="99DA4A76">Kiếm Điểm Đặc quyền rất đơn giản - chỉ cần Sim của bạn giúp đỡ xung quanh nhà hàng. Tương tác với khách hàng và quản lý nhân viên sẽ cung cấp một số Điểm Đặc quyền. Càng có nhiều khách hàng đến nhà hàng, bạn càng có thể kiếm được nhiều điểm. Nhân viên sẽ không kiếm được Điểm Đặc quyền cho bạn, vì vậy hãy bắt tay vào công việc!</Text><Text Key="CC63A7A9">Một số Đặc quyền cung cấp một phần thưởng tạm thời, chẳng hạn như khả năng được giảm giá cho các nguyên liệu cho bữa ăn của bạn hoặc một lượng lớn khách hàng bổ sung. Bạn có thể quay lại mua lại các Đặc quyền này trong tương lai sau khi giao dịch mua ban đầu của bạn hết hạn.</Text><Text Key="F196BCBE">Đặc quyền là chìa khóa để xây dựng các nhà hàng lớn hơn, hiệu quả hơn. Chúng sẽ cho phép bạn làm cho nhà hàng của mình có lợi nhuận và phổ biến hơn. Đừng để chúng không được sử dụng.

Có rất nhiều loại Đặc quyền để bạn lựa chọn. Bạn có thể mở khóa khả năng thuê thêm nhân viên. Dành điểm Đặc quyền để được giảm giá ngắn hạn hoặc vĩnh viễn cho các nguyên liệu. Tìm hiểu cách giới thiệu các món ăn đắt tiền hơn cho khách hàng. Thậm chí còn có những phần thưởng mạnh mẽ ảnh hưởng đến khách hàng của bạn để chịu đựng thời gian chờ đợi lâu hơn hoặc ăn bữa ăn của họ nhanh hơn. Các Đặc quyền đã mua sẽ được áp dụng cho mọi nhà hàng mà hộ gia đình bạn sở hữu.</Text><Text Key="FC45B999">Chủ sở hữu nhà hàng có thể kiếm được Điểm Đặc quyền từ việc điều hành nhà hàng của họ.

Người chơi có thể sử dụng những Điểm Đặc quyền đó để mua Đặc quyền, từ đó, làm cho nhà hàng hiệu quả hơn. Bạn sẽ tìm thấy các Đặc quyền khác nhau trong bảng Doanh nghiệp đã sở hữu ở góc dưới bên phải màn hình.</Text><Text Key="1D6D8862">Nhà hàng - Đặc quyền</Text><Text Key="ABB99F2A">Nhà hàng là một nơi tuyệt vời để kiếm một miếng ăn trong khi giao lưu với bạn bè. Hãy để việc nấu nướng và rửa bát đĩa cho các chuyên gia. Hãy đến Cửa hàng Bánh mì kẹp thịt yêu thích của bạn, hoặc tìm kiếm thứ gì đó Thử nghiệm hơn một chút tại một trong những nhà hàng ăn uống cao cấp.</Text><Text Key="1752021C">Nếu bạn muốn có được chỗ ngồi tốt nhất trong nhà, bạn cần nói chuyện với người đón khách của nhà hàng. Tìm trạm người đón khách hoặc người đón khách và nhấp vào họ để Yêu cầu một Bàn.</Text><Text Key="3E6615FB">Sau món khai vị đầu tiên, bạn có thể gọi một món khác hoặc thanh toán hóa đơn và về nhà.</Text><Text Key="BED3FF63">Thức ăn là lý do Sim của bạn ở đây. Nhấp vào bàn để Đặt Hàng Cho Bàn và gọi người phục vụ đến. Hãy nhớ xem Lựa Chọn Của Đầu Bếp để biết món ăn được giảm giá. Xác nhận lựa chọn đồ ăn của bạn cho từng thành viên trong nhóm ăn tối của bạn.</Text><Text Key="A4D0E26B">Nhà hàng - Ăn Uống Bên Ngoài</Text><Text Key="D184F2EC">Dành thời gian cho chúng tôi! Chia sẻ một bữa ăn ngon!</Text><Text Key="9AB54C2A">Hãy đến nếm thử tất cả các món ăn! Tôi nghe nói Đầu bếp rất tuyệt vời!</Text><Text Key="6ACA1B81">Hãy đến nuông chiều vị giác của bạn! Bạn biết bạn thực sự muốn đi!</Text><Text Key="C19E8659">Chỗ Ăn Uống</Text><Text Key="AABD58EB">Bồn Rửa</Text><Text Key="7D7637BB">Trạm Người Đón Khách</Text><Text Key="A22C5F12">Trạm Bồi Bàn</Text><Text Key="A1B25F88">Trạm Đầu Bếp</Text><Text Key="1388BBF8">Nhà Vệ Sinh</Text><Text Key="6EC550A0">Ghé Thăm Nhà Hàng</Text><Text Key="3BF6E521">Ghé Thăm Nhà Hàng...</Text><Text Key="6F060E67">Nhà Hàng</Text><Text Key="ADA95FDA">Nhà Hàng - Chưa Hoàn Thành</Text><Text Key="201EA712">Chez Llama là điểm đến ẩm thực tuyệt vời nhất cho Sims của bạn. Hãy ăn mặc thật đẹp và thử những sáng tạo thử nghiệm mới nhất của Đầu bếp. Bạn có thể tìm thấy nó và các nhà hàng khác trong tab "Thư Viện Của Tôi" trong Phòng trưng bày.</Text><Text Key="DA1D4827">Nhà hàng là một nơi tuyệt vời để kiếm một miếng ăn!</Text><Text Key="2110F03D">Gạch Gác Lửng</Text><Text Key="C4FD72EC">Gạch Kiên Quyết</Text><Text Key="7070E193">Ốp Gỗ Hiện Đại</Text><Text Key="BE87F79C">Này! Bạn đã rời đi mà không thanh toán hóa đơn {0.Money}, nhưng có vẻ như bạn đang gặp một chút vận rủi, vì vậy đừng lo lắng về điều đó. Đó là một bữa ăn miễn phí từ chúng tôi!</Text><Text Key="E3A6F074">Này! Bạn đã rời đi mà không thanh toán hóa đơn {0.Money} nên chúng tôi đã tính phí bạn. Đừng quên lần sau nhé!</Text></STBLKeyStringList>