<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="45EC0EE3">Khoe bộ sưu tập sách yêu thích của bạn với cặp chặn sách thanh lịch này. Tin tui đi, mấy ẻm này được tạo ra để tạo điểm nhấn đó!</Text><Text Key="623FA8B2">Kẹp Sách "Văn Hay Chữ Tốt"</Text><Text Key="213D12BC">Cái kệ sách này đúng là cứu cánh cho cái thư viện sách vở ngập đầu của bạn đó nha. Trưng bày mấy món đồ trang sức hay ho hoặc mấy món đồ trang trí hợp thời bên cạnh đống sách mà bạn đọc hoài không chán đi thôi! Sự kết hợp hoàn hảo giữa đồ trang trí và sách này là cách tuyệt vời để khoe mẽ và khơi gợi chuyện trò với bất kỳ ai bước vào không gian đọc sách của bạn đó.</Text><Text Key="5737DC13">Kệ Sách Vừa Vừa Gọn Gọn Genremax</Text><Text Key="AFB1B498">Đừng để tiếng tăm của mình bị hoen ố trong mắt đồng nghiệp. Thay vào đó, hãy thử lao vào một điều gì đó thật tuyệt vời, như một cuốn sách hay chẳng hạn! Trở thành người đọc nhiều nhất trong cả vùng. Với sở thích mới này, cùng với sự duyên dáng và tao nhã tự nhiên của bạn, sự uyên bác của bạn sẽ trở nên nổi tiếng, phá tan mọi kỳ vọng của ngay cả những người hàng xóm khó tính nhất. Thay vì những điềm xấu, bạn sẽ tìm thấy kho báu trên con đường văn chương của mình! Và &lt;i&gt;tất cả&lt;/i&gt; bắt đầu từ cái kệ sách này!</Text><Text Key="CC5BE917">Kệ Sách Genremax</Text><Text Key="D6136EE9">Giữ sách của bạn khuất mắt, khuất tâm trí và được cất gọn gàng nha. Với cái kệ này, bạn có thể sắp xếp bộ sưu tập quý giá của mình và gắn nó lên tường để nâng tầm vị trí cho sách của bạn lên một nơi trang trọng hơn á. Yên tâm đi; cái tủ sách này đã trải qua quá trình kiểm tra nghiêm ngặt để đảm bảo nó có thể chứa một lượng sách đáng kể đó. Đừng lo lắng về việc sách bị rớt khỏi kệ với cái này nghen!</Text><Text Key="65C862CC">Kệ Sách Vừa Genremax</Text><Text Key="39EC0608">Nếu mà bạn đang thích mấy món đồ đơn giản á, thì cái kệ sách nhỏ này sẽ là người bạn đồng hành đáng tin cậy của bạn đó. Nó là nơi hoàn hảo để đựng vài cuốn sách hay ho, hoặc là bạn có thể dùng nó để làm bự thêm cái thư viện ngập tràn sách của bạn cũng được nè.</Text><Text Key="4D4ADAA7">Kệ Sách Nhỏ Genremax</Text><Text Key="326FD257">Giải pháp hiện đại cho câu hỏi muôn thuở: "Làm sao mà nhìn thấy được hay vậy?". Với ánh sáng dẫn đường này, mỏi mắt sẽ là điều cuối cùng bạn phải lo, tha hồ mà đắm mình vào cuốn tiểu thuyết khoa học viễn tưởng đang đọc. Bật mí trước nha: con robot giết người máu lạnh kia cũng có cảm xúc đó.</Text><Text Key="5397432E">Quả Cầu Đứng Thẳng</Text><Text Key="166B51CE">Cái này có đẹp không? Có chớ. Đem lên Simstagram có mà bão like! Cơ mà nói thiệt nha, để cái nến kiểu này thấy hơi ớn ớn à nghen.</Text><Text Key="BD3A2BF1">Nguy Cơ Cháy Nổ</Text><Text Key="129B184E">Một chiếc đèn đọc sách đa năng dành cho tất cả các mọt sách và dân cư phòng ngủ ngoài kia, vì phòng khách là lãnh địa của mấy người chỉ biết xem TV vô tri rồi. Ai chả biết sách luôn hay hơn mà!</Text><Text Key="2C39B771">Quả Cầu Bàn Thần Thánh</Text><Text Key="37D26AE5">Thể hiện tình yêu văn chương của bạn bằng nhiều cách hơn nữa! Mấy cái tranh in tiểu thuyết bán chạy nhất và trích dẫn văn học nổi tiếng này có thể treo ở bất kỳ phòng nào để truyền cảm hứng cho Sim của bạn với sở thích trí tuệ yêu thích của họ. Bạn cũng có thể dùng nó để khoe với khách rằng bạn trang trí nhà bằng mấy thứ khác ngoài sách nữa đó nha!</Text><Text Key="59299860">Hình In Sách Ex Libris</Text><Text Key="1C0D4463">Ối giời ơi, chồng sách "cần đọc" của mình thấp kỷ lục luôn rồi nè. Cách xử lý hợp lý duy nhất là ra hiệu sách hốt thêm vài cuốn nữa thôi; mà hốt về thì biết để đâu rồi đó nha!</Text><Text Key="0E2A5132">Giỏ Sách Trống Trơn</Text><Text Key="82FE7F62">Ai cũng biết cái đống sách "để đọc" rồi ha. Cái đống sách cứ tự nhiên mà lớn lên ấy. Chừng nào nó chưa chạm trần thì cứ thoải mái mà chất thêm vào nha!</Text><Text Key="AD7787DD">Đống Lộn Xộn</Text><Text Key="9A82D3D7">Bạn cần một cái thảm mềm mại để đứng lên trong lúc ngắm nghía kệ sách của mình. Cho dù bạn đang suy nghĩ xem có nên mua thêm cuốn sách nào nữa không (gợi ý: câu trả lời luôn luôn là có), chiêm ngưỡng bộ sưu tập của mình, hay chỉ là cố gắng nhớ xem đã để kính đọc sách ở đâu, thì bạn cũng nên có một chỗ đứng thoải mái chứ nhỉ.</Text><Text Key="A6D58FAE">Thảm Công Lý Thơ Mộng</Text><Text Key="ED980A1D">Cái giỏ này là nơi hợp lý nhất để chứa tất cả mấy quyển sách mà bạn muốn đọc đó, nhưng mà tụi mình biết đây mới chỉ là bắt đầu thôi. Lúc nào cũng vậy hết trơn á: ban đầu thì bạn có ý định tốt là kiểm soát cái con mọt sách trong người mình, nhưng mà giống như cái cây bạn mới thêm vào vậy đó, nó sẽ sớm bùng nổ lên cho coi.</Text><Text Key="99055108">Giỏ Sách Chờ Đọc</Text><Text Key="9ACD39D2">Cái khay tối giản này được làm ra để đựng sách và đồ uống nóng của bạn khi bạn cuộn tròn trên диван thoải mái đó. Giữ không gian sống ngăn nắp và không lo sách bị ướt nữa với cái khay tiện dụng này nha.</Text><Text Key="58CA58ED">Khay Sách Chăm Sóc Bản Thân</Text><Text Key="CF80502B">Nếu đánh dấu trang kiểu truyền thống quá chán, thử Nhà Truyện Cổ Tích này đi. Cái nhà nhỏ nhắn này sẽ đánh dấu trang cho bạn, đồng thời che chắn cho mấy quyển sách khác khỏi tác động của môi trường. Môi trường gì cơ? Thì bốn yếu tố trong nhà chứ gì nữa: cà phê, đồ ăn, bụi, và nước mắt khi bạn đọc đến chương cuối đó.</Text><Text Key="2502702A">Giá Đỡ Nhà Truyện Cổ Tích</Text><Text Key="06A816BD">Nghe này, trước khi mà đánh giá tớ á, cậu phải biết mấy thợ làm bánh dạo này giỏi cỡ nào. Họ có thể làm trái cây siêu thực với vân y như thật mà bên trong lại là bánh đó. Họ còn có thể... Ối. Ối trời. Họ còn làm được cả &lt;i&gt;giấy ăn được&lt;/i&gt; nữa cơ. &lt;i&gt;Giấy ăn được&lt;/i&gt; đó. Cậu có &lt;i&gt;biết&lt;/i&gt; điều đó nghĩa là gì không? Mấy cuốn sách này cũng có thể là bánh ở bên trong đó! Không có gì là an toàn hết! &lt;i&gt;Không có gì&lt;/i&gt; hết!</Text><Text Key="6BCE9228">Chồng sách bị nghi ngờ</Text><Text Key="DB8AEAB9">Cái kệ mới toanh này đúng là một tờ giấy trắng luôn á. Chắc chắn là không phải chỗ để bạn chứa thêm sách đâu nha. Để hình gia đình lên đây đi nè. Hay là thêm một bức tượng trang trí nào đó hợp gu bạn cũng được. Cái gì cũng hợp hết á, tại có phải bạn mua cái kệ này để chứa đống sách đang tăng theo cấp số nhân của bạn đâu!</Text><Text Key="051361BC">Kệ Trưng Bày Đỉnh Cao Thể Loại</Text><Text Key="66CA0EC3">Khi nào mà bạn đã bày hết mấy quyển sách mà bạn thích rồi thì cũng tới lúc dọn chỗ để bày thêm nữa đó. Dùng cái này để bày mấy quyển mới mua, hoặc mấy món đồ quý giá của bạn, mà thiệt ra chắc cũng là sách thôi chứ gì. Không sao đâu... tụi tui hiểu mà.</Text><Text Key="BA180712">Kệ đựng đồ Genremax</Text><Text Key="D455459B">Chào tạm biệt mấy cái kệ lộn xộn và chào đón sự ngăn nắp nha! Kệ đựng đồ cỡ vừa Genremax sẽ giúp mấy cuốn sách của bạn từ đống lộn xộn lên kệ một cách đơn giản, thiết kế lại còn sang trọng nữa, hợp với mọi căn phòng luôn á. Gắn cái kệ sách này sát tường rồi cất hết mấy thứ bạn không muốn ai thấy đi nha. Tụi mình khuyên là nên lấp đầy kệ bằng mấy cuốn sách yêu thích của bạn, nhưng đừng chỉ dừng lại ở đó—sao không thêm vài món đồ trang trí nữa đi? Nếu bạn thấy máu liều nổi lên thì còn có thể đặt chúng lên trên cùng luôn đó!</Text><Text Key="65CF997A">Kệ lưu trữ cỡ vừa Genremax</Text><Text Key="DF53A806">Góc thư giãn của bạn sẽ không trọn vẹn nếu thiếu chiếc ghế bành boucle hoàn toàn tự nhiên này đâu nha! Đệm êm ái và chất liệu mềm mại, hợp thời trang sẽ giúp bạn thoải mái hàng giờ liền đó. Giờ là lúc ngồi xuống và đắm mình vào cuốn sách mà bạn định đọc (hoặc lướt Social Bunny cũng được—tụi tui không phán xét đâu à nghen.)</Text><Text Key="9B284999">Ghế Bành Boucle Góc Ấm Cúng</Text><Text Key="54FA64D4">Ngay cả một học giả tỉ mỉ nhất cũng xứng đáng có một chút thư giãn thoải mái. Duỗi người ra với người yêu dấu hoặc một người bạn lông lá sau một giờ dài sắp xếp và tổ chức các bài đọc của bạn. Kiến thức về Hệ thống Thập phân Dewey không được bao gồm đâu nha.</Text><Text Key="08AB3FBB">Ghế Tình Yêu Genremax nè.</Text><Text Key="841E17A7">Đây là cái chỗ mà bạn thích nhất trong nhà đó—ngày nào bạn cũng mò về đây để thư giãn với nạp lại năng lượng. Mấy cái đệm ở đây nó lún vừa đúng theo dáng bạn luôn rồi, thành ra đây là cái chỗ lý tưởng để ngồi xuống sau một ngày dài. Rồi khi mà bạn ngồi xuống để cầm cuốn sách bạn thích lên đọc hoặc là cày cái show mới mà lũ bạn cứ réo tên ấy, bạn sẽ thấy mọi thứ nó cứ đúng kiểu—đây là nhà mình rồi.</Text><Text Key="ED5AD0DE">Ghế sofa "Góc Ấm Cúng" nè.</Text><Text Key="180BB3D5">Mấy cuốn sách bàn trà này chỉ tồn tại để khoe mẽ bạn thông minh cỡ nào thôi đó. Mấy cuốn bự chảng này chả ai thèm mở ra đọc đâu, toàn là bản đồ siêu to khổng lồ hoặc hình ảnh sặc sỡ thôi à. Càng ít chữ càng tốt. Mấy quyển này phải bày chỗ nào ai cũng thấy để khoe với khách khứa đến nhà, mà bày trên cái bàn trà này thì còn gì bằng nữa?</Text><Text Key="BA1921F0">Bàn cà phê tròn trịa</Text><Text Key="DF0AC485">Cái bàn nhỏ khiêm tốn này có thể hợp với mọi kiểu trang trí luôn đó! Quan trọng hơn là, nó chứa được mọi loại sách mà bạn muốn trưng bày. Dù là sách giáo khoa, sách nấu ăn hay truyện cổ tích thì đều có thể chiếm vị trí trung tâm trên cái bàn này hết á.</Text><Text Key="A856AE80">Bàn trà cuối giường tròn xoe</Text><Text Key="4B6BA085">Phòng Đọc Sách Yên Tĩnh</Text><Text Key="44EF79A7">Tường Genremax</Text></STBLKeyStringList>