<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="3EFAABF6">Nhận 25 người theo dõi Simstagram.</Text><Text Key="5CEC88B6">Người Mới Bắt Đầu Simstagram</Text><Text Key="A3CEC215">Nhận 250 người theo dõi Simstagram.</Text><Text Key="8305CD25">Người Ảnh Hưởng Simstagram</Text><Text Key="145A414C">Nhận 1500 người theo dõi Simstagram.</Text><Text Key="6E543164">Người Nổi Tiếng Simstagram</Text><Text Key="30EF7401">(Từ Việc Là Một Sim Nhát Gan)</Text><Text Key="FE1458D5">(Từ Việc Hôn Thú Cưng Có Hơi Thở Mùi Cát Vệ Sinh)</Text><Text Key="819BFC84">{0.SimFirstName} đang rời đi.</Text><Text Key="99A30B10">(Từ Việc Ăn Thức Ăn Cho Thú Cưng)</Text><Text Key="E7FF768E">(Từ Nụ Hôn Thú Cưng)</Text><Text Key="61DE131F">(Từ Huấn Luyện Lệnh Cho Chó)</Text><Text Key="0D04F1FF">(Từ Dắt Chó Đi Dạo)</Text><Text Key="890D5BBF">(Từ Nước Táo Lấp Lánh Cay)</Text><Text Key="69BB9D3B">(Từ Việc Nhận Được Tình Cảm Thú Cưng)</Text><Text Key="8F32D094">(Từ Mèo Ma Lân Cận)</Text><Text Key="22492AB8">(Từ Chó Ma Lân Cận)</Text><Text Key="6807BE76">(Từ Đi Phiêu Lưu Đến Ngọn Hải Đăng)</Text><Text Key="747C8686">(Từ Đi Phiêu Lưu)</Text><Text Key="C8344D07">(Từ Việc Thú Cưng Bỏ Chạy)</Text><Text Key="63DD84DA">(Từ Việc Thú Cưng Bỏ Chạy)</Text><Text Key="B2CB54FF">(Từ Bắt Chước Thú Cưng)</Text><Text Key="00BAA5D2">(Từ Chơi Đồ Chơi Bút Laser)</Text><Text Key="F2F1F21D">(Từ Việc Ở Ngọn Hải Đăng)</Text><Text Key="AEC05643">(Từ Việc Nhận Nuôi Một Chú Chó)</Text><Text Key="C144FCC2">(Từ Việc Nhận Nuôi Một Chú Mèo)</Text><Text Key="9ACF5A9C">(Từ Cái Chết Của Thú Cưng)</Text><Text Key="2740F9DC">(Từ Việc Cho Đi Thú Cưng)</Text><Text Key="E7E97292">(Từ Việc Mất Thú Cưng)</Text><Text Key="F17F65F6">(Từ Việc Bị Tạt Nước)</Text><Text Key="1D5EBF53">(Từ Việc Nuông Chiều Thú Cưng Của Bạn)</Text><Text Key="B3F7F59A">(Từ Một Buổi Chơi Vui Vẻ)</Text><Text Key="6A0C1C9A">(Từ Một Buổi Chơi Tồi Tệ)</Text><Text Key="0E59047F">(Từ Khuyến Khích Giao Phối)</Text><Text Key="6C0B97CB">(Từ Các Trò Xiếc Chó Thành Công)</Text><Text Key="29762D7D">(Từ Thư Giãn và Xả Hơi Cùng Thú Cưng)</Text><Text Key="44BF26F0">(Từ Việc Ngồi Phịch Xuống Cùng Thú Cưng)</Text><Text Key="3DC3D254">(Từ Ôm Chó)</Text><Text Key="329EB664">(Từ Ôm Mèo)</Text><Text Key="8162F78F">(Từ Hôn Mèo)</Text><Text Key="1F94B947">(Từ Hôn Chó)</Text><Text Key="73A50F99">(Từ Chạm Vào Bóng Bị Gặm)</Text><Text Key="C449B8D5">(Từ Gặp Gỡ Bạn Mèo Mới)</Text><Text Key="56ADA896">(Từ Gặp Gỡ Bạn Chó Mới)</Text><Text Key="71A5CBD1">(Từ Việc Ở Gần Thú Cưng Bị Chồn Xịt)</Text><Text Key="6E7167AF">{0.SimFirstName} vừa bị chồn xịt trúng! Ghê quá! Mùi hôi này chắc từ từ cũng hết...</Text><Text Key="4E5454FF">Ối! {0.SimFirstName} vừa bị sóc cắn! Sóc cắn có thể gây bệnh, nên hãy để mắt tới người bạn lông lá của bạn đó.</Text><Text Key="D39264B8">{0.SimFirstName} đã đánh bại một con sóc hoang trong trận chiến tay đôi!</Text><Text Key="8FE7CA6D">(Từ Vuốt Ve Thú Cưng Bẩn)</Text><Text Key="9A2D4C56">(Từ Các Trò Xiếc Chó Không Thành Công)</Text><Text Key="D7F086B9">{0.SimFirstName} đã học được cách Nhặt!</Text><Text Key="BFAA1919">{0.SimFirstName} đã học được cách Đi Bên Cạnh!</Text><Text Key="EA2F9ACF">{0.SimFirstName} đã học được cách Nằm Xuống!</Text><Text Key="2140013B">{0.SimFirstName} đã học được cách Giả Chết!</Text><Text Key="CC668294">{0.SimFirstName} đã học được cách Lăn Tròn!</Text><Text Key="B367D2BF">{0.SimFirstName} đã học được cách Bắt Tay!</Text><Text Key="A5902B39">{0.SimFirstName} đã học được cách Ngồi!</Text><Text Key="DD305E2B">{0.SimFirstName} đã học được cách Sủa!</Text><Text Key="51887CF0">(Từ Việc Thú Cưng Mất Tích Trở Về)</Text><Text Key="9C671F91">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vật phẩm bên trong {1.ObjectName}:
{2.String}</Text><Text Key="E81D8631">Phiêu Lưu!</Text><Text Key="716D6174">Cái gì thế này? {1.SimFirstName} đã tìm thấy gì đó trong chuyến phiêu lưu.</Text><Text Key="3B2D49B2">Ối giời ơi! {0.SimFirstName} đã về nhà với một ít cá.</Text><Text Key="E9FF298B">{1.SimFirstName} đói rồi! Đừng quên đổ đầy bát ăn cho {M1.him}{F1.her} nhé.</Text><Text Key="F6A5F629">{1.SimFirstName} muốn có một hộp vệ sinh sạch sẽ đó.</Text><Text Key="7E9A96F1">{1.SimFirstName} trông có vẻ tức giận! Hãy làm {M1.him}{F1.her} bình tĩnh lại trước khi {M1.he}{F1.she} gây ra rắc rối!</Text><Text Key="F05F20C1">{1.SimFirstName} đang buồn và cần được quan tâm về mặt xã hội. Vuốt ve, ôm, hôn {M1.him}{F1.her}, hãy thể hiện tình yêu thương với {M1.him}{F1.her} đi.</Text><Text Key="42EC7CE8">{1.SimFirstName} trông có vẻ sợ hãi điều gì đó. {M1.He}{F1.She} chỉ cần một chút thời gian để tự trấn an {M1.himself}{F1.herself}.</Text><Text Key="1697BA81">{1.SimFirstName} trông có vẻ cần được chú ý. Vuốt ve và âu yếm là cần thiết đó!</Text><Text Key="43BB43D0">{1.SimFirstName} cần đi vệ sinh. Bảo {M1.him}{F1.her} đi, hoặc dắt {M1.him}{F1.her} đi dạo, và cuối cùng {M1.he}{F1.she} sẽ học được cách tự đi vệ sinh.</Text><Text Key="26EF7ABA">{1.SimFirstName} đang đói bụng! Hãy cho {M1.him}{F1.her} một bát thức ăn đầy đặn và ngon lành!</Text><Text Key="28695C69">{1.SimFirstName} trông hơi buồn. Một món ăn vặt hoặc vài cái ôm có thể làm {M1.him}{F1.her} vui lên đó.</Text><Text Key="52201198">{1.SimFirstName} trông hơi ủ rũ. {M1.He}{F1.She} sẽ vui vẻ hơn sau khi {M1.he}{F1.she} chợp mắt một lát.</Text><Text Key="B5B5F7F6">{1.SimFirstName} trông có vẻ buồn. Một cái ôm hoặc một món ăn vặt có thể làm {M1.him}{F1.her} vui lên đó.</Text><Text Key="261513F8">{1.SimFirstName} đang bị ốm và có lẽ nên đi khám bác sĩ thú y.</Text><Text Key="DD2D438C">(Từ Xem Thú Cưng Thất Bại Ở Vòng Vượt Chướng Ngại Vật)</Text><Text Key="002883A0">(Từ Xem Thú Cưng Thành Công Ở Vòng Vượt Chướng Ngại Vật)</Text><Text Key="669E2D2B">(Từ Nghe Thú Cưng Hát)</Text><Text Key="527EAC1F">(Từ Dọn Dẹp Phân Thú Cưng)</Text><Text Key="A6E814FC">(Từ Dẫm Phải Phân Thú Cưng)</Text><Text Key="7E040A75">{1.SimFirstName} đã học được cách không Tấn Công.</Text><Text Key="8701199D">{1.SimFirstName} đã học được cách không Xin Ăn.</Text><Text Key="8426D529">{1.SimFirstName} đã học được cách không Cào Đồ Đạc.</Text><Text Key="57FE3409">{1.SimFirstName} đã học được cách không Đuổi Bắt.</Text><Text Key="0A2CE8B2">{1.SimFirstName} đã học được cách không Sủa Sim.</Text><Text Key="08DF2408">{1.SimFirstName} đã học được cách không Chơi Trong Vũng Nước.</Text><Text Key="8AC08056">{1.SimFirstName} đã học được cách không Uống Nước Trong Bồn Cầu.</Text><Text Key="6F50CFEC">{1.SimFirstName} đã học được cách Đi Vệ Sinh Bên Ngoài.</Text><Text Key="7D6D2BCF">{1.SimFirstName} đã học được cách không Uống Nước Từ Vũng Nước.</Text><Text Key="B704965F">{1.SimFirstName} đã học được cách không Ăn Rác.</Text><Text Key="662E1E7D">{1.SimFirstName} đã học được cách không Chơi Trong Rác.</Text><Text Key="C2DAE505">{1.SimFirstName} đã học được cách không Ăn Đồ Ăn Của Người.</Text><Text Key="0AA77B36">{1.SimFirstName} đã học được cách không Ăn Phân.</Text><Text Key="71D6380A">{1.SimFirstName} đã học được cách không Nhảy Lên Bàn.</Text><Text Key="8B209AE4">{1.SimFirstName} đã học được cách không Nhảy Lên Bàn.</Text><Text Key="A28A97AB">{1.SimFirstName} đã học được cách không Đánh Thức Sim.</Text><Text Key="90E14C6E">(Từ Việc Bị Thú Cưng Có Hơi Thở Mùi Bồn Cầu Hôn)</Text><Text Key="96F644BD">(Từ Việc Bị Đi Vệ Sinh Lên Người)</Text><Text Key="EF4DFB56">Tình bạn mới là cuộc phiêu lưu thực sự! Mối quan hệ của {0.SimFirstName} với {1.SimFirstName} đã được cải thiện.</Text><Text Key="6C484171">Thật là một cuộc phiêu lưu! Mối quan hệ của {0.SimFirstName} với {1.SimFirstName} đã được cải thiện.</Text><Text Key="D72F7558">{0.SimFirstName} đã học được cách làm {1.ObjectName}!</Text><Text Key="7C3DD9DD">{0.SimFirstName} đang đói bụng! Bạn có thể giúp {M0.him}{F0.her} bằng cách cho {M0.him}{F0.her} ăn vặt hoặc đổ đầy bát thức ăn.</Text><Text Key="AB25DABB">{0.SimName} đã được {F0.triệt sản}{M0.thiến}!
Điều này có nghĩa là {F0.she}{M0.he} không thể sinh con được nữa. Thông qua công nghệ kỳ diệu, Trạm Phẫu Thuật có thể được sử dụng để đảo ngược quy trình này.</Text><Text Key="FD49C6D5">{0.SimName} đã {F0.không còn triệt sản}{M0.không còn thiến}.
Điều này có nghĩa là {F0.she}{M0.he} có thể sinh con trở lại!</Text><Text Key="FB41A509">{0.SimFirstName} đã trở nên trẻ hơn một cách kỳ diệu!
{M0.He}{F0.She} có thể không thể làm những việc mà {M0.he}{F0.she} có thể làm khi {M0.he}{F0.she} là một con mèo lớn tuổi hơn, vì vậy hãy nhớ chăm sóc {M0.him}{F0.her}.</Text><Text Key="ED49DE5F">{0.SimFirstName} đã trở nên trẻ hơn một cách kỳ diệu!
{M0.He}{F0.She} có thể không thể làm những việc mà {M0.he}{F0.she} có thể làm khi {M0.he}{F0.she} là một con chó lớn tuổi hơn, vì vậy hãy nhớ chăm sóc {M0.him}{F0.her}.</Text><Text Key="764E6C85">{0.SimFirstName} Trẻ Lại!</Text><Text Key="45A374F2">Người Quen của Động Vật</Text><Text Key="E23982B1">Bạn của Động Vật</Text><Text Key="A49BA5F0">Bạn Thân Nhất của Động Vật</Text><Text Key="4C1EDBE7">Bạn Thân Mãi Mãi của Động Vật</Text><Text Key="A0F6BC8A">Không có thú cưng nào thực sự không sợ hãi, ngay cả {0.SimFirstName}! Mỗi thú cưng đều có nỗi sợ hãi riêng, vì vậy hãy quan sát thú cưng của bạn để khám phá ra điều gì khiến chúng hoảng sợ!</Text><Text Key="8AAE6949">Nỗi Sợ Của Thú Cưng</Text><Text Key="58169979">Giống như hầu hết các thú cưng, {0.SimFirstName} có thể bị ám ảnh một cách khó hiểu về những thứ xung quanh nhà. Hãy để mắt đến những người bạn lông lá của bạn để khám phá những sở thích độc đáo của chúng.</Text><Text Key="49DBADA2">Nỗi Ám Ảnh Của Thú Cưng</Text><Text Key="4688D997">{0.SimFirstName} là một con Mèo Tinh Nghịch. Chúng thích chạy xung quanh và có thể trở nên đặc biệt hưng phấn sau khi tắm.</Text><Text Key="B03EA355">Bài Học Tinh Nghịch</Text><Text Key="BF4A019D">{0.SimFirstName} là một con Chó Hiếu Động. Chúng sẽ thường xuyên muốn chạy xung quanh, đuổi bắt mọi thứ và ngủ ít hơn.</Text><Text Key="F9EC6872">Bài Học Hiếu Động</Text><Text Key="BB433CE9">Bài Học Hung Dữ</Text><Text Key="3ED499C2">{0.SimFirstName} là một con Mèo Lãnh Thổ. {M0.He}{F0.She} không mấy niềm nở với người lạ.</Text><Text Key="21BC1EDC">Bài Học Lãnh Thổ</Text><Text Key="978A2B44">{0.SimFirstName} là một con Chó Hung Dữ. Chúng sẽ thù địch hơn với những người xung quanh.</Text><Text Key="B6244DDB">{0.SimFirstName} là một Người Yêu Mèo. Những Sim là Người Yêu Mèo cảm thấy hạnh phúc nhất khi ở gần mèo, và kết bạn với mèo nhanh hơn.</Text><Text Key="C23EEC09">Bài Học Yêu Mèo</Text><Text Key="13EC0397">Bài Học Tò Mò</Text><Text Key="5D7A96B4">{0.SimFirstName} là một con Mèo Tò Mò. Hãy thử hỏi chúng "Cái Gì Kia?" và xem chúng điều tra xung quanh nhà.</Text><Text Key="77B562DA">{0.SimFirstName} là một con Chó Thám Tử. Chúng thích tìm kiếm xung quanh nhà và có thể được hướng dẫn để điều tra mọi thứ.</Text><Text Key="393D5FD4">Bài Học Thám Tử</Text><Text Key="91D4C17D">{0.SimFirstName} là một Người Yêu Chó. Những Sim là Người Yêu Chó cảm thấy hạnh phúc nhất khi ở gần chó, và kết bạn với chó nhanh hơn.</Text><Text Key="13A7EFBF">Bài Học Yêu Chó</Text><Text Key="92AFC1B2">{0.SimFirstName} là một Thú Cưng Thân Thiện. Thú cưng thân thiện luôn vui vẻ khi gặp gỡ những người mới.</Text><Text Key="FA0E618C">Bài Học Thân Thiện</Text><Text Key="BEB1A07A">{0.SimFirstName} là một Thú Cưng Phàm Ăn. Kẻ phàm ăn thích ăn. Ăn rất nhiều. Và rất bừa bộn.</Text><Text Key="8CB76074">Bài Học Phàm Ăn</Text><Text Key="67409320">Bài Học Nhiều Lông</Text><Text Key="86FAC813">{0.SimFirstName} là một con Mèo Lông Xù. Hãy nhớ chải lông cho chúng thường xuyên để ngăn ngừa quá nhiều búi lông.</Text><Text Key="3F966CA1">Bài Học Lông Xù</Text><Text Key="C34A6389">{0.SimFirstName} là một con Chó Nhiều Lông. Hãy nhớ dọn dẹp những sợi lông rụng còn sót lại!</Text><Text Key="FDCA9756">{0.SimFirstName} là một Kẻ Rình Mồi. Chúng thích ra ngoài và đuổi bắt những sinh vật nhỏ hơn khác.</Text><Text Key="C7246570">Bài Học Rình Mồi</Text><Text Key="36C38518">{0.SimFirstName} là một Thợ Săn. Chúng thích ra ngoài săn bắn và đào bới!</Text><Text Key="D915DB06">Bài Học Thợ Săn</Text><Text Key="D8E6E147">Bài Học Độc Lập</Text><Text Key="91FCD064">{0.SimFirstName} là một con Mèo Lạnh Lùng. Chúng không có bất kỳ mong muốn nào được ở gần chủ nhân của mình.</Text><Text Key="40332622">Bài Học Lạnh Lùng</Text><Text Key="145CB5AA">{0.SimFirstName} là một con Chó Độc Lập. Hãy thả chúng ra khỏi nhà và chúng sẽ tự đi dạo.</Text><Text Key="212BDC17">Bài Học Lười Biếng</Text><Text Key="EAD76334">{0.SimFirstName} là một con Mèo Lười Biếng. Chúng thực sự thích thư giãn và xả hơi.</Text><Text Key="05122F5A">{0.SimFirstName} là một Kẻ Lười Nhác. Chúng thực sự không thích chạy và sẽ thích lười biếng hơn.</Text><Text Key="06C24054">Bài Học Kẻ Lười Nhác</Text><Text Key="7DAC9A3E">Bài Học Trung Thành</Text><Text Key="7AB98BD5">{0.SimFirstName} là một con Mèo Tình Cảm. Chúng thích đi theo chủ nhân của mình quanh nhà.</Text><Text Key="C2E50157">Bài Học Tình Cảm</Text><Text Key="14B4572F">{0.SimFirstName} là một con Chó Trung Thành. Chúng thích ở gần chủ nhân của mình.</Text><Text Key="CF231922">{0.SimFirstName} là một con Mèo Nghịch Ngợm. Chúng thường xuyên cư xử không đúng mực hơn và thậm chí có thể được khuyến khích cư xử không đúng mực.</Text><Text Key="01B4B93C">Bài Học Nghịch Ngợm</Text><Text Key="F60ACB24">{0.SimFirstName} là một Kẻ Gây Rối. Chúng khó huấn luyện hơn, và bạn thậm chí có thể khuyến khích hành vi sai trái của chúng.</Text><Text Key="0F871FE2">Bài Học Kẻ Gây Rối</Text><Text Key="BE07BC98">{0.SimFirstName} là một Thú Cưng Ham Chơi. Chúng yêu đồ chơi và muốn chơi với mọi thứ.</Text><Text Key="45839E86">Bài Học Ham Chơi</Text><Text Key="3102AE9C">Bài Học Nhút Nhát</Text><Text Key="CCABCEEF">{0.SimFirstName} là một con Mèo Nhút Nhát. Chúng thích trốn dưới đồ đạc và sợ nhiều đồ vật gia dụng thông thường.</Text><Text Key="D5AC7165">{0.SimFirstName} là một con Chó Hay Giật Mình. Đừng làm {M0.him}{F0.her} giật mình!</Text><Text Key="1F450767">Bài Học Hay Giật Mình</Text><Text Key="6ABD6128">{0.SimFirstName} là một con Mèo Thông Minh. Có tin đồn rằng chúng đủ thông minh để trò chuyện với những Sim khác.</Text><Text Key="CF5E19BF">Bài Học Thông Minh</Text><Text Key="7A127A87">{0.SimFirstName} là một con Chó Thông Minh. Chúng dễ huấn luyện và học hỏi mọi thứ một cách nhanh chóng.</Text><Text Key="2421AA05">Bài Học Khôn Ngoan</Text><Text Key="EDC0795A">Bài Học Bướng Bỉnh</Text><Text Key="1F6867BF">{0.SimFirstName} là một con Mèo Được Cưng Chiều. Chúng hiếm khi thay đổi hành vi của mình khi bị mắng.</Text><Text Key="CE34A7DD">Bài Học Được Cưng Chiều</Text><Text Key="9241B815">{0.SimFirstName} là một con Chó Bướng Bỉnh. Chúng hiếm khi thay đổi những hành vi sai trái của mình và không nghe lời khi bạn mắng chúng.</Text><Text Key="65E5A6AA">Bài Học Hay Lên Tiếng</Text><Text Key="8E312841">{0.SimFirstName} là một con Mèo Hay Nói. Chúng thích kêu meo meo rất nhiều, và rất to!</Text><Text Key="C51D1D33">Bài Học Hay Lên Tiếng</Text><Text Key="A6B7861B">{0.SimFirstName} là một con Chó Hay Lên Tiếng. Chúng thích tạo ra nhiều tiếng ồn, đặc biệt là ca hát!</Text><Text Key="388E981A">Bài Học Thích Phiêu Lưu</Text><Text Key="A0D14D71">{0.SimFirstName} là một Linh Hồn Tự Do. Chúng thường lang thang ra ngoài vào ban đêm và trở về với một vài điều bất ngờ.</Text><Text Key="058845E3">Bài Học Linh Hồn Tự Do</Text><Text Key="4038826B">{0.SimFirstName} là một con Chó Thích Phiêu Lưu. Coi chừng đó! Chúng có thể trở về sau một đêm dạo chơi trong thị trấn với nhiều thứ hơn so với trước đây.</Text><Text Key="DF71B7F5">(Từ Nguyện Vọng Bạn của Động Vật)</Text><Text Key="29DC938A">(Từ Việc Là Người Yêu Mèo)</Text><Text Key="BB2E4FB8">(Từ Việc Là Người Yêu Chó)</Text><Text Key="AF429A83">(Từ Việc Sở Hữu Một Con Mèo)</Text><Text Key="856261C5">(Từ Việc Sở Hữu Một Con Chó)</Text><Text Key="8EA801FC">(Từ Việc Sở Hữu Một Thú Cưng)</Text><Text Key="9B5CDA91">(Từ Kỹ Năng Bác Sĩ Thú Y)</Text><Text Key="0539EB4B">(Từ Việc Có Một Máy Bán Hàng Tự Động Tại Phòng Khám Thú Y)</Text><Text Key="9F263D03">Động Vật</Text><Text Key="09C9A442">{0.SimFirstName} vừa hoàn thành ước mơ chia sẻ tối đa tình yêu thương với những người bạn lông lá của {M0.his}{F0.her}!

Tính Cách Đạt Được: Người Thì Thầm Với Động Vật
{0.SimFirstName} dễ dàng hơn trong việc Huấn Luyện, Kỷ Luật và xây dựng mối quan hệ với tất cả các loài động vật.</Text><Text Key="AFB85476">Sim này muốn kết bạn với các loài động vật.</Text><Text Key="A2709CDA">Bạn của Động Vật</Text><Text Key="22812DD5">Mô Tả về Gấu Mèo - Chỗ Dành Sẵn. Thật lòng mà nói tôi không biết phải nghĩ gì.</Text><Text Key="0BD6603B">Mô Tả về Cornish Rex - Chỗ Dành Sẵn</Text><Text Key="272D0CC7">Cornish Rex</Text><Text Key="9DB47D91">Mô Tả về Lykoi - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="119E7B99">Lykoi</Text><Text Key="5F8FEF44">Mô Tả về Bedlington Terrier - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="204ED1F0">Mô Tả về Black Russian Terrier - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="963D765D">Mô Tả về Bullmastiff Terrier - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="EE18C1C4">Mô Tả về Canaan - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="F938DE34">Mô Tả về Chow Lab Mix - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="6F49B5E7">Mô Tả về Dingo - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="69C3FB08">Mô Tả về Great Pyrenees - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="D44BC63B">Mô Tả về Kerry Blue Terrier - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="0B91A7F1">Mô Tả về Labradoodle - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="9C72E981">Mô Tả về Norse Elk Shepherd - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="E21426FB">Mô Tả về Shar Pei - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="3994B16C">Mô Tả về Tibetan Mastiff - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="360B5FD4">Mô Tả về Wheaten Terrier - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="9C30466E">Mô Tả về Bocker - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="83FE462A">Mô Tả về Parson Russell Terrier - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="6AEF608D">Mô Tả về Mini Poodle - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="E6F12594">Mô Tả về Fox - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="6802C10F">Mô Tả về English Toy Spaniel - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="63CEE5B6">Mô Tả về Daschund - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="3E2D9650">Dachshund</Text><Text Key="D1A64059">Mô Tả về Cockapoo - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="32759EC5">Mô Tả về Cardigan Welsh Corgi - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="B22A1A9B">Maltese</Text><Text Key="192E475F">Mô Tả về Pembroke Welsh Corgi - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="D425A317">Mô Tả về Schnoodle - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="BE860E28">Mô Tả về Silky Terrier - Chỗ Dành Sẵn (Mô Tả Hiện Tại Không Được Sử Dụng)</Text><Text Key="622FF16C">(Từ Sự Ra Đời Của Thú Cưng)</Text><Text Key="E1BCA75A">(Từ Hộp Vệ Sinh Mèo Không Sạch)</Text><Text Key="F9CFEFE0">Tăng Cường Huấn Luyện Thú Cưng</Text><Text Key="CCCC618F">Điều này sẽ tăng tốc độ Sim của bạn có được Kỹ Năng Huấn Luyện Thú Cưng trong khi Tham Gia Câu Lạc Bộ.</Text><Text Key="48D2DA52">Tăng Cường Bác Sĩ Thú Y</Text><Text Key="8F61931D">Điều này sẽ tăng tốc độ Sim của bạn có được Kỹ Năng Bác Sĩ Thú Y trong khi Tham Gia Câu Lạc Bộ.</Text><Text Key="BB037AEE">Bác Sĩ Thú Y Bổ Sung #1</Text><Text Key="276C7C41">Bác Sĩ Thú Y Bổ Sung #1 

Mở khóa khả năng thuê thêm một Bác Sĩ Thú Y trong cửa sổ Quản Lý Nhân Viên.</Text><Text Key="E3B985BD">Bác Sĩ Thú Y Bổ Sung #2</Text><Text Key="31CEE5CA">Bác Sĩ Thú Y Bổ Sung #2 

Mở khóa khả năng thuê thêm một Bác Sĩ Thú Y trong cửa sổ Quản Lý Nhân Viên.

Đặc Quyền này được mở khóa bởi Đặc Quyền Bác Sĩ Thú Y Bổ Sung #1.</Text><Text Key="54A581CA">Bài Phát Biểu Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="5339BAF5">Bài Phát Biểu Truyền Cảm Hứng 

Mở khóa tương tác xã hội "Bài Phát Biểu Truyền Cảm Hứng", có thể được sử dụng để truyền cảm hứng cho nhân viên của bạn.</Text><Text Key="D0961981">Bệnh Nhân Kiên Nhẫn</Text><Text Key="19339AA6">Bệnh Nhân Kiên Nhẫn

Giúp chủ sở hữu thú cưng dễ bị ấn tượng hơn với dịch vụ nhanh chóng và ít có khả năng khó chịu với dịch vụ chậm trễ.</Text><Text Key="B9A7C0A7">Quản Lý Tốt</Text><Text Key="22217800">Quản Lý Tốt

Giảm khả năng xảy ra các sự kiện xấu tại Phòng Khám Thú Y khi Sim của bạn vắng mặt.</Text><Text Key="C416B2C4">Giảm Chi Phí Đào Tạo Nhân Viên</Text><Text Key="1F69D0FB">Giảm Chi Phí Đào Tạo Nhân Viên 

Giảm chi phí đào tạo cho nhân viên.</Text><Text Key="47B7C695">Đặc quyền Giờ Cao Điểm Thú Y hiện đang hoạt động.</Text><Text Key="EE4BD9B4">Giờ Cao Điểm Thú Y</Text><Text Key="28625C8B">Giờ Cao Điểm Thú Y 

Tạm thời tăng số lượng bệnh nhân đến Phòng Khám của bạn.</Text><Text Key="67B2522F">Giảm Căng Thẳng Cho Thú Cưng</Text><Text Key="E0B6AF48">Giảm Căng Thẳng Cho Thú Cưng 

Giảm tốc độ thú cưng trở nên căng thẳng trong các quy trình thú y.</Text><Text Key="23C27B38">Áo Khoác Bác Sĩ Thú Y</Text><Text Key="09643BC7">Áo Khoác Bác Sĩ Thú Y

Mở khóa một chiếc áo khoác phòng thí nghiệm thưởng cho Sims của bạn.</Text><Text Key="4480693E">Mở Khóa Chất Lượng Nguồn Cung Thú Y</Text><Text Key="733C28F1">Mở Khóa Chất Lượng Nguồn Cung Thú Y

Mở khóa khả năng thiết lập chất lượng của nguồn cung thú y.</Text><Text Key="FF1FDBAF">Không gì bằng một tách Nước Táo Lấp Lánh Cay nóng hổi để sưởi ấm tâm hồn!</Text><Text Key="6FDFBFF6">Tách Ấm Áp</Text><Text Key="DD23766F">Thật là một chú chó tuyệt vời, những trò đó thật là hay!</Text><Text Key="04B4C7B6">Trò Hay</Text><Text Key="71107F07">Chó và Sim thực sự gắn bó với nhau khi học các trò mới.</Text><Text Key="3E2DB8BE">Thời Gian Chất Lượng</Text><Text Key="EEF08372">Chú chó này đang thử thách sự kiên nhẫn của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="C7C1E40D">Căng Thẳng Vì Huấn Luyện</Text><Text Key="5274879F">Một cuộc đi bộ nhanh rất thỏa mãn cho bạn và chú chó của bạn.</Text><Text Key="74445F46">Đi Bộ Tốt</Text><Text Key="96BFE544">Đã quá lâu rồi chưa dọn dẹp hộp vệ sinh mèo.</Text><Text Key="C324870B">Meowsma Hớp Hồn</Text><Text Key="053A4AB0">Đúng là một trò hề ngớ ngẩn ở ngọn hải đăng đáng được ghi vào sách.</Text><Text Key="7F92235F">Vụ Án Khép Lại?</Text><Text Key="3FF1BF96">Luôn vui khi dành một chút thời gian với một chú chó ma thân thiện.</Text><Text Key="BF221549">Vui Vẻ Ma Quái</Text><Text Key="846EA258">{0.SimFirstName} buồn vì đã bỏ lỡ một số thời gian chơi đùa chất lượng tiềm năng với chó ma.</Text><Text Key="AB0DF0D7">Bị Ma Ám</Text><Text Key="1C3EA748">{0.SimFirstName} có thể đã nhìn thấy một bóng ma trong ngọn hải đăng và nó có thể đã khiến {M0.him}{F0.her} hơi hoảng sợ.</Text><Text Key="C93119E7">M-m-m-ma?!</Text><Text Key="6DBA6CE1">Lịch sử của ngọn hải đăng đó đang che giấu điều gì đó! {0.SimFirstName} biết điều đó và sẽ không nghỉ ngơi cho đến khi {M0.he}{F0.she} tìm ra ngọn ngành.</Text><Text Key="4A145894">Điều Gì Đó Kỳ Lạ</Text><Text Key="F4355410">{0.SimFirstName} trở về từ cuộc phiêu lưu của {M0.his}{F0.her} bẩn hơn so với khi {M0.he}{F0.she} bắt đầu, nhưng nhìn chung, đó là một khoảng thời gian khá tốt.</Text><Text Key="16CB373F">Bẩn Nhưng Vui</Text><Text Key="5BF9CCCD">{0.SimFirstName} đã thực hiện một vài động tác tuyệt vời để cứu thú cưng của {M0.his}{F0.her} khỏi việc nhảy xuống biển.</Text><Text Key="DAE8AB18">Người Cứu Chó</Text><Text Key="D2857EE7">Có điều gì đó rất quen thuộc về nơi này. Nó lấp đầy {0.SimFirstName} với một ánh sáng bên trong. {M0.He}{F0.She} đang tỏa sáng rực rỡ!</Text><Text Key="94BBEE1E">Kỳ Lạ Nhưng Gợi Nhớ</Text><Text Key="2D153D92">Khung cảnh ngoạn mục từ Brindleton Light đã nâng cao tinh thần của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="76AA95AD">Khung Cảnh Từ Ngọn Hải Đăng</Text><Text Key="965CA6F4">Sẽ Không Nói Là Tôi Nhớ Nó</Text><Text Key="D4AFEE2B">Có phải là điều gì đó {0.SimFirstName} đã nói hay đã làm không? Một thú cưng bỏ chạy khiến ngôi nhà trở nên cô đơn và buồn bã. Hãy sử dụng máy tính hoặc điện thoại để Đăng Thông Báo!</Text><Text Key="B3A2EA2A">Nhớ Người Bạn Lông Lá Của Tôi</Text><Text Key="7C6FB5F4">Cuối cùng cũng về nhà! Thật nhẹ nhõm khi thú cưng mất tích đã trở về.</Text><Text Key="1C19DC5B">Đoàn Tụ!</Text><Text Key="F1A101DA">{0.SimFirstName} biết rằng {M0.he}{F0.she} đáng lẽ nên nhớ thú cưng bỏ trốn của {M0.his}{F0.her}, nhưng... thực ra không có con vật đó xung quanh cũng khá là thích.</Text><Text Key="E426FA89">Mèo cần tình cảm</Text><Text Key="42C110EC">Khổ Sở Vì Thiếu Tình Cảm</Text><Text Key="9D77FD72">Phải... Liếm... Mình...</Text><Text Key="9FEB320D">Bẩn</Text><Text Key="42087F6F">VUUUUUUUUUUUUUM BÙMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM CHÓEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE</Text><Text Key="B51392B6">Mèo Con Hăng Hái</Text><Text Key="BAAFDCF8">*SỦA* *NHẢY* *SỦA* *SỦA*</Text><Text Key="5822B5F7">Chó Con Háo Hức</Text><Text Key="FB2B4AF2">Một thú cưng gần đây đã bị chồn xịt trúng. Mùi không thể chịu nổi!</Text><Text Key="A140A28D">Mùi Chồn</Text><Text Key="9CDC7E6B">Trời ạ, mèo dễ bị phân tâm thật! Chỉ cần chiếu một tia sáng lên sàn nhà và -- ê, đó có phải là tin nhắn không?</Text><Text Key="580FED6A">Ngớ Ngẩn Với Đèn Laser</Text><Text Key="171DB99A">{0.SimFirstName} đã ăn thức ăn cho thú cưng. Không ngon lắm.</Text><Text Key="DC2FE5C5">Đã Ăn Thức Ăn Cho Thú Cưng!</Text><Text Key="2A945CDC">{0.SimFirstName} đã thử thức ăn cho thú cưng tự nấu. Chúng ăn ngon hơn cả chúng ta!</Text><Text Key="963CB2B3">Giống Như Đồ Ăn Thật</Text><Text Key="2B258430">Thật là một niềm vui khi được chú mèo này hôn. Thơm mùi bạc hà quá!</Text><Text Key="15F397DF">Những Nụ Hôn Thú Cưng Mùi Bạc Hà</Text><Text Key="6B501841">Tưởng Nhớ Một Thú Cưng Đã Qua Đời</Text><Text Key="BA41EB7D">Có điều gì đó không ổn về nụ hôn thú cưng vừa rồi. Nó đã ăn gì vậy?!</Text><Text Key="8D00EDE8">Nụ Hôn Thú Cưng Hôi Hám</Text><Text Key="F993A548">{0.SimFirstName} đã dọn dẹp hộp vệ sinh và nó thật KINH KHỦNG!</Text><Text Key="0A83B3E7">Ghét Hộp Vệ Sinh</Text><Text Key="7B8EFC73">Nôn Mửa</Text><Text Key="2CF333A4">Uể Oải Tột Độ</Text><Text Key="3C45A60A">Bàn Chân Nóng</Text><Text Key="C26678C1">Bọ Chét</Text><Text Key="F2E73264">Mũi Phát Sáng</Text><Text Key="B24942FF">Phân Vàng</Text><Text Key="5CE5D7DF">Lông Đóng Băng</Text><Text Key="0F61776E">Bướm Đêm Trong Miệng</Text><Text Key="DB0C05B4">Phân Cầu Vồng</Text><Text Key="C09DE0C1">Lông Bốc Mùi</Text><Text Key="8D41F5D4">Chảy Nước Dãi Không Kiểm Soát</Text><Text Key="3DB5DE33">{0.SimFirstName} đang Chán! Chơi với đồ chơi trước khi tình hình trở nên tồi tệ hơn.</Text><Text Key="33B9F362">Bị Dồn Nén</Text><Text Key="0C63B9FC">{0.SimFirstName} siêu tự hào về thú cưng của {M0.his}{F0.her}. Không có nhiều thú cưng có thể chạy vòng vượt chướng ngại vật tốt như vậy! {0.SimFirstName} có quyền khoe khoang ngay bây giờ.</Text><Text Key="AF1CCD53">Thú Cưng Vô Địch!</Text><Text Key="5693BFEB">Thú cưng này không biết mình đang làm gì cả! Chúng hoàn toàn thất bại trong vòng vượt chướng ngại vật và giờ thì {0.SimFirstName} đã phát ngán.</Text><Text Key="7A86F9EA">Haizz, Không Phải Ai Cũng Có Thể Là Người Chiến Thắng</Text><Text Key="C8E537D9">Wow! Ai mà biết thú cưng có thể hát hay đến vậy?</Text><Text Key="6AF0625C">Cao Độ Hoàn Hảo</Text><Text Key="52930114">Thật là khó chịu khi phải nghe thứ đó. Hát có lẽ không phải là tài năng của thú cưng này.</Text><Text Key="6BCEBBFB">Hát Có Lẽ Không Dành Cho Thú Cưng</Text><Text Key="81D0D721">Ghê quá! Sao nó lại ấm và mềm nhũn thế này.</Text><Text Key="5F9AD0D4">Đã Dọn Dẹp Phân Thú Cưng</Text><Text Key="C885C01B">Ghê! Tởm! Chủ sở hữu thú cưng mà không dọn dẹp sau khi thú cưng đi vệ sinh là tệ nhất!</Text><Text Key="8BCB00FA">Dẫm Phải Phân Thú Cưng</Text><Text Key="6666CEF7">Chúng đã làm gì với bạn vậy...Không phải lỗi của bạn mà...</Text><Text Key="D56A694E">Thú Cưng Bốc Mùi</Text><Text Key="C6CE8D17">Bị chó tạt nước! Ghê quá!</Text><Text Key="3113FAEE">Bị Tạt Nước!</Text><Text Key="57052AC0">Khi kết hợp hoàn hảo, những cảm xúc ấm áp và mơ hồ khá là thỏa mãn.</Text><Text Key="6166C98F">Cảm Nhận Tình Yêu</Text><Text Key="A0BAE30E">Một sự bắt chước thuyết phục khó thực hiện hơn vẻ ngoài của nó.</Text><Text Key="5DF10231">Mèo Bắt Chước</Text><Text Key="05049358">Nuông chiều thú cưng khiến {0.SimFirstName} cảm thấy tốt không kém gì chúng!</Text><Text Key="F65AF3D7">Ấm Áp Mơ Hồ</Text><Text Key="0CF18961">Chơi với chó chắc chắn có thể khiến {0.SimFirstName} phấn khích!</Text><Text Key="03BE0614">Sức Mạnh Chó Con</Text><Text Key="4F2391F2">Chờ đã! {0.SimFirstName} có thể vừa nhận được nhiều hơn là tiếng sủa.</Text><Text Key="9358C78D">Căng Cơ</Text><Text Key="B1A82326">Một cách tinh tế nhưng hiệu quả, để cho {0.SimFirstName} biết rằng {F0.she}{M0.he} không được yêu thích lắm.</Text><Text Key="57831339">Khó Chịu Với Thú Cưng</Text><Text Key="DB4B4693">Lời động viên của {0.SimFirstName} đã có tác dụng!</Text><Text Key="F51A3042">Kết Nối Thú Cưng</Text><Text Key="955B9F38">Lời động viên của {0.SimFirstName} không có tác dụng.</Text><Text Key="6AFD7D37">Thú Cưng Từ Chối</Text><Text Key="B0B78660">Đồ đạc này bị cào rồi! {0.SimFirstName} cần nói chuyện với con mèo đó...</Text><Text Key="6E5651AF">Xé Tan Nát</Text><Text Key="7BFD4A88">Đôi khi tất cả những gì bạn cần là một khoảng thời gian nghỉ ngơi khỏi thế giới với một người bạn lông lá.</Text><Text Key="A09A8027">Thư Giãn Cùng Thú Cưng</Text><Text Key="F680CCC4">Ngồi Phịch Cùng Thú Cưng</Text><Text Key="34E6CD1D">Không có gì thú vị hơn là có những thành viên mới trong gia đình!</Text><Text Key="E7202A08">Sự Ra Đời Của Thú Cưng</Text><Text Key="3D6C002E">Ôm thú cưng khá là có tác dụng chữa lành. Có lẽ là do mặt đầy lông.</Text><Text Key="1411EAD1">Cảm Xúc Mơ Hồ</Text><Text Key="D32AFB44">Niềm hạnh phúc tột cùng từ chiếc mũi ướt nhất.</Text><Text Key="812DE90B">Những Nụ Hôn Thú Cưng</Text><Text Key="1FDC3160">Những tiếng kêu ma quái, siêu nhiên của một thú cưng ma gần đó khó chịu như âm thanh của nó.</Text><Text Key="08BE62AF">Tiếng Gào Ma Quái</Text><Text Key="ACE528B0">Tiếng Kêu Meo Ma Quái</Text><Text Key="524DF9CE">Tiếng Hú Ma Quái</Text><Text Key="77BA2FBB">Bạn đã gián tiếp hôn bồn cầu. Cố gắng đừng nghĩ về nó.</Text><Text Key="741BDC1A">Miệng Bồn Cầu</Text><Text Key="C97CA045">Đồ chơi này rất rất ướt!</Text><Text Key="85977E40">Bóng Nhầy Nhụa</Text><Text Key="4DEC8431">Nhận nuôi một con mèo luôn là một lý do để ăn mừng, nhưng đặc biệt là đối với một người yêu mèo như {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="6631A904">Một Con Mèo Để Gọi Là Của Riêng Tôi!</Text><Text Key="6E986067">Yêu mèo có thể phải trả giá bằng cảm xúc khi cần phải nói lời tạm biệt với chúng.</Text><Text Key="7A33DA9E">Không Còn Tiếng Gừ</Text><Text Key="0ACDABC8">Ai có thể cưỡng lại những sinh vật nhỏ bé lông xù này?</Text><Text Key="4A0DFF67">Mèo Con!</Text><Text Key="DF6DFDC4">{0.SimFirstName} - với tư cách là một người yêu mèo - khá buồn bã, vì mất đi một thành viên mèo trong gia đình.</Text><Text Key="084A688B">Lời Tạm Biệt Mơ Hồ</Text><Text Key="47D9129B">Nhận nuôi một con chó luôn là một lý do để ăn mừng, nhưng đặc biệt là đối với một người yêu chó như {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="5787707A">Một Con Chó Để Gọi Là Của Riêng Tôi!</Text><Text Key="EBE44A69">Yêu chó có thể phải trả giá bằng cảm xúc khi cần phải nói lời tạm biệt với chúng.</Text><Text Key="3A451D4C">Không Còn Tiếng Sủa</Text><Text Key="6B90C0C8">Những chú chó có trái tim yêu thương nhất có thể làm một ngày của bất kỳ Sim nào trở nên tươi sáng hơn với đôi mắt cún con đó.</Text><Text Key="37512E67">Chó Con!</Text><Text Key="B74826A6">{0.SimFirstName} - với tư cách là một người yêu chó - khá buồn bã, vì mất đi một chú chó trong gia đình.</Text><Text Key="C074C5B9">Lời Tạm Biệt Lông Lá</Text><Text Key="47DD3F08">Thương Tiếc Thú Cưng</Text><Text Key="E0F55C1C">Cái chết của một thú cưng có thể là một cú sốc lớn. Sims có thể thương tiếc tại bia mộ để cảm thấy thanh thản hơn.</Text><Text Key="2619F163">Dịch vụ Chăm Sóc Động Vật đã thu hồi một thú cưng do trường hợp bị bỏ bê. {0.SimFirstName} rất đau khổ.</Text><Text Key="F166C832">Thú Cưng Bị Bỏ Bê</Text><Text Key="4921982D">Một thú cưng đã bị mang đi để tìm một ngôi nhà khác. {0.SimFirstName} rất buồn.</Text><Text Key="35527BF8">Thú Cưng Bị Mang Đi</Text><Text Key="83EFD687">Cơ hội sinh hai hoặc ba con của {0.SimFirstName} cao hơn!</Text><Text Key="6E55273E">Cơ Hội Sinh Nhiều Con Hơn</Text><Text Key="2D6E12AB">Vui Vẻ</Text><Text Key="9A2D8544">Hăng Hái</Text><Text Key="98B62F50">Lo Lắng</Text><Text Key="1647EA0F">Uể Oải</Text><Text Key="8CFAF7F0">Tức Giận</Text><Text Key="45F1F4C8">Lo Lắng</Text><Text Key="AE147AC9">Uể Oải</Text><Text Key="1E840B57">Tán Tỉnh</Text><Text Key="9C55DBB3">Vui Vẻ</Text><Text Key="B7143CC7">Hăng Hái</Text><Text Key="ABB76C35">Sợ Hãi</Text><Text Key="E490A005">Không</Text><Text Key="F4D4783A">Gói Vàng (§240/Ngày)</Text><Text Key="2C786A4C">Gói Bạch Kim (§480/Ngày)</Text><Text Key="34120DAD">Những thú cưng mà bạn đã điều trị vẫn giữ được bình tĩnh ngay cả trong những phương pháp điều trị nghiêm ngặt nhất. Làm tốt lắm!</Text><Text Key="CDF471D6">Thú cưng của tôi hôm nay hơi căng thẳng!</Text><Text Key="D383D0C6">Thú cưng của tôi khá bình tĩnh khi ở đây!</Text><Text Key="47C656BE">Mức Độ Căng Thẳng</Text><Text Key="C567A262">Phòng Khám Thú Y của bạn nổi tiếng với các dịch vụ tuyệt vời với giá cả rất hợp lý.</Text><Text Key="5B726EED">Giá hơi cao so với chất lượng dịch vụ.</Text><Text Key="352ECE99">Dịch vụ tuyệt vời với giá cả tuyệt vời!</Text><Text Key="3F753E5B">Giá Trị Dịch Vụ</Text><Text Key="1B0A5B91">Khách hàng đang hết lời khen ngợi thái độ ân cần của bạn!</Text><Text Key="52A1E662">Các bác sĩ thú y ở đây không giỏi với thú cưng lắm...</Text><Text Key="95B14412">Các bác sĩ thú y ở đây rất giỏi với thú cưng!</Text><Text Key="B4C0207A">Thái Độ Ân Cần</Text><Text Key="039A4320">Phòng Khám Thú Y của bạn có thời gian chờ đợi rất ngắn, rất tốt cho những khách hàng cần chăm sóc khẩn cấp!</Text><Text Key="BE49272B">Tôi không hài lòng với thời gian chúng tôi phải chờ đợi.</Text><Text Key="9784C697">Thời gian chờ đợi ở đây ngắn và dễ chịu!</Text><Text Key="6E584A0D">Thời Gian Chờ Đợi</Text><Text Key="711E81F5">Phòng Khám Thú Y của bạn có chất lượng dịch vụ tuyệt vời! Bệnh nhân rất hài lòng với chất lượng chăm sóc của họ.</Text><Text Key="8C7BE57E">Không phải là dịch vụ tốt nhất mà chúng tôi từng có...</Text><Text Key="22F0CDFE">Đó là một chuyến đi tuyệt vời đến bác sĩ thú y!</Text><Text Key="148ABFF6">Chất Lượng Dịch Vụ</Text><Text Key="0557D31F">Phòng Khám Thú Y của bạn được trang bị thực sự tốt! Nó có một bầu không khí hoàn hảo xung quanh.</Text><Text Key="75F05288">Ugh! Tôi không hài lòng với vẻ ngoài của nơi này.</Text><Text Key="23EDADA0">Wow! Đây là một Phòng Khám Thú Y trông rất tuyệt.</Text><Text Key="0592EC24">Bầu Không Khí</Text><Text Key="4FFA4F70">Quảng Cáo</Text><Text Key="56E6747E">Sở hữu và điều hành một Phòng Khám Thú Y là công việc khó khăn. Thú cưng giống như gia đình đối với rất nhiều Sims, và họ tin tưởng bạn sẽ chăm sóc tốt cho người bạn lông lá bị bệnh của họ. Hãy chắc chắn thuê nhân viên lành nghề, quản lý phòng khám của bạn đúng cách và nâng cao kỹ năng bác sĩ thú y của bạn để thành công!

Để biết thêm chi tiết, vui lòng xem Bài Học về Quyền Sở Hữu Phòng Khám Thú Y!</Text><Text Key="72003158">Phòng Khám Thú Y - Quyền Sở Hữu</Text><Text Key="1F89964A">85%</Text><Text Key="57417D61">75%</Text><Text Key="FD65906C">150%</Text><Text Key="AF257DAC">100%</Text><Text Key="1238DEFD">200%</Text><Text Key="7D1384E0">Để có một Phòng Khám Thú Y hoạt động, bạn cần một Bàn Khám.</Text><Text Key="2F806EAE">Phòng Khám Thú Y Không Hoạt Động.</Text><Text Key="9A02BEBE">Phòng Khám Thú Y đang mở cửa kinh doanh.</Text><Text Key="94A9736D">Tiêu Chuẩn</Text><Text Key="D2800B1A">Cao Cấp (+50% chi phí điều trị)</Text><Text Key="716461ED">Chợ Đen (-50% chi phí điều trị)</Text><Text Key="2D3AA3DC">Sau khi xác nhận, tiền vốn thú y của bạn và giá trị lô đất sẽ được gửi vào tiền vốn của hộ gia đình bạn. Nếu tiền vốn thú y của bạn âm, chúng sẽ bị khấu trừ vào giá trị của lô đất để thanh toán các khoản nợ của bạn. Hộ gia đình sẽ kiếm được {0.Money} từ việc bán này.</Text><Text Key="20BF5BBA">Bán Phòng Khám Thú Y?</Text><Text Key="3BAE0769">Hãy thử làm thú cưng bình tĩnh lại trong khi bạn khám để giảm mức độ căng thẳng của nó.</Text><Text Key="C75C977A">Hãy thử giảm giá bán của bạn, nâng cao chất lượng nguồn cung của bạn hoặc cả hai!</Text><Text Key="D9093839">Hãy cố gắng ân cần hơn với bệnh nhân của bạn khi bạn đang điều trị cho họ.</Text><Text Key="0CE1BE38">Hãy thử thuê thêm nhân viên hoặc tăng số lượng trạm làm việc.</Text><Text Key="5BE5181D">Hãy thử tăng chất lượng nguồn cung của bạn hoặc thực hiện các phương pháp điều trị chính xác hơn.</Text><Text Key="41BC3843">Hãy thử dọn dẹp phòng khám của bạn hoặc thêm đồ đạc tốt hơn.</Text><Text Key="F9CD4C46">Phòng Khám Thú Y Hiện Tại</Text><Text Key="FF350C44">KHÔNG SỬ DỤNG</Text><Text Key="5911D659">Điều Trị:</Text><Text Key="1B4BDB53">{0.Money}</Text><Text Key="9B2129C0">Chi Phí Quảng Cáo:</Text><Text Key="F7FAFD2A">{0.Number}</Text><Text Key="7554F128">Lợi Nhuận Ròng:</Text><Text Key="BF5393F2">{0.Money}</Text><Text Key="3302D687">{0.Money}</Text><Text Key="5F772251">Công Ty Nhận Nuôi Thú Cưng.</Text><Text Key="E42E404E">Bác Sĩ Thú Y Cấp 1</Text><Text Key="148ED39B">Bác Sĩ Thú Y Cấp 2</Text><Text Key="6F42CCB0">Bác Sĩ Thú Y Cấp 3</Text><Text Key="C421ED45">Bác Sĩ Thú Y Cấp 4</Text><Text Key="BE35215A">Bác Sĩ Thú Y Cấp 5</Text><Text Key="F51405EC">Nhân Viên Nhận Nuôi</Text><Text Key="E9A1555D">Bác Sĩ Thú Y</Text><Text Key="0DD527A3">Bác Sĩ Thú Y</Text><Text Key="2FE2723F">Khả năng sinh sản cho Thú Cưng này được đặt thành:</Text><Text Key="A14A0B90">Tự Nhiên</Text><Text Key="CD8C2715">Đã Triệt Sản</Text><Text Key="B132AB72">Tùy Chọn Sinh Sản</Text><Text Key="232CE2DC">Khi bạn cần một đường thẳng mượt mà, phân định rõ ràng và muốn chắc chắn về vị trí của mình? Railin' là giải pháp duy nhất. Chà, đó là giải pháp tốt nhất mà chúng tôi đang bán.</Text><Text Key="C97364B3">Railin'</Text><Text Key="5614765C">Bây giờ đến phần thú vị: bắt đầu tùy chỉnh! Sửa đổi trực tiếp hình dạng cơ thể và khuôn mặt của thú cưng bằng cách nhấp và kéo vào đặc điểm bạn muốn tùy chỉnh. Thay đổi độ dài lông, đuôi hoặc tai của thú cưng từ các tùy chọn được cung cấp trong danh mục menu hình vòng cung và bắt đầu sử dụng Chế Độ Sơn nằm trong danh mục Dấu Lông.</Text><Text Key="10D6CF60">Chào mừng đến với The Sims 4 Tạo Thú Cưng! Meow ditty woof woof!

Bài học này sẽ cung cấp cho bạn một cái nhìn tổng quan nhanh về các tính năng có sẵn trong Tạo Thú Cưng. Cơ chế tạo thú cưng của bạn rất giống với việc tạo một Sim người, chỉ có một vài điểm khác biệt chính: chúng thường có lông và có xu hướng đứng trên bốn chân. Nhấp vào mũi tên bên phải và đến xem những gì mới cho những người bạn lông xù của bạn!</Text><Text Key="D2D271E5">Tạo Sim bắt đầu bạn với một Sim người được tạo sẵn. Để thêm mèo hoặc chó vào gia đình, hãy nhấp vào nút Thêm Sim ở bên phải hình thu nhỏ xiên của Sim người của bạn.</Text><Text Key="8B35E705">Dựa trên loại động vật bạn chọn, bạn sẽ được cung cấp danh mục Giống chó hoặc mèo ở bên phải thú cưng khởi đầu ngẫu nhiên của bạn. Chọn giống cụ thể mà bạn đã nghĩ đến làm điểm khởi đầu, hoặc chơi tất cả các loại và chơi với các combo khác nhau mà bạn có thể nhận được bằng cách nhấn nút ngẫu nhiên ở cuối màn hình.</Text><Text Key="E2B51DF7">Tạo Thú Cưng</Text><Text Key="9D4D1C57">Để truy cập Chế Độ Sơn cho thú cưng của bạn, hãy mở danh mục Màu Lông/Hoa Văn từ menu hình vòng cung. Nút này nằm ở trên cùng, bên cạnh các mẫu màu của dấu. Hãy chắc chắn chọn một lớp nền xứng đáng trước khi nhảy vào sơn. Danh mục Màu Lông/Hoa Văn có rất nhiều điểm khởi đầu tuyệt vời hoặc bạn có thể chọn cài đặt trước đầu tiên để chỉ áp dụng một màu nền phẳng. Bây giờ chỉ cần nhấp vào nút sơn đó để bắt đầu!</Text><Text Key="FC407D61">Bạn đang tìm kiếm thứ gì đó lập dị hơn một chút để trang trí cho thú cưng của mình? Hãy thử tab Tem để tìm một loạt các mẫu lông thú tuyệt vời và thiết kế kỳ lạ. Cuối cùng nhưng không kém phần quan trọng là tab Khuôn Tô, cho phép bạn vẽ một cách chính xác trong các mẫu đánh dấu do nghệ sĩ chế tạo. Hãy thử nghiệm với Thùng Đổ Màu và nhiều màu sắc trong khi ở tab Khuôn Tô để có một số kết hợp điên rồ!</Text><Text Key="1587659A">Khi bạn vẽ xong, hãy tiếp tục và nhấn nút quay lại ở phía trên bên trái của Bảng Điều Khiển Sơn để quay lại tất cả các tùy chọn Tạo Thú Cưng cơ bản khác.</Text><Text Key="ED22A757">Bên dưới bánh xe màu, bạn sẽ tìm thấy thư viện cọ vẽ của chúng tôi và bên dưới đó, bạn sẽ tìm thấy các thanh trượt kích thước và xoay. Nếu bạn muốn không vẽ cả hai mặt cùng một lúc và bạn muốn vẽ một con vật bất đối xứng hơn, hãy bỏ chọn chuyển đổi Vẽ Đối Xứng.

Bạn cũng có thể vẽ lên mũi thú cưng của mình bằng cách nhấp vào các nút vẽ mũi bên cạnh khuôn mặt của chúng ở chế độ thu phóng gần.</Text><Text Key="63246301">Bạn đang gặp khó khăn trong việc tiếp cận hoặc nhìn thấy một khu vực cụ thể để vẽ? Tận dụng các nút Tư Thế ở đầu màn hình. Những nút đó sẽ giúp thú cưng của bạn ngồi và giúp bạn dễ dàng tiếp cận để vẽ lưng của nó, chúng sẽ khiến thú cưng của bạn ngồi thẳng để bạn có thể dễ dàng tiếp cận hơn với bụng hoặc dưới cằm, và nó sẽ khiến thú cưng của bạn nằm xuống và cho bạn xem bụng vì nó quá dễ thương.</Text><Text Key="003B86F4">Ngoài quyền truy cập vào tất cả các màu sắc của cầu vồng, còn có một bộ công cụ tiện dụng để bạn sử dụng khi vẽ thú cưng của mình. Sử dụng ống nhỏ giọt để sao chép một màu cụ thể từ thú cưng của bạn, sử dụng xô sơn để tô toàn bộ con vật bằng một màu duy nhất và sử dụng công cụ tẩy để xóa bất kỳ khoảnh khắc oops nhỏ nào khi vẽ. Ngoài ra còn có một tùy chọn để điều chỉnh độ mờ của cọ vẽ của bạn để giúp pha trộn.</Text><Text Key="6B59FEC7">Giống như bạn có thể trực tiếp đẩy và kéo để sửa đổi hình dạng thú cưng của mình, bạn có thể nhấp và kéo con trỏ qua thú cưng của bạn để vẽ bất kỳ kiệt tác nào bạn có thể tưởng tượng. Bảng Điều Khiển Vẽ ở bên phải cung cấp cho bạn một bộ mẫu màu cơ bản, cũng như một bánh xe màu mạnh mẽ để tùy chỉnh màu sắc của cọ vẽ của bạn chính xác theo cách bạn muốn. Nhấp vào hình vuông ở bên trái của bánh xe màu để tinh chỉnh cài đặt màu sắc/độ bão hòa/độ sáng theo cách thủ công.</Text><Text Key="AF1EFD5F">Vẽ Thú Cưng</Text><Text Key="8B7AF5D9">Tạo Thú Cưng</Text><Text Key="65ABD3F6">Trong những gì bắt đầu như một loạt các cáo trạng và "những ý kiến nóng hổi" khuấy động trong tờ báo địa phương, Cột Bài Bình Luận đã truyền cảm hứng cho một phong trào kiến trúc với dòng bình luận dài, vững chắc, không lay chuyển. Nó sẽ không di chuyển, và thay vào đó, sẽ chống đỡ bất kỳ ngôi nhà địa phương nào bằng những quan điểm gay gắt của nó.</Text><Text Key="C00CB929">Cột Bài Bình Luận</Text><Text Key="99A1ACEA">Nhà Thám Hiểm Mèo</Text><Text Key="76F25EF8">Ăn Mặc Để Sống Chín Mạng</Text><Text Key="F4157DB6">Học Viên Ven Biển</Text><Text Key="18CBE23A">Bên Vịnh</Text><Text Key="EC08BA06">Giờ Chơi Thú Cưng Tiệc Tùng</Text><Text Key="62B5F1E2">Chó Con Bảnh Bao</Text><Text Key="253F342D">Đồ Sang Trọng Đáng Yêu</Text><Text Key="4BE7035C">Áo Flanel Tươi Mát</Text><Text Key="B124C033">Mẹ Thú Cưng Sang Trọng</Text><Text Key="BAA03A3B">Chó Poodle Bóng Bẩy</Text><Text Key="E55FF63E">Cáo Quyến Rũ Dữ Dội</Text><Text Key="DB24B377">Thuận Buồm Xuôi Gió</Text><Text Key="4B351220">The Chad</Text><Text Key="7234C43C">Đầy Túi Túi</Text><Text Key="5F334228">Hiện Tượng Simstagram</Text><Text Key="E4A938B4">Bố Mèo</Text><Text Key="1AE0160C">Hoàn hảo cho nhà ở bãi biển, nhà ở hồ hoặc nhà ở nông thôn, hàng rào này sẽ không làm gì để bảo vệ ngôi nhà của bạn khỏi gió, cát hoặc lũ lụt. Tuy nhiên, nó thực hiện một công việc tuyệt vời trong việc đẩy lùi khách thăm.</Text><Text Key="1D5609C3">Hàng Rào Bảo Vệ Bờ Biển</Text><Text Key="14D2A521">Gỗ Hickory Cổ</Text><Text Key="227E7C2C">Sơn Cẩu Thả</Text><Text Key="2386E129">Loại gỗ này là loại gỗ thẳng đứng nhất. Nó sẽ chống đỡ ngôi nhà của bạn cao hơn mặt đất để giữ cho những sinh vật gây hại tránh xa những hộp ngũ cốc yêu thích của bạn.</Text><Text Key="B870B00C">Gỗ Thẳng Đứng</Text><Text Key="4FA23833">Bể cá phong cách này không chỉ chứa nhiều cá mà bạn có thể nhét một vài đôi tất vào những ngăn kéo gỗ đẹp mắt đó. Nếu cá có chân, chúng có lẽ sẽ ghen tị!</Text><Text Key="D53BE162">Bể Cá Bến Cảng Trong Hộp</Text><Text Key="21134742">ArchEP04_Warehouse_30x20</Text><Text Key="DD1D47D9">ArchEP04_Warehouse_30x20</Text><Text Key="7A2E5104">Một thiết kế cổ điển không bao giờ lỗi mốt, những tấm lợp này được đảm bảo có nguồn gốc duy nhất từ gỗ lũa đã nằm dưới ánh mặt trời từ ba đến bảy ngày trở lên.</Text><Text Key="27CBBFCB">Mái Che Lợp Ván Gỗ Nhỏ</Text><Text Key="E00BE18D">Bạn có phải là một người độc thân chiết trung, người tránh ánh sáng ban ngày, nhưng khao khát một ngoại thất ngôi nhà phong cách? Nếu vậy, Mái Che Lợp Ván Gỗ được thiết kế dành cho bạn! Mua một cái cho mọi cửa sổ trong nhà của bạn để giảm ánh nắng và tăng thêm đẳng cấp.</Text><Text Key="F2C51BD8">Mái Che Lợp Ván Gỗ Lớn</Text><Text Key="6F2015E0">Không có gì làm máu của thú cưng bơm lên như một quả bóng mới tinh. Thật không may, những quả bóng này không bền nhất, vì chúng được làm từ vật liệu phân hủy sinh học, vì vậy chúng sẽ cần được thay thế theo thời gian.</Text><Text Key="29E3E82F">Bóng! Bóng! Bóng!</Text><Text Key="300B0749">Được chế tác từ phần còn lại của chiếc du thuyền yêu quý của Bartholomew, quán bar này có mùi muối nhẹ và mùi khói nồng nặc hơn. Thuyền trưởng Bart gửi đến bạn lời khuyên khôn ngoan này: Đừng bao giờ tổ chức một bữa tiệc trên thuyền có pháo hoa, rượu và một đoàn lạc đà không bướu nhảy múa.</Text><Text Key="840E09AC">Quán Bar Thuyền Trưởng Bartholomew</Text><Text Key="2D1E6A03">Khi bạn đang di chuyển và mối quan tâm phải "đi" đến với bạn một cách mạnh mẽ, nhẹ nhàng hoặc vô tội, thì đừng tìm đâu xa ngoài Public Tinkler. Xua tan đi nỗi lo lắng về những thác nước bên trong bị dồn nén và giải tỏa tất cả một cách an toàn ở nơi công cộng.</Text><Text Key="D98A9152">Public Tinkler</Text><Text Key="1F50ACDF">Huấn luyện viên phong cách sống và người cộng tác Shimmer Valair mời bạn đắm mình trong bồn tắm sang trọng Glossy Copper Tub. Các đặc tính ion hóa của đồng sáng bóng chắc chắn sẽ thêm ánh sáng cho tóc, móng tay, răng và da của bạn để có một vẻ ngoài trẻ trung, tràn đầy sinh lực hơn. Ghen tị ư? Không. Bị ghen tị.</Text><Text Key="D2309586">Bồn Tắm Đồng Sáng Bóng của Shimmer</Text><Text Key="9FAF52E3">Hãy nghỉ ngơi trên tác phẩm hiện đại này lấy cảm hứng từ những chiếc giường thời xưa. Nó có thể tốn nhiều tiền hơn giường của ông cố bạn, nhưng tấm nệm chắc chắn thoải mái hơn.</Text><Text Key="BADE34B2">Giường Thuộc Địa Hiện Đại</Text><Text Key="B571C527">Trưng bày chiếc chăn bông của bà như nó vốn dĩ phải được nhìn thấy, trên một chiếc giường! Thú vị, hoài cổ và quan trọng nhất là ấm áp.</Text><Text Key="34E3615E">Giường Thủ Công Ấm Cúng</Text><Text Key="A4A69D19">Đôi khi bạn có một chú chó lớn hoặc một chú mèo đầy tham vọng và chúng khao khát một không gian rộng lớn để ngủ, nghỉ ngơi và thường nằm dài. Trạm Ngủ Thú Cưng Khổng Lồ là hoàn hảo cho những con thú như vậy. Yêu cầu bốn chân và lông.</Text><Text Key="88C05C9C">Trạm Ngủ Thú Cưng Khổng Lồ</Text><Text Key="6BDB6F61">Thú cưng của bạn xứng đáng có một đêm ngon giấc hoặc một giấc ngủ trưa ngon lành, thực sự là bất cứ lúc nào chúng mệt mỏi. Lần tới khi bạn muốn chúng ra khỏi giường, hãy cân nhắc một chiếc Giường Thú Cưng Giờ Ngủ chỉ dành cho chúng.</Text><Text Key="A46AD814">Giường Thú Cưng Giờ Ngủ</Text><Text Key="62B3D185">Một chiếc giường cho một người có kích thước hoàn hảo khi trái tim bạn chỉ có thể chứa đựng sự ấm áp của một thực thể duy nhất - chính bạn. Có lẽ thời gian chưa phù hợp để bạn chia sẻ tình cảm của mình. The Seaside Loner không phán xét! Kéo chăn lại cho một người.</Text><Text Key="AAFA4580">Người Cô Đơn Bên Bờ Biển</Text><Text Key="1CE20400">Không cần phải tranh cãi xem mèo hay chó tốt hơn, với bộ phòng ngủ của Ngài Woof và Bà Meow, trẻ em có quyền tự do lựa chọn bộ ga trải giường yêu thích của mình từ nhiều loại đại diện như nhau cho cả hai loài động vật được yêu thích.

Ý tôi là thực sự, ai có thể cưỡng lại bàn chân có móng vuốt đáng yêu trên chiếc giường này?</Text><Text Key="9CFE56CF">Giường Trẻ Em Của Ngài Woof và Bà Meow</Text><Text Key="FF23138A">Vào những ngày khi những lá thư có màu đỏ thẫm và những bản tuyên ngôn độc lập rộng lớn được soạn thảo trên giấy da, công ty Cất Sách Cách Mạng đã được thành lập. Vẫn còn ở đây, hơn 200 năm sau, nó tìm cách giấu những cuốn sách bìa mềm quý giá nhất của bạn cho những người nổi dậy và độc giả tương lai.</Text><Text Key="65A8C395">Nơi Cất Sách Cách Mạng</Text><Text Key="E4F9B174">Như những cư dân ven biển đã biết rõ, khả năng xảy ra một trận lụt lớn là, à thì, thấp. Nhưng! Nó có thể xảy ra! Có lẽ! Đừng tìm đến thuyền hoặc thuyền nhỏ, vì chúng có chi phí quá cao. Thay vào đó, hãy nổi đến nơi an toàn trên Kệ Nổi của bạn trong khi thưởng thức một cuốn tiểu thuyết hay!</Text><Text Key="9337F6DB">Kệ Nổi</Text><Text Key="274FE146">Được tìm thấy bởi một người bạn đồng hành thú cưng trung thành, ai biết điều gì có thể ở bên trong?</Text><Text Key="3F20DAD9">Hộp Bí Ẩn</Text><Text Key="FC806593">Được chặt tươi từ những khu rừng trải thảm của Catalonia, cây mèo này cố gắng hết sức. Thật không may, điều đó không có nghĩa là nhiều. Mèo sẽ nằm dài trên đỉnh và này, ít nhất phần giữa cũng có tác dụng như một trụ cào! Điều đó khá круто phải không?</Text><Text Key="A4215D42">Cây Mèo Cây Tùng Thảm DeLame</Text><Text Key="141C2893">Được chặt tươi từ những khu rừng trải thảm của Catalonia, cây mèo này dành cho những người thích suy nghĩ bên trong hộp. Và leo trèo bên trong hộp. Và ngủ bên trong hộp.</Text><Text Key="E7933642">Cây Mèo Cây Tùng Thảm DeBox</Text><Text Key="A0404028">Được chặt tươi từ những khu rừng trải thảm của Catalonia, cây mèo sang trọng này chỉ mang đến những điều tốt nhất về sự thoải mái cho mèo con. Chúng có thể leo trèo, khám phá và khảo sát lãnh thổ của mình theo ý thích. Hoặc ngủ. Hầu hết là ngủ.</Text><Text Key="3F87BE47">Cây Mèo Cây Tùng Thảm Deluxe</Text><Text Key="4E452989">Chúng tôi ở đây tại Carpeted Conifers tự hào chỉ bán những cây mèo tốt nhất, được chặt tươi từ những khu rừng trải thảm của Catalonia, và thành thật mà nói, chúng tôi đã thử một cái gì đó mới ở đây. Bằng cách đợi đến giữa mùa đông khi cây mèo đã rụng hết lớp thảm mềm mại, mịn màng, chúng tôi đã có được ngôi nhà vui chơi cho mèo kiểu dáng đẹp và đẹp này.</Text><Text Key="5B166DEC">Cây Mèo Cây Tùng Thảm DeCarpeted</Text><Text Key="FDD94680">Được chặt tươi từ những khu rừng trải thảm của Catalonia, cây mèo này kết hợp tất cả những trò tiêu khiển yêu thích của mèo của bạn với nhau thành hai ngọn tháp cộng sinh.</Text><Text Key="EF83964F">Cây Mèo Cây Tùng Thảm Duet</Text><Text Key="780D1254">Bạn cần thiết lập quan hệ với mèo hung dữ của mình? Bạn gặp khó khăn trong việc giữ cho thú cưng buồn chán của bạn được giải trí? Không cần tìm đâu xa ngoài Cat Dazzler! Cơ chế đơn giản này đảm bảo HÀNG GIỜ giải trí cho động vật ăn thịt hầu như không được thuần hóa của bạn. Tất cả những gì bạn làm là lắc cái này trước mặt mèo của bạn và xem nó cố gắng giết Cat Dazzler thay vì gia đình bạn. Việc sống sót khi sở hữu một con mèo chưa bao giờ dễ dàng hơn thế.</Text><Text Key="AB40D03B">Cat Dazzler</Text><Text Key="A8DC2680">Rainbow Edition Dazzler chứa tất cả niềm vui và sự an toàn của phiên bản thông thường nhưng có một chút thay đổi! Giờ đây, nó có một loạt các màu sắc rực rỡ tuyệt đẹp sẽ đưa kẻ săn mồi tàn bạo nhỏ bé của bạn lên những tầm cao mới của sự phấn khích!</Text><Text Key="2156364F">Cat Dazzler – Phiên Bản Cầu Vồng</Text><Text Key="072F1F09">Quá mơ hồ, quá vui và quá lộn xộn.</Text><Text Key="DF7F566C">Đũa Phép Mèo Lông</Text><Text Key="F2D4E0B5">Quá mơ hồ, quá cầu vồng và quá lộn xộn.</Text><Text Key="CBFD7350">Mèo Lông Cầu Vồng</Text><Text Key="DC5C4DCD">Những loại thuốc thần kỳ của Tiến sĩ Magi-Heal không tự làm ra! Chà, chúng gần như làm được với trạm chế tạo thuốc tiên tiến này. Chế tạo những thứ để giúp các kỳ thi và ca phẫu thuật của bạn dễ dàng hơn, hoặc các món ăn cho thú cưng với những hiệu ứng kỳ lạ!</Text><Text Key="4FD65E18">Máy Chế Tạo Thuốc Magi-Heal của Tiến sĩ</Text><Text Key="28249824">Trạm chế tạo thuốc của Tiến sĩ Budget-Bandage chế tạo chính xác những thứ giống như mô hình đắt tiền hơn của Tiến sĩ Magi-Heal. Không có gì sai khi làm mọi thứ với một ngân sách tiết kiệm!</Text><Text Key="6904326B">Máy Chế Tạo Thuốc Tiết Kiệm Của Tiến Sĩ Budget-Bandage</Text><Text Key="63DA0C63">Chống muối, chống gió và chống động đất, Ống Khói Mặn Của Big Puff chắc chắn sẽ dẫn tất cả khói trong nhà bạn ra bên ngoài một cách trơn tru, an toàn và có tính thẩm mỹ.</Text><Text Key="30E62932">Ống Khói Mặn Của Big Puff</Text><Text Key="05F0F31B">Đống Lông Vũ</Text><Text Key="ABB029FA">Quá Mềm Mại?</Text><Text Key="D3BA4210">Bồ câu có thể được tìm thấy trên khắp thế giới. Thường được gọi là chuột của vương quốc chim, bồ câu đã bị bôi nhọ một cách không công bằng. Nó khá hùng vĩ so với nhiều sinh vật không bay.</Text><Text Key="82CAA13F">Lông Bồ Câu</Text><Text Key="9DCC78DD">Loài chim có phần thanh lịch này lang thang ở các vùng đất ven biển nhưng đôi khi được tìm thấy ở sâu trong đất liền. Các hoạt động của nó bao gồm tranh giành rác, ăn trộm thức ăn và làm cho công nhân bến tàu tức giận.</Text><Text Key="82B69CC8">Lông Hải Âu</Text><Text Key="7473B5B2">Chiếc lông vũ màu đen mun này thuộc về con quạ xảo quyệt. Nhiều người đuổi theo những con chim đẹp này khỏi nhà của họ vì nhầm chúng là kẻ trộm. Họ đã nhầm, quạ chỉ lấy những gì họ cần và không bao giờ lấy nhiều hơn.</Text><Text Key="5CF2244D">Lông Quạ</Text><Text Key="D19AD59F">Vịt trời thật khó để so sánh với các loài chim khác. Không có loài chim nào khác kết hợp trí thông minh cực kỳ thấp với bộ lông đẹp như vậy. Thật tốt khi chúng sinh sản như bồ câu.</Text><Text Key="18A9E946">Lông Vịt</Text><Text Key="23FC79A4">Chim sẻ là loài chim rất hấp dẫn với nhiều màu sắc và hoa văn khác nhau. Nhiều người thèm muốn chúng làm thú cưng mặc dù chim sẻ hoàn toàn không thích loài người. Chúng cũng là những đống đổ nát thần kinh.</Text><Text Key="68BB1EEB">Lông Chim Sẻ</Text><Text Key="8F3BCE51">Chim hồng y đầy màu sắc yêu thích hạt giống của nó và khoe bộ lông ấn tượng của nó. Mặc dù chúng là những người hàng xóm tuyệt vời, nhưng chúng không nổi tiếng về kỹ năng bóng chày của mình.</Text><Text Key="BDA310A4">Lông Chim Hồng Y</Text><Text Key="5A1D3D46">Diệc là những sinh vật kỹ tính, luôn chải chuốt bản thân. Nổi tiếng với tốc độ săn bắn và sự kiên nhẫn vô hạn, chúng có thể được ngưỡng mộ mà không cần chim bạc má.</Text><Text Key="B8122ED9">Lông Diệc</Text><Text Key="07BCDDF3">Chim giẻ cùi xanh được biết đến nhiều nhất với bộ lông màu xanh da trời tuyệt đẹp của nó. Ít được biết đến là trí thông minh của nó và khuynh hướng là một loài chim gia đình. Tuy nhiên, kỹ năng bóng chày của chúng vẫn còn đáng ngờ, thậm chí còn tệ hơn cả chim hồng y.</Text><Text Key="A8DA3822">Lông Chim Giẻ Cùi Xanh</Text><Text Key="B2E9F888">Mặc dù thường được đánh giá cao như một loài chim săn, gà lôi trống có bộ lông đáng kinh ngạc. Những người sưu tập sẽ chiêm ngưỡng bộ lông của chúng trong khi xem xét ăn gì với phần còn lại của con chim cho bữa tối.</Text><Text Key="92C52A27">Lông Gà Lôi</Text><Text Key="64C19082">Thường là một sinh vật thời tiết đóng băng, rất hiếm khi thấy lông chim mỏ cụt xung quanh những khu vực này. Có lẽ bị lạc trên đường đến một quần thể sinh sản? Hay trốn khỏi Iceland?</Text><Text Key="B054D97D">Lông Chim Mỏ Cụt</Text><Text Key="718FA4AD">Vẹt có nhiều loại lông đẹp. Hiếm ở những vùng đất này, những chiếc lông này thường được đánh giá cao hơn bản thân những con chim. Chúng có xu hướng không cắn và cãi lại.</Text><Text Key="220DF978">Lông Vẹt</Text><Text Key="2EEFF860">Một phát hiện hiếm có, các chuyên gia nghĩ rằng con cú này đã biến mất từ lâu khỏi thế giới. Bộ lông siêu nhiên của nó đã khiến các nhà khoa học tin rằng đó là một kẻ trốn vé từ các cuộc tấn công vào một hành tinh gần đó. Điều này sẽ tạo nên một tác phẩm trưng bày ấn tượng trong bất kỳ bộ sưu tập lông vũ nào.</Text><Text Key="A25107AF">Lông Spotted Sixam</Text><Text Key="037DC223">Khi xem xét bản sao để bán tác phẩm kiến trúc tuyệt vời này, chúng tôi đã đấu tranh để mô tả cách nó nhô ra và giữ mái nhà như các tầng tại chỗ, hoặc...à thì, điều đó có vẻ đủ, thực tế.</Text><Text Key="41CE07F2">The Corbeller of Length</Text><Text Key="ED1514C3">Khi xem xét bản sao để bán tác phẩm kiến trúc tuyệt vời này, chúng tôi đã đấu tranh để mô tả cách nó nhô ra và giữ mái nhà như các tầng tại chỗ, hoặc...à thì, điều đó có vẻ đủ, thực tế.</Text><Text Key="8ADE3912">The Stouter Corbeller</Text><Text Key="AC82016B">Mặc dù nó có thể không bao giờ di chuyển, nhưng cần cẩu này mang đến một cái nhìn rất công nghiệp cho bất kỳ địa điểm nào.</Text><Text Key="7DF3066A">Cẩu Nó Lên</Text><Text Key="8621E7DC">Không có thú cưng nào thích lồng vận chuyển. Không có thú cưng nào cả. Nó chỉ có nghĩa là những điều tồi tệ.</Text><Text Key="7DC963B3">Lồng Vận Chuyển Thú Cưng "Đáng Sợ"</Text><Text Key="46A60F7A">Trong một loại vải dễ bảo trì, nhẹ nhàng khi chạm vào. Chiếc rèm này thêm kết cấu cho một căn phòng với một chút phong cách grunge hiện đại tinh tế.</Text><Text Key="D0FA2325">Vải Ca Rô Fab</Text><Text Key="F4758BE8">Đôi khi những điều đơn giản lại là tốt nhất. Món đồ cổ điển nhưng thanh lịch này sẽ giúp bất kỳ căn phòng nào trở nên thành công một cách dễ dàng.</Text><Text Key="151FAE07">Rèm Cổ Điển</Text><Text Key="E38D556C">Nhờ tính linh hoạt của các mẫu vải, những chiếc rèm này có thể thanh lịch và tinh tế, thủ công và ấm cúng, vui tươi và hiện đại, hoặc bất cứ điều gì ở giữa!</Text><Text Key="1F4166A3">Rèm Quê Mộc Mạc</Text><Text Key="B874A9D8">Phiên bản "thả xích" (bạn thấy chúng tôi làm gì ở đó không?) của rèm Bones And Paws xuất hiện để làm cho bất kỳ căn phòng nào, trở thành căn phòng tuyệt vời nhất từ trước đến nay. Các chi tiết đầy màu sắc của nó sẽ làm vui lên ngay cả những tâm trạng tồi tệ nhất. Kết hợp với Paws And Bones - Right để có một cái nhìn hoàn chỉnh.</Text><Text Key="DF8A6F57">Paws And Bones - Trái</Text><Text Key="27311377">Phiên bản "thả xích" (bạn thấy chúng tôi làm gì ở đó không?) của rèm Bones And Paws xuất hiện để làm cho bất kỳ căn phòng nào, trở thành căn phòng tuyệt vời nhất từ trước đến nay. Các chi tiết đầy màu sắc của nó sẽ làm vui lên ngay cả những tâm trạng tồi tệ nhất. Kết hợp với Paws And Bones - Right để có một cái nhìn hoàn chỉnh.</Text><Text Key="C5950ECE">Paws And Bones - Phải</Text><Text Key="25E5BB10">Thể hiện tình yêu của bạn với tất cả những chú chó trên thế giới bằng cách trưng bày tác phẩm chiết trung nhưng phức tạp này trong cửa sổ của bạn. Những dấu chân đầy màu sắc làm cho bất kỳ căn phòng nào trở nên sống động và tràn đầy sức sống. Kết hợp nó với Bones And Paws - Right để tạo ra cái nhìn toàn diện cho cửa sổ.</Text><Text Key="0E51BC3F">Bones And Paws - Trái</Text><Text Key="B1894AAF">Thể hiện tình yêu của bạn với tất cả những chú chó trên thế giới bằng cách trưng bày tác phẩm chiết trung nhưng phức tạp này trong cửa sổ của bạn. Những dấu chân đầy màu sắc làm cho bất kỳ căn phòng nào trở nên sống động và tràn đầy sức sống. Kết hợp nó với Bones And Paws - Left để tạo ra cái nhìn toàn diện cho cửa sổ.</Text><Text Key="5CB2DCF6">Bones And Paws - Phải</Text><Text Key="B474C28F">Đơn giản nhưng thanh lịch, Rèm Bella mời gọi cả sự riêng tư và ánh nắng mặt trời.</Text><Text Key="FA6FD156">Rèm Bella Cơ Bản</Text><Text Key="2E28607B">Thiết kế rèm cổ điển này rất linh hoạt và dễ may. Nhưng vì bạn không biết cách may nên chúng tôi khuyên bạn nên mua chúng từ chúng tôi.</Text><Text Key="8AB188DA">Rèm Quê Ấm Cúng</Text><Text Key="68A61C6C">Lớn hơn Rèm Bella Cơ Bản, mẫu lớn hơn, tươi tốt hơn này có nhiều vải hơn với mức giá cao hơn tương ứng.</Text><Text Key="C1D30BA3">Rèm Bella Lớn Hơn</Text><Text Key="EA00AB96">Cho dù là màu trơn hay có hoa văn, những chiếc rèm này đều có một đường viền đẹp mắt, tạo thêm nét tinh tế và sang trọng cho bất kỳ căn phòng nào.</Text><Text Key="D4031949">Rèm Quê Duyên Dáng</Text><Text Key="3B36CFB1">Là lớn nhất và do đó là tốt nhất trong dòng Rèm Bella, trang phục cửa sổ lạ mắt này vừa hấp dẫn vừa không gây dị ứng.</Text><Text Key="47FFB384">Rèm Bella Lớn Nhất</Text><Text Key="5682582F">ĐỒ ĂN! ĐỒ ĂN! ÔI TRỜI ƠI ĐỒ ĂN!</Text><Text Key="516D8D76">Đề Can Bát Đựng Thức Ăn</Text><Text Key="49450A61">Đây là NoNo, con mèo thanh lịch nhất trong khu phố, và điều đó không được phép thảo luận - Chà, Nono sẽ không cho bạn thảo luận về điều đó. NoNo, Ồ, Không Đời Nào. Được bổ nhiệm tốt 15 trên 10. Cứ là chính mình đi, NoNo.</Text><Text Key="57AEB914">Đề Can NoNo</Text><Text Key="BFAF6F2E">Ngồi. Yên. Nói chuyện với người chết. Lấy một tin nhắn từ tương lai. Lăn qua những bí ẩn vĩnh cửu của vũ trụ. Mở mang tâm trí của bạn với những khả năng.</Text><Text Key="D55307D1">Đề Can Xem Chỉ Tay Chân</Text><Text Key="E261B233">Đây là Dage. Vâng, với chữ 'a'. Anh ấy thích lấy bất cứ thứ gì bạn ném, ngay cả những thứ bạn không ném. Chúng tôi nghĩ rằng anh ấy có thể đã xem quá nhiều phim phiêu lưu.

Một người nhiệt tình 15 trên 10 - Một cậu bé ngoan như vậy!</Text><Text Key="348D2F62">Đề Can Dage</Text><Text Key="9359F534">Mickey là một giống chó Shetland Scooterpoo quý hiếm. Không thể nhìn thấy bất cứ điều gì. Vẫn có vẻ thất vọng tột độ về trang phục của bạn. Một người xác định 12 trên 10. Không ai biết thời trang như Mickey.</Text><Text Key="701B729B">Đề Can Mickey</Text><Text Key="33D49721">Princess không thực sự là hoàng gia, nhưng cô ấy có thể giả vờ tất cả những gì cô ấy muốn. Một người hoàng gia 11 trên 10. Bí mật của bạn an toàn với chúng tôi, Princess.</Text><Text Key="7ADA10D4">Đề Can Princess</Text><Text Key="4E599316">Gemma Lou rất nghi ngờ tia laser đỏ nhỏ đang di chuyển trên sàn nhà. Cẩn thận lên kế hoạch cho phương pháp tấn công của cô ấy. Một người chu đáo 13 trên 10. Chúng tôi cũng không tin nó, Gemma Lou.</Text><Text Key="294237C9">Đề Can Gemma Lou</Text><Text Key="08283B4B">Cashew vừa có một cái đuôi mới. Hơi khoe khoang nhưng chúng ta sẽ vượt qua được thôi. Một người trắng trợn 12 trên 10. Hãy thể hiện bản thân đi, Cashew.</Text><Text Key="BF1D90CA">Đề Can Cashew</Text></STBLKeyStringList>