<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="DF1C30E1">Có bao giờ bạn mơ ước được khoe sách mà giấu đi mớ bừa bộn chưa? Cái kệ sách này cho phép bạn làm cả hai, lại còn rất phong cách nữa chứ.</Text><Text Key="A2466494">Tủ Sách Kiểu Dáng Đẹp</Text><Text Key="399A6B98">Không gì đã bằng có đủ bộ sưu tập sách của tác giả mình thích á.</Text><Text Key="DF7A5E17">Tuyển tập đồ đạc</Text><Text Key="3978102E">Cái kệ sách độc đáo này có thể được đặt ở bất cứ đâu để đảm bảo bạn luôn có gì đó để đọc ngay bên cạnh.</Text><Text Key="D7591AD1">Giá Sách Khoe Khoang</Text><Text Key="67D740A7">Tùy theo ý thích, bạn có thể điều chỉnh cái đèn này lên xuống, trái phải. Thậm chí còn chỉnh được độ sáng nữa đó nha!</Text><Text Key="43BBFBDE">Đèn Lên Xuống nè</Text><Text Key="39541F85">Cái đèn nhỏ này có vẻ là sự kết hợp hoàn hảo giữa UFO và một đám mây siêu siêu mềm mại đó. Cho đến khi nó quyết định trở về hành tinh của nó, bạn có thể đặt nó lên bất kỳ bề mặt nào để mang lại ánh sáng dịu nhẹ và ấm áp cho không gian của bạn nha.</Text><Text Key="E8ADCF80">Đèn Mây Mờ</Text><Text Key="AA9EDC00">Bức tranh này có thể đại diện cho bất cứ thứ gì bạn muốn, miễn là bạn có trí tưởng tượng. Bạn vẫn chưa thấy gì à? Không sao, bạn cứ coi như nó gợi nhớ về ngôi nhà tuổi thơ của bạn ở quê, không khí trong lành buổi sáng và cảm giác tự do hồi bé đi. Hơi bị đơn giản, nhưng chắc chắn là sẽ hiệu quả đó nha!</Text><Text Key="B36D5ECF">Những nét vẽ ngẫu hứng cho những hình thù bất ngờ.</Text><Text Key="FC5EBF85">Cái bệ cổ này quá là hợp để khoe mấy món đồ trang trí xịn xò của bạn đó nha.</Text><Text Key="C08BAF80">Bệ đỡ từ thời xa xưa</Text><Text Key="F87EB563">Một cái cây là cách tuyệt vời để mang sự sống vào nhà, thêm chút xanh tươi nữa chứ!</Text><Text Key="8731D432">Thiên Đường Nhỏ Bé</Text><Text Key="376E0814">Cái thảm này là hàng độc đó nha, được dệt thủ công bởi thợ dệt xịn nhất chợ đó. Nhớ kể công mỗi khi có khách khen nha!</Text><Text Key="D19320FB">Thảm Tương Phản</Text><Text Key="4ECA54D9">Không gì tuyệt vời hơn một chiếc vách ngăn trang nhã để thêm chút riêng tư, đúng không!</Text><Text Key="0C6B295C">Màn Ngăn Trang Trí Thanh Lịch</Text><Text Key="2C95E5E0">Cái bàn tính cổ này là tổ tiên của máy tính bỏ túi của chúng ta đó. Giờ có lẽ nó không hữu dụng lắm đâu, nhưng mà có nó làm đồ trang trí cũng hay phết.</Text><Text Key="2DBC582F">Máy Tính Ngoài Mạng Lưới Điện</Text><Text Key="81252D42">Nhờ có cái bát trang trí này, bạn có thể thêm chút màu sắc cho căn phòng của mình đó nha.</Text><Text Key="8C805A3D">Shelly cái Bát nè!</Text><Text Key="AAA8D226">Chứng tích của thời xưa nè, nó gần giống như mấy tấm hình tự sướng thời cổ điển đó. Cho dù bức tượng này có bị hư hại đến mức mình không nhận ra ai đi nữa, thì nó vẫn nhìn đẹp trong phòng khách của bạn đó nha!</Text><Text Key="E9F7F039">Tượng Cổ</Text><Text Key="BDAED197">Cái điêu khắc trừu tượng này không có hình dạng cụ thể đâu nha. Nó được làm ra để bạn tha hồ tưởng tượng đó. Nghe đâu có người còn thấy hình con lạc đà không bướu trong đó nữa cơ.</Text><Text Key="9BA0A06E">Kiệt Tác Xếp Chồng Hoàn Hảo</Text><Text Key="E5B2EC4C">Cẩn thận cái bình trang trí này nha. Nó sống sót qua cả mấy thế kỷ trước rồi đó, mà lỡ tay làm vỡ thì phí lắm à nghen.</Text><Text Key="57243803">Bình cổ xưa được bảo quản hoàn hảo</Text><Text Key="D3B109D7">Giống y chang mì ống với phô mai ấy, hai đứa nó sinh ra là để dành cho nhau rồi.</Text><Text Key="F37E51AE">Bộ đôi</Text><Text Key="929D4E7F">Lấy cảm hứng từ mấy hình khối kiến trúc nè, tác phẩm nghệ thuật này tạo ra mấy cái bóng khác nhau suốt cả ngày, nhìn lúc nào cũng thấy mới lạ luôn á.</Text><Text Key="73EB4CA6">Bóng Tối Ban Ngày</Text><Text Key="3EC5970F">Với chân mạ crôm và ghế xoay được, chiếc ghế bành này kết hợp giữa sự thanh lịch và thoải mái. Quá là lý tưởng để bạn nghỉ ngơi thư giãn một tẹo đó nha.</Text><Text Key="F04926D6">Ghế bành da cổ điển</Text><Text Key="9C7A432F">Sự đơn giản và thanh lịch hòa quyện để tạo ra chiếc ghế bành xinh xắn này cho bạn đó nha.</Text><Text Key="956B5E76">Ghế bành Một Mảnh</Text><Text Key="FBCD70C2">Cái ghế tình yêu này không những sang xịn mịn đâu nha, mà còn êm ái dễ chịu nữa, đúng chuẩn để nghỉ ngơi sau một ngày làm việc mệt mỏi, hoặc là tâm sự mỏng với bạn bè hay người yêu luôn đó.</Text><Text Key="4996CCBD">Ghế Tình Yêu Hai Mảnh</Text><Text Key="4EFE9D69">Nhớ hồi xưa mua bộ Ghép Đôi đầu tiên hông? Giờ gia đình mình đông hơn rồi, cần thêm chỗ thứ ba á. May quá, khỏi mua sofa mới luôn. Nhờ cái hệ thống gắn kín đáo với thêm tí Simoleon nữa, là mình muốn nối bao nhiêu chỗ cũng được luôn!</Text><Text Key="F7CDA64C">Ghế sofa ba mảnh</Text><Text Key="26EAD093">Công ty SimStone &amp; Co. xin hân hạnh giới thiệu với bạn chiếc bàn trà thanh lịch này. Bàn được làm từ loại đá xịn sò nhất, trực tiếp từ Tartosa luôn đó nha! Cứ yên tâm tin tưởng SimStone &amp; Co. đi, tụi mình dám khẳng định đây là chất liệu đỉnh của chóp trên thị trường, xịn đến nỗi chiếc bàn trà này được bảo hành trọn đời luôn á!</Text><Text Key="4DEEAE42">Tảng Đá Nằm Phơi Mình</Text><Text Key="8028AC73">May mắn thay, SimStone &amp; Co. còn dư quá trời đá từ mấy cái bàn cà phê của họ—mà họ thì ghét lãng phí nguyên liệu—nên họ làm được cái bàn cạnh ghế hợp tông luôn nè! Bàn này mà để cạnh sofa thì hết sẩy, mà dĩ nhiên là cũng được bảo hành trọn đời luôn nha!</Text><Text Key="123F5BA2">Bàn Đầu Giường Bên Cạnh Tui</Text><Text Key="EA1DE6C2">Tìm thấy ở một gác mái cũ kỹ, cái tủ ly cổ này đã giữ kín những bí mật của mấy đời rồi đó. Nhờ kích thước rộng rãi và bản lề chắc chắn, nó sẵn sàng chứa đựng bí mật của bạn trong mấy chục năm nữa đó nha.</Text><Text Key="9B924EBD">Tủ ly chạm khắc cổ</Text><Text Key="1A5B1EF1">Giấy dán tường của Woody</Text></STBLKeyStringList>