<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="9F1D923D">Cho một Sim chơi bowling và đạt được một trận hoàn hảo toàn strike trên Đường Băng Bowling.</Text><Text Key="D9C8224D">Lạc Đà Hoàn Hảo</Text><Text Key="CA3EBA22">(Từ Chơi Bowling Quá Nhiều)</Text><Text Key="791E0235">(Từ Chơi Bowling Quá Nhiều)</Text><Text Key="56A1F24F">(Từ Xem Bowling)</Text><Text Key="1B26C56F">(Từ Thua Một Ván Bowling Một Cách Chân Chính)</Text><Text Key="480AA9B5">Wow, mười cú strike! {0.SimFirstName} vừa chơi một trận bowling hoàn hảo!

Chắc phải là một Sim cực kỳ tự luyến mới mua cúp bowling chỉ để khoe khoang thành tích của mình, nhưng chúng tôi sẽ làm ngơ nếu {0.SimFirstName} muốn lượn lờ trong Chế Độ Xây Dựng...</Text><Text Key="C77349D4">Lạc Đà Hoàn Hảo</Text><Text Key="D71B5BFD">(Từ Bowling Dưới Ánh Trăng)</Text><Text Key="ACDFF61E">(Từ Thắng Một Ván Bowling)</Text><Text Key="D5B82357">Tăng Cường Kỹ Năng Bowling</Text><Text Key="BF0895D0">Thứ này sẽ tăng tốc độ Sim của bạn đạt được Kỹ Năng Bowling trong khi tham gia Buổi Tụ Tập Câu Lạc Bộ.</Text><Text Key="4D8688D8">Tất cả cùng tung hô {M0.Vua}{F0.Nữ hoàng} Bowling! Chúc {M0.ngài}{F0.bà} trị vì muôn năm!</Text><Text Key="660BDC57">{M0.Vua}{F0.Nữ hoàng} Bowling</Text><Text Key="BF9CD5E2">{0.SimFirstName} trông rạng rỡ hẳn sau một trận bowling xuyên vũ trụ.</Text><Text Key="825DC35D">Bowling Dưới Ánh Trăng</Text><Text Key="6DD88DC4">Tay của {0.SimFirstName} đã tê rần hết cả rồi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sẽ chơi bowling tệ hơn cho đến khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} hồi phục.</Text><Text Key="BF65188B">Chơi Bowling Quá Sức</Text><Text Key="2C504DDD">Cơ bắp của {0.SimFirstName} bắt đầu cảm thấy căng cứng vì chơi bowling quá nhiều. Hãy cân nhắc việc nghỉ ngơi đi.</Text><Text Key="C7E00BC8">Đau Nhức Tay</Text><Text Key="3F86A851">Đừng hòng hỏi {0.SimFirstName} về việc một Sim khác đã gian lận {M0.anh}{F0.cô} ấy khi chơi bowling... quá rõ ràng rồi còn gì!</Text><Text Key="B6F87EA4">Họ Gian Lận!</Text><Text Key="F18ABBE6">Có điều gì đó thật dễ chịu về tiếng lăn đều đều của quả bóng bowling, rồi sau đó là tiếng đổ ầm của mười con ki.</Text><Text Key="BAA7F5F9">Người Xem Bowling</Text><Text Key="ECF507A8">Đi Chơi Bowling</Text><Text Key="73518F67">Đi Chơi Bowling</Text><Text Key="AA79A30B">Đừng Đi Chơi Bowling</Text><Text Key="693D3082">Hướng Tới Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="D09131DF">Đội Trưởng</Text><Text Key="A500B64C">Cắt Ghép Cùng Nhau</Text><Text Key="267E8340">Nữ Hoàng Bowling</Text><Text Key="25030599">Vua Bowling</Text><Text Key="29B744EC">Tham Gia Lúc Rảnh Rỗi</Text><Text Key="1D7A7E0B">Đổ Gục Trên Sàn Linoleum</Text><Text Key="31230249">Đổ Gục Trên Sàn Linoleum</Text><Text Key="0045BF01">Đổ Gục Trên Sàn Linoleum</Text><Text Key="3DE7581B">Đổ Gục Trên Sàn Linoleum</Text><Text Key="5A166E41">Đổ Gục Trên Sàn Linoleum</Text><Text Key="1BFC6FB5">Đổ Gục Trên Sàn Linoleum</Text><Text Key="C317DDBE">Đổ Gục Trên Sàn Linoleum</Text><Text Key="EB937F93">Đổ Gục Trên Sàn Linoleum</Text><Text Key="CD64F90B">Đôi khi những ảnh hưởng về phong cách từ Viễn Đông len lỏi vào thiết kế hiện đại giữa thế kỷ. Trường hợp này cũng xảy ra với Quầy Bar Domo Arigato, một sự tôn vinh nghệ thuật origami.</Text><Text Key="527D058A">Quầy Bar Domo Arigato</Text><Text Key="87002EA5">Một quả bóng bowling được chấp thuận bởi Hội đồng Bowling Thống nhất Sims.</Text><Text Key="93CB7D20">Bóng Bowling</Text><Text Key="19892644">Gieo rắc nỗi sợ hãi vào kẻ thù (bowling) của bạn.</Text><Text Key="810A7A0B">Bóng Bowling Đầu Lâu Trong Suốt</Text><Text Key="DFA5965E">Bowling! Đó là trò chơi đầy phấn khích đang càn quét quốc gia... một lần nữa!

Luật Bowling Tại Gia Sims:
· Mỗi lượt chơi một lần để thúc đẩy tốc độ chơi nhanh.
· Hệ số nhân điểm có hiệu lực dựa trên kỹ năng Bowling của mỗi Sim.
· Ném trúng tâm liên tục để kích hoạt chế độ "Bốc Lửa!".
· Thanh chắn tự động được bật cho người chơi bowling là trẻ em.

Mặc dù đường băng bowling có thể được đặt ở bất cứ đâu, nhưng các nhóm người chơi bowling sẽ chỉ xuất hiện khi có hai hoặc nhiều đường băng được thêm vào các loại địa điểm sau:
· Quán bar
· Câu lạc bộ đêm
· Phòng chờ
Các địa điểm này cung cấp Bowling Dưới Ánh Trăng từ 7-11 giờ tối các đêm trong tuần và 11 giờ sáng - 2 giờ chiều vào cuối tuần.</Text><Text Key="BAFF1D61">Adrenaline Mười Ki</Text><Text Key="CB123B73">Một con ki bowling đơn lẻ.</Text><Text Key="2A58D8A2">Ki Bowling</Text><Text Key="C82062C6">Có một đồng hồ sao đang chờ trên bầu trời
Nó sẽ đến và đồng bộ hóa chúng ta
Nhưng chiều không gian thứ 4 sẽ thổi bay tâm trí của chúng ta
Có một đồng hồ sao đang chờ trên bầu trời
Dệt nên tấm vải không-thời gian
Trong khi các Sims tiếp tục cuộc sống của họ...</Text><Text Key="9D1FA759">Đồng Hồ Sao</Text><Text Key="B86584B7">Các đỉnh và thung lũng được chiếu sáng sẽ tô điểm cho bức tường của bạn thông qua các dải tự phát sáng này. Việc sử dụng sơn huỳnh quang một cách thông minh đảm bảo một nguồn phong cách hợp thời trang, đáng tin cậy và có thể tái tạo.</Text><Text Key="728F6C0E">Hiệu Suất Đỉnh Cao</Text><Text Key="2B4225D9">Đã bao giờ bạn thấy mình ở trong một quán ăn ven đường bẩn thỉu lúc 2 giờ sáng chưa? Mắt bạn đảo lên trời khi cố gắng tỉnh táo. Một cô phục vụ tên Flo đang từ tốn mang một tách cà phê đen đến cho bạn. Đột nhiên, bạn bị thu hút bởi những ánh đèn tuyệt đẹp treo phía trên quầy. Đừng lo, ai cũng từng trải qua rồi. Giờ đây, bạn có thể mang chính những chiếc đèn đó về nhà!

Đèn Cuppa - Ngắn dành cho những căn phòng có trần thấp.</Text><Text Key="B7F7CC5C">Đèn Cuppa - Ngắn</Text><Text Key="C86C5BB0">Đã bao giờ bạn thấy mình ở trong một quán ăn ven đường bẩn thỉu lúc 2 giờ sáng chưa? Mắt bạn đảo lên trời khi cố gắng tỉnh táo. Một cô phục vụ tên Flo đang từ tốn mang một tách cà phê đen đến cho bạn. Đột nhiên, bạn bị thu hút bởi những ánh đèn tuyệt đẹp treo phía trên quầy. Đừng lo, ai cũng từng trải qua rồi. Giờ đây, bạn có thể mang chính những chiếc đèn đó về nhà!

Đèn Cuppa - Dài dành cho những căn phòng có trần cao.</Text><Text Key="61B9865F">Đèn Cuppa - Dài</Text><Text Key="AC192BA4">Mặc dù nó có nhiều mức độ từ nhẹ nhàng đến hoang dã, nhưng chụp đèn trên chiếc đèn groovy này sẽ luôn là tâm điểm phong cách trong bất kỳ căn phòng nào.</Text><Text Key="A0AE94EB">Rắc Rối Bong Bóng</Text><Text Key="DE21E043">Không biết đi đâu ư? Đèn tường Lối Ưu Tiên sẽ soi đường... cứ đi về bên phải thôi!</Text><Text Key="6F6BC392">Lối Ưu Tiên</Text><Text Key="A0834B5D">Ánh sáng chuồng trại siêu hiện đại... nghe có vẻ mâu thuẫn, nhưng tương lai là đây. Thông qua một ổ cắm được trang bị thêm, cái cũ lại là cái mới! Mua ngay trước khi nó lỗi mốt.</Text><Text Key="CC458C48">Đèn Chuồng Calla Tắc Kè Hoa</Text><Text Key="9BCB1E72">"Không phải thứ gì lấp lánh cũng là vàng..."

Một câu tục ngữ khôn ngoan áp dụng cho nghệ thuật này cũng như cho cuộc sống. Những hộp đèn theo chủ đề bowling trang nhã này từ từ chuyển hình ảnh giữa các sắc thái của màu đỏ tía và xanh lam hoàng gia.</Text><Text Key="3C88C50D">Nghệ Thuật Pin-up</Text><Text Key="3358241C">Một tấm thảm tiêu chuẩn cho các trung tâm giải trí gia đình trên toàn cầu. Chọn từ một số mẫu được đảm bảo trông lòe loẹt, đồng thời che giấu khéo léo bụi bẩn, vết bẩn và hao mòn tiêu chuẩn.</Text><Text Key="1BACA7F3">Trên Các Ki &amp; Tinh Vân</Text><Text Key="37945957">"Chúc mừng bạn ư? Không... chúc mừng tôi!"

Điều duy nhất tuyệt vời hơn việc đắm mình trong vinh quang chiến thắng bowling của riêng bạn là buộc người khác phải quỳ lạy tinh thần trước vẻ huy hoàng của bạn mỗi khi họ đi ngang qua.</Text><Text Key="8D00282E">Tủ Trưng Bày Cúp Chúc Mừng Tôi</Text><Text Key="63429658">Khi một cái gì đó được bật lên hoặc nổ tung...

John: "Tối qua cậu có đến sân bowling không?"
Daquan: "Có, mấy cái vách ngăn ở đó cháy hết mình!"</Text><Text Key="3B9F8CD7">Vách Ngăn Cháy Hết Mình</Text><Text Key="DAE4ED9D">Một bộ tủ đựng đồ hiện đại kiểu retro được trang bị đèn LED đóng vai trò là vách ngăn phòng táo bạo trong tác phẩm hấp dẫn này.</Text><Text Key="15A7A388">Tủ Đựng Đồ Hiện Đại Kiểu Retro</Text><Text Key="D9B54C22">Không còn nghi ngờ gì nữa, nhà thiết kế của những chiếc tủ đựng đồ hiện đại kiểu retro bóng bẩy này đã mơ về những vật sở hữu quý giá nào sẽ được trưng bày trên những chiếc kệ phát sáng của nó. Những gì anh ta nhận được là... giày bowling.</Text><Text Key="1161999D">Giá Để Giày Bowling</Text><Text Key="59184FDB">Một số người tập trung hoàn toàn vào việc cải thiện điểm số bowling của họ. Những người đó đã sai. Chào mừng đến với Bowling Thời Trang, cuộc thi khốc liệt nhất mà bạn sẽ tìm thấy ở khu phố của mình. Hãy chọn bóng bowling của bạn một cách khôn ngoan... sự phối hợp màu sắc của bạn đang bị đánh giá.</Text><Text Key="A13420BA">Giá Để Bóng Bowling #1</Text><Text Key="F2FD663D">Một số người tập trung hoàn toàn vào việc cải thiện điểm số bowling của họ. Những người đó đã sai. Chào mừng đến với Bowling Thời Trang, cuộc thi khốc liệt nhất mà bạn sẽ tìm thấy ở khu phố của mình. Hãy chọn bóng bowling của bạn một cách khôn ngoan... sự phối hợp màu sắc của bạn đang bị đánh giá.</Text><Text Key="F00668A8">Giá Để Bóng Bowling #2</Text><Text Key="527EA507">Ki này được Hội đồng Bowling Thống nhất Sims chính thức phê duyệt cho bowling mười ki theo quy định. Một dòng chữ trên ki có nội dung: "Chúng tôi Đánh Ngã Ki Này Tại Sim Mateo Bowl".</Text><Text Key="AAB34ABE">Ki Bowling USBC</Text><Text Key="D5657115">Hãy nghĩ về những câu bông đùa mà bạn sẽ tung ra với những Sims khác không nghi ngờ gì nếu bạn đủ may mắn để giành được một vài chiếc cúp bowling...</Text><Text Key="D4B96230">Bóng Vô Địch của Peggy</Text><Text Key="96B36598">Mở khóa bằng cách chơi một trận Lạc Đà Hoàn Hảo.
(toàn strike trong một trận đấu)</Text><Text Key="97D1E10B">Đã Mở Khóa Bằng Cách Chơi Một Trận Lạc Đà Hoàn Hảo</Text><Text Key="A86EE7C4">"Muốn làm đàn ông, phải đánh bại đàn ông."

Hiển thị những nhà vô địch của đường băng để mọi người biết ai là người họ cần hạ gục một hoặc hai bậc.</Text><Text Key="46C5068B">Bảng Xếp Hạng Chủ Nhà</Text><Text Key="85ADA690">Một quầy bar phía sau cho những người pha chế tại quán bowling. Bộ kệ này sẽ là niềm tự hào của khu bowling của bạn, với những kỷ vật và kỷ niệm được trưng bày đầy đủ.</Text><Text Key="C5E6A6BF">Quầy Bar Phía Sau Triple B</Text><Text Key="A0FF8D07">Thêm một chút chân thực vào khu bowling của bạn với biển hiệu Googie cổ điển này. Sự suy tàn chậm chạp của đèn neon đã báo hiệu sự kết thúc của phong cách Americana ven đường cổ điển, nhưng sự phục hồi tuyệt đẹp này sẽ đóng vai trò như một ngọn hải đăng cho những người chơi bowling háo hức.</Text><Text Key="C51182BE">3-2-1 Cùng Chơi Bowling!</Text><Text Key="7B348445">Phóng chiếu sức mạnh từ đỉnh cao của Seema. Một chiếc đệm hoa văn nằm giữa lớp vỏ sợi thủy tinh đơn giản. Nhưng đừng nhầm lẫn, sự kết hợp này được công nhận trên toàn cầu là đỉnh cao của phong cách.</Text><Text Key="ACB1EA40">Ghế Đẩu Seema</Text><Text Key="CED5A776">Kéo một chiếc ghế lên. Không chỉ là bất kỳ chiếc ghế nào... hãy chọn một chiếc ghế ăn Seema. Khi bạn ngồi vào chiếc bàn này, bạn sẽ chỉ ngồi trên những thứ tốt nhất.</Text><Text Key="5AD2DBA9">Ăn Tối Seema</Text><Text Key="2E5F78FA">Nhìn kỹ... bạn có nhận thấy điều gì đó không ổn với chiếc ghế này không? A ha, tôi thấy sự nhận ra đang từ từ lan rộng trên khuôn mặt bạn. Bạn đã bị lừa! Chiếc ghế này không phải là Seema, nó là HÀNG NHÁI! Đó là một sự xúc phạm đến thiết kế hữu cơ!

...điều đó nói rằng, nó rẻ hơn rất nhiều so với một bản gốc thực sự.</Text><Text Key="760F27A5">Phòng Khách Seema</Text><Text Key="337805A0">Cần có một người có tầm nhìn thiết kế thực sự để vượt qua sự dư thừa khó chịu của thiết kế thế kỷ 21. Cần có can đảm để đưa chúng ta trở lại những điều cơ bản, trở lại những yếu tố sơ khai mà thiết kế đồ nội thất bắt nguồn từ đó. Cần có Seema.</Text><Text Key="9BD8CBEF">Ghế Đôn Seema</Text><Text Key="66B9EF74">Thêm Seema vào cuộc sống của bạn. Những gì từng là đương đại, giờ đây đã trở nên vượt thời gian. Đừng để bị đánh lừa bởi phong cách tinh tế của nó - món đồ này sẽ định hình bất kỳ căn phòng nào mà nó được đặt vào.</Text><Text Key="C36850DB">Ghế Sofa Seema</Text><Text Key="C1DB8C74">Máy nghe nhạc stereo treo tường này được dùng cho các địa điểm cộng đồng. Nhạc disco vẫn sống khỏe mạnh nhé bạn! Một sự thay đổi hiện đại được thêm vào chứng minh rằng bạn không thể dìm một thể loại nhạc hay xuống được.</Text><Text Key="4EF097DB">Loa Treo Tường Địa Điểm: NuDisco</Text><Text Key="CFC30D6E">Cà phê... thức uống được giới trẻ thiên niên kỷ ưa chuộng. Và do đó, ví dụ bậc thầy về thiết kế dân chủ này sẽ là bàn cà phê được Thế hệ Y lựa chọn.</Text><Text Key="B8B18C11">Cà Phê Hiện Đại Giữa Thiên Niên Kỷ</Text><Text Key="15DEF00F">Cưỡi trên làn sóng thời gian khi bạn dùng bữa tại chiếc bàn tôn vinh sự đơn giản của nó. Các bữa ăn của quá khứ tương lai sẽ đến rồi đi, nhưng chiếc bàn này sẽ tồn tại mãi mãi.</Text><Text Key="B173E1D6">Ăn Uống Hiện Đại Giữa Thiên Niên Kỷ</Text><Text Key="6768C7CE">Phong cách hiện đại giữa thế kỷ là QUÁ những năm 1950 rồi. Hãy làm quen với phong cách hiện đại giữa thiên niên kỷ - đồ nội thất dành cho những người đương thời (đừng nhầm lẫn với đồ nội thất đương đại).</Text><Text Key="6DACADF1">Bàn Góc Hiện Đại Giữa Thiên Niên Kỷ</Text><Text Key="93A90B08">Một tủ búp phê dành cho gia đình đam mê bowling. Ngăn chứa đồ rộng rãi được đóng kín bằng cửa xếp thiết thực. Hoàn hảo để cất giữ giày bowling, bóng bowling, găng tay bowling và bất kỳ vật dụng bowling nào khác mà bạn có thể cần ngay lập tức.</Text><Text Key="1B78D9A7">Hang Ổn Của Người Chơi Bowling</Text><Text Key="5DCC5917">Luôn Thực Hiện Các Thủ Thuật</Text><Text Key="942F1097">Đã Được Bật Trên Sim</Text><Text Key="461AA5B5">Không Bao Giờ Thất Bại</Text><Text Key="344838DD">Bóng Xoáy Đỏ</Text><Text Key="308C7E19">Bóng Đen Mờ</Text><Text Key="D9C4A0E2">Bóng Xanh Cẩm Thạch</Text><Text Key="64D747EC">Bóng Nhũ Vàng</Text><Text Key="06D938B8">Bóng Xanh Da Trời</Text><Text Key="42339DDF">Nâng cao kỹ năng Bowling của bạn để có được nhiều bóng bowling hơn.</Text><Text Key="C6001813">Bóng Đầu Lâu Trong Suốt</Text><Text Key="ED04CD28">Tắt Bowling Dưới Ánh Trăng</Text><Text Key="2D820CEF">Bật Bowling Dưới Ánh Trăng</Text><Text Key="6A57B8D7">Tham Gia Trò Chơi Bowling</Text><Text Key="CFF234A7">Chơi Bowling</Text><Text Key="AC7D03B1">Xem</Text><Text Key="389BE268">{0.SimFirstName} cần kỹ năng Khéo Tay cấp 5 để thêm nâng cấp này.</Text><Text Key="9D02AB16">Nâng cấp hoàn tất!

{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc cài đặt bộ nâng cấp Bowling Dưới Ánh Trăng cho đường băng bowling của {M0.anh}{F0.cô} ấy. Bowling và rave... rave và bowling... cả thế giới là của {M0.anh}{F0.cô} ấy!</Text><Text Key="FD06C643">Thêm Nâng Cấp Bowling Dưới Ánh Trăng</Text><Text Key="7D8D3D15">Tiếp Tục Nâng Cấp Bowling Dưới Ánh Trăng</Text><Text Key="028BB7CE">Chơi Bowling</Text><Text Key="4B1D2932">Mời Chơi Bowling</Text><Text Key="E873E8F1">Nghe Nhạc NuDisco</Text><Text Key="78086C5E">NuDisco</Text><Text Key="F3295FF7">Đường Băng Cho Một Người</Text><Text Key="D4ED02FB">Hang Ổ Thú Vị</Text><Text Key="969B92F8">Nhạc dành cho người hâm mộ disco hiện đại.</Text><Text Key="B72A2D3D">NuDisco</Text><Text Key="4589AA46">Chọn Bóng Bowling</Text><Text Key="D4F805B1">Gian Lận Bowling</Text><Text Key="E19B3065">Đi Chơi Bowling</Text><Text Key="C9302FCF">Nhấp vào Đường Băng Bowling và chọn Chơi Bowling.</Text><Text Key="778C23E1">Một trận đấu thật tuyệt vời! {1.SimFirstName} đã đánh bại {2.SimFirstName} với tỷ số {3.Number}-{4.Number}.</Text><Text Key="4CA74455">Cảm giác như {1.String} đã bao vây {2.SimFirstName}, và kết cục đánh bại {M2.anh}{F2.cô} ấy với tỷ số {3.Number}-{4.Number}.</Text><Text Key="D21ED9CD">Mặc dù bị áp đảo về số lượng, {1.SimFirstName} đã đánh bại {2.String} với tỷ số {3.Number}-{4.Number}!</Text><Text Key="83641D6B">Vòng đấu tuyệt vời! {1.String} đã đánh bại {2.String} với tỷ số {3.Number}-{4.Number}.</Text><Text Key="AA640F56">{1.SimFirstName} đã chơi một ván bowling với số điểm {2.Number}.</Text><Text Key="3C467774">{1.SimName} đã thắng ván bowling với số điểm {2.Number}.</Text><Text Key="6C9667DF">Bowling! Một trò chơi kỹ năng dành cho cả trẻ em và người lớn. Đọc sách sẽ không giúp bạn ở đây, bạn cần chơi, chơi lại, và sau đó tiếp tục chơi nếu bạn muốn thăng hạng.

Khi {0.SimFirstName} cải thiện kỹ năng của {M0.anh}{F0.cô} ấy, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ cải thiện hình thức và điểm số của {M0.anh}{F0.cô} ấy. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng sẽ mở khóa các màu bóng bowling mới khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tiến bộ, có thể được chọn từ giá để bóng bowling.

Hãy giữ ước mơ về một trận Lạc Đà Hoàn Hảo toàn strike sống mãi... với kỹ năng cao và một chút may mắn, {0.SimFirstName} chắc chắn sẽ đạt được điều đó!</Text><Text Key="EF60DB7D">Đã Học Được Kỹ Năng Bowling</Text><Text Key="00ACF400">{0.SimFirstName} giờ có thể chọn bóng bowling Nhũ Vàng.

{M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sẽ vấp ngã ít hơn khi thả bóng, điều này luôn quan trọng khi bạn muốn gây ấn tượng tại các đường băng địa phương.</Text><Text Key="F0B0F74E">Đạt Đến Cấp Độ Bowling 3</Text><Text Key="8203841D">{0.SimFirstName} giờ có thể chọn bóng bowling Xoáy Đỏ từ giá để bóng.

Ồ, và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ ném ít bóng xuống rãnh hơn... luôn là một đặc quyền tuyệt vời.</Text><Text Key="EF89925F">Đạt Đến Cấp Độ Bowling 2</Text><Text Key="397816A4">{0.SimFirstName} là một {M0.tay trùm}{F0.bà trùm} thực thụ, đã hoàn thiện hình thức và kỹ năng bowling của {M0.anh}{F0.cô} ấy! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} giờ có thể chọn bóng bowling Đầu Lâu Trong Suốt.

Người lớn giờ sẽ đeo găng tay bowling khi chơi, và mọi lứa tuổi sẽ ném strike thường xuyên hơn. Đã đến lúc bắt đầu nghĩ đến việc có được trận Lạc Đà Hoàn Hảo toàn strike đầu tiên của {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="64561762">Đạt Đến Cấp Độ Bowling 5</Text><Text Key="BDB0B23A">{0.SimFirstName} giờ có thể chọn bóng bowling Xanh Cẩm Thạch.

{M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} thực sự đang tìm thấy sự cân bằng của {M0.anh}{F0.cô} ấy, và sẽ ít thất bại hơn khi ném bóng. {0.SimFirstName} cũng sẽ bắt đầu ném nhiều strike hơn... Liệu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể nhặt được con gà tây đầu tiên của {M0.anh}{F0.cô} ấy không?</Text><Text Key="ABA57134">Đạt Đến Cấp Độ Bowling 4</Text><Text Key="1A293393">Một số người sẽ gọi Bowling là một kỹ năng nhỏ, nhưng họ chỉ đúng về mặt kỹ thuật. Mặc dù nó chỉ có năm cấp độ tiến bộ, nhưng những Sims bỏ công sức để nâng cao kỹ năng sẽ trông cực kỳ крут (ngầu). Họ sẽ có được thêm bóng bowling khi tiến bộ, và bạn có thể sẽ chơi một trận Lạc Đà Hoàn Hảo toàn strike vào một ngày nào đó.

Kỹ năng Bowling được cải thiện thông qua... à... bowling. Bắt đầu thôi!</Text><Text Key="F2B644CB">Bowling</Text><Text Key="57396AEF">Tấm Đá (Đúc Sẵn) FAB</Text><Text Key="90C86606">Tấm Đá (Đúc Sẵn) FAB</Text><Text Key="0A5D2420">Tấm Đá (Đúc Sẵn) FAB</Text><Text Key="E9339F9F">Tấm Đá (Đúc Sẵn) FAB</Text><Text Key="850BFB16">Tấm Đá (Đúc Sẵn) FAB</Text><Text Key="3BA12501">Ốp Vách Hình Chữ V Bằng Gỗ</Text><Text Key="992FFBC4">Ốp Vách Hình Chữ V Bằng Gỗ</Text><Text Key="CCCA98CB">Ốp Vách Hình Chữ V Bằng Gỗ</Text><Text Key="CD6CF163">Ốp Vách Hình Chữ V Bằng Gỗ</Text><Text Key="18C4CA10">Ốp Vách Hình Chữ V Bằng Gỗ</Text><Text Key="2C3CE689">Ốp Vách Hình Chữ V Bằng Gỗ</Text><Text Key="811D3AA5">Ốp Vách Hình Chữ V Bằng Gỗ</Text><Text Key="B24274BC">Ốp Vách Hình Chữ V Bằng Gỗ</Text><Text Key="51D4962E">Ốp Vách Hình Chữ V Bằng Gỗ</Text></STBLKeyStringList>