<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="D8CFCE9D">Tai nghe nhét tai đã được thêm vào hành trang của {0.SimFirstName}.

Bạn có thể sử dụng tai nghe nhét tai từ hành trang của {M0.his}{F0.her}, hoặc bạn có thể nhấp vào {M0.him}{F0.her} khi {M0.he's}{F0.she's} là Sim đang hoạt động và chọn menu Tai nghe nhét tai.</Text><Text Key="CBFF6509">(Từ Tường Leo Núi)</Text><Text Key="AA41BD98">{0.SimFirstName} đã chinh phục thử thách sức bền của Tường Leo Núi!</Text><Text Key="DB6F6E81">(Từ Tường Leo Núi)</Text><Text Key="823888FA">(Từ Tường Leo Núi)</Text><Text Key="F6C8E47B">(Từ Tường Leo Núi)</Text><Text Key="47968625">(Từ Tường Leo Núi)</Text><Text Key="51988B87">(Từ Tường Leo Núi)</Text><Text Key="997C618C">(Từ Tường Leo Núi)</Text><Text Key="D3C074CC">{0.SimFirstName} không thể hoàn thành thử thách leo sức bền. Hãy để cơ bắp của {M0.his}{F0.her} hạ nhiệt trong vài giờ trước khi thử lại.

Kỹ năng Thể hình cao hơn có thể cung cấp sức chịu đựng tăng lên nếu {0.SimFirstName} tiếp tục gặp khó khăn.</Text><Text Key="55D892F5">(Từ Tường Leo Núi)</Text><Text Key="5D34DE86">{0.SimFirstName} đã sống sót qua thử thách sức bền đầu tiên mà Tường Leo Núi mang lại. Không tệ... liệu {M0.he}{F0.she} có thể thực hiện bước tiếp theo không?

Hãy nghỉ ngơi để tận hưởng thành tích của {M0.his}{F0.her} và để các cơ thư giãn trước khi thử một thử thách khác.</Text><Text Key="10A12519">Đã Vượt Qua Thử Thách Sức Bền #1</Text><Text Key="9AD414C1">{0.SimFirstName} đã đánh bại thử thách sức bền thẳng đứng khó khăn nhất mà Tường Leo Núi mang lại... nhưng vẫn còn nhiều thử thách khác cần phải chinh phục.

Hãy nghỉ ngơi để tận hưởng thành tích của {M0.his}{F0.her} và để các cơ thư giãn trước khi thử một thử thách khác.</Text><Text Key="72BD3CF4">Đã Vượt Qua Thử Thách Sức Bền #2</Text><Text Key="F2CB109C">{0.SimFirstName} đã vượt qua thử thách sức bền nhô ra dễ hơn trong hai thử thách của Tường Leo Núi! Không tệ, không tệ... Liệu {M0.he}{F0.she} có những gì cần thiết để tiến lên một bước khó hơn không?

Hãy nghỉ ngơi để tận hưởng thành tích của {M0.his}{F0.her} và để các cơ thư giãn trước khi thử một thử thách khác.</Text><Text Key="DAA0C573">Đã Vượt Qua Thử Thách Sức Bền #3</Text><Text Key="C6993217">{0.SimFirstName} đã vượt qua thử thách sức bền nhô ra thứ hai - thử thách khó khăn nhất trong loại hình này trên Tường Leo Núi. Rất ấn tượng!

Hãy nghỉ ngơi để tận hưởng thành tích của {M0.his}{F0.her} và để các cơ thư giãn trước khi thử một thử thách khác.</Text><Text Key="FAB8D9EE">Đã Vượt Qua Thử Thách Sức Bền #4</Text><Text Key="09BE6BBA">{0.SimFirstName} đã sống sót qua thử thách sức bền thứ năm và cuối cùng! Thử thách nguy hiểm này ít người thử, và thậm chí ít người hoàn thành hơn... nhưng {0.SimFirstName} có thể tự hào tuyên bố {M0.himself}{F0.herself} nằm trong danh sách những người chiến thắng, mà không hề bị cháy một sợi tóc nào trên cơ thể {M0.his}{F0.her}!

Hãy nghỉ ngơi để tận hưởng thành tích của {M0.his}{F0.her} và để các cơ thư giãn trước khi thử một thử thách khác.</Text><Text Key="20B18765">Đã Vượt Qua Thử Thách Sức Bền #5</Text><Text Key="816E70D2">Ừ hứ! Đúng rồi! Nhà vô địch leo núi đang đến! {0.SimFirstName} đã đánh bại thử thách khó khăn nhất mà Tường Leo Núi mang lại và sống sót để kể lại câu chuyện!</Text><Text Key="1BAA4DED">Nhà Vô Địch Leo Thử Thách</Text><Text Key="5DB0C3DA">{0.SimFirstName} đã làm được! {M0.He}{F0.She} đã đánh bại thời gian sức bền hàng đầu được thiết lập trên Tường Leo Núi! Giờ đây, khi những Sim khác muốn thử thách bản thân, thì họ sẽ cố gắng chinh phục thời gian của {0.SimFirstName}. Aaaa... cuộc sống thật tuyệt vời trên đỉnh cao!

Tại sao không chạy đi khoe khoang về thành tích của {M0.his}{F0.her} với Sim mà bạn đã đánh bại thời gian của họ?</Text><Text Key="D4344B05">Nhà Vô Địch Đã Đến</Text><Text Key="32947FE4">Phù! Nếu đây là một cuộc thi rodeo, {0.SimFirstName} sẽ ghi được điểm lớn vì {M0.he}{F0.she} đã bám vào bức tường leo núi tốt như thế nào khi nó rung lắc qua lại.</Text><Text Key="4DE72B2B">Sống Sót Sau Sự Cố Tường Leo</Text><Text Key="6F654519">Xin chào! Tôi liên hệ với bạn thay mặt cho công ty Be Fit as a Fiddle. Chúng tôi muốn gửi cho bạn một mẫu miễn phí sản phẩm mới nhất của chúng tôi, Tai nghe Hitz. Nếu bạn muốn mua thêm, chúng tôi chấp nhận các đơn đặt hàng trực tuyến thông qua máy tính. Chúng tôi cũng sản xuất Tường Leo Núi Máy Chạy Bộ và cung cấp các video thể dục qua TV của bạn. Chúc bạn khỏe mạnh!</Text><Text Key="F80BE71E">Tôi không muốn tai nghe miễn phí.</Text><Text Key="3E3EA9FA">Thể Thao Nổi Loạn</Text><Text Key="2DD0E78B">Định Nghĩa Athleisure</Text><Text Key="416A62C3">Kín Đáo Nén</Text><Text Key="23C28AE9">Thoải Mái Trong Đồ Nỉ</Text><Text Key="33AF5E7B">Chạy Theo Nhịp Điệu</Text><Text Key="462A15B8">{0.SimFirstName} đã chinh phục thử thách sức bền của Tường Leo Núi và đặt {1.Number} giây làm thời gian mới để đánh bại!</Text><Text Key="44ABD57C">Từ nhà sản xuất của "Đài phun nước Gluteus Maximus" xin giới thiệu Bồn Tắm Hình Thang Trap! Mỗi inch của bồn tắm nước xoáy được thiết kế chính xác này đều được chế tạo với mục đích giảm đau cơ hình thang. Từ đế hình thang đến các tia nước được bố trí tỉ mỉ, bạn sẽ không tìm thấy phương pháp chữa trị nào tốt hơn cho việc phục hồi sau khi tập luyện. Hãy chuẩn bị tinh thần... việc hạ mình vào bồn tắm được biết là khiến cơ hình thang của bạn rơi vào trạng thái hạnh phúc tức thì. Bồn Tắm Hình Thang Trap mang lại hiệu quả giảm đau cơ tốt hơn bất kỳ động tác kéo giãn hoặc mát-xa nào, cùng với khoa học chứng minh điều đó!</Text><Text Key="36DB47D3">Bồn Tắm Hình Thang Trap</Text><Text Key="76108945">Sự cân bằng hài hòa của giá sách nghiêng này giúp tạo ra phong thủy hoàn hảo cho một môi trường có lợi cho việc đọc, học tập và tiếp thu những lời dạy của các tác giả nổi tiếng.</Text><Text Key="060CE940">Nghiêng Để Học</Text><Text Key="38FCA5E7">Bất cứ điều gì tự nhiên có thể làm, con người có thể làm tốt hơn. Đó là bản chất của Cửa Fractal, với một hoa văn nơ thanh lịch được khắc với độ chính xác toán học để đóng vai trò là lối vào một ngôi nhà.</Text><Text Key="1E5AB31E">Cửa Fractal</Text><Text Key="3F282BF9">Đừng buồn, Đèn Giọt Nước Mắt ở đây để thắp sáng ngày của bạn! Bạn sẽ tiết kiệm tiền bằng cách không trả tiền cho những thứ thừa thãi như chụp đèn, và đổi lại căn phòng của bạn sẽ được chiếu sáng đầy đủ. Đó là một đôi bên cùng có lợi trong cuốn sách của bất kỳ ai!</Text><Text Key="357640FC">Đèn Giọt Nước Mắt - Ngắn</Text><Text Key="3E1D5850">Đừng buồn, Đèn Giọt Nước Mắt ở đây để thắp sáng ngày của bạn! Bạn sẽ tiết kiệm tiền bằng cách không trả tiền cho những thứ thừa thãi như chụp đèn, và đổi lại căn phòng của bạn sẽ được chiếu sáng đầy đủ. Đó là một đôi bên cùng có lợi trong cuốn sách của bất kỳ ai!</Text><Text Key="C6D0057F">Đèn Giọt Nước Mắt - Vừa</Text><Text Key="54863ABB">Đừng buồn, Đèn Giọt Nước Mắt ở đây để thắp sáng ngày của bạn! Bạn sẽ tiết kiệm tiền bằng cách không trả tiền cho những thứ thừa thãi như chụp đèn, và đổi lại căn phòng của bạn sẽ được chiếu sáng đầy đủ. Đó là một đôi bên cùng có lợi trong cuốn sách của bất kỳ ai!</Text><Text Key="261C0D1A">Đèn Giọt Nước Mắt - Dài</Text><Text Key="64148CD1">Bí mật của viên đá này chỉ được tiết lộ trong bóng tối của đêm! Đây không chỉ là một tảng đá đơn thuần... nó tình cờ là một vật cố định ánh sáng được chế tác tinh xảo. Bên trong nó đã được khoét rỗng với một bề mặt mỏng đến mức ánh sáng có thể đi qua để phát ra một ánh sáng dễ chịu.</Text><Text Key="E1DC0424">Đá Bí Mật</Text><Text Key="0F84128D">Cổng này chỉ cho phép những Sim siêu việt đi qua, trong đó chỉ có một người được biết là tồn tại... chính Thần Chết. Một số người nói rằng một phần mười linh hồn bồn chồn, khốn khổ sẽ xé toạc cánh cổng cho một người phàm trần, nhưng lời đồn đại này chưa bao giờ được chứng minh là có một chút độ tin cậy nào.</Text><Text Key="84A4DED8">Cổng Siêu Việt</Text><Text Key="0302D09E">Ansim Adams, hậu duệ của nhiếp ảnh gia thiên nhiên nổi tiếng, đã cố gắng khởi nghiệp bằng cách lật đổ tác phẩm của ông mình thông qua việc sử dụng nhiếp ảnh đầy màu sắc. Không có gì đáng ngạc nhiên, các nhà phê bình nghệ thuật đã dán nhãn động thái này là hời hợt và kiểu cách, và Ansim là một chú thích tương đối vô danh trong lịch sử nhiếp ảnh.</Text><Text Key="CF0298A1">Quan Sát Thiên Nhiên</Text><Text Key="3FE17EB3">Một tấm thảm xù tốt thì có ích gì nếu bạn không thể kể cho người khác nghe về nó? Không cần phải là một quý ông; hãy khoe khoang với tất cả bạn bè của bạn về tác phẩm dệt tay xa hoa này. Được chế tác tinh xảo trên khung cửi, các sợi và lớp lót được kết hợp với nhau thành một sản phẩm hài hòa được đảm bảo giữ được sự hoàn hảo của nó trong nhiều năm tới.</Text><Text Key="9C51ECE2">Thảm Chạy Xù &amp; Kể</Text><Text Key="5922699E">Chia nhỏ hoa văn fractal trên tấm thảm này và bạn sẽ cảm thấy như mình nhận được hai tấm thảm trong một. Chia nhỏ nó một lần nữa để nhân bốn số lượng thảm của bạn! Với sự tăng trưởng theo cấp số nhân này, sàn nhà của bạn sẽ được trải thảm đầy đủ trong thời gian ngắn... Tôi đã chạy các con số; phép toán đã được kiểm tra!</Text><Text Key="45EC13A1">Thảm Fractal</Text><Text Key="4CAFCA86">Một câu tục ngữ cổ nói rằng "Đá lăn thì không có rêu." Chà, đừng lo lắng - viên đá này sẽ không lăn đi đâu sớm đâu. Trang trí ngôi nhà của bạn bằng những viên đá phủ đầy rêu đáng yêu này để khẳng định rằng bạn không còn là một phần của cuộc chạy đua chuột của cuộc đời nữa, và hoàn toàn hài lòng khi đi lang thang trong khi tận hưởng thành công của bạn.</Text><Text Key="E2062919">Đá Phủ Rêu</Text><Text Key="BF2BF47A">Tai nghe Hitz - âm nhạc cho Sim năng động!

Nghe tai nghe của bạn khi bạn muốn đắm mình trong âm nhạc, hoặc chỉ cần bật chúng lên khi bạn muốn làm nhiều việc cùng một lúc.</Text><Text Key="DE70CA95">Tai Nghe Đen</Text><Text Key="1BF7EB42">Tai Nghe Trắng</Text><Text Key="ED690247">Tai Nghe Đỏ</Text><Text Key="4D3556EC">Tai Nghe Xanh Lá</Text><Text Key="5F85AC61">Tai Nghe Xanh Dương</Text><Text Key="8064A7CE">Tai Nghe Hồng</Text><Text Key="8E3FD3D3">Tai Nghe Cam</Text><Text Key="BD936668">Tai Nghe Mòng Két</Text><Text Key="264F3E6D">Tai Nghe Vàng</Text><Text Key="E4D11C85">Vào thế kỷ 20, Sims được biết đến là đã sử dụng các bức tường leo núi cố định để mô phỏng việc leo lên bề mặt đá... bạn có thể tưởng tượng không? Thật cổ kính! Tác phẩm điêu khắc này gợi nhớ đến những năm tháng xưa cũ đó... chỉ cần đừng cố gắng gắn carabiner vào nó.</Text><Text Key="8DAA3680">Khúc Ca Tưởng Nhớ Về Những Bức Tường Leo Núi Cổ</Text><Text Key="BB983E6C">Độ bóng trên lớp veneer của giá treo khăn này có thể là do nhiều năm khăn tắm được kéo qua bề mặt của nó, được phủ một lớp cặn của dầu tự nhiên của cơ thể.</Text><Text Key="8A6BD1A3">Giá Treo Khăn Tỏa Sáng</Text><Text Key="521806A7">Khi nào thì một chiếc gương không phải là một chiếc gương? Có lẽ là khi bạn nhìn vào bề mặt phản chiếu và thấy một ảo ảnh quang học. Tuy nhiên, chiếc gương này không phải là một trò lừa bịp thông thường, nó chỉ đơn giản là song thị.</Text><Text Key="5EF76DDE">Song Thị</Text><Text Key="DD24AABC">Một chiếc kệ đúc sẵn cho phép bạn dễ dàng mang một chút thiên nhiên vào nhà của mình. Chỉ cần bật bản lề, khóa chúng vào vị trí và gắn nó lên tường của bạn.</Text><Text Key="26AB2413">Kệ Bật và Khóa</Text><Text Key="A8877749">Gột rửa bản thân khỏi xiềng xích của công việc hàng ngày trong Vòi Sen Hòa Mình. Hòa mình với bản thân, hòa mình với thiên nhiên hoặc hòa mình với sự sang trọng. Bất kể động lực của bạn là gì, bạn sẽ trượt vào sự thanh thản hạnh phúc khi những lo lắng của bạn được rửa trôi.</Text><Text Key="8EF859AC">Vòi Sen Hòa Mình</Text><Text Key="563773CE">Những gì có vẻ là một bồn rửa đơn giản trên bề mặt của nó, trên thực tế có thể chơi trò với tâm trí khi nhìn chằm chằm vào. Nếu bạn nhìn vào Bồn Rửa Bilvet từ một góc độ chính xác, những gì từng xuất hiện là hai chân sẽ đột nhiên trở thành ba.</Text><Text Key="2140F1F1">Bồn Rửa Blivet</Text><Text Key="5FB6BD83">Chiếc ghế ăn tinh tế này được làm từ Gỗ Sắt Đen - một loại gỗ đặc biệt, một trong những loại gỗ đậm đặc và nặng nhất được biết đến với Sims. Do khả năng chống cắt cao, các thợ mộc thực sự tạo hình khung ghế này bằng cách đập vào gỗ bằng búa kim loại.</Text><Text Key="405433D2">Rèn Bằng Búa</Text><Text Key="0CE443CC">Cơ thể bạn có hơi hình quả lê không? Đang cố gắng để có được hình dáng mảnh mai mà bạn biết là "con người thật" của bạn? Hãy thử Ghế Sống Đối Trọng - nó mất cân bằng vừa đủ để phù hợp với bạn.</Text><Text Key="8FA1A683">Đối Trọng</Text><Text Key="B03C3137">Ghế Dài Cân Bằng Hoàn Hảo mang đến giải pháp 'yêu cho roi cho vọt' cho những người bị chóng mặt. Với các cạnh vuông vức và lưng tựa không khoan nhượng, đây là một bề mặt mà không Sim nào muốn dành nhiều thời gian, dù họ có cảm thấy chóng mặt đến đâu.</Text><Text Key="51E2C98E">Cân Bằng Hoàn Hảo</Text><Text Key="03EE0D11">Chính quyền khu vực Thượng Simla đã cho phép loại bỏ đỉnh núi Ai-a-Nie sau khi người dân địa phương phàn nàn rằng ngọn núi đang chặn cảnh hoàng hôn ngoạn mục từ bệ quan sát trên đỉnh Chùa Trời. Đỉnh núi đã bị cắt sạch và sau đó được chia thành 60 phiến đá bằng nhau. Những mảnh này được tạo thành bàn cà phê và được tặng làm quà cho các quan chức từ các quốc gia khác trên thế giới. Sau nhiều năm, một số chiếc bàn này đã thuộc quyền sở hữu của các đại lý tư nhân và hiện có sẵn để mua với mức giá hợp lý đặc biệt này. Hãy hành động ngay bây giờ để sở hữu một phần lịch sử!</Text><Text Key="FE195A64">Bàn Cà Phê Đỉnh Núi Ai-a-Nie</Text><Text Key="540D2A64">Một chiếc bàn ăn phù hợp với 1%! Bàn ăn Signature V kết hợp bề mặt kính để bạn có thể chiêm ngưỡng đôi giày độc nhất vô nhị đắt tiền của mình trong khi ăn tối.</Text><Text Key="17E422AB">Chữ V Ký Hiệu</Text><Text Key="F01F7134">Nghệ sĩ địa phương Lansing Feltham đã chế tạo chiếc bàn cuối này dựa trên bản đồ sonar của bờ biển Windenburg. Nghiên cứu môi trường này được thực hiện khi chính phủ cố gắng chứng minh sự tồn tại của một con quái vật biển được đồn đại từ lâu mà người dân địa phương trìu mến gọi là Emily. Mặc dù kết quả của cuộc điều tra không thuyết phục, nhưng loạt phim truyền hình thực tế mà nó tạo ra lại vô cùng thú vị.</Text><Text Key="9F3B269B">Bàn Góc Không Thể Đo Lường Được</Text><Text Key="950957C5">Không có gì nhân tạo về chiếc bàn hành lang thanh lịch này. Đừng bận tâm đến mối mọt, đó là cái giá bạn phải trả để mang vẻ đẹp của thiên nhiên vào bên trong.</Text><Text Key="93890CC0">Tấm Tự Nhiên</Text><Text Key="C6635C46">Thế Giới Ngai Vàng tồn tại như một phản đề của ánh sáng. Nó đóng vai trò là một mặt phẳng tồn tại, nơi nội dung ruột của một Sim đi xuống vùng tối tăm của thế giới ngầm nước thải.</Text><Text Key="897C5BD9">Thế Giới Ngai Vàng</Text><Text Key="BFF0EA73">Tiến hành tập luyện của bạn một cách vô trách nhiệm về mặt xã hội và môi trường, cụ thể là... trong nhà trong một phòng tập thể dục có máy lạnh với phí thành viên và một đơn đăng ký dài dòng được thiết kế để loại bỏ những kẻ du côn.</Text><Text Key="8E07B5A2">Máy Chạy Bộ Đạo Đức Ích Kỷ</Text><Text Key="236C32C0">Tại Be Fit as a Fiddle Co. chúng tôi hướng đến đỉnh cao - và bạn cũng có thể!

Bạn đã bao giờ cảm thấy như mục tiêu cuộc sống của mình chỉ là ngoài tầm với? Đấu tranh để leo lên nấc thang doanh nghiệp và chỉ thiếu một chút? Chúng tôi đã có giải pháp! Giới thiệu Tường Leo Núi Top Hitz của chúng tôi, có tính năng leo máy chạy bộ vô tận. Chúng tôi nghĩ rằng đó là một phép ẩn dụ tiện dụng cho những khoảnh khắc quan trọng trong cuộc đời bạn; bạn sẽ khuất phục trước sự nghiền ngẫm, hay bạn sẽ cố gắng vươn lên đỉnh cao? Tập luyện! Hoàn thiện bản thân! Thành công CÓ THỂ nằm trong tầm tay!

*Tuyệt vời để giảm cân và xây dựng cơ bắp đồng thời.</Text><Text Key="6E5D618F">Tường Leo Núi Top Hitz</Text><Text Key="370BA993">Cửa sổ cải tiến này từ ông Swisher chứa một hệ thống rửa hoàn toàn tự động đã được cấp bằng sáng chế để đảm bảo nó luôn trong suốt như pha lê. Một máy dò chuyển động nhỏ quét khu vực để đảm bảo không có Sim nào ở gần, tại thời điểm đó bàn chải chà được kích hoạt và di chuyển dọc theo chiều dài của cửa sổ.</Text><Text Key="B497E942">Cửa Sổ Tự Động Rửa S. Swisher</Text><Text Key="29A2EA07">Bất kể bạn sao chép cửa sổ này bao nhiêu lần, hoa văn fractal của nó vẫn giữ nguyên. Đó là vẻ đẹp toán học của phụ kiện này đối với các kiệt tác kiến trúc.</Text><Text Key="69F309BE">Cửa Sổ Fractal</Text><Text Key="3C4802FF">Trước khi bạn nâng cấp trò chơi cơ bắp của mình, bạn nên thể hiện sự tôn trọng trong thói quen tập luyện của mình. Hãy tuân theo những quy tắc chung này để thực hành nghi thức phòng tập tốt:

1) Lau sạch thiết bị tập thể dục sau mỗi lần tập để loại bỏ mồ hôi.
2) Tuyệt đối không gọi điện hoặc nhắn tin gần thiết bị tập luyện.
3) Khi báo động lunk vang lên, hãy ngừng tập luyện và bình tĩnh tiến đến lối ra.</Text><Text Key="4AEC4226">Bạn Nên Tôn Trọng</Text><Text Key="76DD8915">Khoe Khoang Về Sự Giỏi Giang Leo Núi</Text><Text Key="C4D1D7B4">Khoe Khoang Về Việc Đánh Bại Thời Gian Leo Núi</Text><Text Key="247E3179">{0.SimFirstName} đã có một đôi tai nghe trong hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="AB362090">Tai Nghe Đen</Text><Text Key="A089419B">Tai Nghe Trắng</Text><Text Key="90462B92">Tai Nghe Đỏ</Text><Text Key="B9C0BC7D">Tai Nghe Xanh Lá</Text><Text Key="6C9FACBC">Tai Nghe Xanh Dương</Text><Text Key="0A357A87">Tai Nghe Hồng</Text><Text Key="C3CEADAE">Tai Nghe Cam</Text><Text Key="B9EC4929">Tai Nghe Mòng Két</Text><Text Key="AD460B48">Tai Nghe Vàng</Text><Text Key="54F0808D">Cảm ơn bạn đã đặt hàng! Tai nghe mà {0.SimFirstName} đã mua có thể được tìm thấy trong hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="6F466FBB">Mua Tai Nghe</Text><Text Key="DF5CE802">Buồn Bã</Text><Text Key="74A7436E">Ăn Mừng Chiến Thắng</Text><Text Key="769740C6">Leo Dốc Thoải</Text><Text Key="C8293551">1) Thử Thách Thẳng Đứng - Người Mới Bắt Đầu</Text><Text Key="D6866A03">Thiết Lập Lại Thời Gian Kỷ Lục</Text><Text Key="FF4214E5">Phá Hoại!</Text><Text Key="ADB1457C">Leo Dốc Thoải (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="61F77A36">Leo Dốc Thẳng Đứng (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="0C8DA775">Leo Dốc Thẳng Đứng</Text><Text Key="305C54E2">Điều này quá khó so với khả năng leo núi hiện tại của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="BD11F754">Leo Nhô Ra (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="17D54D34">Leo Nhô Ra</Text><Text Key="DD0F1E04">Leo Nhô Ra Với Lửa (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="F6058CB3">Leo Nhô Ra Với Lửa</Text><Text Key="04AD81AB">{0.SimFirstName} đã đặt thời gian hiện tại để đánh bại.</Text><Text Key="4AA1E74A">{0.SimFirstName} nên luyện tập leo núi trước khi thử thách sức bền đầu tiên của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="2704F53B">1) Thử Thách Thẳng Đứng - Người Mới Bắt Đầu (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="9402E370">Đánh Bại Thời Gian {2.Number} Giây của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="99E78234">2) Thử Thách Thẳng Đứng - Dễ</Text><Text Key="9412C704">{0.SimFirstName} phải đánh bại cấp độ thử thách sức bền trước đó trước.</Text><Text Key="E7A1718F">2) Thử Thách Thẳng Đứng - Dễ (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="35F260D2">3) Thử Thách Nhô Ra - Trung Bình (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="03AB413E">3) Thử Thách Nhô Ra - Trung Bình</Text><Text Key="1ABA6905">4) Thử Thách Nhô Ra - Khó (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="5AB4F161">4) Thử Thách Nhô Ra - Khó</Text><Text Key="812CEB46">5) Thử Thách Lửa - Nguy Hiểm (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="CECA8A60">5) Thử Thách Lửa - Nguy Hiểm</Text><Text Key="2F947A9E">Đánh Bại Thời Gian {2.Number} Giây của {1.SimFirstName} (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="D1E6446F">Đánh Bại Thời Gian Kỷ Lục {2.Number} Giây</Text><Text Key="013A3F7A">Nâng cấp hoàn tất!

{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc nâng cấp Tường Leo Núi với chức năng tự sửa chữa. Nếu bức tường gặp bất kỳ trục trặc nào trong tương lai, các nano máy sẽ được giải phóng để khôi phục trạng thái hoạt động của nó ngay lập tức.</Text><Text Key="E84A913D">Nâng Cấp Tự Sửa Chữa</Text><Text Key="5155D624">Tường Leo Núi sẽ tự sửa chữa ngay lập tức sau khi bị trục trặc.
</Text><Text Key="61930077">Tiếp Tục Nâng Cấp Tự Sửa Chữa</Text><Text Key="235C2DE4">Xem Người Leo Núi</Text><Text Key="392D6DFA">Video Nhảy Plumboomba (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="CF372808">Video Nhảy Plumboomba</Text><Text Key="B3B97FBF">Video Điêu Khắc Sức Mạnh (Vượt Qua Giới Hạn)</Text><Text Key="776C07C3">Video Nhảy</Text><Text Key="A3E3F9B4">Video Điêu Khắc Sức Mạnh</Text><Text Key="4F033CAE">Hãy lập nhóm với một Sim khác trước khi thử tập luyện nhóm.</Text><Text Key="CBDC2807">Tập Luyện Theo Video Nhảy Cùng Với</Text><Text Key="98FA3ACD">Tập Luyện Theo Video Điêu Khắc Sức Mạnh Cùng Với</Text><Text Key="654E1180">HomeSpa</Text><Text Key="70F8EA4E">Vòng Tuần Hoàn Luyện Tập</Text><Text Key="8CE07BCC">Khu Vực Không Tập Luyện</Text><Text Key="1C844962">{0.SimFirstName} đã có một đôi Tai Nghe trong hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="FE9075CA">Xem Video Nhảy</Text><Text Key="D18530E3">Video Nhảy</Text><Text Key="B315012E">Xem Video Điêu Khắc Sức Mạnh</Text><Text Key="3A0289FF">Video Điêu Khắc Sức Mạnh</Text><Text Key="1C661CF4">Leo Thử Thách Sức Bền</Text><Text Key="B1E36962">Leo</Text><Text Key="5694B250">Tập Luyện</Text><Text Key="74D86BA8">Đánh Bại Thời Gian Sức Bền Của Sim Khác</Text><Text Key="820D02C0">Nhấp vào Tường Leo Núi và cố gắng sống sót lâu hơn thời gian Leo Thử Thách Sức Bền do một Sim khác đặt ra.</Text><Text Key="BC66D95E">Đi Leo Tường Đá</Text><Text Key="13A11D1E">Nhấp vào Tường Leo Núi và chọn Leo.</Text><Text Key="0F5CB92A">Đánh Bại Thử Thách Leo Núi</Text><Text Key="ACCA37D2">Nhấp vào Tường Leo Núi và chọn Leo Thử Thách Sức Bền.</Text><Text Key="6D4FBB67">Mua Tường Leo Núi</Text><Text Key="4FE76949">Mua Tường Leo Núi từ Chế Độ Xây Dựng. Tìm nó trong phần Hoạt Động của Hoạt Động và Kỹ Năng.</Text><Text Key="E99CEB59">Tập Luyện Nhảy</Text><Text Key="F36BB28B">Nhấp vào TV và chọn Tập Luyện, sau đó chọn Video Nhảy Plumboomba.</Text><Text Key="1C1DFB75">Tập Luyện Điêu Khắc Sức Mạnh</Text><Text Key="4278FE1F">Nhấp vào TV và chọn Tập Luyện, sau đó chọn Video Điêu Khắc Sức Mạnh.</Text><Text Key="4DCD6FE0">Leo Núi Đá</Text><Text Key="85EB4862">Đá Sóng</Text><Text Key="EDA031A4">Hòa Mình Với Đá</Text></STBLKeyStringList>