<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="D9B61FB8">Gạch Sophistico nè.</Text><Text Key="6B5FF962">Để Giường Đôi Hightower giúp bạn có giấc ngủ ngon để tiếp tục làm trùm nha. Thiết kế vừa cổ điển vừa sang trọng sẽ giúp bạn tận hưởng giấc ngủ hơn bao giờ hết, với ga giường mượt mà, mềm mại và nhẹ nhàng trên da. Sáng ra, thức dậy sảng khoái và sẵn sàng chinh phục thế giới!</Text><Text Key="780ED5DD">Giường Đôi Hightower</Text><Text Key="A03F4112">Thêm chút cá tính vào không gian sống của bạn với cái kệ sách đứng tự do đầy phong cách này, được đỡ bởi mấy cái kệ kính và khung kim loại bóng bẩy. Chỗ này mà để mấy cuốn sách ảnh thiết kế, mấy cái rương cẩm thạch, với đồ trang trí sang chảnh là hết sẩy luôn, chứng tỏ bạn có gu thẩm mỹ đỉnh của chóp đó nha.</Text><Text Key="BE1A482D">Tủ Sách Số 212</Text><Text Key="ECCA392D">Cái rèm này được thiết kế để mang lại sự sang trọng tột đỉnh cho cửa sổ nhà bạn đó. Mấy tấm vải lanh mềm mại, với cái thanh treo rèm đơn giản, kết hợp thêm điểm nhấn bằng kính, cân bằng giữa phong cách hiện đại và vẻ thanh lịch vượt thời gian luôn. Quá là hợp với mọi không gian á!</Text><Text Key="CEF88EF8">Rèm Huyền Thoại - Bên Trái</Text><Text Key="63B8EFDC">Cái rèm này được thiết kế để mang lại sự sang trọng tột đỉnh cho cửa sổ nhà bạn đó. Mấy tấm vải lanh mềm mại, với cái thanh treo rèm đơn giản, kết hợp thêm điểm nhấn bằng kính, cân bằng giữa phong cách hiện đại và vẻ thanh lịch vượt thời gian luôn. Quá là hợp với mọi không gian á!</Text><Text Key="974FFBB3">Rèm Cao Huyền Thoại - Bên Trái</Text><Text Key="85E77230">Cái rèm này được thiết kế để mang lại sự sang trọng tột đỉnh cho cửa sổ nhà bạn đó. Mấy tấm vải lanh mềm mại, với cái thanh treo rèm đơn giản, kết hợp thêm điểm nhấn bằng kính, cân bằng giữa phong cách hiện đại và vẻ thanh lịch vượt thời gian luôn. Quá là hợp với mọi không gian á!</Text><Text Key="A51A01DF">Rèm Huyền Thoại - Bên Phải</Text><Text Key="E8BD3C59">Cái rèm này được thiết kế để mang lại sự sang trọng tột đỉnh cho cửa sổ nhà bạn đó. Mấy tấm vải lanh mềm mại, với cái thanh treo rèm đơn giản, kết hợp thêm điểm nhấn bằng kính, cân bằng giữa phong cách hiện đại và vẻ thanh lịch vượt thời gian luôn. Quá là hợp với mọi không gian á!</Text><Text Key="FB5847DC">Rèm Cao Cấp Huyền Thoại Dài - Bên Phải</Text><Text Key="70AF8FB2">Cái thanh treo rèm này được thiết kế để mang lại sự sang trọng tột đỉnh cho cửa sổ nhà bạn bằng cách cân bằng giữa phong cách hiện đại và vẻ đẹp vượt thời gian. Quá là hoàn hảo cho mọi không gian luôn á!</Text><Text Key="E54A924D">Thanh treo rèm huyền thoại</Text><Text Key="1321109D">Tủ ngăn kéo SoChic sẽ giúp phòng ngủ của bạn hết xám xịt và trở nên lấp lánh hơn đó nha. Thiết kế 4 ngăn kéo cổ điển, thêm mặt kính trên cùng siêu xịn, đảm bảo ai nhìn cũng phải trầm trồ luôn á.</Text><Text Key="F64C9C88">Tủ Quần Áo SoChic</Text><Text Key="516E00F3">Trở thành một biểu tượng và huyền thoại dưới đỉnh cao của sự sang trọng ánh sáng trần nhà. Giờ đây, bạn có thể có một căn phòng tỏa sáng rực rỡ như bạn!</Text><Text Key="A9CE3122">Ánh Sáng Huyền Thoại</Text><Text Key="7D347496">Trở thành một biểu tượng và huyền thoại lớn hơn dưới đỉnh cao của sự sang trọng ánh sáng trần nhà. Giờ thì bạn có thể có một căn phòng tỏa sáng rực rỡ như bạn rồi đó!</Text><Text Key="3C922449">Ánh Sáng Huyền Thoại Kéo Dài Thêm</Text><Text Key="7138B7BA">Sao phải dùng mấy cái đèn bàn cơ bản khi mà có cái đèn này chứ? Thắp sáng theo phong cách sang chảnh với cái đèn bàn xịn xò này để ai cũng thấy bạn chất chơi cỡ nào nhé.</Text><Text Key="E936AB65">Đèn Sang Chảnh</Text><Text Key="A3095336">Thêm một chút tinh tế và tối giản cho bất kỳ bức tường nào với Gương Dựa Nghiêng. Món đồ xinh xắn và hiện đại này chắc chắn sẽ giúp bạn trông thật bảnh và luôn là phiên bản tốt nhất của mình đó nha.</Text><Text Key="B0698169">Gương Nghiêng Tựa Tường</Text><Text Key="E1D252AB">Khoảnh khắc ấy làm bạn đứng hình luôn á. Bức tranh nghệ thuật in chất lượng cao này khuyến khích bạn trân trọng vẻ đẹp, sự bình yên và đôi khi là những điều tốt đẹp hơn mà cuộc sống mang lại á nha.</Text><Text Key="731BEFAA">Khoảnh Khắc Định Mệnh</Text><Text Key="23AE66F7">Làm tươi mới mọi góc nhà với chậu cây "nâng cao" xinh xắn này nha. Đừng để vẻ ngoài đơn giản đánh lừa; thiết kế này tinh tế ngầm đó.</Text><Text Key="2AFDB14E">Chậu Cây Vị Giác Tinh Tế</Text><Text Key="B0A0F87F">Mời sự sang trọng và xa hoa vào không gian của bạn với Thảm Giao Lộ Mạ Vàng. Chiếc thảm tròn này là một điểm nhấn tuyệt đẹp với độ mềm mại không gì sánh bằng. Thêm nó vào bất kỳ căn phòng nào trong nhà bạn để có thêm chút thoải mái và tinh tế nha!</Text><Text Key="F8722AA6">Thảm Giao Lộ Mạ Vàng</Text><Text Key="8E03F699">Tìm thấy nàng thơ hoàn hảo cho nội thất nhà bạn với bức tượng điêu khắc tao nhã này. Được chế tác từ đá đánh bóng, tác phẩm nghệ thuật ấn tượng này khó mà cưỡng lại được. Các chi tiết tinh tế và vẻ đẹp vượt thời gian khiến nó trở thành tiêu điểm hoàn hảo cho bất kỳ căn phòng nào.</Text><Text Key="949E311C">Thằng cha/con mẹ Muse-On-A-Shelf</Text><Text Key="C58105A4">Tài năng. Xuất chúng. Phi thường. Tuyệt vời. Gây ấn tượng mạnh. Ngoạn mục. Không bao giờ nhàm chán. Hoàn toàn độc đáo. Chưa từng có ai làm trước đây. Chiếc Gối Hoàn Hảo sẽ mãi là điểm nhấn cuối cùng cho bất kỳ căn phòng nào.</Text><Text Key="60CB02EB">Cái Gối Tuyệt Vời Ông Mặt Trời</Text><Text Key="CF3EAC88">"Leeb, Leefuh, Lurve" là câu thần chú mà chắc ai cũng từng nghe rồi, nhưng mà cái bảng này nhắc mình sống nhiệt huyết và có mục đích. Cứ tưởng tượng xem: cuối ngày đi làm về mở cửa ra, thấy ngay dòng chữ xịn sò này ở đó để vực mình dậy và chỉ mang lại những năng lượng tích cực thôi á!</Text><Text Key="1E7D0627">Plaque "Leeb, Leefuh, Thương Thươnng"</Text><Text Key="B814587A">Cái túi mini sang chảnh này hoàn hảo cho mấy cô nàng nhiều việc phải làm và ôm ấp những giấc mơ tươi sáng đó nha. Túi mini này chất chơi chẳng kém gì chủ nhân của nó đâu, lại còn đi kèm clutch siêu xịn và bộ đôi son môi đỉnh của chóp cho mấy chị em "bad girl" sẵn sàng "slay" cả ngày dài nữa chứ.</Text><Text Key="5230AE25">Túi Xách Hội Chị Đại</Text><Text Key="40FC62F1">Nếu bạn đang tìm kiếm một cách tuyệt vời để trưng bày những tác phẩm nghệ thuật, sách và phụ kiện quý giá nhất của mình, thì bạn cần Kệ treo tường SoChic. Chiếc kệ độc đáo này kết hợp khung kim loại mỏng với tấm kính để tạo ra một tác phẩm nghệ thuật thực sự thanh lịch và ngoạn mục.</Text><Text Key="65F635C4">Kệ Treo Tường SoChic</Text><Text Key="BFB8A1EA">Cái ghế này đúng kiểu sang chảnh thực tế luôn—ai mà không thích cơ chứ? Thiết kế lưng thấp hiện đại, khung vàng bóng bẩy, và chân ghế chắc chắn biến cái ghế này thành chỗ lý tưởng để thư giãn thiệt phong cách đó nha.</Text><Text Key="E5EA3175">Ghế Avant</Text><Text Key="C3861D45">Ghế Mộng Mơ đúng là một tác phẩm nổi bật, thu hút mọi ánh nhìn luôn đó. Dáng ghế bo tròn duyên dáng với lớp bọc đẹp mắt sẽ làm căn phòng nào cũng có gu hơn hẳn. Ngồi xuống thư giãn rồi biến giấc mơ thành hiện thực thôi nào!</Text><Text Key="9F916540">Ghế Mộng Mơ</Text><Text Key="7607D529">Máy hát Vintique kết hợp sự thanh lịch giản dị của đĩa than với sự tiện lợi của công nghệ hiện đại trong một thiết kế bóng bẩy và nhỏ gọn. Thiết bị mang tính biểu tượng này sẽ cách mạng hóa những bước nhảy của bạn và luôn giúp bạn bước theo nhịp điệu của riêng mình.</Text><Text Key="0A794C0C">Máy hát Vintique</Text><Text Key="9A318429">Bàn cạnh giường SoChic này đúng là sang chảnh từng chi tiết luôn á, từ thiết kế hiện đại, khung kim loại chắc chắn đến mặt kính dày cui. Để nó trong phòng ngủ hay phòng khách đều hợp, đựng tạp chí, sách vở, đồ kỷ niệm các kiểu cho không gian thêm lung linh luôn nha.</Text><Text Key="B419290C">Bàn Bên SoChic</Text><Text Key="2A6BEDC4">Tỏa sáng lấp lánh như một ngôi sao với Bàn Trang Điểm Lộng Lẫy! Chiếc bàn trang điểm xinh xắn này được thiết kế để giúp bạn rạng rỡ mỗi sáng bằng cách cung cấp đủ không gian cho các bước làm đẹp hàng ngày. Với chỗ để đồ thoải mái và mặt kính tuyệt đẹp, món đồ này sẽ làm căn phòng nào cũng thêm xinh xắn đó nha.</Text><Text Key="7801388B">Bàn Trang Điểm Rạng Rỡ</Text><Text Key="2313A64A">Biến ngôi nhà của bạn thành phòng trưng bày với TV Khung Tranh Nghệ Thuật. Chiếc TV màn hình phẳng này được ngụy trang thành một tác phẩm nghệ thuật đóng khung khi tắt và trở thành một màn hình giải trí tuyệt vời khi bật. Giờ thì bạn có thể thực sự có được cả hai điều tuyệt vời nhất rồi đó nha!</Text><Text Key="37275855">TV Khung Tranh Nghệ Thuật</Text><Text Key="7145AF62">Phòng Ngủ Sang Chảnh Livin' Luxe</Text><Text Key="E75C22F7">Tường điểm nhấn Tinh Tế</Text></STBLKeyStringList>