<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="0198D4F5">Chọn Nguyên Nhân Cái Chết!</Text><Text Key="027DBC04">Nhóm tuổi đã chọn không có nguyên nhân cái chết này và sẽ bị xóa.</Text><Text Key="D3EBF2F3">Giới tính huyền bí đã chọn không có nguyên nhân cái chết này và sẽ bị xóa.</Text><Text Key="7DB8D41F">Cẩn Thận</Text><Text Key="C21BEE42">Bật Lớp Phủ Bóng Ma</Text><Text Key="8612535D">Tắt Lớp Phủ Bóng Ma</Text><Text Key="E176A72D">Chọn Giới Tính Huyền Bí!</Text><Text Key="60235B2A">Sim phụ thuộc phải hợp nhất với một hộ gia đình hiện có.</Text><Text Key="380FD75A">Người phụ thuộc phải được đặt trong một hộ gia đình có thanh thiếu niên trở lên.</Text><Text Key="379FD670">Vui lòng đợi và thử lại khi các Chú Lùn cố gắng khắc phục sự cố.</Text><Text Key="29D07256">Hành Trình Linh Hồn biểu thị mức độ hài lòng tổng thể về sự tồn tại của {0.SimFirstName}. Hoàn thành Hành Trình Linh Hồn sẽ thưởng cho {0.SimFirstName} nhiều đặc quyền khác nhau để giúp họ trong cuộc sống, cái chết và bất cứ điều gì xảy ra sau đó.
Một số điều làm tăng Hành Trình Linh Hồn là:

• Hoàn thành các Mục Tiêu Công Việc Còn Dang Dở
• Hoàn thành Nguyện Vọng
• Hoàn thành Mong Muốn</Text><Text Key="B47BC90B">Hành Trình Linh Hồn biểu thị mức độ hài lòng tổng thể về sự tồn tại của {0.SimFirstName}. Hoàn thành Hành Trình Linh Hồn sẽ thưởng cho {0.SimFirstName} nhiều đặc quyền khác nhau để giúp họ trong cuộc sống, cái chết và bất cứ điều gì xảy ra sau đó.
Một số điều làm tăng Hành Trình Linh Hồn là:

• Hoàn thành các Mục Tiêu Danh Sách Việc Cần Làm
• Hoàn thành Nguyện Vọng
• Hoàn thành Mong Muốn</Text><Text Key="5FFD1729">
- Hoàn thành Nghị Quyết Năm Mới</Text><Text Key="60FD189C">
- Hoàn thành Khủng Hoảng Tuổi Trung Niên</Text><Text Key="9EAB8F69">Số lần Sim này được Tái Sinh.</Text><Text Key="AB92C97D">{0.SimFirstName} đã hoàn thành Hành Trình Linh Hồn của {0.SimPronounPossessiveDependent} và nhận được Đặc Điểm Linh Hồn Rực Cháy. Hãy ghé thăm &lt;b&gt;Đầm Lầy Khốn Khổ&lt;/b&gt; ở khu phố Mourningvale của Ravenwood bất cứ lúc nào để Tái Sinh!</Text><Text Key="1C232AA6">Công Việc Còn Dang Dở của {0.SimFirstName}</Text><Text Key="D1F10555">{0.SimFirstName} đã hoàn thành Hành Trình Linh Hồn của {0.SimPronounPossessiveDependent} khi còn sống và giờ có thể chọn được tái sinh vào thời điểm chết! Nhiều hành trình đang chờ đợi {0.SimFirstName} sau khi chết, mở khóa tiềm năng thực sự của Tái Sinh!</Text><Text Key="7E36FFEE">Danh Sách Việc Cần Làm của {0.SimFirstName}</Text><Text Key="C4DA5CB1">Hoàn thành {0.String} nhiệm vụ để kiếm Điểm Sự Kiện và mở khóa phần thưởng mới!</Text><Text Key="8731E3B0">Sự Kiện Kết Thúc {0.DateLong}</Text><Text Key="CDE76091">Phần thưởng nhiệm vụ tuần này</Text><Text Key="DCF8D304">Kết thúc sau</Text><Text Key="DDF770B9">Cuối tuần {0.Number} Điểm Sự Kiện!</Text><Text Key="C56DCB00">Chào bạn! Bạn có {0.Number} {S0.reward}{P0.rewards} đang chờ bạn.</Text><Text Key="D6B9CA1B">Phần thưởng này có thể được nhận!</Text><Text Key="F2772205">Phần thưởng này đã được nhận!</Text><Text Key="C54EE355">Bạn phải ở Chế Độ Sống để nhận phần thưởng này.</Text><Text Key="A8329DDF">Nhiệm vụ {0.Number}</Text><Text Key="8A722FF3">Phần thưởng này bị khóa. Hoàn thành các nhiệm vụ {0.String} mới để kiếm thêm Điểm Sự Kiện và nhận nó!</Text><Text Key="7F70255C">Hoàn thành {0.String} nhiệm vụ để kiếm Điểm Sự Kiện và nhận phần thưởng này!</Text><Text Key="B298297C">Sắp Mở Khóa!</Text><Text Key="61C89DA8">{0.Number}</Text><Text Key="611BCB61">x{0.Number}</Text><Text Key="D20CDF34">OK</Text><Text Key="60850092">Vui lòng đợi và thử lại khi các Chú Lùn cố gắng khắc phục sự cố.</Text><Text Key="18B6069E">Nhận Thất Bại</Text><Text Key="CD126443">Vui lòng trực tuyến để lưu tiến trình Sự Kiện và nhận phần thưởng của bạn.</Text><Text Key="42F62F63">Yêu Cầu Kết Nối Mạng</Text><Text Key="23926F54">Mở khóa:</Text><Text Key="082F7CB1">Bạn đã hoàn thành tất cả các nhiệm vụ trong sự kiện {0.String}!</Text><Text Key="CDBA4650">Bạn đã hoàn thành tất cả các nhiệm vụ này. Hãy tiếp tục để mở khóa thêm nhiều phần thưởng và nhớ quay lại kiểm tra các nhiệm vụ mới nhé!</Text><Text Key="4C2BFB24">Sự Kiện Đã Hoàn Thành</Text><Text Key="FF510EDF">Đã Hoàn Thành Tất Cả Nhiệm Vụ</Text><Text Key="DE5AF16B">Khám phá các truyền thống mùa đông, hợp tác với Jasmine Holiday và kiếm Điểm Sự Kiện để nhận các phần thưởng lễ hội!</Text><Text Key="B8957F90">Lễ Kỷ Niệm Ấm Cúng</Text><Text Key="5AD3A0C6">Phần Thưởng của Thần Chết</Text><Text Key="8905D078">Làm việc cùng Thần Chết để khám phá những bí mật của Ambrosia, kiếm Điểm Sự Kiện và mở khóa những phần thưởng lạnh thấu xương!</Text><Text Key="D2CC85AF">Vang Bóng Một Thời</Text><Text Key="4C13AE4B">Giúp Emit làm sáng tỏ một bí ẩn xuyên thời gian, kiếm Điểm Sự Kiện và mở khóa những phần thưởng hoài cổ từ quá khứ!</Text><Text Key="5FEAFD84">Tiến Trình Điểm Sự Kiện</Text><Text Key="B5F29902">Sự kiện kết thúc vào {0.DateLong}, {0.TimeShort}.</Text><Text Key="A2A9A710">Đã Hoàn Thành!</Text><Text Key="0144F6C9">Phần Thưởng Tiếp Theo</Text><Text Key="0634FB98">{0.Number} EP</Text><Text Key="7C9EF6A1">Lên Cấp</Text><Text Key="C76753A3">{0.Number} / {1.Number}</Text><Text Key="5C64227D">Giới Hạn EP</Text><Text Key="E6B4B65E">Phần Thưởng</Text><Text Key="CA26FB7E">Kết thúc sau</Text><Text Key="BA7D30FE">{0.Number} Giai đoạn EP</Text><Text Key="7A964D28">Các Nhiệm Vụ Sự Kiện Đang Hoạt Động sẽ bị xóa và đặt lại về điểm tiến trình đã biết gần nhất.</Text><Text Key="261FAE3B">OK</Text><Text Key="1E8A5630">Lỗi Trong Khi Đồng Bộ Hóa Dữ Liệu với Máy Chủ</Text><Text Key="2699D865">TÌM HIỂU THÊM</Text><Text Key="7E01DF46">Bật/Tắt Lớp Phủ Bóng Ma</Text><Text Key="C4939970">Tab Tiếp Theo</Text><Text Key="33242EBC">Tab Trước</Text><Text Key="BED990A5">Linh Hồn</Text><Text Key="85453B4E">Nguồn Gốc Grimbrosia</Text><Text Key="BF2CAA6E">Ếch Tử Thần</Text><Text Key="814A7578">Kỹ Năng Tử Học</Text><Text Key="596D2773">Kinh Dị</Text><Text Key="D9C4AFBB">(Từ Việc Mất Một Người Quen)</Text><Text Key="7EE184BE">Một Sim trong Hộ Gia Đình đã chơi trước đó đã chết. Bạn muốn làm gì?</Text><Text Key="66B34D98">{0.SimName} đã chết.</Text><Text Key="70FA52AE">Giữ lại Hành trang của Sim cho Ma của họ.</Text><Text Key="77CC724C">Ma của {0.SimFirstName} sẽ không ở mãi! Bất kỳ vật phẩm nào trong Hành trang của {0.SimPronounPossessiveDependent} sẽ bị mất sau khi Siêu Thoát. Kết nối của Ma với thế giới trần tục rất mong manh và sẽ suy tàn theo thời gian.</Text><Text Key="8CB24F46">Xóa Hành trang của Sim.</Text><Text Key="B1F30D84">Thao tác này sẽ xóa tất cả các vật phẩm trong Hành trang của Sim.</Text><Text Key="E2B47D11">Chuyển Hành trang của Sim sang Hành trang của Hộ Gia Đình cũ.</Text><Text Key="2D7AAA75">Chuyển tất cả các vật phẩm trong Hành trang của Sim này vào Hành trang của Hộ Gia Đình mà Sim này thuộc về trước khi qua đời.</Text><Text Key="C006C217">Bạn đã kiếm đủ Điểm Sự Kiện để nhận phần thưởng! Hãy vào giao diện Sự Kiện để nhận nó.</Text><Text Key="56AFFFD5">Đã Mở Khóa Phần Thưởng</Text><Text Key="C51C4248">Đến Giao Diện Sự Kiện</Text><Text Key="FA1EC780">Bộ Sưu Tập Bài Tarot đã hoàn thành!</Text><Text Key="13745E49">&lt;i&gt;Để bắt đầu bộ sưu tập Dòng Lenore, hãy tìm đến Điện Thờ Sách Tarot Cổ. Ở đó có cuốn sách tarot, một cuốn sách chứa đầy bí mật và kiến thức.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="57BFC594">&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Dòng Lenore tồn tại, hãy tìm những thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường có khó khăn, và giành lấy một lá bài thiêng liêng. Thành viên Người Cha Góa Vợ là người cần tìm kiếm.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="007F37FE">&lt;i&gt;Trong những vực sâu nơi người sống không dám đặt chân đến, giữa những người quan sát im lặng của người chết, một lá bài chén thánh nằm ở đó với những bí mật cần được đọc. Trong những hầm mộ linh thiêng này, hãy để bước chân của bạn được dẫn lối.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="BFC5A7DB">&lt;i&gt;Bên dưới những phiến đá lạnh giá của những linh hồn bị lãng quên, nơi bóng tối thì thầm những bí mật không ai kể, lá bài kiếm nằm giữa những hầm mộ cổ. Hãy tìm nơi người chết an nghỉ, và sự thật sẽ hé lộ.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="160609E4">&lt;i&gt;Nơi những giấc mơ vàng son biến thành tro bụi và mục nát, trong những hầm mộ nơi người chết nằm, hình ảnh đồng xu dưới dạng lá bài nắm giữ quyền lực. Hãy dấn thân vào, và để bóng tối dẫn đường cho bạn.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="B3E4DAD9">&lt;i&gt;Khi trăng tròn và bầu trời đêm sáng tỏ, và lễ hội Trăng Rằm bừng sáng, hãy tìm lá bài mặt trăng trong khi đào bới nghi lễ huyền bí này. Chỉ dưới ánh mắt của Luna, những bí mật của nó mới bùng cháy.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="3A394632">&lt;i&gt;Bên trong hốc cây cổ thụ, hai lá bài nằm ẩn mình cho những ai nhìn thấy. Nhưng hãy chú ý đến Alice, hồn ma đau buồn, người than khóc đứa con đã mất, sự canh gác vô tận của cô tại trạm gác ma ám này.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="C548A908">&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Dòng Lenore tồn tại, Hãy tìm những thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường có khó khăn, và giành lấy một lá bài thiêng liêng. Thành viên Chủ Nhà Ma là người cần tìm kiếm.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="B4AE2D6D">&lt;i&gt;Trong đáy sâu của Giếng Khao Khát và Hối Tiếc, nơi bóng tối nuốt chửng và hỗn loạn mở ra, những gì ẩn giấu, những bí mật không ai kể. Hãy cẩn thận với Edith, tránh dấu vết của cô, nếu không số phận của bạn sẽ bị phong ấn trong bóng tối vĩnh cửu.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="7AF67EC3">&lt;i&gt;Giữa những bia mộ ở Ngã Tư Quạ, nơi người đã khuất an nghỉ trong tuyệt vọng thầm lặng, một lá bài ẩn giấu đang chờ đợi với ánh nhìn trực giác. Hãy tìm kiếm cẩn thận, vì những lời thì thầm của quá khứ vẫn còn vương vấn ở đó.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="5103B04B">&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Dòng Lenore tồn tại, Hãy tìm những thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường có khó khăn, và giành lấy một lá bài thiêng liêng. Thành viên Người Cha Góa Vợ là người cần tìm kiếm.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="4212D403">&lt;i&gt;Để tìm lá bài về Hoàn Cảnh Đình Trệ, hãy tìm kiếm qua những ngôi mộ ở Ngã Tư Quạ một cách cẩn thận. Hoặc, với sức mạnh ma quái, hãy nâng một nạn nhân nhẹ nhàng lên, và lá bài ẩn giấu sẽ xuất hiện.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="98AC7286">&lt;i&gt;Trong trái tim của Ngã Tư Quạ, nơi bóng ma lang thang và ký ức đan xen, hãy trò chuyện với những linh hồn bồn chồn để có được một cái nhìn thoáng qua về thần thánh. Thông qua những câu chuyện thanh lọc của họ, bạn sẽ tìm thấy lá bài ẩn giấu.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="79F9F321">&lt;i&gt;Để khám phá một lá bài có sức mạnh bí truyền, hãy tìm kiếm thương gia ma Waylon, khoác áo choàng trong đêm. Giao dịch của anh ta bí mật, sự hiện diện của anh ta là một tai họa, nhưng kho báu đang chờ đợi những người có can đảm để nhìn thấy.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="EDDF8E97">&lt;i&gt;Kết bạn với một con quạ, đen như màn đêm, và giành được lòng tin của nó bằng sức mạnh dịu dàng. Đổi lại, một lá bài về cái nhìn sâu sắc của Thế giới sẽ được ban cho, một món quà từ chuyến bay.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="72210A5A">&lt;i&gt;Khi bạn đã tích lũy được hai mươi lăm lá bài, chính Thần Chết sẽ xuất hiện vào phút cuối. Với ánh mắt trang nghiêm và hơi thở vĩnh cửu, anh ta sẽ ban cho lá bài cuối cùng: Thần Chết.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="593AF0AE">&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Dòng Lenore tồn tại, Hãy tìm những thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường có khó khăn, và giành lấy một lá bài thiêng liêng. Thành viên Ám Ảnh Bởi Cái Chết là người cần tìm kiếm.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="FA24855D">&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Dòng Lenore tồn tại, Hãy tìm những thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường có khó khăn, và giành lấy một lá bài thiêng liêng. Thành viên Ám Ảnh Bởi Cái Chết là người cần tìm kiếm.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="402C9EB8">&lt;i&gt;Bên cạnh vùng nước kỳ lạ của Đầm Lầy Khốn Khổ, nơi sương mù bốc lên và bóng tối bao trùm, hãy sử dụng trực giác, để các giác quan dẫn đường, Nữ Hoàng bên trong sẽ ẩn mình.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="8B3D451F">&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Dòng Lenore tồn tại, Hãy tìm những thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường có khó khăn, và giành lấy một lá bài thiêng liêng. Thành viên Chủ Nhà Ma là người cần tìm kiếm.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="1F053762">&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Dòng Lenore tồn tại, Hãy tìm những thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường có khó khăn, và giành lấy một lá bài thiêng liêng. Thành viên Người Đam Mê Thần Chết là người cần tìm kiếm.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="F7702891">&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Dòng Lenore tồn tại, Hãy tìm những thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường có khó khăn, và giành lấy một lá bài thiêng liêng. Thành viên Người Đam Mê Thần Chết là người cần tìm kiếm.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="4ECE65DC">&lt;i&gt;Giữa những ngôi mộ nơi sự im lặng trói buộc, một lá bài gậy phép được tìm thấy trong hầm mộ. Tuy nhiên, nếu bóng tối cản trở nhiệm vụ của bạn, thì cửa hàng gậy phép sẽ mang đến một nơi nghỉ ngơi an toàn hơn.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="3A461AB2">Bài Tarot</Text><Text Key="C16A2D80">Có thể tìm thấy Bài Tarot sau khi khám phá ra Dòng Lenore. Bằng cách làm những việc có ích cho Dòng và khám phá Ravenwood, Sims dấn thân vào một nhiệm vụ vũ trụ để có được bộ bài đầy đủ.</Text><Text Key="08CDC664">Đã hoàn thành bộ sưu tập Freezer Boney!</Text><Text Key="B0970C1E">Freezer Boney</Text><Text Key="933A5484">Có thể kiếm được Freezer Boney bằng cách hoàn thành các nhiệm vụ trong sự kiện giới hạn thời gian Phần Thưởng của Thần Chết!</Text><Text Key="406EFBAD">Đã Hoàn Thành Bộ Sưu Tập Hộp Sữa Sim Mất Tích!</Text><Text Key="073F6FD1">Vòng Hoa Ấm Cúng (Sự Kiện Lễ Kỷ Niệm Ấm Cúng)</Text><Text Key="77300D49">Có thể kiếm được Hộp Sữa Sim Mất Tích bằng cách hoàn thành các nhiệm vụ trong sự kiện giới hạn thời gian Vang Bóng Một Thời!</Text><Text Key="9C54D54E">Đã Hoàn Thành Bộ Sưu Tập Sự Kiện Lễ Kỷ Niệm Ấm Cúng!</Text><Text Key="E1D44424">Hộp Sữa Sim Mất Tích</Text><Text Key="BA92A35A">Có thể kiếm được Vòng Hoa Ấm Cúng bằng cách hoàn thành các nhiệm vụ trong sự kiện giới hạn thời gian Lễ Kỷ Niệm Ấm Cúng!</Text><Text Key="1008815B">Đỏ</Text><Text Key="CB16CDC6">Chàm</Text><Text Key="653D422A">Vôi</Text><Text Key="83EE48BF">Lục lam</Text><Text Key="78A75E88">Đỏ tươi</Text><Text Key="BB883F9D">Xanh dương</Text><Text Key="2005F3C6">Đỏ tía</Text><Text Key="64F7A75B">Cam</Text><Text Key="8C0D4814">San hô</Text><Text Key="E5887582">Xanh lá cây</Text><Text Key="6C277E69">Xám</Text><Text Key="371E2214">Xanh ngọc</Text><Text Key="2EFF22BF">Tím</Text><Text Key="104E1C2A">Vàng</Text><Text Key="6699199D">Vàng</Text><Text Key="23B83888">Trắng</Text><Text Key="0AE8BC13">Hồng</Text><Text Key="AF74689E">Tím violet</Text><Text Key="9F7A26B0">Bật Màu Sắc Tâm Trạng</Text><Text Key="8E070ADE">Chủ Sở Hữu Hiện Tại: {0.SimName}</Text><Text Key="69B946DD">Gia Bảo của {0.SimName}</Text><Text Key="9CA7FCFD">Khóa để Tái Sinh</Text><Text Key="B33E261A">Hóa đơn ở đây thấp hơn để bù đắp cho bất kỳ... điều kỳ lạ nào.</Text><Text Key="779B218C">Nghĩa trang</Text><Text Key="F087C7AA">Từ</Text><Text Key="740F8078">Trang hoàng căn phòng đẹp nhất của bạn bằng một gia bảo ghi lại những mối liên kết gia đình vượt thời gian. Bức chân dung cổ điển này thêm một chút quyến rũ lịch sử đồng thời tự hào có nét cá nhân của hộ gia đình cư trú.</Text><Text Key="12527F44">Chân Dung Gia Đình Di Sản Lâu Dài</Text><Text Key="5304E7D9">Hộp nhạc cổ này có một bức tượng nhỏ Thần Chết và phát một bài hát ru ám ảnh, kết hợp sự sang trọng vượt thời gian với sự quyến rũ của sự rùng rợn. Là một gia bảo, nó sẽ chịu đựng được thử thách của thời gian.</Text><Text Key="1D1FC19D">Hộp Nhạc Giai Điệu Buồn Bã</Text><Text Key="D33C81B6">Hãy đeo chiếc mặt nạ lông vũ sang trọng này khi bạn cảm thấy mình độc ác nhất. Hóa trang trong bộ trang phục gia cầm tinh xảo này sẽ đảm bảo không ai có thể thấy bạn đang âm mưu những kế hoạch xấu xa nào.</Text><Text Key="EEA80B66">Mặt Nạ Thanh Lịch Lông Vũ</Text><Text Key="78347F0E">Nội Dung Kỹ Thuật Số Vật Kỷ Niệm Rùng Rợn</Text><Text Key="516997B3">Đây là một khu nghỉ dưỡng riêng tư có lối vào ẩn bí ẩn, bàn trang điểm cổ trang nhã, bộ trà quyến rũ và nhiều nét cao cấp hơn chắc chắn sẽ làm hài lòng những Sim có cảm giác tinh tế.</Text><Text Key="9384FF53">Ốc Đảo Giàu Sang</Text><Text Key="05D0B7BA">Những bộ trang phục lấy cảm hứng từ Ý được may đo tinh xảo này bóng bẩy, tinh tế và có hình bóng cổ điển. Đây là một bộ sưu tập gắn kết, có cảm giác như được tuyển chọn, như thể được lựa chọn thủ công bởi một người có gu thẩm mỹ tuyệt vời.</Text><Text Key="E849EE72">Thời Trang Hoàn Hảo</Text><Text Key="FA72745B">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Secret Sanctuary Kit</Text><Text Key="90236472">Một Hành Trình Vô Tận</Text><Text Key="AC2BAF6A">Xây dựng Danh Sách Việc Cần Làm của Sim với các mục tiêu dựa trên đặc điểm và mối quan hệ. Hoàn thành chúng để nhận những phần thưởng mạnh mẽ. Chúng cũng có thể được hoàn thành ở thế giới bên kia như là Công Việc Còn Dang Dở. Phần thưởng cuối cùng là Tái Sinh, nhưng bạn cũng có thể Siêu Thoát hoặc ở lại làm Ma.</Text><Text Key="ED9165CB">Tham gia sự nghiệp của Grim để gặt hái linh hồn và giúp đỡ ma, hoặc trở thành Người Làm Tang Lễ để đối phó với cái chết theo một cách khác. Khám phá Hầm Mộ, xây dựng kỹ năng Tử Học và theo đuổi Nguyện Vọng Nhà Sử Học Ma. Gắn bó với Quạ Cưng hoặc thu thập Bài Tarot; lý tưởng cho những Sim Rùng Rợn.</Text><Text Key="DD507FAB">Một Cuộc Sống Tuyệt Đẹp, Rùng Rợn</Text><Text Key="C79DEA54">Sim đau buồn theo 4 cách dựa trên tính cách và mối quan hệ. Tùy chỉnh Nghi Lễ Than Khóc để phù hợp với câu chuyện của bạn. Tạo Di Chúc để truyền lại Gia Bảo, chỉ định người giám hộ và phân phối Simoleon. Tôn vinh người đã khuất bằng đài tưởng niệm, bình đựng tro cốt và Khu Mộ Tùy Chỉnh.</Text><Text Key="584CF0F8">Tạm Biệt (Bây Giờ)</Text><Text Key="23D6EB65">Nấn ná làm Ma, giúp đỡ hoặc khủng bố người sống. Phát triển khả năng, hỗ trợ việc nhà hoặc nâng Sim lên cho vui. Kiếm được tinh chất Sợ Hãi hoặc Thiện Chí từ các tương tác. Tận hưởng các hoạt động ở thế giới bên kia, bao gồm cả WooHoo ma quái đặc biệt với một Ma khác.</Text><Text Key="84C09761">Thân Thiện hay Tàn Ác?</Text><Text Key="46986BB4">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Life &amp; Death</Text><Text Key="EE7F12B2">Một chiếc TV cỡ lớn, hiện đại và đồ nội thất hiện đại phong cách sẽ biến căn phòng của bạn thành một điểm nóng không thể phủ nhận. Mời bạn bè đến chơi vào một buổi tối thư giãn tại bàn đánh bài – hoặc hẹn hò vào một buổi tối thú vị trên chiếc ghế sofa da phong cách, được yêu thích của bạn.</Text><Text Key="0FFD35AA">Những Buổi Tối Thăng Hoa</Text><Text Key="2770BB0B">Ăn mặc những bộ trang phục chất lượng cao, kín đáo được làm cho Sim nam tính. Những phong cách này thoải mái, đạt được vẻ ngoài bóng bẩy nhưng vẫn hơi thô ráp ở các cạnh.</Text><Text Key="BF291EEB">Phong Cách Tinh Tế</Text><Text Key="43A96BF4">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Casanova Cave Kit</Text><Text Key="4C9D649E">Cung cấp cho Sim của bạn nhiều cách hơn để thể hiện khả năng sáng tạo của họ. Có một giá vẽ, máy tính bảng và bàn làm mộc mới để Sim sử dụng trong các nỗ lực nghệ thuật của họ. Đặt các tài liệu tham khảo tĩnh vật đầy cảm hứng, một tấm phông nền và các đạo cụ khác để thực sự giúp khả năng sáng tạo của bạn tuôn trào.</Text><Text Key="5065958E">Công Cụ của Nghệ Sĩ</Text><Text Key="4825D687">Thêm một nét nghệ thuật vào bức tranh và studio của bạn. Thêm các vết sơn bắn tung tóe xuống đất và các vật dụng lộn xộn như bảng màu, lon, ống, cọ và sách phác thảo xếp chồng lên nhau vào mọi kệ và góc.</Text><Text Key="80B8696F">Trang Trí Nghệ Thuật</Text><Text Key="FA526DD0">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Artist Studio Kit</Text><Text Key="9A2BEA93">Lấy cảm hứng từ những câu chuyện cổ tích kinh điển và sự sang trọng của những thời đại đã qua, bộ sưu tập này có đồ chơi được chế tác tinh xảo, giấy dán tường dễ chịu, một chiếc điện thoại di động mơ màng và một ngôi nhà búp bê được mô phỏng theo ngôi nhà truyền thống của một gia đình lâu đời, nổi bật.</Text><Text Key="A7D209B3">Một Chút Phù Phép</Text><Text Key="43B06E9A">Nuôi dưỡng đứa con nhỏ của bạn giữa đồ nội thất trang trí công phu bao gồm kệ và bàn thay đồ. Một số vật phẩm này, như cũi có tán rộng và đèn chùm trang nhã, có thể đã được truyền lại qua nhiều thế hệ.</Text><Text Key="5691FBD2">Di Sản của Sự Thanh Lịch</Text><Text Key="FCC020BB">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Storybook Nursery Kit</Text><Text Key="F830D21C">Sử dụng đồ trang trí trong kit này để làm cho khu vực máy tính của bạn cảm thấy ấm cúng, thư giãn và hoàn toàn là của bạn với cây cối, đồ lặt vặt và phụ kiện chơi game. Thậm chí còn có những ngăn hình khối để trưng bày đồ trang trí nhỏ và các vật phẩm quý giá khác khiến bạn hạnh phúc!</Text><Text Key="35A61C60">Một Nét Cá Nhân</Text><Text Key="D811780D">Ai lại không muốn một cây bò mini treo trên đầu mình? Kit này có tất cả các loại tham chiếu đến The Sims, bao gồm một thư viện mini bánh mì nướng phô mai và một chiếc đồng hồ báo thức đáng yêu.</Text><Text Key="29F013C9">Một Chút The Sims</Text><Text Key="A60BF512">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Comfy Gamer Kit</Text><Text Key="DB7FFEDB">Một Nét Cá Nhân</Text><Text Key="68601328">Một Chút The Sims</Text><Text Key="39209672">Gamer Thoải Mái</Text><Text Key="BA78E9BB">Gamer Thoải Mái</Text><Text Key="3D700B1E">Hãy ổn định để có một khoảng thời gian ấm cúng bên máy tính với The Sims™ 4 Comfy Gamer Kit.</Text><Text Key="4EC2002A">Công Cụ của Nghệ Sĩ</Text><Text Key="720DA81D">Trang Trí Nghệ Thuật</Text><Text Key="EE70A7A7">Studio Nghệ Sĩ</Text><Text Key="C8FD2ECE">Studio Nghệ Sĩ</Text><Text Key="524F468F">Thiết kế một không gian đầy cảm hứng để Sims trau dồi các kỹ năng sáng tạo của họ với The Sims™ 4 Artist Studio Kit.</Text><Text Key="6639410F">Ấm Cúng và Phong Cách</Text><Text Key="9E31B786">Bữa Tiệc Ngủ Ngon Ngọt</Text><Text Key="2FBDB77F">Bữa Tiệc Ngủ Ngon Ngọt</Text><Text Key="D11A5962">Trông thật dễ thương ngay cả khi địa điểm tổ chức tiệc của bạn là phòng ngủ của riêng bạn với The Sims™ 4 Sweet Slumber Party Kit.</Text><Text Key="FA757169">Một Chút Phù Phép</Text><Text Key="BD0E9666">Di Sản của Sự Thanh Lịch</Text><Text Key="B316F9BC">Nhà Trẻ Cổ Tích</Text><Text Key="C841B88D">Nhà Trẻ Cổ Tích</Text><Text Key="1A819C84">Bao quanh những thành viên mới trong gia đình bằng sự thanh lịch mà họ xứng đáng có được trong The Sims™ 4 Storybook Nursery Kit.</Text><Text Key="EDDDCD9B">Chơi Với Màu Sắc</Text><Text Key="829D1632">Kitsch Ấm Cúng</Text><Text Key="5F1F1A7B">Kitsch Ấm Cúng</Text><Text Key="9EE23BDE">Đón nhận những màu sắc rực rỡ và thiết kế hiện đại giữa thế kỷ với The Sims™ 4 Cozy Kitsch Kit.</Text><Text Key="F79699A7">Chọn Lọc Thủ Công</Text><Text Key="A4B3171E">Phòng Khách Tinh Tế</Text><Text Key="88537AC7">Phòng Khách Tinh Tế</Text><Text Key="AEB7318A">Đón nhận sự thanh lịch và tinh tế với The Sims™ 4 Refined Living Room Kit.</Text><Text Key="D65862D9">Một Hành Trình Vô Tận</Text><Text Key="5650DC96">Một Cuộc Sống Tuyệt Đẹp, Rùng Rợn</Text><Text Key="C7D94B73">Tạm Biệt (Bây Giờ)</Text><Text Key="AF1FF680">Thân Thiện hay Tàn Ác?</Text><Text Key="ADBF23B5">Một Thị Trấn Đáng Ám Ảnh</Text><Text Key="5FA854F2">Muốn có Ma? Mourningvale là một thị trấn ma theo đúng nghĩa đen, và ngôi làng Crow's Crossing rõ ràng bị ma ám! Đắm mình trong sự ma quái trong nhiều lễ hội của Ravenwood, trở thành Ma tạm thời bằng cách ngâm mình trong Đầm Lầy Khốn Khổ, và thậm chí có thể tình cờ gặp chính Grim.</Text><Text Key="FA1018F0">Ma &amp; Grim</Text><Text Key="BD16564B">Hầm mộ, Nghĩa trang, cuộc họp kín của Hội người sống sót sau khi chết, và những Bóng ma nhỏ bé an ủi! Ravenwood là nơi hoàn hảo để vực dậy tinh thần.</Text><Text Key="85085E6F">Địa Điểm Tưởng Niệm</Text><Text Key="9722DAD4">Ghé thăm Biển báo Người sưu tầm ở bất kỳ khu dân cư nào trong ba khu, khám phá một Hầm mộ, khám phá những bí mật của Đền thờ Sách Tarot hoặc xem những tàn tích kỳ lạ của Whispering Glen.</Text><Text Key="2243F786">Bộ Sưu Tập Rùng Rợn</Text><Text Key="B9D8FC1E">Mọi thứ luôn trở nên hơi ma quái ở Ravenwood. Whispering Glen với lễ hội Moon Revelry hàng đêm có lẽ là phần "bình thường" nhất của khu vực, nơi người dân địa phương đã định cư để có một cuộc sống yên tĩnh, thôn quê. Tuy nhiên, ngôi làng Crow's Crossing rõ ràng là khá ma ám - những chiếc xích đu tự đu đưa, gã Thương gia ở dưới Hầm mộ, Edith bé nhỏ đáng sợ canh giữ Giếng Khao khát và Hối tiếc… nhưng mặc dù bị ma ám, người sống chắc chắn cũng đã biến nơi đây thành nhà của họ với nhiều lễ hội và địa điểm để khám phá. Mourningvale là nơi mọi thứ trở nên siêu thực hơn! Nơi đây nổi tiếng là nhà của Ma và những người tìm kiếm chúng. Đôi khi Grim thậm chí còn ghé qua!</Text><Text Key="B5EE4321">Ravenwood</Text><Text Key="B446D60C">Sự Sống &amp; Cái Chết</Text><Text Key="1CA8CB7D">Sự Sống &amp; Cái Chết</Text><Text Key="AD8A07D4">Vạch trần những bí mật để khám phá cuộc sống Sim viên mãn hơn và hơn thế nữa trong The Sims™ 4 Life &amp; Death Expansion Pack.</Text><Text Key="01EECDD7">Được Thiết Kế Cho Thành Công</Text><Text Key="CEF7F7EE">Sang Trọng Công Sở</Text><Text Key="6E6A4BB7">Sang Trọng Công Sở</Text><Text Key="73FC0C9A">Mang đến cho Sims của bạn một lợi thế chuyên nghiệp với những bộ trang phục sang trọng và phong cách từ The Sims™ 4 Business Chic Kit!</Text><Text Key="17CC9901">Ốc Đảo Giàu Sang</Text><Text Key="D753D33E">Thời Trang Hoàn Hảo</Text><Text Key="C6DAC9F4">Khu Bảo Tồn Bí Mật</Text><Text Key="F38143F5">Khu Bảo Tồn Bí Mật</Text><Text Key="CB72188C">Đắm mình trong thời trang mang tính biểu tượng và trang trí xa hoa với The Sims™ 4 Secret Sanctuary Kit.</Text><Text Key="138959BD">Những Buổi Tối Thăng Hoa</Text><Text Key="C8D8E14A">Phong Cách Tinh Tế</Text><Text Key="719EDD90">Hang Casanova</Text><Text Key="CD000391">Hang Casanova</Text><Text Key="03824B18">Gây ấn tượng với khách bằng không gian giải trí hiện đại và những bộ đồ bảnh bao từ The Sims™ 4 Casanova Cave Kit.</Text><Text Key="FD760377">Không thể đưa những người phụ thuộc của Hộ gia đình {1.String} vào Hộ gia đình {2.String} vì có quá nhiều Sim. Hãy vào &lt;b&gt;Quản Lý Thế Giới&lt;/b&gt; và sử dụng &lt;b&gt;Quản Lý Hộ Gia Đình&lt;/b&gt; để hợp nhất những người phụ thuộc vào một hộ gia đình khác.</Text><Text Key="B4AEA13F">Ghi chú: Tạm biệt lũ gà mờ!</Text><Text Key="CA053AC1">{1.String}</Text><Text Key="84E9B3B3">Di Chúc của {0.SimName}</Text><Text Key="740979CE">&lt;i&gt;Những hành động sau sẽ có hiệu lực khi &lt;b&gt;tất cả Sim ở tuổi Thanh thiếu niên trở lên&lt;/b&gt; trong Hộ gia đình {0.String} chết:&lt;/i&gt;
</Text><Text Key="069285A4">&lt;i&gt;Những hành động sau sẽ có hiệu lực khi {0.SimFirstName} chết:&lt;/i&gt;

{1.String}</Text><Text Key="18ACC086">Di chúc của {0.SimFirstName} đã đến!

{1.String}</Text><Text Key="09CF8799">{0.SimName} chuyển đến Hộ gia đình {1.String}.
</Text><Text Key="25F6CE54">{0.Number}% Simoleon sẽ được quyên góp cho tổ chức từ thiện.
</Text><Text Key="9A1F47BC">{0.Number}% Simoleon chuyển đến Hộ gia đình {1.String}.
</Text><Text Key="1D54DD51">&lt;b&gt;Ưu Tiên Tro Cốt Sim&lt;/b&gt;: {0.ObjectCatalogName}
</Text><Text Key="D7708239">&lt;b&gt;Các Hoạt Động Tang Lễ Ưa Thích&lt;/b&gt;: {0.String}.
</Text><Text Key="2EF41A54">&lt;b&gt;Vật Gia Truyền&lt;/b&gt;: &lt;i&gt;{0.ObjectName}&lt;/i&gt; sẽ được trao cho {1.SimName}.
</Text><Text Key="D38FF385">&lt;i&gt;Di chúc này được viết theo cách khiến Sim cảm thấy {0.String}!&lt;/i&gt;
</Text><Text Key="31B8F572">Lời nhắn cá nhân: {0.String}</Text><Text Key="F16BF7B3">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Hoạt động và Kỹ năng, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="AF975762">Chúc mừng, bạn đã kiếm được hai phần thưởng. Với Hàng rào Khởi đầu Lễ hội nhỏ hơn và combo Hàng rào Lễ hội dài hơn. Cả hai đều có nhiều tùy chọn màu sắc. Còn gì tuyệt vời hơn để nâng cao tinh thần ngày lễ xung quanh ngôi nhà của bạn.</Text><Text Key="71BA8FDD">Bộ Sưu Tập Hàng Rào Lễ Hội</Text><Text Key="4007F7A9">Áo khoác Slick Panel không chỉ phong cách mà còn có khả năng chống chịu thời tiết. Có nhiều tùy chọn màu sắc, bạn sẽ là trung tâm của sự chú ý khi ra ngoài.</Text><Text Key="BE032B8C">Áo khoác Slick Panel</Text><Text Key="8278780D">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Trang trí, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="8688A6FC">Không gì chuẩn bị cho khách của bạn cho Lễ Kỷ Niệm Ấm Cúng bằng Thảm Chào Mừng Cảm Xúc Lễ Hội. Chỉ cần đảm bảo khách của bạn sử dụng nó trước khi vào, không ai thích dọn dẹp dấu chân lấm bùn.</Text><Text Key="CAAE0453">Thảm Chào Mừng Cảm Giác Lễ Hội</Text><Text Key="53067286">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Đồ điện tử, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="B3A6290B">TV Khung Lễ Hội mang đến một chút đẳng cấp lễ hội cho bất kỳ ngôi nhà nào. TV này hoạt động như một tác phẩm nghệ thuật khi tắt và cho phép bạn thưởng thức các chương trình hoặc chơi trò chơi trên máy chơi game khi bật.</Text><Text Key="AE19958A">TV Khung Lễ Hội</Text><Text Key="0103F68E">Mùa lễ hội này, hãy giữ cho bản thân vui vẻ và đôi chân của bạn thậm chí còn vui vẻ hơn với một đôi Dép Bạn Chân. Có sẵn nhiều thiết kế động vật từ Tạo Sim, loại giày dép đáng yêu này hoàn hảo để thư giãn.</Text><Text Key="3970E4B1">Dép Bạn Chân</Text><Text Key="3184F275">Máy chơi game cổ điển này mang lại sự hoài cổ và đi kèm với khả năng sử dụng băng và đĩa, đồng thời hỗ trợ tối đa hai người chơi cho một đêm ấm cúng chơi game.</Text><Text Key="F3E24B10">Super Dream Cube</Text><Text Key="369F7D78">Chỉ trong thời gian lễ hội, Sims mới cảm thấy thoải mái bỏ qua gu thời trang của mình và mặc những chiếc Áo len Jolly Xấu xí này. Có sẵn nhiều thiết kế trong Tạo Sim.</Text><Text Key="BAC6AF77">Áo Len Jolly Xấu Xí</Text><Text Key="BCAC23A7">Một số Sim thích thú với ý tưởng nhìn thấy người khác khổ sở trong những ngày lễ và cực kỳ hạnh phúc khi hành động của họ là nguồn gốc của sự khốn khổ đó. Mở khóa đặc điểm này và gán nó cho một Sim trong Tạo Sim để bắt đầu trò nghịch ngợm gắt gỏng.</Text><Text Key="E14F34DE">Gắt Gỏng</Text><Text Key="5D4CBD2A">Chuẩn bị cho các yếu tố thời tiết đồng thời trông thật phong cách với Khăn Choàng Cổ Ấm Cúng. Có sẵn trong Tạo Sim dưới mục Phụ kiện, máy làm ấm cổ có nhiều màu sắc và thiết kế để phù hợp với mọi tâm trạng.</Text><Text Key="2A05C5B5">Khăn Choàng Cổ Ấm Cúng</Text><Text Key="1A702859">Có một lý do tại sao mọi thứ trở thành kinh điển, chúng chỉ đơn giản là đứng vững trước thử thách của thời gian. Treo vòng hoa lễ hội này lên và nó sẽ mang lại cảm giác hoài niệm về ngày lễ cho ngôi nhà của bạn.</Text><Text Key="0DE54BDC">Vòng Hoa Lễ Hội Ấm Cúng</Text><Text Key="C0FFAB12">Đang tìm kiếm một cái gì đó khác biệt trong khi vẫn giữ được vẻ sang trọng? Vòng hoa có hoa này không chỉ trông đẹp mà có lẽ còn có mùi thơm nữa.</Text><Text Key="D0BB662D">Vòng Hoa Ấm Cúng</Text><Text Key="7B77B40F">Mang lại cảm giác vui tươi mà những ngày lễ mang đến cho đồ trang trí của bạn bằng cách treo vòng hoa trang trí Thỏ Đông Lạnh này.</Text><Text Key="729AEDD6">Vòng Hoa Thỏ Đông Lạnh Ấm Cúng</Text><Text Key="630D6DE8">Chưa sẵn sàng để hoàn toàn hòa mình vào tinh thần lễ hội? Vòng hoa này sẽ mang lại cảm giác mùa thu, bất kể thời tiết bên ngoài.</Text><Text Key="603DB407">Vòng Hoa Mùa Thu Ấm Cúng</Text><Text Key="A05E4138">Đồ Điện Tử</Text><Text Key="6EF3B1A7">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Âm thanh, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="9E2F1C36">Một hệ thống âm thanh siêu nhiên có đường dây trực tiếp đến chính Grim, cho phép những người quen phàm trần của anh ta triệu hồi anh ta cả ngày lẫn đêm. Nó cũng có thể phát những giai điệu yêu thích của bạn, nếu bạn thích những thứ đó.</Text><Text Key="8A2E8C69">Grimophone</Text><Text Key="85B98C28">Tìm vật phẩm này dưới mục Xỏ khuyên trong Tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="7388381D">Khi đeo đôi bông tai này, bạn luôn có thể cảm thấy bàn tay lạnh giá của Thần Chết Grim kéo lấy linh hồn của bạn.</Text><Text Key="59E27B08">Bông Tai Diệt Vong Sắp Đến</Text><Text Key="86F030D6">Thử Thách Khu Đất</Text><Text Key="52D43851">Thử thách khu đất này có thể được tìm thấy trong Bảng Đặc điểm trong Chế độ Xây dựng.</Text><Text Key="2D1BB060">Các khu đất có thử thách này lấp đầy cho Sim sự phấn khích kỳ lạ và thu hút những Sim khác đang tìm kiếm một khoảng thời gian ma quái tốt đẹp.</Text><Text Key="2716AFAF">Thử Thách Khu Đất Tìm Kiếm Nỗi Sợ Hãi</Text><Text Key="572D0882">Tìm vật phẩm này dưới mục Quần dài trong Tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="E5DC7107">Bóng tối gặp gỡ denim với chiếc quần jean goth kiểu dáng đẹp và truyền thống này.</Text><Text Key="828AEEBE">Quần Jean Goth Truyền Thống</Text><Text Key="30DC3E64">Hoạt động và Kỹ năng</Text><Text Key="4169287B">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng trong danh mục Khác dưới mục Hoạt động và Kỹ năng, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="7E8F280A">Từng được cho là đã bị mất trong vụ hỏa hoạn tại Điền trang Von Haunt năm 1898, luận thuyết này chứa đựng những bí mật để làm ra Ambrosia và dường như đã được chính Phu nhân Mimsy Alcorn Shallot viết.</Text><Text Key="FD6FD915">Sách Thất Lạc của Quý Cô Xanh</Text><Text Key="604F719C">Tìm vật phẩm này dưới mục Giày trong Tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="F40E3B71">Đôi bốt này hoàn hảo cho một cuộc dạo chơi dưới ánh trăng qua nghĩa trang địa phương.</Text><Text Key="C17B5744">Bốt Khóa Cài Goth Truyền Thống</Text><Text Key="7B48C402">Tiện Nghi</Text><Text Key="971B0455">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Giường, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="8E11DAA4">Một quan tài chôn cất truyền thống được trang trí bằng hình đầu lâu có hoa lấy cảm hứng từ chính Thần Chết Grim. Mẫu này đã được trang bị thêm lớp đệm và cách âm, đảm bảo sự yên nghỉ cho người bên trong.</Text><Text Key="2C8B71EB">Quan Tài Yên Nghỉ Tĩnh Lặng</Text><Text Key="414264E6">Tìm vật phẩm này dưới mục Hình xăm trong Tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="1ECE936B">Không ai đánh giá cao vòng tuần hoàn của cuộc sống hơn Thần Chết Grim.</Text><Text Key="33B01C6A">Hình Xăm Sự Sống &amp; Cái Chết</Text><Text Key="B799371F">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Tranh &amp; Áp phích, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="E307CCEE">Một bức chân dung của Phu nhân Mimsy Alcorn Shallot đang tận hưởng một buổi chiều trong khu vườn của điền trang Von Haunt. Một số người nói rằng họ đã thấy bức tranh di chuyển, nhưng có lẽ đó chỉ là một huyền thoại đô thị, phải không?</Text><Text Key="12BCB291">Chân Dung Phu Nhân Mimsy Alcorn Shallot Trong Vườn</Text><Text Key="BD933C25">Tìm vật phẩm này dưới mục Áo trên trong Tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="3CFC80B4">Đón nhận màn đêm trong chiếc áo cài nút thanh lịch, goth-chic này.</Text><Text Key="3AFE3D1B">Áo Cài Nút Goth Truyền Thống</Text><Text Key="E763DB2B">Phương Tiện Di Chuyển</Text><Text Key="33A4C6AC">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Phương Tiện Di Chuyển, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="F7373D41">Du hành thế giới phàm trần một cách phong cách với bản sao trung thực của chiếc xe tuần tra của Thần Chết Grim!</Text><Text Key="AFD54E74">Xe Tuần Tra Của Grim</Text><Text Key="BCC02D8B">Màu mắt này có thể được áp dụng trong Tạo Sim, dưới danh mục Mắt.</Text><Text Key="D1D5591A">Đôi mắt mèo siêu nhiên thích hợp để rình mò ban đêm để tìm kiếm con mồi.</Text><Text Key="D25DAC45">Đôi Mắt Rình Mồi</Text><Text Key="86A6653D">Công Thức Pha Chế Đồ Uống</Text><Text Key="B69F4852">Tìm vật phẩm này dưới mục Pha Chế Đồ Uống trên Quầy Bar</Text><Text Key="079E3F17">Một hỗn hợp ngọt ngào sẽ cho Sim nếm trải thế giới bên kia chỉ trong một ngụm kinh hoàng.

&lt;b&gt;Yêu cầu Kỹ năng Pha Chế Cấp độ 6&lt;/b&gt;</Text><Text Key="BEB070EE">Spectral Spritzer</Text><Text Key="FB8B7498">Bộ Sưu Tập</Text><Text Key="9F4C459E">Tìm vật phẩm này trong hành trang của Sim.</Text><Text Key="F14FF703">Một Freezer Boney cực kỳ xương xẩu. Sẽ đáng sợ hơn nhiều nếu tình cờ gặp một trong số này nếu chúng không quá dễ thương.</Text><Text Key="4E5FA852">Freezer Boney Gốc</Text><Text Key="0D602570">Một Freezer Boney đến từ bên ngoài hệ mặt trời của chúng ta. Khung nhựa của nó lấp lánh với sự rộng lớn của một thiên hà xa xôi.</Text><Text Key="2F19961F">Freezer Boney Tinh Tú</Text><Text Key="080B9A6D">Một Freezer Boney calavera đầy màu sắc, kỷ niệm Ngày của Người Chết. Freezer Boney này thường được đặt trên ofrendas của những Sim đã khuất.</Text><Text Key="C435AF38">Freezer Boney Đầu Lâu Đường</Text><Text Key="6EE04A9A">Một Freezer Boney sáng bóng đến mức bạn có thể nhìn thấy hình ảnh phản chiếu của mình trong đó... giả sử bạn có một cái.</Text><Text Key="5E20C8C5">Freezer Boney Kim Loại</Text><Text Key="A4A93097">Một Freezer Boney đặc biệt mềm mại cho những đêm lạnh giá khi bạn muốn cuộn tròn trên ghế sofa, quấn mình trong một chiếc chăn ấm áp và suy ngẫm về cái chết của chính mình.</Text><Text Key="4A738D6E">Freezer Boney Sang Trọng</Text><Text Key="DA077234">Với ánh sáng xanh lục kỳ lạ, Freezer Boney này là người bạn đồng hành hoàn hảo cho một buổi rave goth đêm khuya.</Text><Text Key="C6C1599B">Freezer Boney Phát Sáng Trong Bóng Tối</Text><Text Key="10ACEB3C">Tìm những vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Trang trí, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="475F9811">Bạn còn nhớ dây điện, điện thoại cầm tay không dây và máy trả lời tự động không? Hay khi ID người gọi có nghĩa là nhấc điện thoại và hỏi "ai vậy?"

Bộ Điện Thoại Trang Trí Cổ Điển mang lại tất cả những kỷ niệm từ những ngày đầu đó. Vì vậy, hãy ngồi xuống bên cạnh chiếc rolodex cũ và sống lại cuộc sống trước khi có cuộc gọi chờ.</Text><Text Key="90120B64">Bộ Điện Thoại Trang Trí Cổ Điển</Text><Text Key="B284C71B">Tìm những vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Mẫu Sàn và Trần, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="5FD10F2A">Gỗ và ván ghép làm một bộ? Chắc chắn rồi!

Tại Retro Floors &amp; Floors, chúng tôi đã dành vô số năm thư giãn trong tất cả những ngôi nhà tốt nhất ngày hôm qua—ngôi nhà của bạn!

Không gì nói lên sự bùng nổ từ quá khứ bằng những thay đổi vật liệu sàn bất ngờ!</Text><Text Key="175E1BB5">Bộ Ngày Hôm Qua</Text><Text Key="77995FA2">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Đồ điện tử, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="BF3075A7">"Thời gian không chờ đợi bất kỳ Sim nào", nhưng với sự trở lại của Đồng hồ báo thức Get Up! cổ điển, bạn sẽ không bao giờ đến muộn vì bạn quên mất thời gian nữa!

Hãy đặt nó, quên nó đi và để tiện ích đáng tin cậy này làm phần còn lại.</Text><Text Key="CEA78ADE">Đồng Hồ Báo Thức Get Up!</Text><Text Key="1245CF36">Phụ Kiện</Text><Text Key="94036171">Tìm vật phẩm này trong Tạo Sim dưới mục Phụ kiện, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="3D00A680">Emit thường thấy sự bùng nổ của ánh sáng mặt trời khi anh ấy xuất hiện trước mỗi người mới đến là quá sức. Giá như anh ấy có cách nào đó để chặn ánh sáng mặt trời.

Sau nhiều năm cống hiến, Emit đã phát triển chiếc kính "mặt trời" đặc biệt của mình để giữ cho đôi mắt của anh ấy được che bóng.</Text><Text Key="C39BB64F">Kính "Mặt Trời" Của Tương Lai Tươi Sáng</Text><Text Key="A5A2AB48">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Tiện Nghi, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="F102D03D">Cảm thấy chán nản? Thổi phồng một chút niềm vui với Bộ Bơm Hơi Vui Vẻ, Phần Một!

Phần Một kết hợp phong cách kỳ quặc và sự thư giãn tối đa trong một gói nảy*.
Hoàn hảo để thư giãn, trò chuyện hoặc ngồi. Phần Một chắc chắn sẽ thêm một chút cá tính cho không gian của bạn!

*Không hỗ trợ nảy.</Text><Text Key="1D6686A8">Bộ Phao Vui Nhộn, Phần Một</Text><Text Key="B8042198">Toàn Thân</Text><Text Key="53E6C847">Tìm vật phẩm này trong Tạo Sim dưới mục Toàn Thân, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="B12F3756">Nó có bảo vệ người du hành thời gian không? Nó có được cách ly theo thời gian không? Nó có cung cấp khả năng làm khô nhanh trong cơn mưa bão không? Không. Nhưng...

Một nghìn năm kể từ bây giờ, đây là thứ nóng nhất trong đại đô thị Greater Sixam!</Text><Text Key="0DA88009">Hãy Là "The Emit"</Text><Text Key="BBB3BFC1">Hoạt động và Kỹ năng</Text><Text Key="3AE6F8EE">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Hoạt động và Kỹ năng, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="7F6B8C13">The Bigger Gatherings Banquet là lựa chọn hoàn hảo để nâng cấp các bữa tiệc tối, yến tiệc và shindig của bạn lên mười một! Chiếc bàn chắc chắn này đảm bảo các buổi tụ tập của bạn luôn có chỗ cho đồ ăn, thức uống và giao lưu theo phong cách. Không bao giờ hỏi, 'Đồ ăn ở đâu?' nữa.</Text><Text Key="41B508C2">Bữa Tiệc Hội Họp Lớn Hơn</Text><Text Key="1774940A">Phụ Kiện</Text><Text Key="2487DA0D">Tìm vật phẩm này trong Tạo Sim dưới mục Phụ kiện, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="890CF8FC">Emit thường thấy du hành thời gian khá chóng mặt, cho đến khi anh ấy phát hiện ra bộ ổn định cổ tiện dụng này. Đừng rời khỏi thời gian mà không có nó!</Text><Text Key="B8065A53">Bộ Ổn Định Cổ Relevart</Text><Text Key="02EA18A3">Toàn Thân</Text><Text Key="7898CF54">Tìm vật phẩm này trong Tạo Sim dưới mục Toàn Thân, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="428C49A9">Chiếc váy đen nhỏ nhắn lấy cảm hứng từ Dina Caliente, là một món đồ thiết yếu linh hoạt cho tủ quần áo của bạn, có thể mặc lịch sự hoặc giản dị, cho bất kỳ dịp nào.</Text><Text Key="AB5B818C">LBD Của Dina Caliente</Text><Text Key="20F61291">Tiện Nghi</Text><Text Key="89A4571E">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Tiện Nghi, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="A95B7C83">Sự thoải mái đáp ứng sự tiện lợi với Bộ bơm hơi vui nhộn, Phần hai!

Được thiết kế để nuôi dưỡng một bầu không khí thư thái. Đường nét mềm mại và chất liệu nhẹ của nó làm cho Phần hai trở nên hoàn hảo để thư giãn, ngủ trưa hoặc thư giãn cho một đêm phim và bỏng ngô vui vẻ!</Text><Text Key="C05840D2">Bộ Phao Vui Nhộn, Phần Hai</Text><Text Key="CBBCC5E8">Nguyện vọng</Text><Text Key="DE1E2AF7">Tìm thấy điều này trong Chế tạo Sim hoặc Chế độ trực tiếp khi chọn một Nguyện vọng</Text><Text Key="AE48C1C6">Bạn có mong muốn leo lên nấc thang của công ty không? Hay vuốt thang từ dưới chân người khác?

Bàn tay nhanh nhẹn và năng khiếu gây rắc rối là chìa khóa để có được một gia tài nhờ những món lợi bất chính!</Text><Text Key="261C9459">Bàn Tay Ma Lanh</Text><Text Key="7DEEF4CF">Âm nhạc - Retro</Text><Text Key="DB79CD38">Tìm những bài hát này trên bất kỳ dàn âm thanh nổi nào trên đài Retro hoặc trong Tùy chọn trò chơi dưới Âm nhạc - Retro.</Text><Text Key="C0171FED">Thưởng thức một số bổ sung mới cho đài âm nhạc Retro! Cho dù đó là một chút 'naba neen naba neen' hay 'tabwa ee', những giai điệu cổ điển này chắc chắn sẽ chạm đến nốt hoài cổ đó!</Text><Text Key="362E47B8">Bài Hát Mới Trên Đài Retro</Text><Text Key="313CF546">Hoạt động và Kỹ năng</Text><Text Key="9671BD61">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Hoạt động và Kỹ năng, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="C56BAAF0">Món bánh kẹo đầy màu sắc này chắc chắn sẽ mang đến những tiếng 'ồ' và 'à', và có thể là một điều bất ngờ nhỏ khó đoán cho buổi lễ kỷ niệm!

Hãy thắp nến, ước nguyện và chuẩn bị cho một chút khiêu vũ!</Text><Text Key="A1122E9F">Bánh Sinh Nhật Bất Ngờ</Text><Text Key="251D3752">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Hoạt động và Kỹ năng, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="5CB4B617">Sàn Nhảy Điện Tử là cái cớ hoàn hảo để bạn thể hiện những bước nhảy "Get down and Boogie" của mình!

Hãy tập hợp bạn bè của bạn và biến những bữa tiệc sân vườn bình thường thành những buổi rave hoành tráng!</Text><Text Key="BC6C25EE">Sàn Nhảy Điện Tử</Text><Text Key="D34BEF04">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Trang trí, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="14F53859">Lý thuyết về đĩa đa vũ trụ, hoặc kỹ thuật số tùy thuộc vào kỷ nguyên chuyên môn của bạn, nói rằng "...bất kỳ Sim nào có thể là, đã từng là theo một cách nào đó và vào một thời điểm nào đó."

Bộ sưu tập Hộp Sữa Sim Mất Tích cố gắng làm sáng tỏ vô số khả năng Sim gây khó hiểu.</Text><Text Key="61477BDC">Hộp Sữa Sim Mất Tích</Text><Text Key="06F0FEC2">Giày</Text><Text Key="9AEDC115">Tìm vật phẩm này trong Tạo Sim dưới mục Giày, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text><Text Key="D2D6D864">Đi bộ trên những sợi thời gian không hề dễ dàng.

Có một đôi bốt đi bộ tốt trong tay thực sự giúp bạn giữ vững tinh thần khi thời gian bị xé toạc dưới chân bạn.</Text><Text Key="B115CCAB">Relevart Time Walkers</Text><Text Key="5DE40314">Kiểm tra Hành trang của Sim để tìm phần thưởng!</Text><Text Key="3D345A75">Đọc cuốn sách này để tăng cấp kỹ năng Làm vườn của bạn!</Text><Text Key="E9840310">Làm vườn Tập 1: Nước, Ánh sáng và Đất</Text><Text Key="424EE578">Đọc cuốn sách này để tăng cấp kỹ năng Nấu ăn của bạn!</Text><Text Key="B0686777">Nấu ăn Tập 1: Cùng Nấu Nào!</Text><Text Key="05E012FE">Đọc cuốn sách này để tăng cấp kỹ năng Câu cá của bạn!</Text><Text Key="777A8F81">Câu cá Tập 2: Dụng cụ và Kỹ thuật</Text><Text Key="35A6637B">Uống lọ thuốc này để đạt được trạng thái Cảm Xúc Vui Vẻ!</Text><Text Key="07B621DA">Thuốc Vui Vẻ</Text><Text Key="44AC6168">Uống lọ thuốc này để loại bỏ ngay lập tức tất cả các Cảm Xúc Tiêu Cực!</Text><Text Key="6A193687">Thuốc Giải Quyết Cảm Xúc</Text><Text Key="686E3665">Uống lọ thuốc này để lấp đầy nhu cầu Năng Lượng của Sim!</Text><Text Key="793422E0">Thay Thế Giấc Ngủ</Text><Text Key="A29E9E92">Do màu sắc u ám của nó, Jet thường được sử dụng trong đồ trang sức tang lễ, nhưng không phải ai cũng biết rằng Jet thực chất là gỗ hóa thạch!</Text><Text Key="DA96E8AD">Jet</Text><Text Key="5D16A78F">Một loại trái cây có thể trồng được, kỳ lạ như bò.</Text><Text Key="7C767056">Quả Dâu Cây Bò</Text><Text Key="A6DBDDEC">Có mùi hôi thối và khó hiểu là hoàn toàn do rác thải tạo thành.</Text><Text Key="D47D9823">Quả Rác</Text><Text Key="FC0F1BD9">Uống lọ thuốc này để làm mới Mong Muốn của Sim!</Text><Text Key="17C0CE5C">Nước Làm Mới Mong Muốn</Text><Text Key="214CF6C6">Một bông hoa ma quái, nhưng thanh lịch. Hoa hồng không đủ sức hấp dẫn Thần Chết. Hãy thử loài hoa này để xoa dịu những lo lắng của ông ấy và thoát khỏi một tình huống chết người.</Text><Text Key="4E192359">Hoa Tử Thần</Text><Text Key="1C5FB183">Uống lọ thuốc này để thay đổi các đặc điểm tính cách của Sim!</Text><Text Key="E854CFD2">Thuốc Thay Đổi Tính Cách</Text><Text Key="BF55910B">Uống lọ thuốc này để đạt được trạng thái Cảm Xúc Hăng Hái!</Text><Text Key="A3BB4D8A">Thuốc Hăng Hái</Text><Text Key="0CB35E8E">Uống lọ thuốc này để đạt được trạng thái Cảm Xúc Vui Vẻ!</Text><Text Key="2F129CB1">Thuốc Vui Vẻ</Text><Text Key="B3A4E38C">Làm Vườn Tập 2: Làm Thế Nào Để Có Ngón Tay Xanh</Text><Text Key="92380EFC">Uống lọ thuốc này để lấp đầy nhu cầu Vệ Sinh của Sim!</Text><Text Key="C04FBC53">Vệ Sinh Tức Thì</Text><Text Key="4B6FD35F">Uống lọ thuốc này để lấp đầy nhu cầu Vui Vẻ của Sim!</Text><Text Key="FD204106">Vui Vẻ Tức Thì</Text><Text Key="BB46BF62">Trồng loài hoa quý hiếm này và ngắm nhìn nó nở rộ!</Text><Text Key="675C47DD">Chim Thiên Đường</Text><Text Key="FA2DE63D">Cá dơi không ngủ lộn ngược, nhưng nó có đôi cánh bằng da đẹp để bù đắp cho điều đó.</Text><Text Key="25AFE8A8">Cá Dơi</Text><Text Key="462BBC80">Uống lọ thuốc này để đạt được trạng thái Cảm Xúc Hứng Khởi!</Text><Text Key="CBE5184F">Thuốc Hứng Khởi</Text><Text Key="47CE21B0">Tiền Hộ Gia Đình</Text><Text Key="23D4A20F">Tìm những thứ này trong Tiền Hộ Gia Đình của bạn có sẵn trong Chế độ Sống và Chế độ Xây dựng.</Text><Text Key="99A8655E">Đồng tiền ngọt ngào của mọi thứ tốt đẹp và xấu xa! Sử dụng nó để làm đẹp ngôi nhà của bạn hoặc đơn giản là cất giữ nó cho một ngày mưa.</Text><Text Key="26A05A61">500 Simoleon</Text><Text Key="018C6159">Cửa Hàng Phần Thưởng</Text><Text Key="C9139616">Tìm những thứ này trong Cửa Hàng Phần Thưởng có sẵn trong Chế độ Sống.</Text><Text Key="FF00455B">Tiêu Điểm Hài Lòng trong Cửa Hàng Phần Thưởng.

Lấy một lọ thuốc cảm xúc nhanh chóng hoặc chọn từ một loạt các đặc điểm có tác động cho Sim của bạn và khám phá những cách chơi mới!</Text><Text Key="C037093A">25 Điểm Hài Lòng</Text><Text Key="5F32FE48">Đọc cuốn sách này để tăng cấp kỹ năng Khéo Tay của bạn!</Text><Text Key="04606EE7">Khéo Tay Tập 1: Cố Gắng Đừng Chết!</Text><Text Key="41B0D3F2">Đọc cuốn sách này để tăng cấp kỹ năng Tư Duy Logic của bạn!</Text><Text Key="2B98ED8D">Tư Duy Logic Tập 1: Giới Thiệu Về Lý Trí</Text><Text Key="98446B6F">Đọc cuốn sách này để tăng cấp kỹ năng Lập trình của bạn!</Text><Text Key="CCEB96B6">Lập trình Tập 1: Tắt Rồi Bật Lại</Text><Text Key="D8C7BECC">Đọc cuốn sách này để tăng cấp kỹ năng Chơi Điện Tử của bạn!</Text><Text Key="276D2783">Chơi Điện Tử Tập 1: Troll Kẻ Gà Mờ</Text><Text Key="633F3AFB">(Từ Ngắm Sao)</Text><Text Key="E39F4BDA">(Từ Ngắm Mây)</Text><Text Key="59B8BCCB">(Từ Bị Bắt Khi Phá Hoại)</Text><Text Key="CC41C228">(Từ Đặc Điểm Tính Cách Thích Ăn Cắp Vặt Nâng Cao)</Text><Text Key="44EF00E8">(Từ Đặc Điểm Tính Cách Rùng Rợn)</Text><Text Key="2A2D8522">(Từ Mất Hứng Khởi Tiệc Tùng)</Text><Text Key="91AC9E7A">(Từ Thắng Hứng Khởi Tiệc Tùng)</Text><Text Key="E1FCF8B8">(Từ Thua Đua Xe MySims)</Text><Text Key="795A6C40">(Từ Thắng Đua Xe MySims)</Text><Text Key="6806CD5C">(Từ Việc Là Một Kẻ Chơi Tồi)</Text><Text Key="4396CE93">(Từ Thắng Lời Nguyền Của Thần Đèn)</Text><Text Key="C38A13A5">(Từ Thắng Hiệu Ứng Mật Độ)</Text><Text Key="437550A8">(Từ Ngủ Trong Quan Tài)</Text><Text Key="A431A541">Vì {0.SimFirstName} bị Tử Thần Truy Đuổi, nên thận trọng hơn với các vật dụng điện sẽ là khôn ngoan.</Text><Text Key="B0C7C8A1">(Từ Ăn Lẩu Ếch Tử Thần)</Text><Text Key="EF022D42">Ăn Lẩu Ếch Tử Thần ngon tuyệt đó đã bổ sung lại Thể Lực Ma cho {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="AE45C105">(Từ Kết Bạn Với Tử Thần)</Text><Text Key="6D145F62">Thật không may, {0.SimFirstName} đã không thể đối phó với Nỗi Buồn theo những cách hiệu quả nhất, dẫn đến sự thay đổi Đặc Điểm Tính Cách.</Text><Text Key="070AD767">Chúc mừng! {0.SimFirstName} đã có thể đối phó với Nỗi Buồn một cách lành mạnh, dẫn đến sự thay đổi Đặc Điểm Tính Cách.</Text><Text Key="A80117C2">Thay Đổi Tính Cách</Text><Text Key="99CF599B">Người Mẹ và Người Vợ Yêu Dấu

Ann đã cống hiến cuộc đời mình cho việc giáo dục trẻ em và truyền cảm hứng cho rất nhiều người. Cô ấy là Sim mà mọi người đều đồng ý.</Text><Text Key="A16CC1CE">(Từ Tập Thể Dục)</Text><Text Key="C9C0C427">Tôi không muốn nói về Ambrosia...</Text><Text Key="4829B24F">Bạn không thể chỉ tra Ambrosia trên máy tính sao?</Text><Text Key="804F849E">Tại sao bạn lại hỏi tôi về Ambrosia? Tôi chưa nghe thấy gì cả!</Text><Text Key="F571F21F">Tôi nghe nói rằng bạn cần phải thành thạo các kỹ năng Nấu ăn và Nấu ăn cao cấp.</Text><Text Key="84F18BB7">Nếu bạn muốn làm Ambrosia, bạn sẽ cần sẵn sàng làm bẩn tay một chút.</Text><Text Key="742FF1CE">Ambrosia?! Tôi không chắc cách làm, nhưng tôi rất muốn học và mang một hồn ma trở lại cuộc sống.</Text><Text Key="DBA2A4D9">Tôi dường như nhớ lại Ambrosia là một món ăn ngon.</Text><Text Key="9D4AD09C">Hãy chắc chắn rằng bạn biết cách câu cá. Bạn sẽ cần nó nếu bạn muốn làm Ambrosia.</Text><Text Key="186449C2">Cảm ơn bạn đã mua hàng! Bạn có thể tìm thấy Hoa Tử Thần của mình trong hành trang của Sim.</Text><Text Key="3B05DF1D">Sự kiện Phần thưởng của Thần Chết đã kết thúc. Bạn vẫn có thể nhận bất kỳ phần thưởng nào đã được mở khóa trong giao diện người dùng Sự kiện.</Text><Text Key="A6DEE55F">Sự Kiện Đã Kết Thúc</Text><Text Key="D9C8C583">(Từ Thử Thách Khu Đất Người Tìm Kiếm Sợ Hãi)</Text><Text Key="6935B20C">Sim Bị Buộc Tội</Text><Text Key="82F71078">Nếu tôi có thể du hành xuyên thời gian, bạn có nghĩ rằng tôi sẽ ở đây chứ không phải với khủng long không!?</Text><Text Key="02405C39">Tôi ước gì mình có thể du hành thời gian! Tất nhiên bạn phải lo lắng về việc tái nhập cảnh. Một tòa nhà không có ở đó, nhưng lại có ở đó... thật khó hiểu.</Text><Text Key="AC9425A1">Một người du hành thời gian? Thời gian không tồn tại ngoài hiện tại.</Text><Text Key="DC6F4E93">Điều đó có thể xảy ra sao? Tôi nghĩ bạn đã đọc quá nhiều Wells rồi.</Text><Text Key="D5D8E09F">Ồ, nếu bạn tìm thấy một người du hành thời gian, hãy cho tôi biết. Tôi có rất nhiều câu hỏi muốn hỏi.</Text><Text Key="2308410A">Vị Trí Của Emit</Text><Text Key="28B06BF2">Emit ư? Không, tôi không biết ai tên là Emit cả. Từng biết một người tên Skip. Tôi tự hỏi không biết chuyện gì đã xảy ra với anh ta?</Text><Text Key="9009515A">Không, chưa thấy ai như vậy cả. Tôi khuyên bạn nên thử đến công viên, mọi người đều tụ tập ở đó.</Text><Text Key="CF167896">Tôi vừa ra ngoài ngắm Sim và nghe thấy một tiếng nổ lớn. Có lẽ đó là những gì bạn đang tìm kiếm?</Text><Text Key="11D86023">Tôi vừa ở công viên và tôi nghĩ tôi đã nhìn thấy ai đó có mô tả phù hợp.</Text><Text Key="F1997769">Ai đó nói với tôi rằng họ đã nhìn thấy một tia sáng khi họ ở gần công viên.</Text><Text Key="7024F2B9">Tôi không nhận thấy bất cứ điều gì biến mất, nhưng sau đó, tôi không chú ý nhiều. Xin lỗi.</Text><Text Key="505C3E27">Nghĩ lại thì, tôi có một chiếc đồng hồ báo thức mà tôi rất yêu thích đã biến mất. Tôi chỉ nghĩ rằng tôi đã để lạc nó.</Text><Text Key="6D0CFB17">Tôi đã lên kế hoạch cho bữa tiệc bất ngờ lớn này cho khu phố, nhưng chiếc bánh tôi đặt không bao giờ đến!</Text><Text Key="5CA3C706">Có một bài hát cũ mà...nó đi như thế nào nhỉ? La la la la di da?</Text><Text Key="24F9577F">Vật Phẩm Bị Mất</Text><Text Key="8D9E1A5E">Bạn tôi có chiếc váy muy caliente này rất hoàn hảo để khiêu vũ. Nhưng nó đã mất tích một thời gian rồi.</Text><Text Key="F3A1B9D0">Manh Mối Về Người Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="F76A9DB7">Dù là ai đi nữa, tôi cá là họ đang cố gắng không nổi bật. Có lẽ họ đeo mặt nạ?</Text><Text Key="56D2390F">Tôi cá là Emit đang tìm kiếm một loại kẻ cướp thời gian nào đó. Ai đó phải đang lấy những vật phẩm đó từ các trò chơi trước.</Text><Text Key="0ACDF3B6">Nếu ai đó thực sự đang lấy các vật phẩm từ các trò chơi Sims trước đây, tôi phải tự hỏi tại sao.</Text><Text Key="76FA65B6">Tôi đã nghe nói về một người du hành thời gian, nhưng làm thế nào bạn biết khi bạn nhìn thấy một người?</Text><Text Key="21C05FC8">Một vụ nổ thứ hai và tia sáng đã được báo cáo. Người dân địa phương đang bắt đầu tự hỏi liệu những người du hành thời gian có đến thăm hay không...</Text><Text Key="E199B4EE">Chúng tôi đang nhận được báo cáo về một người du hành thời gian tiềm năng trong thị trấn.

Danh tính, nguồn gốc và mục đích của họ vẫn chưa được xác nhận. Tuy nhiên, một số Sim đã ghi nhận mái tóc xanh đặc biệt của người mới đến này mà họ tin là Emit Relevart.

Ginny sẽ tiếp tục cập nhật.</Text><Text Key="637F58A0">(Từ Đặc Điểm Tay Phải Của Grim)</Text><Text Key="02119B65">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Trao Đổi Chất Cao của họ cho {1.SimFirstName}! Bằng cách nào đó. Tốt nhất là không nên nghĩ về nó.</Text><Text Key="DEC74167">Truyền Lại!</Text><Text Key="7D93D2D0">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Nghệ Sĩ của họ cho {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="6450317E">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Hèn Hạ của họ cho {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="3651A734">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Đảm Đang của họ cho {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="05DF39D9">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Tinh Túy Hương Vị của họ cho {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="30395B16">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Am Hiểu Kinh Doanh của họ cho {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="E45BC920">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Học Nhanh của họ cho {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="EAD845C0">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Lợi Thế Sân Nhà của họ cho {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="57D5D301">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Quyến Rũ của họ cho {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="0DA62E0A">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Sưu Tầm của họ cho {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="AD60380C">{0.SimFirstName} đã truyền Đặc Điểm Hòa Đồng của họ cho {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="3CA800FE">Chào mừng đến với cuộc sống của một Hồn Ma, {0.SimFirstName}! Khám phá những sức mạnh mới với &lt;b&gt;Làm Chủ Hồn Ma&lt;/b&gt; và tăng cấp để trở thành hồn ma đáng gờm nhất! Cũng không bao giờ là quá muộn để bắt đầu &lt;b&gt;Hành Trình Linh Hồn&lt;/b&gt; để giải quyết bất kỳ Công Việc Chưa Hoàn Thành nào.</Text><Text Key="0457D1D8">Khởi Đầu Ma Quái</Text><Text Key="1D25AF8C">(Từ Chứng Kiến Trải Nghiệm Chết Chóc)</Text><Text Key="CD82C60F">(Từ Chứng Kiến Cái Chết Chính Đáng)</Text><Text Key="B142AAB9">Cảm ơn vì sự sợ hãi! Đây là một món quà:
{1.String}</Text><Text Key="7E2F45B7">Bàn Tay Ma Lanh</Text><Text Key="CAD0676C">Sim Gắt Gỏng sẽ khẳng định rằng họ không thực sự gắt gỏng, chỉ là bị hiểu lầm. Dù bằng cách nào, họ chắc chắn có được niềm vui lớn khi khiến những người xung quanh họ đau khổ bằng những trò đùa và cách tiếp cận tương tác xã hội của họ.</Text><Text Key="50878DCA">Bài Học Gắt Gỏng</Text><Text Key="63A5F978">(Từ Việc Là Người Lớn Tuổi)</Text><Text Key="1549AA57">(Từ Việc Là Người Trưởng Thành)</Text><Text Key="48E812E1">(Từ Đặc Điểm Gắt Gỏng)</Text><Text Key="185BDFDE">Với những ngón tay nhanh nhẹn và năng khiếu gây rắc rối, {0.SimFirstName} đã thành công trong việc vuốt {0.SimPronounPossessiveDependent} theo cách của mình lên hàng đầu! Sự xảo quyệt và lén lút của {0.SimPronounPossessiveDependent|xxUpper} đã mang về cho {0.SimPronounObjective} một danh tiếng khét tiếng và một gia tài nhờ những món lợi bất chính.

Đặc Điểm Đã Kiếm Được: Thích Ăn Cắp Vặt Nâng Cao

Cố gắng Vuốt dễ thành công hơn!</Text><Text Key="2783016A">Sim này muốn trở thành một bậc thầy thu mua và phân phối lại hàng hóa và của cải vào túi riêng của họ.</Text><Text Key="E7190E33">Thực Hiện Mục Tiêu</Text><Text Key="847400F7">(Từ Đồng Hồ Báo Thức)</Text><Text Key="8EFD360C">(Từ Nến Thơm)</Text><Text Key="E87D4647">Thức dậy bởi một chiếc đồng hồ báo thức có thể khó chịu, nhưng cần thiết.</Text><Text Key="594569FE">Giật Mình Thức Giấc</Text><Text Key="456ACE0F">Một ngày mới, một cơ hội mới!</Text><Text Key="4BF51BD6">Thức Dậy và Sẵn Sàng Hành Động</Text><Text Key="493E522C">Eeeeck! Ra ngoài ra ngoài ra ngoài ra ngoài ra ngoài! *Phù* Ngủ bên trong một chiếc quan tài kín chắc chắn không dành cho những người yếu tim.</Text><Text Key="265E8763">Ác Mộng Mắc Chứng Sợ Không Gian Hẹp</Text><Text Key="846D8457">{0.SimFirstName} không biết phải làm gì trong một tình huống như thế này.</Text><Text Key="063CB015">Một cơ hội khác cho {0.SimFirstName} có nghĩa là {0.SimPronounSubjective} có thể làm mọi thứ mà {0.SimPronounSubjective} từng muốn!</Text><Text Key="C6CCEF30">Được Trao Một Cơ Hội Thứ Hai</Text><Text Key="149117EE">Bây giờ {0.SimFirstName} đã có một cuộc sống mới (hoặc ở thế giới bên kia), {0.SimPronounSubjective} không thể không cảm thấy được truyền cảm hứng từ những khả năng vô tận đang chờ đợi những ngày còn lại của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="CFF0A391">Những Khả Năng Là Vô Tận!</Text><Text Key="C4871D73">Mặc dù được trao một cơ hội khác, {0.SimFirstName} không thể không hối hận về những hành động đã đưa {0.SimPronounObjective} đến kết cục ma quái này.</Text><Text Key="757DDEA2">Cuộc Sống Sau Cái Chết Bất Ngờ</Text><Text Key="C7012988">Đó là một suy nghĩ thú vị, nhưng {0.SimFirstName} đã không xem xét &lt;i&gt;thực tế&lt;/i&gt; của việc Tằng Tịu với Grim. Móng vuốt xương xẩu lạnh lẽo, cảm giác kinh hoàng kỳ lạ...</Text><Text Key="2251ED27">Màn Trình Diễn Chết Chóc</Text><Text Key="3D82B6D6">Grim đã có nó! Ai biết rằng một sinh vật bất tử từ thế giới bên kia có thể di chuyển như vậy?!</Text><Text Key="8423E689">Sự Hài Lòng Của Grim</Text><Text Key="5A5D65FE">Khi bạn già như Grim, việc học được một vài thủ thuật ấn tượng theo thời gian là điều tự nhiên. {0.SimFirstName} đã có một trải nghiệm mà {0.SimPronounSubjective} sẽ không bao giờ quên!</Text><Text Key="75BC1881">Ngoài Cuộc Đời Này</Text><Text Key="53BED2DE">Thật đáng thất vọng... Thậm chí không có một sự sợ hãi nào hay!</Text><Text Key="83752AE1">Không Bao Giờ Sợ Hãi</Text><Text Key="F32FEFE0">{0.SimFirstName} không chắc chắn...nhưng bức tranh đó vừa di chuyển phải không?</Text><Text Key="5978562F">Cái Đó Vừa Di Chuyển Sao?</Text><Text Key="FADAEF9D">Cảm giác thật tuyệt vời!</Text><Text Key="24460988">Bóng Ma</Text><Text Key="11E7C909">Đó là một sự sợ hãi tốt!</Text><Text Key="B215346C">Hay đấy!</Text><Text Key="79DFF833">Thật kinh khủng! {0.SimFirstName} sẽ phải bình tĩnh lại một chút sau tất cả sự phấn khích này.</Text><Text Key="90092162">Kinh Khủng Tột Độ</Text><Text Key="913B4A81">Nhìn vào bầu trời rộng lớn mang đến nguồn cảm hứng rằng mọi thứ đều có thể.</Text><Text Key="13893CB4">Khơi Nguồn Từ Mây</Text><Text Key="4246E02D">{0.SimFirstName} yêu không gian riêng của {0.SimPronounPossessiveDependent} hơn những người khác.</Text><Text Key="A3AFD3F8">Giao Tiếp Tốt Là Chìa Khóa</Text><Text Key="25C69F72">Đôi khi, ngay cả bộ óc vĩ đại nhất cũng có thể thất bại</Text><Text Key="38F1780D">Có lẽ đó không phải là một ý kiến hay...</Text><Text Key="0CC839D4">Không ai có thể đoán trước được bước đi tiếp theo của {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="1392AEBB">Bắt được rồi!</Text><Text Key="0B17CFDA">{0.SimFirstName} đã làm cho Sim kia tin vào câu chuyện điên rồ của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="2D63AF05">Bạn Đã Nghe Tin Đồn Này Chưa?</Text><Text Key="C47EF9A7">Ai đó đang tốt với tôi sao? Đây là điều tồi tệ nhất!</Text><Text Key="4183D6DE">Đây là... Lòng Tốt Sao?</Text><Text Key="56D8EEBB">Ai đó gần đây không ở trong tâm trạng tốt nhất của họ, tốt!</Text><Text Key="E76DE91A">Thật Là Một Môi Trường Dễ Chịu</Text><Text Key="0884BFCD">Có rất nhiều Sim xung quanh... Có lẽ {0.SimFirstName} nên rời đi.</Text><Text Key="4AA11418">Những Người Khác Làm Tôi Mệt Mỏi</Text><Text Key="4CE532B3">Không có ai xung quanh để nói chuyện với {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="6CE6C8E2">Sự Im Lặng Bị Đánh Giá Thấp</Text><Text Key="C16CDE7F">Nó không buồn cười như người ta nói...</Text><Text Key="E524FCA6">Không Buồn Cười</Text><Text Key="11227DD3">Trận đấu hay! {0.SimFirstName} đã không thắng, nhưng {M0.he}{F0.she} sẽ hạ gục họ vào lần tới!</Text><Text Key="4C3A1482">Trò Hề Tiệc Tùng</Text><Text Key="E5FDAF3B">{M0.King}{F0.Queen} của ngọn đồi ảo!</Text><Text Key="0D67429A">Cao Thủ Trò Chơi Tiệc Tùng!</Text><Text Key="EE07F751">{0.SimFirstName} là nhà vô địch của sự tập trung ngắn hạn!</Text><Text Key="62CD3BA4">Anh Hùng Trò Chơi Mini</Text><Text Key="2F02BB8D">Ít nhất thì {0.SimFirstName} đã không về cuối!</Text><Text Key="F05E89D8">Kẻ Thua Cuộc Đầu Tiên</Text><Text Key="E428D5E5">Cách để bỏ lại đối thủ phía sau!</Text><Text Key="CCFAE960">Bậc Thầy Đua Xe!</Text><Text Key="355DD04F">Vroom vroom!</Text><Text Key="7921B116">Cần Một Chút Tốc Độ</Text><Text Key="0BDFFFE3">Nếu trò chơi được cho là thú vị, tại sao chúng lại khiến {0.SimFirstName} phát điên như vậy?</Text><Text Key="2346ABB2">Tức Giận Bỏ Cuộc</Text><Text Key="A66FE78A">{0.SimFirstName} đã xua tan lời nguyền của Thần Đèn, nhưng công chúa đang ở trong một trò chơi điện tử khác.</Text><Text Key="FA8EFF95">Đảo Ngược Lời Nguyền!</Text><Text Key="638D0DD0">Việc cứu lấy thiên hà đòi hỏi một số quyết định khó khăn, nhưng {0.SimFirstName} hơn cả việc hoàn thành nhiệm vụ!</Text><Text Key="2A5E2DFF">Chủ Huy Shepherd</Text><Text Key="8831B19C">Cuộc sống thật không công bằng! Nỗi đau của {0.SimFirstName} đang biểu hiện như sự bất lực và thất vọng trước sự bất công chết người mà {0.SimPronounObjective} phải đối mặt.</Text><Text Key="8120D873">Làm Sao Điều Này Có Thể Xảy Ra?!</Text><Text Key="E8995ACC">Họ vẫn ổn một lúc trước... Làm thế nào điều này có thể xảy ra? {0.SimFirstName} đang gặp khó khăn trong việc nắm bắt thực tế của tình huống.</Text><Text Key="2EFCBBE5">Chuyện Gì Đang Xảy Ra Vậy?</Text><Text Key="00124CA9">&lt;i&gt;Eeeeerp!&lt;/i&gt; Đó có phải là bụng của {0.SimFirstName} không? Ở gần cái chết thật...ghê tởm!</Text><Text Key="DBF81A8C">Khó Tiêu Hóa</Text><Text Key="B63567C6">{0.SimFirstName} không biết phải làm gì trong một tình huống như thế này.</Text><Text Key="C8D5A659">Xung Quanh Cái Chết</Text><Text Key="CACDAA44">Có thể là một điều tồi tệ khi ăn mừng khi ai đó chết, tuy nhiên, {0.SimFirstName} dường như không thể kiềm chế được niềm vui rõ ràng của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="29E8C60B">Thật Là Một Trải Nghiệm!</Text><Text Key="513AECBB">Bạn không mạo hiểm vào hang sư tử với kỳ vọng thoát ra mà không bị tổn hại. Đôi khi cái chết là kết thúc hợp lý duy nhất cho một số hành động.</Text><Text Key="E857831A">Đáng Đời Họ!</Text><Text Key="AB922CBA">Không thường xuyên chúng ta có cơ hội thứ hai để cải thiện hoặc hàn gắn các mối quan hệ với những người mà chúng ta quan tâm. {0.SimFirstName} sẽ khôn ngoan khi ghi nhớ điều này.</Text><Text Key="40AEFA65">Cơ Hội Thứ Hai</Text><Text Key="1F89381F">Nhìn vào bầu trời rộng lớn mang đến nguồn cảm hứng rằng mọi thứ đều có thể.</Text><Text Key="2C2A88C6">Được Chiếu Sáng Bởi Các Vì Sao</Text><Text Key="D0F88028">Đủ Điều Kiện Làm Vật Gia Truyền</Text><Text Key="7DB8165B">Về Nỗi Đau Buồn</Text><Text Key="BA467622">Sự Kiện Lễ Kỷ Niệm Ấm Cúng</Text><Text Key="4285798F">Sự Kiện Vui Vẻ Tại Nhà</Text><Text Key="C17AEC44">Sự Kiện Bùng Nổ từ Quá Khứ</Text><Text Key="3D3EB15B">Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết</Text><Text Key="4BC09FD5">Hiển Thị Thông Tin Lễ Hội</Text><Text Key="11FEA845">Lễ Hội Chưa Bắt Đầu.</Text><Text Key="4B594EB4">Một Lễ Hội Đang Diễn Ra Trong Khu Phố Này!</Text><Text Key="5FA5CEA8">Không thể di chuyển từ vị trí hiện tại của bạn.</Text><Text Key="9E174682">Sul sul! Tôi cần sự giúp đỡ của bạn để lan tỏa niềm vui và sự cổ vũ trong mùa lễ này! Tôi đã nhận được một nhiệm vụ đặc biệt để khám phá những truyền thống tuyệt vời mà mọi người trên khắp thế giới chia sẻ với những người thân yêu của họ. Tôi nghĩ bạn có thể giúp tôi một tay.
Hãy thử nói chuyện với những người khác hoặc nấu một món gì đó độc đáo để kết nối với những truyền thống này.

Chúc những điều tốt đẹp nhất,

- Jasmine Holiday</Text><Text Key="391E199C">Tìm Hiểu Về Truyền Thống</Text><Text Key="E23E5E19">Có vẻ như bạn đã bắt được tinh thần! Mùa lễ là tất cả về việc chia sẻ những khoảnh khắc tuyệt vời. Có lẽ bạn có thể có một cuộc trò chuyện chân thành với Sims xung quanh khu phố. Ồ, và đừng quên thử làm món Brigadeiro ngon tuyệt—tôi biết ai đó sẽ thích món ăn này đấy.

Chúc những điều tốt đẹp nhất,

- Jasmine Holiday</Text><Text Key="5084A14B">Khám Phá Những Góc Nhìn Mới</Text><Text Key="C858A1AC">Sul sul!
Mùa lễ đặc biệt vì những khoảnh khắc trân trọng mà chúng ta chia sẻ với những người thân yêu nhất. Đối với phần nghiên cứu này của chúng ta, hãy dành thời gian để nấu một món gì đó đặc biệt và chia sẻ một khoảnh khắc ý nghĩa với người bạn quan tâm.

Trân trọng,

- Jasmine Holiday</Text><Text Key="261A770A">Một Kỷ Niệm Ngọt Ngào</Text><Text Key="B79DD9CB">Các ngày lễ đang diễn ra tốt đẹp, bạn đã chuẩn bị cho nó chưa? Trong những ngày đặc biệt này, Sims ăn mừng với những truyền thống văn hóa độc đáo. Hãy thử tìm kiếm một cái gì đó thú vị trực tuyến và khám phá các loại âm nhạc khác nhau cho mùa này.

Trân trọng mùa,

- Jasmine Holiday</Text><Text Key="57210239">Nhịp Điệu Của Lễ Hội</Text><Text Key="B5C95366">Lời Chúc Mùa Vọng!
Tôi hy vọng bạn đang tận hưởng nghiên cứu của mình. Tuần này, hãy dành thời gian để ăn mừng ngày lễ bằng cách chia sẻ quà tặng, những kỷ niệm đẹp, thức ăn và hạnh phúc với những Sims bạn yêu thương và quan tâm.

Chúc Mừng Ngày Lễ,

- Jasmine Holiday</Text><Text Key="F8F95740">Đã Đến Lúc Ăn Mừng</Text><Text Key="7137401D">Cùng Ăn Mừng Nào!
Đã đến lúc đón nhận tất cả những truyền thống bạn đã học được—bạn nghĩ sao?
Hãy thử làm cho nơi này ấm cúng hơn, chơi trò chơi với những Sims bạn quan tâm và thưởng thức một ly sô cô la nóng ngon lành để ăn mừng những truyền thống cuối cùng này. Ồ, và đừng quên ghi lại những trải nghiệm của bạn.

Suy ngẫm về những truyền thống Ngày lễ mới được nghiên cứu của chúng ta

- Jasmine Holiday</Text><Text Key="2B59AE5F">Tinh Thần Ngày Lễ</Text><Text Key="9257EF81">Pssttt… Này, bạn…

Trong nhiều thế kỷ, trí nhớ của tôi bắt đầu trở nên mơ hồ. Tôi đã nghe thấy những lời đồn đại về một món ăn đặc biệt được gọi là "Ambrosia" có thể gây nguy hiểm cho công việc của tôi.

Hoàn thành các nhiệm vụ &lt;i&gt;Trợ Lý Cho Thần Chết&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Một Cuộc Gọi Đi&lt;/i&gt; để giúp tôi hiểu nó!</Text><Text Key="514C3073">Phần Thưởng Của Thần Chết: Tuần 1</Text><Text Key="7096B77F">Đã đến lúc bạn làm bẩn tay một chút. Bạn sẽ cần phải đào một hoặc hai cái hố cho bước tiếp theo này, nhưng tôi không thể giúp bạn. Đã đến lúc tôi chợp mắt một giấc (không) vĩnh cửu.

Hoàn thành các nhiệm vụ &lt;i&gt;Đào Hố&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Bạn Với Tử Thần&lt;/i&gt;, và chúc may mắn!</Text><Text Key="FDEC869D">Phần Thưởng Của Thần Chết: Tuần 2</Text><Text Key="90553550">Có vẻ như Lady Mimsy khá am hiểu về Ambrosia. Bạn sẽ cần tiếp tục trau dồi kỹ năng câu cá của mình nếu muốn sử dụng kiến thức của cô ấy.

Hoàn thành các nhiệm vụ &lt;i&gt;Thành Phần Đầu Tiên&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Học Hỏi Từ Quý Cô&lt;/i&gt;—đừng làm tôi thất vọng nhé!</Text><Text Key="96AA85DE">Phần Thưởng Của Thần Chết: Tuần 3</Text><Text Key="5245B753">Tình cờ là thành phần tiếp theo là loài hoa yêu thích của tôi: Hoa Tử Thần!

Hoàn thành các nhiệm vụ &lt;i&gt;Hoa Yêu Thích Của Thần Chết&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Tán Tỉnh Với Thần Chết&lt;/i&gt;. Đã đến lúc bạn nuôi dưỡng Hoa Tử Thần để sự sống!</Text><Text Key="5DB9A9E1">Phần Thưởng Của Thần Chết: Tuần 4</Text><Text Key="7A246BE9">Một thành phần vẫn còn—Thuốc Trường Sinh!

Bạn sẽ cần Điểm Hài Lòng để có được một cái, vì vậy hãy hoàn thành các nhiệm vụ &lt;i&gt;Một Loại Thuốc Truyền Cảm Hứng&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Đầu Bếp Lành Nghề&lt;/i&gt; để mở khóa bí mật cuối cùng của Ambrosia!</Text><Text Key="3FD1ADDB">Phần Thưởng Của Thần Chết: Tuần 5</Text><Text Key="3B32D406">Đây là khoảnh khắc của sự thật…

Đã đến lúc nấu món Ambrosia. Hoàn thành các nhiệm vụ &lt;i&gt;Khoảnh Khắc Của Sự Thật&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Thành Quả Lao Động&lt;/i&gt; và cùng nhau ăn mừng dịp trọng đại này!</Text><Text Key="8D6C7D60">Phần Thưởng Của Thần Chết: Tuần 6</Text><Text Key="F77E6F72">Tiếp Tục Nhiệm Vụ Này</Text><Text Key="91F56FA2">Một tia sáng rực rỡ và tiếng nổ vang vọng khắp thị trấn, khơi dậy sự tò mò và những lời đồn đại.

Một nhân vật bí ẩn xuất hiện, vừa quen thuộc vừa khác biệt một cách nổi bật. Liệu khách du lịch bí ẩn này có liên quan đến sự xáo trộn?

Hãy làm sáng tỏ bí ẩn trong nhiệm vụ "Khách Thăm Kỳ Lạ"...</Text><Text Key="425159CC">Khi bí ẩn về những vật phẩm bị mất ngày càng sâu sắc, Sim của bạn tiếp tục tìm kiếm câu trả lời.

Với mỗi vật phẩm bị mất, sự lo lắng của họ càng tăng lên. Điều gì thực sự có thể xảy ra?

Hãy tiếp tục nhiệm vụ "Manh Mối Bị Mất" để khám phá những bí ẩn này và hơn thế nữa...</Text><Text Key="2BE1BAB9">Sau khi phát hiện ra Ghi Chú Nợ, bạn nhận ra rằng việc hiểu những bí mật về du hành thời gian là rất quan trọng để ngăn chặn tên trộm.

Với sự hướng dẫn của Emit, hãy tiếp tục tìm hiểu mọi thứ về hiện tượng bí ẩn này.</Text><Text Key="268E8F86">Sau khi khám phá ra yếu tố bí mật của du hành thời gian, Emit đã thách thức bạn trở thành một người du hành thời gian!

Hãy tiếp tục nhiệm vụ này để tìm hiểu cách xây dựng một thành phần du hành thời gian.</Text><Text Key="3F2976EB">Mỗi phần của kế hoạch đang diễn ra theo đúng trình tự. Mặc dù có điều gì đó vẫn cảm thấy sai lệch, nhưng sự tự tin đang lan tỏa.

Hãy tiếp tục nhiệm vụ này để xem điều gì sẽ xảy ra tiếp theo.</Text><Text Key="B3E5B2E0">Quyết tâm hơn bao giờ hết, đã đến lúc đưa kế hoạch cuối cùng vào hành động.

Tất cả các hệ thống đều đã vào đúng vị trí. Thành phần du hành thời gian dựa trên công trình điện tử lý thuyết của Nikolai Volt đã được cài đặt và kích hoạt, và máy tính đã được ép xung đủ.

Đã đến lúc bắt một tên trộm!</Text><Text Key="9EE9063D">Với việc tên trộm bị bắt quả tang, Emit có một việc cuối cùng cần làm—tìm hiểu lý do tại sao họ lại ăn trộm ngay từ đầu. Hãy ghép các mảnh cuối cùng lại với nhau để điều này không bao giờ xảy ra nữa.</Text><Text Key="AD9EC5FA">Tên trộm đã có những ý định đúng đắn nhưng phương pháp sai lầm.

Là một người hâm mộ thời gian, họ muốn bảo tồn những kho báu của quá khứ vào hiện tại và cho đến tương lai để giữ mãi mãi.</Text><Text Key="5532ED93">Gạch Edwardian Cổ Điển</Text><Text Key="6F57BB0C">Sàn Gỗ Xoắn Ốc</Text><Text Key="2A59B494">Tác động như người anh lớn của nó, mà không gây chóng mặt! Delight đòi hỏi sự ngưỡng mộ và kinh ngạc cũng như nhiều cổ phần!</Text><Text Key="1C157E7B">Delight</Text><Text Key="F7F8A1D0">Người sáng tạo ra The Sloop, Don B. Dumm, muốn một quán bar phù hợp với túp lều lướt sóng yêu thích của mình. Hãy tham gia The Sloop Jr! Tận hưởng những rung cảm thư giãn và nâng cao kỹ năng pha chế của bạn cùng một lúc. Treo mười!</Text><Text Key="DAE4A9FF">The Sloop Jr.</Text><Text Key="60A6B4CE">Bạn đã yêu thích VAULT, nhưng bạn muốn nhiều hơn nữa! Chúng tôi đã nghe bạn, và đây chúng tôi có VAULT 2 siêu dài, siêu cổ phiếu, siêu chuyên nghiệp!</Text><Text Key="7938E4F1">Quán Bar Cấp Độ Chuyên Nghiệp VAULT 2</Text><Text Key="39613C0E">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Một quan tài chôn cất truyền thống được trang trí bằng hình đầu lâu có hoa lấy cảm hứng từ chính Thần Chết Grim. Mẫu này đã được trang bị thêm lớp đệm và cách âm, đảm bảo sự yên nghỉ cho người bên trong.</Text><Text Key="A432BD31">Quan Tài Yên Nghỉ Tĩnh Lặng</Text><Text Key="A384130D">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Du hành thế giới phàm trần một cách phong cách với bản sao trung thực của chiếc xe tuần tra của Thần Chết Grim!</Text><Text Key="EFCBF858">Xe Tuần Tra Của Grim</Text><Text Key="39DF2632">Được làm từ đá thật được thu thập từ một cánh đồng thật từ rất lâu trước đây. Đừng hỏi khi nào, điều đó không lịch sự! Chỉ cần hỏi nó một câu hỏi về văn hóa pop rất cụ thể sẽ bí mật tiết lộ tuổi của nó.</Text><Text Key="7CA08DCD">Hố Lửa Trại Bằng Đá</Text><Text Key="4CE84A33">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Từng được cho là đã bị mất trong vụ hỏa hoạn tại Điền trang Von Haunt năm 1898, luận thuyết này chứa đựng những bí mật để làm ra Ambrosia và dường như đã được chính Phu nhân Mimsy Alcorn Shallot viết.</Text><Text Key="3FAD7762">Sách Thất Lạc của Quý Cô Xanh</Text><Text Key="8626DBC3">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Từng được cho là đã bị mất trong vụ hỏa hoạn tại Điền trang Von Haunt năm 1898, luận thuyết này chứa đựng những bí mật để làm ra Ambrosia và dường như đã được chính Phu nhân Mimsy Alcorn Shallot viết.</Text><Text Key="060ADE12">Sách Thất Lạc của Quý Cô Xanh</Text><Text Key="212C1873">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Bùng Nổ từ Quá Khứ&lt;/font&gt;

"Thời gian không chờ đợi bất kỳ Sim nào", nhưng với sự trở lại của Đồng hồ báo thức Get Up! cổ điển, bạn sẽ không bao giờ đến muộn vì bạn quên mất thời gian nữa!

Hãy đặt nó, quên nó đi và để tiện ích đáng tin cậy này làm phần còn lại.</Text><Text Key="D8D5DFA2">Đồng Hồ Báo Thức Get Up!</Text><Text Key="325A882C">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Một Freezer Boney cực kỳ xương xẩu. Sẽ đáng sợ hơn nhiều nếu tình cờ gặp một trong số này nếu chúng không quá dễ thương.</Text><Text Key="03714963">Freezer Boney Gốc</Text><Text Key="4351BE79">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Một Freezer Boney đến từ bên ngoài hệ mặt trời của chúng ta. Khung nhựa của nó lấp lánh với sự rộng lớn của một thiên hà xa xôi.</Text><Text Key="3F61707C">Freezer Boney Tinh Tú</Text><Text Key="91D222CE">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Một Freezer Boney calavera đầy màu sắc, kỷ niệm Ngày của Người Chết. Freezer Boney này thường được đặt trên ofrendas của những Sim đã khuất.</Text><Text Key="E463CEF1">Freezer Boney Đầu Lâu Đường</Text><Text Key="BE6DF4C3">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Một Freezer Boney sáng bóng đến mức bạn có thể nhìn thấy hình ảnh phản chiếu của mình trong đó... giả sử bạn có một cái.</Text><Text Key="93D2D912">Freezer Boney Kim Loại</Text><Text Key="A5526458">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Một Freezer Boney đặc biệt mềm mại cho những đêm lạnh giá khi bạn muốn cuộn tròn trên ghế dài, quấn mình trong một chiếc chăn ấm áp và suy ngẫm về cái chết của chính mình.</Text><Text Key="D98996D7">Freezer Boney Sang Trọng</Text><Text Key="9BD00CC5">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Với ánh sáng xanh lục kỳ lạ, Freezer Boney này là người bạn đồng hành hoàn hảo cho một buổi rave goth đêm khuya.</Text><Text Key="6E451BC0">Freezer Boney Phát Sáng Trong Bóng Tối</Text><Text Key="276D0358">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Bùng Nổ từ Quá Khứ&lt;/font&gt;

MẤT TÍCH?! Ý bạn là gì khi nói Bella mất tích? Cô ấy không ở đây sao? Trong chiếc váy đỏ của cô ấy?... Cái hộp này thậm chí đến từ đâu vậy? Đây có phải là một lời cảnh báo?</Text><Text Key="C34943D7">Bella Goth, Người Ngắm Sao Mộng Mơ</Text><Text Key="1DEAABC5">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Bùng Nổ từ Quá Khứ&lt;/font&gt;

Hố Phán Xét đang rất cần tìm lại con quái vật xúc tu yêu quý được gọi một cách thông tục là Pit Beast, cũng trả lời Steven.</Text><Text Key="5804C8C0">Pit Beast, Cư Dân Trong Bóng Tối</Text><Text Key="BE935EFA">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Bùng Nổ từ Quá Khứ&lt;/font&gt;

Lần cuối cùng được nhìn thấy đang cướp bóc... ăn trộm gia súc... viết vé... dập lửa... Rất có thể được tìm thấy đang lướt gió mặt trời trong không gian.</Text><Text Key="7479F9A5">Ginny, Cựu Hải Tặc và Cảnh Sát Trưởng</Text><Text Key="0C6933E7">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Bùng Nổ từ Quá Khứ&lt;/font&gt;

Tóc vàng, mắt xanh, kiểu người gọn gàng. Lần cuối cùng được nhìn thấy gần hồ bơi. Vợ anh ấy lo lắng chờ đợi anh ấy trở lại nhưng không đưa ra phần thưởng nào.</Text><Text Key="743EFD1E">Skip Broke, Người Cha Sung Túc</Text><Text Key="B475272C">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Bùng Nổ từ Quá Khứ&lt;/font&gt;

Lần cuối cùng được nhìn thấy rời khỏi hiện trường với một bao nhỏ đựng đồ nội thất lớn.</Text><Text Key="ED30F663">Một Sim Lén Lút, Không Phải Gấu Mèo</Text><Text Key="C56C5D79">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Bùng Nổ từ Quá Khứ&lt;/font&gt;

Được biết là thỉnh thoảng ghé thăm. Không cần đường. Trả lời “Bác sĩ” nhưng không có giấy phép hành nghề y.</Text><Text Key="29211D7C">Emit Relevart, Thắt Nơ Bướm và Tóc Xanh</Text><Text Key="B0144970">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Lễ Kỷ Niệm Ấm Cúng&lt;/font&gt;

Có một lý do tại sao mọi thứ trở thành kinh điển, chúng chỉ đơn giản là đứng vững trước thử thách của thời gian. Treo vòng hoa lễ hội này lên và nó sẽ mang lại cảm giác hoài niệm về ngày lễ cho ngôi nhà của bạn.</Text><Text Key="B3F4C21F">Vòng Hoa Lễ Hội Ấm Cúng</Text><Text Key="11CB753D">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Mừng Lễ Ấm Cúng&lt;/font&gt;

Bạn đang tìm kiếm một cái gì đó khác biệt nhưng vẫn giữ được vẻ sang trọng? Vòng hoa này không chỉ đẹp mà còn có thể có mùi thơm nữa đó.</Text><Text Key="DDA565A8">Vòng Hoa Ấm Cúng</Text><Text Key="A5341A92">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Mừng Lễ Ấm Cúng&lt;/font&gt;

Mang đến sự vui tươi mà ngày lễ mang lại cho đồ trang trí của bạn bằng cách treo vòng hoa trang trí Thỏ Đông Lạnh này.</Text><Text Key="72269CAD">Vòng Hoa Thỏ Đông Lạnh Ấm Cúng</Text><Text Key="5BCF5CFF">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Mừng Lễ Ấm Cúng&lt;/font&gt;

Bạn chưa sẵn sàng để hòa mình vào không khí lễ hội? Vòng hoa này sẽ mang lại cảm giác mùa thu, bất kể thời tiết bên ngoài như thế nào.</Text><Text Key="DC4F3026">Vòng Hoa Mùa Thu Ấm Cúng</Text><Text Key="4507EA8B">Một cỗ máy thời gian bị bỏ lại bởi một tên trộm du hành thời gian!</Text><Text Key="BA88220A">Cỗ Máy Thời Gian Đặc Biệt</Text><Text Key="ABE50622">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Vang Bóng Một Thời&lt;/font&gt;

Sàn Nhảy Điện Tử là cái cớ hoàn hảo để bạn thể hiện những bước nhảy "Quẩy lên" của mình!

Hãy tập hợp bạn bè và biến những bữa tiệc sân vườn bình thường thành những buổi rave hoành tráng!</Text><Text Key="C78FA79D">Sàn Nhảy Điện Tử</Text><Text Key="7F9FB4D4">Nếu bạn cần một lối vào cao hơn với các chi tiết theo phong cách thảo nguyên, thì đây là lựa chọn hoàn hảo.</Text><Text Key="45FA2FBB">Khung Cửa Vào Phong Cách Thảo Nguyên Cao Hơn</Text><Text Key="2E4E5243">Khung cột và dầm cao nhất của chúng tôi phù hợp với những căn phòng cao nhất.</Text><Text Key="CF027992">Khung Cửa Vào Phong Cách Thảo Nguyên Cao Nhất</Text><Text Key="D1800C8E">Khung cửa vào cột và dầm này rộng hơn một nửa và có các chi tiết theo phong cách thảo nguyên giống như khung ban đầu của chúng tôi.</Text><Text Key="A4DD46B1">Khung Cửa Vào Phong Cách Thảo Nguyên Rộng Hơn</Text><Text Key="7B8CF493">Mở rộng không gian của bạn bằng cách thêm khung cửa vào mới này, cao hơn và rộng hơn khung ban đầu của chúng tôi.</Text><Text Key="C933DA42">Khung Cửa Vào Phong Cách Thảo Nguyên Cao Hơn và Rộng Hơn</Text><Text Key="5ABE5A64">Khung cao nhất và rộng nhất trong số các khung kiểu Thảo Nguyên của chúng tôi, khung cửa vào kiểu Thảo Nguyên Cao Nhất và Rộng Nhất cao hơn và rộng hơn so với các khung kiểu Thảo Nguyên cao hoặc rộng còn lại. Nó khá cao và rộng đó.</Text><Text Key="09D0B2AB">Khung Cửa Vào Phong Cách Thảo Nguyên Cao Nhất và Rộng Nhất</Text><Text Key="26D628B4">Phải mất 241 cánh cửa để hoàn thiện sản phẩm đầu tiên của chúng tôi cho dòng sản phẩm Cải Tạo Vô Nghĩa. Đừng lo lắng, 240 cánh cửa trong số đó đã được tái sử dụng cho bộ phim bom tấn tiếp theo của Plumbob Picture: Ngày của Những Cánh Cửa! Cánh cửa #241 ở đâu? Chúng tôi đoán rằng một ngôi sao trẻ nào đó đã đánh cắp nó.</Text><Text Key="D28AB51B">Cửa #242 của Cải Tạo Vô Nghĩa</Text><Text Key="5B51E73A">Một nhóm trẻ em đã giành được cơ hội thử nghiệm khung này và chúng đã mang nó đến một bữa tiệc khăn trải giường trắng nào đó. Chúng tôi vẫn đang tìm thấy SugarFizz còn sót lại trên đó, nhưng tin tốt là nó giữ được rất tốt.</Text><Text Key="E9B421E5">Cửa #118211 của Cải Tạo Vô Nghĩa</Text><Text Key="308C035C">Ai cần cửa cho chó khi khung cực rộng này hoàn hảo để mang không gian bên ngoài vào trong? Ít nhất đó là những gì những người bạn lông xù của chúng tôi đề xuất trong phản hồi thử nghiệm của họ. Chỉ cần cẩn thận nó không để kẻ bốc mùi vào...</Text><Text Key="1E4DDE33">Cửa #51323 của Cải Tạo Vô Nghĩa</Text><Text Key="9A9655FF">Mọi người đều thích sơ đồ tầng mở, nhưng khi bạn thuê nhà, bạn chỉ có thể thay đổi được một chút. Chúng tôi đã tạo ra khung này để đặt vừa khít và kết nối các phòng của bạn lại với nhau. Bạn biết đấy, nhà bếp và khu vực sinh hoạt, phòng ngủ và phòng tắm, và thậm chí cả bốn phòng lại với nhau! Ai cần sự riêng tư!</Text><Text Key="EBD0CB26">Cửa #3125 của Cải Tạo Vô Nghĩa</Text><Text Key="8AAE358A">Cánh cửa này tự nhiên xuất hiện vào một ngày nọ. Chúng tôi không biết nó từ đâu đến, và những điều kỳ lạ đã xảy ra kể từ đó, nhưng chúng tôi không thể gỡ nó ra nên... Cửa #82728 thôi.</Text><Text Key="12BC8995">Cửa #82728 của Cải Tạo Vô Nghĩa</Text><Text Key="742A2463">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về lối vào hình cột và dầm. Khung có chiều cao trung bình này dựa vào dầm chịu lực để đảm bảo tính toàn vẹn cấu trúc.</Text><Text Key="A82AF132">Khung Cửa Vào Hình Cột và Dầm - Chiều Cao Trung Bình</Text><Text Key="495A1A81">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về lối vào hình cột và dầm. Khung có chiều cao mở rộng này sử dụng dầm chịu lực để duy trì tính toàn vẹn cấu trúc.</Text><Text Key="850CACB4">Khung Cửa Vào Hình Cột và Dầm - Chiều Cao Mở Rộng</Text><Text Key="245E2BEC">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về lối vào hình cột và dầm. Khung có chiều cao nâng cao này phụ thuộc vào dầm chịu lực để đảm bảo tính toàn vẹn cấu trúc.</Text><Text Key="2D372223">Khung Cửa Vào Hình Cột và Dầm - Chiều Cao Nâng Cao</Text><Text Key="48ECFEBF">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về lối vào hình cột và dầm. Khung rộng, chiều cao trung bình này phụ thuộc vào dầm chịu lực để đảm bảo tính toàn vẹn cấu trúc.</Text><Text Key="3F8795E6">Khung Cửa Vào Rộng Hình Cột và Dầm - Chiều Cao Trung Bình</Text><Text Key="ED80891C">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về lối vào hình cột và dầm. Khung rộng, chiều cao mở rộng này dựa vào dầm chịu lực để đảm bảo tính toàn vẹn cấu trúc.</Text><Text Key="167EC6F3">Khung Cửa Vào Rộng Hình Cột và Dầm - Chiều Cao Mở Rộng</Text><Text Key="BE4D4171">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về lối vào hình cột và dầm. Khung rộng, chiều cao nâng cao này sử dụng dầm chịu lực để đảm bảo tính toàn vẹn cấu trúc.</Text><Text Key="73DD8944">Khung Cửa Vào Rộng Hình Cột và Dầm - Chiều Cao Nâng Cao</Text><Text Key="9BCE99BB">Bạn có thể đưa nó lên đỉnh không?
Giống như nó không bao giờ dừng lại?
Hãy di chuyển qua! Hãy di chuyển qua!</Text><Text Key="C878FA1A">Cửa Trượt Cao Vừa Vừa Cha Cha</Text><Text Key="F42A3EDD">Cửa Tiện Nghi của chúng tôi rất được ưa chuộng, chúng tôi quyết định mở rộng các tùy chọn của bạn. Đặt nó ở bất cứ đâu bạn có thể cần một cánh cửa. Nó đi kèm với bảo vệ chống đá!</Text><Text Key="FDB90EC8">Cửa Sợi Thủy Tinh Không Biểu Tượng</Text><Text Key="2A180810">Cửa Không Biểu Tượng hoàn hảo của chúng tôi, giờ đây không có tấm chắn đá hào nhoáng đó. Thiết kế đơn giản và mộc mạc của nó cho phép nó được sử dụng ở hầu hết mọi nơi!</Text><Text Key="FDCD133F">Cửa Sợi Thủy Tinh Không Chắn Đá</Text><Text Key="0B874C66">Tinh chất được vắt trực tiếp từ Cây Bò dưới những điều kiện nhân đạo nhất có thể tưởng tượng được. Đôi khi người chăm sóc lại bị ăn thịt.</Text><Text Key="98528EC1">Không gì tuyệt vời hơn trong một đêm lạnh giá bằng một cốc ca cao nóng hổi. Cho dù bạn cuộn tròn trong chăn và đọc một cuốn sách hay, hay chia sẻ một ấm với một nhóm bạn tốt, bạn sẽ có một món ăn đặc biệt ngon.</Text><Text Key="481B8AF4">Khay Ca Cao Nóng Ấm Cúng</Text><Text Key="27C85B39">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Một ly Spectral Spritzer</Text><Text Key="FC97CB3C">Spectral Spritzer</Text><Text Key="64D69A2C">drinkTumblerShrt_SDX036GEN mô tả giữ chỗ</Text><Text Key="7BA4DF63">drinkTumblerShrt_SDX036GEN tên giữ chỗ</Text><Text Key="984DCDF2">Một phần ăn Mucenici</Text><Text Key="0D0ABB8D">Mucenici</Text><Text Key="399E683B">Mămăligă</Text><Text Key="F94C23D7">Mucenici</Text><Text Key="91E4F2C4">Mămăligă</Text><Text Key="536629A8">Mucenici</Text><Text Key="73F07D8C">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Vang Bóng Một Thời&lt;/font&gt;

Loại bánh kẹo đầy màu sắc này chắc chắn sẽ mang lại những tiếng "ồ" và "à", và có thể là một điều gì đó bất ngờ thú vị cho buổi lễ kỷ niệm!

Hãy thắp nến, ước nguyện và chuẩn bị cho một chút khiêu vũ!</Text><Text Key="1C23A843">Bánh Sinh Nhật Bất Ngờ</Text><Text Key="6D365316">Bánh Sinh Nhật Bất Ngờ</Text><Text Key="FE26C919">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Mừng Lễ Ấm Cúng&lt;/font&gt;

Super Dream Cube không cố gắng trở thành máy chơi game mạnh nhất trên thị trường, nhưng nó chắc chắn biết mình làm tốt nhất điều gì, đó là game retro. Với một khe cắm băng game, một ổ đĩa và hai cổng điều khiển để chơi game đối kháng trên ghế dài, bạn chắc chắn sẽ được sống lại những niềm vui cổ điển.</Text><Text Key="92B1209C">Super Dream Cube</Text><Text Key="5EC3C605">Bộ Điều Khiển Máy Chơi Game</Text><Text Key="45A6FB00">Bộ Điều Khiển Máy Chơi Game</Text><Text Key="E421F048">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Một bức chân dung của Phu nhân Mimsy Alcorn Shallot đang tận hưởng một buổi chiều trong khu vườn của trang viên Von Haunt. Một số người nói rằng họ đã thấy bức tranh di chuyển, nhưng đó có lẽ chỉ là một truyền thuyết đô thị, phải không?</Text><Text Key="29B6A4E7">Chân Dung Phu Nhân Mimsy Alcorn Shallot Trong Vườn</Text><Text Key="FABE3F84">Bản Tin Hội Ambrosia</Text><Text Key="7263C1DF">Hàng Rào Lễ Hội cho phép bạn tạo một hàng rào theo mùa xung quanh sân của mình, hoàn hảo để giữ những kẻ khó chịu ở ngoài và giữ cảm giác lễ hội ở bên trong. Hãy chọn một kiểu để có một vẻ ngoài trang trọng tiêu chuẩn hoặc trộn nó lên một chút với một số biến thể màu sắc và để hàng xóm nhìn với vẻ kinh ngạc trước những lựa chọn thiết kế của bạn.</Text><Text Key="6563C486">Hàng Rào Lễ Hội</Text><Text Key="AF18523C">Cây cảnh lễ hội này đi kèm với tất cả những lợi ích của Hàng Rào Khởi Đầu với sự lấp lánh bổ sung của phép thuật lễ hội đó. Dễ bảo trì và cho mọi người ghé qua biết rằng bạn đã sẵn sàng để ăn mừng mùa lễ.</Text><Text Key="F83E8293">Hàng Rào Khởi Đầu Lễ Hội</Text><Text Key="8E693B4B">Bạn đã giúp Thần Chết nghiên cứu Ambrosia và trên đường đi, bạn đã tìm thấy sáu người bạn đồng hành bộ xương. Grim đã gửi tấm bảng này để giúp kỷ niệm việc hoàn thành bộ sưu tập Tủ Đông Xương Xẩu của bạn.</Text><Text Key="4C1090CA">"Người Hâm Mộ Tủ Đông Xương Xẩu"</Text><Text Key="9C794DC2">Emit Relevart đã ghi nhận sự quan tâm của bạn đến những Sim mất tích trong quá khứ và anh ấy đã trao cho bạn tấm bảng này để họ không bị lãng quên.</Text><Text Key="4F29D3BD">"Không Lãng Quên Người Mất Tích"</Text><Text Key="5B4255ED">Bạn đã giúp Jasmine Holiday nghiên cứu các truyền thống lễ hội. Trong khi bạn bận rộn ghi lại và báo cáo những gì bạn đã khám phá, bạn đã mở khóa một số đồ trang trí lễ hội. Jasmine đã gửi tấm bảng này để ghi nhận thành tích hoàn thành bộ sưu tập Vòng Hoa Ấm Cúng của bạn.</Text><Text Key="1E3E09B8">"Người Sành Vòng Hoa Lễ Hội"</Text><Text Key="6215C054">Mảnh Thời Gian</Text><Text Key="FC155C95">Một tờ giấy nợ IOU bí ẩn, bị bỏ lại bên trong một cỗ máy thời gian.</Text><Text Key="DC864CB0">Giấy Nợ IOU</Text><Text Key="C51547C0">Được gửi cách đây nhiều năm, cứ như thể lá thư này đã chờ đợi đúng thời điểm.</Text><Text Key="B1C1499A">Quá khứ để lại những tiếng vọng xuyên thời gian, thể hiện qua những mảnh vỡ này.</Text><Text Key="2859E4C6">Thành phần lý thuyết cần thiết để làm cho du hành thời gian trở nên khả thi.</Text><Text Key="0A308D59">Thành Phần Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="892881DA">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Mừng Lễ Ấm Cúng&lt;/font&gt;

Không gì chuẩn bị cho khách của bạn cho Lễ Mừng Ấm Cúng tốt hơn Thảm Chào Mừng Cảm Giác Lễ Hội. Chỉ cần đảm bảo khách của bạn sử dụng nó trước khi vào, không ai thích dọn dẹp dấu chân lấm bùn.</Text><Text Key="BCF32505">Thảm Chào Mừng Cảm Giác Lễ Hội</Text><Text Key="D14B1D46">Cho dù bạn đang cất chăn cho một đêm lạnh giá, khoe mẫu đan mới nhất của mình hay trưng bày những chiếc chăn bông gia truyền, Giá Treo Chăn Bông Thoải Mái được chế tạo để nâng đỡ chiếc chăn dày nhất của bạn và mang lại một mức độ ấm cúng hơn cho bất kỳ không gian thoải mái nào.</Text><Text Key="B075CED9">Giá Treo Chăn Bông Thoải Mái</Text><Text Key="865ED92E">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Vang Bóng Một Thời&lt;/font&gt;

Bạn còn nhớ những dây điện rối tung, mặt số xoay và gõ vào ống nghe để có âm báo không? Điện Thoại Bàn Retro-Deco nhằm mục đích đưa bạn trở lại kỷ nguyên cổ đại của truyền thông tiền kỹ thuật số.

Trải nghiệm những ký ức về thời kỳ tín hiệu bận là một sự kiện hàng ngày, máy trả lời tự động vẫn chỉ là một tia sáng trong mắt của một nhà phát minh đầy tham vọng và chờ cuộc gọi có nghĩa là chờ anh chị em của bạn tắt điện thoại để bạn có thể gọi.</Text><Text Key="C89125D1">Điện Thoại Bàn Retro-Deco</Text><Text Key="F09EF8AD">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Vang Bóng Một Thời&lt;/font&gt;

Điện Thoại Treo Tường Retro-Deco là một phần của bộ hai mảnh ném lại thời điểm không dây có nghĩa là ở gần đế điện thoại, sàng lọc điện thoại chỉ mới ở giai đoạn sơ khai và các Sim ngẫu nhiên đang gọi để tìm hiểu xem tủ lạnh của bạn có đang chạy hay không.

Hồi tưởng lại những ngày đầu tiên của sự ngắt kết nối vô tư với Điện Thoại Treo Tường Retro-Deco.</Text><Text Key="F5B3B578">Điện Thoại Treo Tường Retro-Deco</Text><Text Key="CF98810B">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Vang Bóng Một Thời&lt;/font&gt;

Cảm thấy xì hơi? Thổi phồng niềm vui với Bộ Phao Vui Nhộn, Phần Một!

Phần Một kết hợp phong cách kỳ quặc và sự thư giãn tuyệt đỉnh trong một gói đồ đàn hồi*.

Hoàn hảo để thư giãn, trò chuyện hoặc ngồi. Phần Một chắc chắn sẽ thêm một chút cá tính cho không gian của bạn!

*Không hỗ trợ nảy.</Text><Text Key="66311D8A">Bộ Phao Vui Nhộn, Phần Một</Text><Text Key="145C6EF8">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Vang Bóng Một Thời&lt;/font&gt;

Sự thoải mái đáp ứng sự tiện lợi với Bộ Phao Vui Nhộn, Phần Hai!

Được thiết kế để thúc đẩy một bầu không khí thư giãn. Các đường nét mềm mại và vật liệu nhẹ làm cho Phần Hai trở nên hoàn hảo để thư giãn, ngủ trưa hoặc thư giãn cho một đêm vui vẻ với phim ảnh và bỏng ngô!</Text><Text Key="65FFCBF7">Bộ Phao Vui Nhộn, Phần Hai</Text><Text Key="6ACDF408">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;

Một hệ thống âm thanh siêu nhiên có đường dây trực tiếp đến Grim, cho phép những người quen phàm trần của anh ta triệu tập anh ta ngày hay đêm. Nó cũng có thể phát những giai điệu yêu thích của bạn, nếu bạn thích những thứ đó.</Text><Text Key="44D144A7">Grimophone</Text><Text Key="636B4308">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Vang Bóng Một Thời&lt;/font&gt;

Bữa Tiệc Hội Họp Lớn Hơn là lựa chọn hoàn hảo để nâng các bữa tiệc tối, yến tiệc và tiệc tùng của bạn lên một tầm cao mới! Chiếc bàn chắc chắn này đảm bảo các buổi họp mặt của bạn luôn có chỗ cho đồ ăn, thức uống và giao lưu theo phong cách. Không bao giờ hỏi, 'Đồ ăn ở đâu?' nữa.</Text><Text Key="3C3A01A7">Bữa Tiệc Hội Họp Lớn Hơn</Text><Text Key="F955CE0D">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Mừng Lễ Ấm Cúng&lt;/font&gt;

Với TV Khung Lễ Hội, bạn có thể gây ấn tượng với bạn bè bằng cách cho họ thấy bạn tinh tế như thế nào bằng cách gắn chiếc TV màn hình phẳng này, nó cũng có tác dụng như một tác phẩm nghệ thuật khi tắt. Khi họ đi, hãy bật nó lên và thưởng thức các chương trình hoặc chơi trò chơi trên máy chơi game.</Text><Text Key="198E3958">TV Khung Lễ Hội</Text><Text Key="48714378">10 giờ sáng</Text><Text Key="12DEB3E7">10 giờ tối</Text><Text Key="CB189F05">11 giờ sáng</Text><Text Key="C02CF7BE">12 giờ sáng</Text><Text Key="C6DBDB86">1 giờ sáng</Text><Text Key="57CABDED">2 giờ sáng</Text><Text Key="DF1D0EFE">2 giờ chiều</Text><Text Key="B15AFBC0">3 giờ sáng</Text><Text Key="35B490FF">4 giờ sáng</Text><Text Key="660DFCD0">4 giờ chiều</Text><Text Key="F253CD69">5 giờ chiều</Text><Text Key="642902A1">6 giờ sáng</Text><Text Key="1AAC4C03">7 giờ tối</Text><Text Key="E8173CBE">9 giờ sáng</Text><Text Key="E4F6ABAD">9 giờ tối</Text><Text Key="AF5AE16E">12 giờ trưa</Text><Text Key="AE6D5640">1 giờ chiều</Text><Text Key="B2F26272">3 giờ chiều</Text><Text Key="4A0764D3">5 giờ sáng</Text><Text Key="846789A5">7 giờ sáng</Text><Text Key="F07DE02A">8 giờ sáng</Text><Text Key="70C3A02F">11 giờ tối</Text><Text Key="5831E919">6 giờ tối</Text><Text Key="4F7ADF97">8 giờ tối</Text><Text Key="2EB91F2C">Hủy tất cả báo thức trên đồng hồ báo thức.</Text><Text Key="C8A37E9C">Hủy Thời Gian Báo Thức</Text><Text Key="C8A6BB56">Đặt báo thức cho tất cả các Sim trong khu vực.</Text><Text Key="A57F1ADF">Tăng phạm vi hiệu quả của báo thức.</Text><Text Key="69FF0BCD">Nâng Cấp Loa</Text><Text Key="0CC6A5AF">Nâng cấp hoàn tất!

{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc nâng cấp loa đồng hồ báo thức.</Text><Text Key="968492B9">(Từ Xem Chân Dung Phu Nhân Mimsy Alcorn Shallot Trong Vườn)</Text><Text Key="3C73C61F">Cái gì đây?</Text><Text Key="8421F075">Dọn Món Gà Bơ</Text><Text Key="CC54E118">Dọn Bánh Challah</Text><Text Key="8A800261">Dọn Bánh Cupcake Mocha Bạc Hà</Text><Text Key="4962526E">Dọn Bánh Chẻo Rau Củ</Text><Text Key="AE5B5867">Tắm Như Một Quái Vật Ma Quái</Text><Text Key="5EE3C104">Tắm Thanh Tao</Text><Text Key="67458573">Trốn Trong Bánh</Text><Text Key="844D133B">Điệu Nhảy Giải Phóng</Text><Text Key="ABCC6B7A">Với Quyển Sách Của Quý Bà Xanh, bạn có thể nhanh chóng có được các kỹ năng cần thiết để nấu Ambrosia! Cuốn sách này sẽ xây dựng các kỹ năng Làm Vườn, Nấu Ăn và Nấu Ăn Sành Điệu của bạn.</Text><Text Key="95DFEE85">Đọc Giới Thiệu Sách</Text><Text Key="0D1B788A">Đang đọc 'Lịch Sử Du Hành Thời Gian'</Text><Text Key="22DBB556">Đọc "Lịch Sử Du Hành Thời Gian"</Text><Text Key="E7A3738A">Đọc Điện Tử Lý Thuyết</Text><Text Key="2CBC6E56">Đọc Điện Tử Lý Thuyết</Text><Text Key="2F951AC3">(Từ Việc Khỏa Thân Tại Lễ Hội Trăng Rằm)</Text><Text Key="37C9F536">Chỉ có ma cà rồng mới muốn bắt đầu nghịch ngợm trong quan tài.</Text><Text Key="4E61450B">Không thể dọn dẹp khi có Sim đang trốn bên trong!</Text><Text Key="12BAF284">Ếch Tử Thần không thích hợp để sinh sản.</Text><Text Key="8F1A6187">Đào Cỗ Máy Thời Gian Đặc Biệt</Text><Text Key="484B2FE0">SIM MẤT TÍCH
Tên: Ginny, cựu Hải Tặc và Cảnh Sát Trưởng

Lần cuối được nhìn thấy đang cướp bóc...ăn trộm gia súc...viết vé phạt...dập lửa... Rất có thể được tìm thấy đang giương buồm trên gió mặt trời.</Text><Text Key="FB0730F2">SIM MẤT TÍCH
Tên: Bella Goth, Nhà Chiêm Tinh Mắt Sáng

MẤT TÍCH?! Ý bạn là gì khi nói Bella mất tích? Chẳng phải cô ấy ở đây sao? Trong chiếc váy đỏ của cô ấy? ...Cái thùng này đến từ đâu vậy?</Text><Text Key="DA3951B9">SIM MẤT TÍCH
Tên: Skip Broke

Tóc vàng, mắt xanh, hơi gọn gàng. Lần cuối được nhìn thấy gần hồ bơi. Vợ anh lo lắng chờ anh trở về nhưng không đưa ra phần thưởng nào.</Text><Text Key="CAA993E2">SIM MẤT TÍCH
Tên: Một Sim Lén Lút Nào Đó, Không Phải Gấu Mèo

Lần cuối được nhìn thấy rời khỏi hiện trường với một bao nhỏ đựng đồ nội thất lớn.</Text><Text Key="C6FBF63B">SIM MẤT TÍCH
Tên: Emit Relevart

Được biết là thỉnh thoảng ghé vào. Không cần đường xá. Trả lời khi được gọi là “Bác sĩ” nhưng không có giấy phép hành nghề y.</Text><Text Key="8C7BB072">SIM MẤT TÍCH
Tên: Quái Vật Hố, Cư Dân Trong Bóng Tối

Hố Phán Xét đang rất muốn tìm lại con quái vật xúc tu yêu quý, thường được gọi là Quái Vật Hố.</Text><Text Key="1B746F8A">Nghiên Cứu Mảnh Thời Gian</Text><Text Key="FEB63BA1">Ghi Lại Nghiên Cứu</Text><Text Key="3FE0C55E">Trong khi các nền văn hóa khác nhau đều hình thành các truyền thống riêng để ăn mừng mùa lễ hội, các chủ đề chung đã xuất hiện: Hội họp bạn bè thân thiết và gia đình, đồ ăn thức uống truyền thống và nghe nhạc lễ hội. Tất cả đều có những đặc điểm nổi bật mặc dù các chi tiết cụ thể và ý nghĩa của chúng khác nhau tùy theo từng nền văn hóa.</Text><Text Key="897C6BEF">Nghiên Cứu Truyền Thống Ngày Lễ</Text><Text Key="A0808B67">Chia Sẻ Những Khám Phá Với Jasmine</Text><Text Key="25D8538C">Chơi Kho Lưu Trữ The Sims</Text><Text Key="C0E6FB57">Chơi Kho Lưu Trữ The Sims, tập 2</Text><Text Key="1506C1E1">Chơi Kho Lưu Trữ The Sims, tập 4</Text><Text Key="E96F5536">Hoa Tử Thần là loài hoa yêu thích của Thần Chết. Nếu bạn cúng nó khi một Sim đang chết, Thần Chết sẽ cho phép Sim đó tiếp tục sống.

Có thể trồng bằng cách ghép Lựu với Lan.</Text><Text Key="6282E7A4">Ambrosia là một món ăn sành điệu có thể hồi sinh người thân yêu. Rất khó để làm và đòi hỏi 3 nguyên liệu quý hiếm.

Nếu bạn muốn tìm hiểu thêm, hãy nhớ đọc Bản Tin Hội Ambrosia!</Text><Text Key="BBFB48B0">Nghiên Cứu Ambrosia</Text><Text Key="11CBD883">Kích Hoạt Thành Phần Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="6D067529">Gửi Email Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="A22F1AE9">Kiểm Tra Hồ Sơ Của Emit</Text><Text Key="3F75AF4C">Ăn {1.ObjectName}</Text><Text Key="8C04485B">Ăn {1.ObjectName} Như Sói</Text><Text Key="69B8E0CC">Phải có nhạc đang phát gần đó để thực hiện tương tác này.</Text><Text Key="01B3325D">Bắt đầu một chương mới của Cuộc Đời bằng cách trở thành Ma! Những Sức Mạnh Ma Quái thú vị đang chờ đợi ở Thế Giới Bên Kia. Có lẽ {0.SimFirstName} có một số Công Việc Chưa Hoàn Thành cần giải quyết? Bạn cũng có thể chọn từ bỏ quyền kiểm soát {0.SimFirstName} và cho phép {0.SimPronounObjective} ở lại với tư cách là một Ma Tự Do.</Text><Text Key="C35D9472">{0.SimFirstName} đã qua đời!</Text><Text Key="519CDC74">&lt;i&gt;&lt;b&gt;Linh hồn của bạn đã sẵn sàng đón nhận chương tiếp theo chưa?&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;

Bằng cách chọn Tái Sinh, bạn sẽ bắt đầu một hành trình mới với tư cách là một Sim mới, bỏ lại cuộc sống hiện tại mà không có cơ hội quay trở lại. Bạn sẽ được đưa đến Quản Lý Thế Giới để chọn hộ gia đình nơi cuộc sống mới của bạn sẽ diễn ra và sẽ có cơ hội tùy chỉnh hoàn toàn bản thân tái sinh của bạn trong Tạo Sim. Mặc dù tiền bạc, các mối quan hệ và thành tích từ cuộc đời này sẽ bị mất, nhưng nếu bạn đã mở khóa đặc điểm &lt;b&gt;Linh Hồn Rực Cháy&lt;/b&gt; đáng thèm muốn, bạn sẽ có thể giữ lại một đặc điểm tính cách với tương tác tự thân &lt;b&gt;Nhớ Lại Kiếp Trước&lt;/b&gt;, cùng với một số đặc điểm khác bằng cách sử dụng tương tác &lt;b&gt;Nhìn Vào Linh Hồn&lt;/b&gt; có sẵn trên gương. Nếu bạn chọn Tái Sinh thành một Sim trẻ hơn, một số kỹ năng phát triển nhất định sẽ được mở khóa ngay lập tức!

Bây giờ những sợi chỉ số phận nằm trước mặt bạn. Sự lựa chọn để dệt nên một định mệnh mới có thể được thực hiện khi bạn đã sẵn sàng. &lt;b&gt;&lt;i&gt;Bạn sẽ chọn Tái Sinh ngay bây giờ chứ?&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;</Text><Text Key="6A691CBE">Hủy bỏ luồng Tái Sinh.</Text><Text Key="7492D540">Không, đừng Tái Sinh ngay bây giờ.</Text><Text Key="FCD61ECC">Có, Tái Sinh ngay bây giờ.</Text><Text Key="60B365F3">Trở Thành Ma Tự Do</Text><Text Key="EA481D18">Trở Thành Ma Tự Do
Sim trở thành một bóng ma xung quanh Hộ Gia Đình và trên Thế Giới. Họ sẽ không còn có thể chơi được nữa.
&lt;font color='#FF0000'&gt;&lt;b&gt;Cảnh báo! Điều này sẽ dẫn đến trạng thái Kết Thúc Trò Chơi, vì Sim này là Sim duy nhất trong Hộ Gia Đình này.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;</Text><Text Key="1FA2902F">Trở Thành Ma Tự Do
Sim trở thành một bóng ma xung quanh Hộ Gia Đình và trên Thế Giới. Họ sẽ không còn có thể chơi được nữa.</Text><Text Key="D8DC56C9">Trở Thành Ma Có Thể Chơi Được</Text><Text Key="C474A3AD">Ở Lại Làm Ma Có Thể Chơi Được
Sim sẽ ở lại trong Hộ Gia Đình và tiếp tục có thể chơi được với tư cách là một bóng ma trong Hộ Gia Đình hiện tại.</Text><Text Key="AC250BDC">{0.SimFirstName} không còn có thể chơi được nữa. Bạn có muốn...</Text><Text Key="B47403BA">{0.SimFirstName} Không Còn Có Thể Chơi Được</Text><Text Key="74C1C862">Lục Lọi</Text><Text Key="3D01E246">Yêu Cầu Bắt Đầu Phát Nhạc</Text><Text Key="D146E5E6">Yêu Cầu Dừng Phát Nhạc</Text><Text Key="00FFA755">Thực phẩm hoàn hảo không thể bị hỏng!</Text><Text Key="2F082586">Phết Sốt Ngon Tuyệt</Text><Text Key="F39D4A30">Ghép cành cần một cây khỏe mạnh để lấy cành giâm. Khi bạn đã có cành giâm đó, chỉ cần ghép nó vào một cây khỏe mạnh khác và xem nó phát triển!

Hãy nhớ Nghiên Cứu Ghép Cành để xem bạn có thể có được những tổ hợp ghép cành nào!</Text><Text Key="434C2452">Nghiên Cứu Ghép Cành</Text><Text Key="9AF1499A">{0.SimFirstName} chỉ là Ma tạm thời và không thể ăn Ambrosia.</Text><Text Key="10D1505E">(Từ Spectral Spritzer)</Text><Text Key="4991B0B6">VĂN BẢN GIỮ CHỖ: THẤT BẠI. VẬT PHẨM BỊ HỎNG</Text><Text Key="100DAD59">(Từ Gỡ Lỗi ở Đầm Lầy Khốn Khổ)</Text><Text Key="6BA8C305">Sim không thể là ma rồi.</Text><Text Key="3A4449BB">Sim phải là thanh niên, người lớn hoặc người già.</Text><Text Key="A11A61BD">Tương tác này sẽ thêm Ma đã chôn cất vào hộ gia đình hiện tại.</Text><Text Key="F7BDF4C5">Suy Ngẫm Về Cuộc Đời Dài Trước Đây</Text><Text Key="897EEAAD">Đặt Màu Ma</Text><Text Key="9DB046EC">{0.SimFirstName} cần kỹ năng Khéo Tay cấp 2 để xây dựng cái này.</Text><Text Key="B7B28E14">{0.SimFirstName} cần kỹ năng Tư Duy cấp 2 để xây dựng cái này.</Text><Text Key="5AE2271A">Xây Dựng Thành Phần Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="78220465">Mở</Text><Text Key="462EF041">Đọc IOU</Text><Text Key="FF610F1F">Gửi đến {0.SimName},

Tôi không có ý làm ai lo lắng cả. Tôi biết tôi nên hỏi trước khi làm những gì tôi đã làm. Tôi thực sự chỉ cố gắng cứu những thứ từ quá khứ cho tương lai và có một chút niềm vui!

Tôi chắc chắn chúng ta sẽ gặp nhau... trong thời gian tới. Phải chạy thôi! Tôi có một số thứ cần lấy.

- Chân thành, tên Trộm</Text><Text Key="4218EAB3">Thư của Tên Trộm</Text><Text Key="7AD3D7FA">Đọc Thư của Tên Trộm</Text><Text Key="2AE8B69C">Bật Tự Động Chuyển Đổi</Text><Text Key="F98E705F">Chuyển đổi thay đổi hình ảnh tự động cho bình tro cốt và bia mộ. Tắt tính năng này cho phép đặt bia mộ trong nhà/bình tro cốt ngoài trời mà không tự động chuyển đổi.</Text><Text Key="33428C4D">Tắt Tự Động Chuyển Đổi</Text><Text Key="AFCD1DF1">Tắm Trăng Trần Như Nhộng</Text><Text Key="D3B308A7">Yêu Cầu Bản Tin Hội Ambrosia Thay Thế</Text><Text Key="8B9F6046">Thay Thế IOU</Text><Text Key="500E03B7">Lấy Thư của Tên Trộm</Text><Text Key="46AB0C58">Thay Thế Bộ Phận Nâng Cấp Điện Tử</Text><Text Key="B2D8870E">{0.SimFirstName} đã có vật phẩm này.</Text><Text Key="0C99ED8E">Thay Thế Ironyum</Text><Text Key="521BCFDB">Thay Thế Thư của Tên Trộm</Text><Text Key="EA05F339">Thay Thế Plathinum</Text><Text Key="53880FD3">Thay Thế Mảnh Thời Gian</Text><Text Key="6131311B">Thay Thế Cỗ Máy Thời Gian</Text><Text Key="BEF16955">Thay thế hoặc truy xuất một vật phẩm nhiệm vụ.</Text><Text Key="0B38218F">Thay Thế Thành Phần Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="5A42EF25">Yêu Cầu Ngắm Mây</Text><Text Key="C4ABA72C">Yêu Cầu Ngắm Sao</Text><Text Key="21B722A5">Chào Gương Mặt Quen Thuộc</Text><Text Key="AB3A1BFB">Buộc Tội Là Người Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="EEA7A08D">Yêu Cầu Ở Lại Kết Hôn</Text><Text Key="40A35C45">Tung Tin Đồn Về Người Khác</Text><Text Key="02A99E57">Thử Tìm Hải Tặc Mới Trong Quan Tài</Text><Text Key="8E837398">Thử Có Em Bé Trong Quan Tài</Text><Text Key="8EE86A86">Sim tốt bụng không muốn âu yếm trong quan tài.</Text><Text Key="44A972CA">Hì Hục Trong Quan Tài</Text><Text Key="0CF1B17D">Ai lại muốn LÀM CÁI ĐÓ ở TRONG ĐÓ chứ?!</Text><Text Key="23FEFBCF">Nghịch Ngợm Trong Quan Tài</Text><Text Key="E9215C19">Âu Yếm Trong Quan Tài</Text><Text Key="837B2370">Bị {1.SimFirstName} Buộc Tội Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="F206CC0D">Tìm kiếm của {0.SimFirstName} lần này không có kết quả. {0.SimPronounSubjective} có thể thử lại hoặc tìm kiếm một Đối Tượng khác để tìm Mảnh Thời Gian.</Text><Text Key="E8AD536C">Không Tìm Thấy Gì</Text><Text Key="9EAC9C85">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một Mảnh Thời Gian!

Nó đã được thêm vào hành trang của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="0B5E6F9A">Đã Tìm Thấy Mảnh Thời Gian</Text><Text Key="2620DDC0">Tìm Kiếm Mảnh Thời Gian</Text><Text Key="636B9874">Chọn Bia Mộ</Text><Text Key="CFE5791D">Bia Mộ</Text><Text Key="A1A65F42">Chọn Bình Tro Cốt</Text><Text Key="902F0DA7">Bình Tro Cốt</Text><Text Key="5E6A820F">Hiển Thị Như</Text><Text Key="CB5CCDD7">Hành Trang Bình Tro Cốt và Bia Mộ</Text><Text Key="14BA94CE">Đã thuê luật sư thừa kế.</Text><Text Key="9A36773B">Đặt Hoa Tử Thần</Text><Text Key="0205D5B2">Thư của bạn sẽ đến trong thời gian ngắn!</Text><Text Key="B91D560B">Giao Thư Nhanh Chóng</Text><Text Key="57B5CC17">Người mua thân mến,

Cảm ơn bạn đã đón nhận những lợi ích tự nhiên của pha lê. Bằng cách tự hỏi bản thân những cải thiện lối sống có ý thức nào bạn có thể thực hiện (và bằng cách mua pha lê của chúng tôi), bạn đã tiến gần hơn một bước đến việc tự trao quyền thực sự. Chúng tôi tự hào là một phần trong hành trình của bạn tại Celestial Prosperity.

Celeste Moonglade
CEO &amp; Người sáng lập

&lt;i&gt;Bạn có thể tìm thấy những viên pha lê mà {0.SimFirstName} đã mua trong hành trang của {M0.his}{F0.her}.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="82285F25">Mua Pha Lê</Text><Text Key="50DA11D4">Thần Chết hiện không thể triệu hồi thông qua Grimophone.</Text><Text Key="92BA8D43">Triệu Hồi Thần Chết</Text><Text Key="059DB85D">Ép Xung</Text><Text Key="2659D079">Chơi Bữa Tiệc Cuồng Nhiệt Cùng Nhau</Text><Text Key="1275211D">Chơi Lời Nguyền Của Thần Đèn Cùng Nhau</Text><Text Key="ECB11043">Chơi Đua Xe MySims Cùng Nhau</Text><Text Key="B2B3901C">Chơi Hiệu Ứng Mật Độ Cùng Nhau</Text><Text Key="847C4550">Xem Game Cùng Nhau</Text><Text Key="0173DA1F">Hét Giận Dữ</Text><Text Key="4FCA7677">Xem Một Cách Vụng Về</Text><Text Key="281CE51C">Khóc Lóc Không Kiểm Soát</Text><Text Key="37E069F5">Bối Rối</Text><Text Key="61A56C2C">Ghê Tởm</Text><Text Key="DEBB3D90">Thờ Ơ Một Cách Tò Mò</Text><Text Key="93F940BB">Phản Ứng Với Việc Trở Thành Ma</Text><Text Key="90390DF3">(Từ Chứng Kiến Hồi Sinh Ma)</Text><Text Key="49590E1B">Vui Sướng Tàn Bạo</Text><Text Key="5BEF8F9E">Cười Khẩy</Text><Text Key="D4938C0A">Khóc Sụt Sùi</Text><Text Key="BEB2C8FE">Gương Mặt Khắc Kỷ</Text><Text Key="D1A3D033">Khóc Thút Thít</Text><Text Key="EFC2D909">Phản Ứng Với Ma</Text><Text Key="EE6AEACE">(Từ Việc Trở Thành Ma)</Text><Text Key="32F759EA">Cái quan tài này sẽ nói gì về chủ nhân của nó?</Text><Text Key="188F0D98">Không thể dự trữ lại khi khay đã đầy.</Text><Text Key="CB65A8C8">Dự Trữ Lại Với Ca Cao Nóng</Text><Text Key="510847E0">Dự Trữ Lại Với Ca Cao Nóng Với Kẹo Dẻo</Text><Text Key="FD9DC06F">Dự Trữ Lại Với Ca Cao Nóng Bạc Hà</Text><Text Key="92E47951">Dự Trữ Lại Với Ca Cao Nóng Gia Vị</Text><Text Key="0FD966BC">Dự Trữ Lại Với Ca Cao Nóng Thuần Chay</Text><Text Key="6996AF34">Dự Trữ Lại Với Ca Cao Nóng Thuần Chay Với Kẹo Dẻo</Text><Text Key="97B13873">Ối... Hết đồ uống nóng rồi...</Text><Text Key="23BAC297">Lấy Đồ Uống</Text><Text Key="D2E08C64">Đổi đồ sưu tầm của bạn lấy Simoleon! Nhận một mức giá tuyệt vời cho kho báu của bạn!</Text><Text Key="53C58E78">Cảm ơn rất nhiều vì đã giao dịch! Rất vui được làm việc với bạn!</Text><Text Key="051F96EC">Bán Đồ Sưu Tầm Của Bạn</Text><Text Key="60217935">Thanh Tẩy Bóng Ma Một Cách Dại Cuồng</Text><Text Key="0C9E8E55">Thanh Tẩy Bóng Ma</Text><Text Key="B740ABFA">Suy Ngẫm Về Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="182D01DC">Dập tắt ngọn lửa thuộc mọi loại từ việc trở thành Ma Chết Cháy.</Text><Text Key="F79E280C">Dập Tắt Ngọn Lửa</Text><Text Key="1AC99E9E">Tạo một món ăn nhẹ trong hành trang từ việc trở thành Ma Chết Đói.</Text><Text Key="0FF2EDD2">Lấy Đồ Ăn Nhẹ Từ Thế Giới Bên Kia</Text><Text Key="31A3A529">Tăng hoặc giảm thời gian tâm trạng từ việc trở thành Ma Chết Già.</Text><Text Key="E79800AC">Cảnh Báo Nguy Hiểm</Text><Text Key="DB411A2B">Chỉ là một lời cảnh báo thân thiện từ thế giới bên kia, nước có thể rất nguy hiểm! Hãy bơi cẩn thận và luôn an toàn. Thế Giới Bên Kia chưa gọi bạn đâu.
Hãy luôn cảnh giác,
{0.SimFirstName}</Text><Text Key="2CD91D45">Bạn đang bị bao quanh bởi điện lách tách! Với tư cách là một hồn ma biết một hai điều về điều đó, tôi khuyên bạn nên lùi lại trước khi nó giật bạn.
Luôn An Toàn,
{0.SimFirstName}</Text><Text Key="05B4FC1D">Là một hồn ma, tôi phải cảnh báo bạn về mối nguy hiểm sắp xảy ra. Sự kiệt sức của người lớn tuổi đang đến gần hơn. Hãy chú ý và nghỉ ngơi thật tốt, vì Thế Giới Bên Kia chưa gọi bạn đâu.
Người của bạn trong cảnh giác ma quái,
{0.SimFirstName}</Text><Text Key="9CB569CA">(Từ Việc Hoài Nghi)</Text><Text Key="8AE012AA">Ngắm Mây Cùng Nhau</Text><Text Key="5834C033">Ngắm Sao Cùng Nhau</Text><Text Key="AB24924C">Chào mừng bạn đến với ấn bản cuối cùng của bản tin của chúng tôi! Đã đến lúc tất cả những nỗ lực của bạn được đền đáp. Nấu Ambrosia từ công thức Nấu Ăn Sành Điệu.

Khi đã nấu xong, bạn có thể hồi sinh một hồn ma bằng món ăn kỳ diệu này!</Text><Text Key="3D9C8AE6">Bài Học Nguyện Vọng</Text><Text Key="0C5D8318">Tuần này, Hoa Tử Thần sẽ nằm trong tầm tay.

Trong khi bạn chờ đợi nó lớn lên, hãy đảm bảo rằng bạn tiếp tục làm việc để nâng cao kỹ năng Nấu Ăn và Nấu Ăn Sành Điệu của mình! Chúng sẽ rất hữu ích khi bạn sẵn sàng nấu Ambrosia.</Text><Text Key="EC5E7CBC">Một tuần nữa, một bản tin nữa! Tuần này là thời gian để bắt nguyên liệu đầu tiên, một con Cá Thiên Thần!

Ambrosia là một món ăn sành điệu, vì vậy đã đến lúc học kỹ năng Nấu Ăn Sành Điệu.

Khu vườn của bạn có đang nở hoa không? Ambrosia cần Hoa Tử Thần, vì vậy tuần này, bạn cũng cần ghép một cây Lan và Lựu.</Text><Text Key="6B21D92A">Tuần này, chúng ta sẽ hoàn thiện những chi tiết cuối cùng trước khi sẵn sàng nấu Ambrosia! Bạn cần tối đa hóa các kỹ năng Nấu Ăn và Nấu Ăn Sành Điệu của mình trước khi bạn cố gắng nấu món ăn vào tuần tới.</Text><Text Key="4C8491AA">Bài Học Câu Cá</Text><Text Key="3E4BC8C8">Tuần này, chúng ta tiếp tục làm việc trên Làm Vườn. Bạn cũng cần đảm bảo rằng bạn bắt đầu kiếm Điểm Hài Lòng, bạn sẽ cần chúng sau này!

Ambrosia đòi hỏi một số thao tác thực vật sáng tạo, vì vậy bạn cũng nên lấy một cành giâm của Hoa Huệ và Mõm Sói trong tuần này. Hãy đến Công Viên Hoa Mộc Lan ở Willow Creek để tìm một số Hoa Huệ và Mõm Sói hoang dã.</Text><Text Key="C3DEA665">Bài Học Nấu Ăn</Text><Text Key="4FC40C09">Bản Tin Hội Ambrosia</Text><Text Key="28569837">Chào mừng bạn đến với loạt bài mới nhất của chúng tôi, nơi chúng tôi hướng dẫn bạn quy trình nấu Ambrosia!

Nếu bạn đã trồng Mõm Sói, thì bước tiếp theo là làm việc trên Kỹ Năng Nấu Ăn và Làm Vườn của bạn. Cách tốt nhất để làm điều này là cho khu vườn và bản thân bạn ăn!</Text><Text Key="2DE7D237">Bài Học Nguyện Vọng</Text><Text Key="82BE095B">Bài Học Làm Vườn</Text><Text Key="51C90F98">Đối tượng đã được sử dụng.</Text><Text Key="7239015B">Lắng Nghe {1.SimFirstName}</Text><Text Key="1F3117DA">Chào bạn! Tôi đang tìm kiếm tất cả những thứ liên quan đến &lt;B&gt;Khoa học và Tự nhiên&lt;/B&gt;! Tôi sẽ mua những thứ thú vị như:
• Ếch
• Bản In Không Gian
• Pha Lê
• Hóa Thạch
• Cây Cối
• Cá</Text><Text Key="9227DFEF">Hỏi Về Bộ Sưu Tập</Text><Text Key="73DDE525">Bán Đồ Sưu Tầm</Text><Text Key="9DB48568">{0.SimFirstName} phải có tâm trạng tốt hơn trước.</Text><Text Key="DE56DD50">Tuyên Bố Buổi Hẹn Hò Tuyệt Vời Nhất Từ Trước Đến Nay!</Text><Text Key="E44B9387">Truyền thống của tôi có vẻ hơi nhàm chán đối với một số người, nhưng vì thời điểm này trong năm có thể rất bận rộn, tôi chủ yếu mong được thư giãn với những người khác và xem TV!</Text><Text Key="69AE9AFD">Ở nhà tôi, bạn có thể biết đó là thời điểm của mùa khi tất cả những gì bạn nghe thấy trên dàn âm thanh là Đài Kỳ Nghỉ Mùa Đông. Đó là một khoảng thời gian kỳ diệu!</Text><Text Key="87EEAD53">Tôi mong chờ điều gì nhất trong kỳ nghỉ lễ? Chắc chắn là đồ ăn, và mặc dù tôi thích những món ăn cổ điển, tôi cũng thích thử các món ăn truyền thống từ các nền văn hóa khác nhau.</Text><Text Key="B3CA8CCA">Truyền thống lễ hội của tôi? Tôi đoán điều mà tôi nhớ nhất và luôn mong đợi là tập trung lại và chơi một số trò chơi điện tử retro. Họ không làm chúng như trước đây!</Text><Text Key="B41BCAF3">Đối với tôi, mùa lễ hội là về việc tụ tập với những người có ý nghĩa nhất đối với tôi. Một ngôi nhà đầy ắp những bài hát lễ hội và cùng nhau khiêu vũ với bạn bè và gia đình là những gì mà kỳ nghỉ lễ luôn hướng đến!</Text><Text Key="4C726E36">Hỏi Về Truyền Thống Ngày Lễ</Text><Text Key="A8BB62E6">Có một Cuộc Trò Chuyện Vui Vẻ về Truyền Thống Ngày Lễ</Text><Text Key="9C6BF624">Nói về Bài Hát Ngày Lễ</Text><Text Key="92F1C9DB">Hỏi Về Ambrosia</Text><Text Key="8FED7BDC">Hỏi Về Mảnh Vỡ</Text><Text Key="F2FFF0A7">Báo Cáo Về Thí Nghiệm</Text><Text Key="8C406D15">Hỏi Về Các Vật Phẩm Bị Mất</Text><Text Key="7E81AEAB">Hỏi Về Sự Cố</Text><Text Key="19E5447A">Báo Cáo Về Cỗ Máy Thời Gian</Text><Text Key="4AE84F68">Nói Về Ý Định Thực Sự Của Tên Trộm</Text><Text Key="A873617A">Nói Lời Tạm Biệt</Text><Text Key="AFE65148">Tự Giới Thiệu</Text><Text Key="52D05F80">Hỏi Về Các Vật Phẩm Bị Mất</Text><Text Key="A5710499">Cho Xem Mảnh Thời Gian</Text><Text Key="97B4D1A3">Hỏi Về Emit</Text><Text Key="3BFA8DBA">Chia Buồn Về Việc Thua Party Frenzy</Text><Text Key="274AB4D2">Chia Buồn Về Việc Thua Đua Xe MySims</Text><Text Key="89ECB637">Chia Buồn Về Việc Thua</Text><Text Key="8953E6D7">Chúc Mừng Về Việc Thắng Party Frenzy</Text><Text Key="86489813">Chúc Mừng Về Việc Thắng Đua Xe MySims</Text><Text Key="76DC8B74">Chúc Mừng Về Việc Thắng Game</Text><Text Key="5E0CC1CF">Khoe Khoang Về Việc Thắng Party Frenzy</Text><Text Key="23F9D34B">Khoe Khoang Về Việc Thắng Đua Xe MySims</Text><Text Key="6273636C">Khoe Khoang Về Việc Thắng Game</Text><Text Key="44F90E92">Say Mê Về Việc Thắng Party Frenzy</Text><Text Key="B1FA43EA">Say Mê Về Việc Thắng Đua Xe MySims</Text><Text Key="BB890B35">Say Mê Về Việc Thắng Game</Text><Text Key="3776BA83">Phát Ra Hào Quang Gắt Gỏng</Text><Text Key="ACF48D26">Ngắm Mây</Text><Text Key="53CA522F">Ngắm Sao</Text><Text Key="88B67D8B">Ngắm Sao Trong Tình Trạng Khỏa Thân</Text><Text Key="6D2FB445">Điệu Nhảy Của Người Chết</Text><Text Key="AC1F86F5">Điệu Nhảy Quái Vật Chết Chóc</Text><Text Key="F3C62945">Bất Ngờ!</Text><Text Key="80AB50B4">(Từ Nguyện Vọng Bàn Tay Dính Nhớt)</Text><Text Key="B689BB62">Thải Chất Thải Hoang Dã Ma Quái</Text><Text Key="DFFB914B">Thải Chất Thải Nhão</Text><Text Key="85742BBF">Thứ này không đủ chất lượng cho gu thưởng thức tinh tế mà {0.SimFirstName} sở hữu.</Text><Text Key="47F2E596">Để tuyên bố một điều như vậy, {0.SimFirstName} cần tối đa hóa Kỹ Năng được sử dụng để chế tạo nó.</Text><Text Key="AD327061">Loại bỏ {0.SimFirstName} vĩnh viễn bằng cách trở về Thế Giới Bên Kia. Tương tác này không thể hoàn tác.</Text><Text Key="6181100E">Máy bán hàng tự động này được tích trữ một loạt các món ăn nhẹ nhanh chóng và các bữa ăn nhỏ.</Text><Text Key="A6F05942">Sửa Chữa hoặc Thay Thế {1.ObjectName}.</Text><Text Key="CC7F1016">{1.ObjectName} Bị Hỏng!</Text><Text Key="EC675154">Thay Thế {1.ObjectName}.</Text><Text Key="7E551B2A">{1.ObjectName} Bị Cháy!</Text><Text Key="4D96ECC6">{1.ObjectName} Bị Ngắt Kết Nối!</Text><Text Key="D6AE7298">Tắt Ghi Đè Màn Hình Không Dây</Text><Text Key="67B8B54C">Bật Ghi Đè Màn Hình Không Dây</Text><Text Key="06279BAE">{0.SimFirstName} phải hoàn thành trò chơi hiện tại trước khi bắt đầu trò chơi mới!</Text><Text Key="72BFC7C8">Đã Chơi {1.ObjectName}</Text><Text Key="AF25ECDE">Đang Tham Gia</Text><Text Key="E326D88F">Tham Gia Trò Đua Xe MySims</Text><Text Key="4CC71096">Tham Gia Trò Party Frenzy</Text><Text Key="A6CCC9E8">Không Thể Tham Gia Density Effect</Text><Text Key="4E78941A">Tham Gia Game</Text><Text Key="E2602AE6">Đang Chờ Tham Gia Game</Text><Text Key="D84ADAAC">Đang Chơi Lời Nguyền Của Thần Đèn</Text><Text Key="40E7C6CC">Chơi Lời Nguyền Của Thần Đèn</Text><Text Key="00851DE1">Ép Bản Thân Chơi Lời Nguyền Của Thần Đèn</Text><Text Key="F78FAF4B">Ép Bản Thân Chơi Lời Nguyền Của Thần Đèn</Text><Text Key="B01642E2">Ép Bản Thân Chơi Party Frenzy</Text><Text Key="70F7B52E">Ép Bản Thân Chơi Party Frenzy</Text><Text Key="2115F4CE">Ép Bản Thân Chơi Đua Xe MySims</Text><Text Key="6B2B370A">Ép Bản Thân Chơi Đua Xe MySims</Text><Text Key="DD13FF81">Ép Bản Thân Chơi Density Effect</Text><Text Key="1E87C9EB">Ép Bản Thân Chơi Density Effect</Text><Text Key="3C81DE60">Đang Chơi Party Frenzy Nhiều Người Chơi</Text><Text Key="80A64344">Đang Chơi Đua Xe MySims Nhiều Người Chơi</Text><Text Key="F8426FC1">Ai rồi cũng có lúc thua một trò chơi. Chuyện thường thôi! Không may là {0.SimFirstName} đã thua ở trò chơi này.</Text><Text Key="B305C518">Trò chơi vẫn chưa kết thúc! Có phải máy chủ vừa bị ngắt kết nối không?</Text><Text Key="3C90CBF1">Đó là một cuộc cạnh tranh gay gắt, nhưng {0.SimFirstName} đã tiết kiệm sức mạnh tăng cường đó trong vài giây cuối cùng, đó là một nước đi thông minh. Đối thủ của {M0.His}{F0.Her} đã không thấy trước được điều đó!</Text><Text Key="AF75C899">Chà, thật là thảm hại. Một nhóm thanh thiếu niên khó chịu đã tham gia trận đấu trực tuyến đã cười nhạo việc {0.SimFirstName} tệ như thế nào trong suốt thời gian đó!</Text><Text Key="0ADE1014">Zap! Vroom! Dag Dag! {0.SimFirstName} đã phá hủy cuộc thi trong một màn trình diễn làm chủ ảo. Sẽ không ai gọi {M0.him}{F0.her} là gà mờ sớm đâu.</Text><Text Key="063A15FA">“TẤT CẢ ĐIỂM THUỘC VỀ {0.SimFirstName|xxAllCaps},” trò chơi tuyên bố, bằng một phông chữ retro lớn, khi trận đấu kết thúc. {0.SimFirstName} là một nhà vô địch kỹ thuật số!</Text><Text Key="0B8842D0">Vào cuối một trận đấu rất sát sao, {0.SimFirstName} đã không thể tập hợp lại để giành chiến thắng. Chúc may mắn lần sau!</Text><Text Key="2D7DCFDB">Đang Chơi Party Frenzy Trực Tuyến</Text><Text Key="8B414171">Đang Chơi Đua Xe MySims Trực Tuyến</Text><Text Key="C335BBF3">Đang Chơi Party Frenzy</Text><Text Key="E91C57E9">Chơi Party Frenzy</Text><Text Key="99A33D89">Đang Chơi Đua Xe MySims</Text><Text Key="6C7B8E33">Chơi Đua Xe MySims</Text><Text Key="D543736C">Đang Chơi Density Effect</Text><Text Key="B885350C">Chơi Density Effect</Text><Text Key="96622597">Giải Đấu chưa kết thúc! Có phải máy chủ vừa bị ngắt kết nối không?</Text><Text Key="2702B057">Đang Chơi trong Giải Đấu Lời Nguyền Của Thần Đèn Cho Người Mới</Text><Text Key="7B011D4D">Giải Đấu Lời Nguyền Của Thần Đèn Cho Người Mới</Text><Text Key="B7FA2CA4">Đang Chơi trong Giải Đấu Party Frenzy Cho Người Mới</Text><Text Key="83F10E04">Giải Đấu Party Frenzy Cho Người Mới</Text><Text Key="665C1DF3">Đang Chơi trong Giải Đấu Lời Nguyền Của Thần Đèn Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="2DC02DE9">Giải Đấu Lời Nguyền Của Thần Đèn Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="37130E90">Đang Chơi trong Giải Đấu Party Frenzy Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="F4D32950">Giải Đấu Party Frenzy Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="D0F96AB4">Đang Chơi trong Giải Đấu Đua Xe MySims Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="75C14D94">Giải Đấu Đua Xe MySims Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="2A6D46D3">Đang Chơi trong Giải Đấu Density Effect Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="9B692EC9">Giải Đấu Density Effect Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="19A6A478">Đang Chơi trong Giải Đấu Đua Xe MySims Cho Người Mới</Text><Text Key="2A5A4DD8">Giải Đấu Đua Xe MySims Cho Người Mới</Text><Text Key="42985D37">Đang Chơi trong Giải Đấu Density Effect Cho Người Mới</Text><Text Key="962FC02D">Giải Đấu Density Effect Cho Người Mới</Text><Text Key="0730C567">Không có ai xung quanh để chơi game với {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="53134B0A">Chơi Party Frenzy Cùng</Text><Text Key="C9C811A4">Chơi Party Frenzy Cùng {3.SimFirstName}</Text><Text Key="F55D0746">Chơi Đua Xe MySims Cùng</Text><Text Key="D7CFF550">Chơi Đua Xe MySims Cùng {3.SimFirstName}</Text><Text Key="CA3D8B98">Không có ai mà {0.SimFirstName} biết đang trực tuyến ngay bây giờ.</Text><Text Key="499C5ACF">Chơi Party Frenzy Trực Tuyến Cùng</Text><Text Key="769DA599">Chơi Đua Xe MySims Trực Tuyến Cùng</Text><Text Key="566D5705">Mọi thứ có thể cần phải giảm bớt một chút.</Text><Text Key="2A7823AC">Tắt {1.ObjectName}</Text><Text Key="EA68ACF2">Đặt {1.ObjectName} gần hơn với một Chiếc TiVi chưa được ghép nối.</Text><Text Key="739AE9EE">Cho phép thiết bị này kiểm soát màn hình hiển thị của các màn hình video gần đó</Text><Text Key="FACD31E2">Cài Đặt Ghi Đè Màn Hình Không Dây</Text><Text Key="FD80EF24">Ghi Đè Màn Hình Không Dây (Đã Hoàn Thành)</Text><Text Key="3B535396">Tiếp Tục Cài Đặt Ghi Đè Màn Hình Không Dây</Text><Text Key="B0605B32">Đừng quên thắt chặt đồ họa để có thêm niềm vui!</Text><Text Key="09934F3E">Thắt Chặt Đồ Họa</Text><Text Key="96E84758">Thắt Chặt Đồ Họa (Đã Hoàn Thành)</Text><Text Key="00654F32">Tiếp Tục Thắt Chặt Đồ Họa</Text><Text Key="A026EC07">Không còn vòng nào có màu sắc khi máy chơi game của bạn là Không Thể Phá Vỡ!</Text><Text Key="18F22235">Nâng Cấp Không Thể Phá Vỡ</Text><Text Key="80E9FA71">Không Thể Phá Vỡ (Đã Hoàn Thành)</Text><Text Key="2F6CDCDF">Tiếp Tục Nâng Cấp Không Thể Phá Vỡ</Text><Text Key="81C04CA7">Đang Xem Game</Text><Text Key="030D305D">Xem Game</Text><Text Key="43F5392D">Khu đất Biệt Thự Affluista nguyên bản, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Landgraab ở Ốc Đảo Suối!</Text><Text Key="BF67FDF7">Biệt Thự Affluista - Phiên Bản Cũ</Text><Text Key="1EFCB1BC">Khu đất Biệt Thự Affluista được cập nhật, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Landgraab ở Ốc Đảo Suối!</Text><Text Key="83010556">Biệt Thự Affluista</Text><Text Key="2E66873B">Khu đất Cacti Casa nguyên bản, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Roomies ở Ốc Đảo Suối!</Text><Text Key="5AB0D5C1">Cacti Casa - Phiên Bản Cũ</Text><Text Key="35FC6272">Khu đất Cacti Casa được cập nhật, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Roomies ở Ốc Đảo Suối!</Text><Text Key="E1C55CE0">Cacti Casa</Text><Text Key="2D3D428E">Khu đất Cypress Terrace nguyên bản, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Spencer-Kim-Lewis ở Willow Creek!</Text><Text Key="D0F2A974">Cypress Terrace - Phiên Bản Cũ</Text><Text Key="97F92B4F">Khu đất Cypress Terrace được cập nhật, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Spencer-Kim-Lewis ở Willow Creek!</Text><Text Key="1C87F98D">Cypress Terrace</Text><Text Key="EF92740C">Khu đất Garden Essence nguyên bản, ngôi nhà của Hộ Gia Đình BFF ở Willow Creek!</Text><Text Key="7434CA86">Garden Essence - Phiên Bản Cũ</Text><Text Key="F46347DD">Khu đất Garden Essence được cập nhật, ngôi nhà của Hộ Gia Đình BFF ở Willow Creek!</Text><Text Key="90740F47">Garden Essence</Text><Text Key="8CF24A03">Khu đất Ophelia Villa nguyên bản, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Goth ở Willow Creek!</Text><Text Key="F9947B69">Ophelia Villa - Phiên Bản Cũ</Text><Text Key="CEBEDA9A">Khu đất Ophelia Villa được cập nhật, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Goth ở Willow Creek!</Text><Text Key="7A3057A8">Ophelia Villa</Text><Text Key="49D5D48D">Khu đất Pique Hearth nguyên bản, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Pancakes ở Willow Creek!</Text><Text Key="C5489957">Pique Hearth - Phiên Bản Cũ</Text><Text Key="8148841C">Khu đất Pique Hearth được cập nhật, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Pancakes ở Willow Creek!</Text><Text Key="E54B44B6">Pique Hearth</Text><Text Key="8DA3BF7C">Khu đất Slipshod Mesquite nguyên bản, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Zest ở Ốc Đảo Suối!</Text><Text Key="F1A67F16">Slipshod Mesquite - Phiên Bản Cũ</Text><Text Key="F67DD4ED">Khu đất Slipshod Mesquite được cập nhật, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Zest ở Ốc Đảo Suối!</Text><Text Key="71EF05B7">Slipshod Mesquite</Text><Text Key="B15591F2">Khu đất Sultry Springside nguyên bản, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Caliente ở Ốc Đảo Suối!</Text><Text Key="5D1E8C60">Sultry Springside - Phiên Bản Cũ</Text><Text Key="D4E6A963">Khu đất Sultry Springside được cập nhật, ngôi nhà của Hộ Gia Đình Caliente ở Ốc Đảo Suối!</Text><Text Key="4188D9C9">Sultry Springside</Text><Text Key="00E155FF">Hãy vén bức màn để khám phá bí mật về cuộc sống Sim phong phú hơn và hơn thế nữa trong Gói Mở Rộng Sự Sống &amp; Cái Chết của The Sims™ 4. Thực hiện ước mơ của bạn trong cuộc sống bằng cách đánh dấu các mục trong Danh Sách Việc Cần Làm của bạn hoặc theo đuổi chúng với tư cách là một Hồn Ma với Công Việc Chưa Hoàn Thành. Có một thế giới ma quái mới để ám ảnh, một sự nghiệp sẽ đưa bạn đến gần hơn với Grim, Di Chúc để viết, Hầm Mộ để khám phá và thậm chí cả các kỹ năng ma quái để làm chủ. Không có kết thúc thực sự — chỉ có những sự chuyển đổi — khi bạn di chuyển giữa sự sống, thế giới bên kia và thậm chí cả sự tái sinh.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Các Tính Năng của Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Hành Trình Vô Tận&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Cuộc Sống Ma Quái, Tuyệt Đẹp&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạm Biệt (Hiện Tại)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thân Thiện hay Quỷ Quái?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Thị Trấn Đáng Để Ám Ảnh&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="64D08E5D">The Sims™ 4 Sự Sống &amp; Cái Chết</Text><Text Key="0160E18C">Hãy vén bức màn để khám phá bí mật về cuộc sống Sim phong phú hơn và hơn thế nữa trong Gói Mở Rộng Sự Sống &amp; Cái Chết của The Sims™ 4. Thực hiện ước mơ của bạn trong cuộc sống bằng cách đánh dấu các mục trong Danh Sách Việc Cần Làm của bạn hoặc theo đuổi chúng với tư cách là một Hồn Ma với Công Việc Chưa Hoàn Thành. Có một thế giới ma quái mới để ám ảnh, một sự nghiệp sẽ đưa bạn đến gần hơn với Grim, Di Chúc để viết, Hầm Mộ để khám phá và thậm chí cả các kỹ năng ma quái để làm chủ. Không có kết thúc thực sự — chỉ có những sự chuyển đổi — khi bạn di chuyển giữa sự sống, thế giới bên kia và thậm chí cả sự tái sinh.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Nội Dung Kỹ Thuật Số Kỷ Vật Rùng Rợn:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Chân Dung Gia Đình Di Sản Bền Vững&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hộp Nhạc Giai Điệu Tang Thương&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mặt Nạ Thanh Lịch Có Lông Vũ&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;

Kinh ngạc trước những kho báu đã vượt qua thời gian, chứng kiến sự đến và đi của các thế hệ với vẻ duyên dáng ma quái. Hãy nhìn vào những người đã đến trước trong Chân Dung Gia Đình Di Sản Bền Vững, lắng nghe khúc hát ru ám ảnh của Hộp Nhạc Giai Điệu Tang Thương và hóa trang trong trang phục trang nhã với Mặt Nạ Thanh Lịch Có Lông Vũ, có sẵn khi bạn đặt hàng đến hết ngày 12 tháng 12.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Các Tính Năng của Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Hành Trình Vô Tận&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Cuộc Sống Ma Quái, Tuyệt Đẹp&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạm Biệt (Hiện Tại)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thân Thiện hay Quỷ Quái?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Thị Trấn Đáng Để Ám Ảnh&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="86033806">The Sims™ 4 Sự Sống &amp; Cái Chết</Text><Text Key="FAEF46FE">Thiết kế một không gian đầy cảm hứng để các Sim mài giũa các kỹ năng sáng tạo của họ với Bộ Đồ Nghề Phòng Thu Nghệ Sĩ của The Sims™ 4. Giá vẽ của bạn được bao quanh bởi các công cụ thương mại của bạn – cọ vẽ, lon sơn, tài liệu tham khảo tĩnh vật và nhiều thứ khác rải rác một cách nghệ thuật, theo cách bạn thích. Bạn biết xưởng vẽ của mình – sự lộn xộn, ngăn kéo và kệ của nó, và mọi giọt sơn bắn tung tóe – bởi vì bạn đã để lại dấu ấn của mình trên đó, giống như bức tranh của bạn.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Các Tính Năng của Bộ Đồ Nghề:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Các Công Cụ của Nghệ Sĩ – Cung cấp cho Sim của bạn nhiều cách hơn để thể hiện sự sáng tạo của họ. Có một giá vẽ, máy tính bảng và bàn làm gỗ mới để Sim sử dụng trong các nỗ lực nghệ thuật của họ. Đặt các tài liệu tham khảo tĩnh vật đầy cảm hứng, một phông nền và các đạo cụ khác để thực sự giúp sự sáng tạo của bạn tuôn trào.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang Trí Nghệ Thuật – Thêm một nét nghệ thuật vào bức tranh và xưởng vẽ của bạn. Thêm sơn bắn tung tóe xuống đất và các vật dụng lộn xộn như bảng màu, lon, ống, cọ vẽ và sách phác thảo xếp chồng lên nhau trên mọi kệ và góc.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="0359EB81">Bộ Đồ Nghề Phòng Thu Nghệ Sĩ của The Sims™ 4</Text><Text Key="BF1CA9F6">Bao quanh những thành viên mới trong gia đình bằng sự sang trọng mà họ xứng đáng có được trong Bộ Đồ Nghề Phòng Trẻ Em Cổ Tích của The Sims™ 4. Nhà trẻ này là một không gian tinh tế, thấm nhuần cảm giác tinh tế, có đồ nội thất trang trí công phu cũng như đồ chơi kỳ quặc. Được thực hiện với sự hợp tác của người sáng tạo SixamCC, bộ sưu tập này cân bằng niềm vui của một thành viên mới với sự quyến rũ được nâng cao. Một số vật phẩm thậm chí còn tôn vinh truyền thuyết và di sản của The Sims.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Các Tính Năng của Bộ Đồ Nghề:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Chút Kỳ Quặc – Lấy cảm hứng từ những câu chuyện cổ tích cổ điển và sự sang trọng của những thời đại đã qua, bộ sưu tập này có đồ chơi được chế tác tinh xảo, giấy dán tường dễ chịu, một chiếc điện thoại di động mơ màng và một ngôi nhà búp bê được mô phỏng theo ngôi nhà truyền thống của một gia đình lâu đời, nổi bật.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Di Sản của Sự Thanh Lịch – Nuôi dạy con bạn giữa đồ nội thất trang trí công phu bao gồm kệ và bàn thay đồ. Một số vật phẩm này, như cũi có tán rộng và đèn chùm trang nhã, có thể đã được truyền lại qua nhiều thế hệ.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="86BB5B29">Bộ Đồ Nghề Phòng Trẻ Em Cổ Tích của The Sims™ 4</Text><Text Key="5F249DAF">Trông thật phong cách và dễ thương ngay cả khi địa điểm tổ chức bữa tiệc của bạn là phòng ngủ của chính bạn với Bộ Đồ Nghề Bữa Tiệc Ngủ Ngon Ngọt của The Sims™ 4. Màu sắc pastel, vải bông, thiết kế và hoa văn đáng yêu sẽ khiến bạn cảm thấy như đang ở trong một giấc mơ thực sự. Hoàn thiện trang phục đồ ngủ của bạn với thiết kế móng tay dễ thương, tất và dép đi trong nhà lông xù và các vật dụng chăm sóc da thú vị. Được tạo bởi Trillyke.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Các Tính Năng của Bộ Đồ Nghề:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Ấm Cúng và Phong Cách – Cho dù Sim của bạn thích đồ mặc nhà thoải mái và mềm mại hay trang phục lụa tinh tế nhất, những vẻ ngoài mơ màng này sẽ khiến họ cảm thấy ấm cúng và phong cách trong một đêm ở lại với bạn bè.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Quy Trình Buổi Tối Mơ Màng – Nâng cấp quy trình chăm sóc da của bạn với miếng dán lỗ chân lông, mặt nạ dưới mắt lấp lánh và miếng dán trị mụn hình ngôi sao.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="3FEE65F6">Bộ Đồ Nghề Bữa Tiệc Ngủ Ngon Ngọt của The Sims™ 4</Text><Text Key="25A68507">Đón nhận những màu sắc rực rỡ và thiết kế hiện đại giữa thế kỷ với Bộ Đồ Nghề Sến Sẩm Ấm Cúng của The Sims™ 4. Lấy cảm hứng từ những năm 60 và 70, bộ sưu tập các vật phẩm phòng khách này có sự kết hợp màu sắc và hoa văn táo bạo, bề mặt thời trang và trang trí dễ thương với nhân vật thú vị. Thêm các điểm nhấn tinh tế cho căn phòng của bạn hoặc tạo một tuyên bố với mọi mảnh. Được tạo bởi myshunosun.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Các Tính Năng của Bộ Đồ Nghề:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Chơi Với Màu Sắc – Thể hiện những món đồ trang sức trên lò sưởi giả sang trọng, điều chỉnh đài cổ điển của bạn đến đài yêu thích của bạn và cuộn tròn trên chiếc ghế sofa nhung yêu thích của bạn.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đưa Ra Tuyên Bố – Trang trí căn phòng của bạn bằng tác phẩm nghệ thuật táo bạo và một bảng hiệu đèn neon táo bạo. Kết hợp các bề mặt hiện đại giữa thế kỷ bóng bẩy với những món đồ gia truyền độc đáo.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="21E4EABE">Bộ Đồ Nghề Sến Sẩm Ấm Cúng của The Sims™ 4</Text><Text Key="1D51C76B">Ổn định cho một khoảng thời gian ấm cúng tại máy tính với Bộ Đồ Nghề Game Thủ Thoải Mái của The Sims™ 4. Với bộ sưu tập này, bạn sẽ tạo ra những không gian ấm áp, hấp dẫn, mang lại cảm giác cá nhân với một chiếc bàn lớn, các vật dụng lộn xộn vui nhộn và tất nhiên là một chiếc ghế chơi game thoải mái. Bộ đồ nghề này được tạo ra với sự hợp tác của lilsimsie để trở nên thú vị và thư giãn với những tham chiếu tinh tế đến The Sims.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Các Tính Năng của Bộ Đồ Nghề:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Nét Cá Nhân – Sử dụng đồ trang trí trong bộ đồ nghề này để làm cho khu vực máy tính của bạn cảm thấy ấm cúng, thư giãn và hoàn toàn là của bạn với cây cối, sự lộn xộn và các phụ kiện chơi game. Thậm chí còn có các ngăn khối để trưng bày đồ trang trí và các vật phẩm quý giá khác khiến bạn hạnh phúc!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Chút Sims-y – Ai lại không muốn một cây bò mini treo trên đầu chứ? Bộ đồ nghề này có tất cả các loại cuộc gọi đến The Sims, bao gồm một thư viện mini bánh mì nướng và một chiếc đồng hồ báo thức đáng yêu.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="F9AB786A">Bộ Đồ Nghề Game Thủ Thoải Mái của The Sims™ 4</Text><Text Key="15F58B60">Đắm mình trong thời trang mang tính biểu tượng và trang trí đầy mê hoặc với Bộ Đồ Nghề Khu Bảo Tồn Bí Mật của The Sims™ 4. Tạo một không gian sang trọng đầy đồ nội thất xa hoa được giấu sau một lối đi bí mật trong một giá sách. Khi bạn ở bên trong nơi ẩn náu của mình, hãy để thế giới tan chảy khi bạn thư giãn trên chiếc ghế dài của mình hoặc thử các trang phục lấy cảm hứng từ Ý bóng bẩy trong chiếc gương dài đến sàn nhà của bạn.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Các Tính Năng của Bộ Đồ Nghề:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Ốc Đảo Xa Hoa – Đây là một nơi ẩn náu riêng tư có lối vào bí ẩn, bàn trang điểm cổ trang nhã, bộ trà quyến rũ và những nét chấm phá cao cấp hơn chắc chắn sẽ làm hài lòng các Sim với cảm giác tinh tế.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời Trang Hoàn Hảo – Những bộ trang phục được may đo tinh xảo lấy cảm hứng từ Ý này bóng bẩy, tinh tế và có hình bóng cổ điển. Đó là một bộ sưu tập gắn kết, mang lại cảm giác được tuyển chọn, như thể được chọn bằng tay bởi một người có gu thẩm mỹ tinh tế.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="D53750AF">Bộ Đồ Nghề Khu Bảo Tồn Bí Mật của The Sims™ 4</Text><Text Key="4E2EE181">Gây ấn tượng với khách bằng không gian giải trí hiện đại và những bộ đồ bảnh bao từ Bộ Đồ Nghề Hang Động Casanova của The Sims™ 4. Thời trang nam tính thoải mái này sẽ giúp Sim trông tự tin và phong cách đương đại của trang trí hang ổ của bạn – một quán bar phong cách, bàn cà phê bóng bẩy, v.v. – sẽ đảm bảo bầu không khí phù hợp, cho dù đó là đêm trò chơi hay đêm hẹn hò.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Các Tính Năng của Bộ Đồ Nghề:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Những Buổi Tối Cao Cấp – Một chiếc TV ngoại cỡ, hiện đại và đồ nội thất hiện đại phong cách sẽ biến hang ổ của bạn thành một điểm nóng không thể phủ nhận. Mời bạn bè đến chơi một đêm thư giãn tại bàn chơi bài – hoặc mời một người hẹn hò đến chơi một đêm thú vị trên chiếc ghế sofa da phong cách, được yêu thích của bạn.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phong Cách Dễ Dàng – Mặc những bộ trang phục chất lượng cao, kín đáo được thiết kế cho Sim nam tính. Những phong cách này thoải mái, đạt được vẻ ngoài bóng bẩy nhưng vẫn hơi thô ráp xung quanh.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="E21251B4">Bộ Đồ Nghề Hang Động Casanova của The Sims™ 4</Text><Text Key="4AEC5F00">Đón nhận sự thanh lịch và tinh tế với Bộ Đồ Nghề Phòng Khách Tinh Tế của The Sims™ 4. Với sự kết hợp thông minh giữa đồ nội thất hiện đại và cổ điển, bạn có thể tạo ra một nền tảng hoàn hảo. Thêm cá tính hơn nữa với những món đồ trang trí độc đáo và sang trọng. Và thì đấy! Bạn sẽ có một phòng khách xứng đáng với một tạp chí thiết kế. Được tạo bởi Pierisim.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính Năng của Bộ Đồ Nghề:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Được Chọn Bằng Tay – Bạn đã thực hiện nghiên cứu của mình và cuối cùng bạn đã tìm thấy những món đồ hoàn hảo. Mỗi khi bạn bước vào phòng khách, bạn có thể cảm thấy rằng không gian này đã được tạo ra bởi bạn và dành cho bạn.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="DAC877CF">Bộ Đồ Nghề Phòng Khách Tinh Tế của The Sims™ 4</Text><Text Key="FAA65317">Mang đến cho Sim của bạn một lợi thế chuyên nghiệp với trang phục sang trọng và phong cách từ Bộ Đồ Nghề Sang Trọng Doanh Nhân của The Sims™ 4! Từ những bộ vest được may đo đến những chiếc váy thanh lịch, Sim sẽ cảm thấy tự tin và thời trang. Hoàn thiện vẻ ngoài với đôi giày bóng bẩy và phụ kiện lạ mắt để tạo thêm nét đẳng cấp. Bộ Đồ Nghề Sang Trọng Doanh Nhân đảm bảo Sim luôn trông xứng tầm với nhiệm vụ! Được tạo bởi Madlen.

&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính Năng của Bộ Đồ Nghề:&lt;/font&gt;

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;May Đo Cho Thành Công – Đã đến lúc Sim của bạn tỏa sáng với những bộ trang phục thể hiện thành tích trong sự nghiệp của họ! Phụ kiện thanh lịch và đôi giày nổi bật đảm bảo họ không bị bỏ qua. Nâng tầm trò chơi thời trang của họ lên một tầm cao mới!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="F7646CEE">Bộ Đồ Nghề Sang Trọng Doanh Nhân của The Sims™ 4</Text><Text Key="2B29ED43">{0.ObjectName} của {1.SimName}</Text><Text Key="C062DBC4">Cỗ Máy Thời Gian Đặc Biệt</Text><Text Key="6F6885DC">Cỗ máy thời gian được thấy trong Kho Lưu Trữ The Sims, đã bị bỏ lại để ai đó khám phá!</Text><Text Key="0E897DA3">Bản Tin Hội Ambrosia</Text><Text Key="F6C0F797">Giấy Nợ IOU</Text><Text Key="165CA576">Một tờ giấy nợ IOU bí ẩn, bị bỏ lại bên trong một cỗ máy thời gian.</Text><Text Key="34B576E7">Được gửi cách đây nhiều năm, cứ như thể lá thư này đã chờ đợi bạn bấy lâu nay.</Text><Text Key="A7D516AC">Thư của Tên Trộm</Text><Text Key="E2ACA988">Một tiếng vọng xuyên thời gian được tìm thấy trong các vật phẩm trên thế giới và tập trung trong một mảnh tinh thể.</Text><Text Key="ACFB6AC2">Mảnh Thời Gian</Text><Text Key="9D3E0908">Thành phần được làm từ Mảnh Thời Gian. Nó cần thiết để biến một chiếc máy tính thành một cỗ máy thời gian.</Text><Text Key="E1CFDD10">Thành Phần Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="DFE93B39">Còn Lại {0.Number} {S0.Serving}{P0.Servings}</Text><Text Key="8C5134D3">Chôm Chỉa Vật Phẩm Trị Giá {1.Money}</Text><Text Key="EF9F9C94">Du hành khỏi khu đất nhà của bạn bằng cách sử dụng Bản Đồ Thế Giới, sau đó Cố Gắng Chôm Chỉa những vật có giá trị được tìm thấy ở đó!</Text><Text Key="32A31B11">Buổi Tối</Text><Text Key="8C159659">Buổi Sáng</Text><Text Key="CB0B3483">Đêm</Text><Text Key="2F7072E1">Đặt Báo Thức Cho Phòng</Text><Text Key="241C10C6">Ban Ngày</Text><Text Key="D2FB1AF2">Hàng Hóa Bí Ẩn</Text><Text Key="8000C611">Chơi Game Cùng Nhau</Text><Text Key="6E6C0A9D">Tham Gia Giải Đấu Game</Text><Text Key="76DF3518">Tham Gia Giải Đấu Cho Người Mới</Text><Text Key="44DEFC39">Tham Gia Giải Đấu Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="4981EBC0">Ép Bản Thân Chơi Game</Text><Text Key="C6F5A0B2">Chơi Game</Text><Text Key="00555F21">Chơi Game Nhiều Người Chơi</Text><Text Key="9DDE606C">Chơi Game Trực Tuyến</Text><Text Key="ADDAABD7">Ca Cao Nóng</Text><Text Key="E2C7CEEC">Ca Cao Nóng Với Kẹo Dẻo</Text><Text Key="9634F6E3">Ca Cao Nóng Bạc Hà</Text><Text Key="B4E93959">Ca Cao Nóng Gia Vị</Text><Text Key="158A5864">Ca Cao Nóng Thuần Chay</Text><Text Key="BF7C5F4C">Ca Cao Nóng Thuần Chay Với Kẹo Dẻo</Text><Text Key="BE6CA262">Spectral Spritzer</Text><Text Key="85EEB34D">Pha Chế Spectral Spritzer</Text><Text Key="8606DB3E">Một hỗn hợp sến súa sẽ cho Sim nếm thử thế giới bên kia chỉ trong một ngụm ma quái.</Text><Text Key="B23FC693">Mămăligă</Text><Text Key="31C8A1AC">Dọn Món Mămăligă</Text><Text Key="1ECA09DB">Mămăligă là một món ăn truyền thống được yêu thích được tìm thấy ở nhiều quốc gia Đông Âu và một số người ca ngợi nó là món ăn quốc gia của Romania. Ban đầu được làm bằng bột kê, ngày nay nó là một loại polenta được chế biến từ bột ngô vàng. Nó có thể được chuẩn bị với nhiều độ đặc khác nhau, dùng như một loại cháo dễ chịu hoặc một chất thay thế bánh mì thú vị.

Mămăligă cực kỳ linh hoạt và kết hợp tốt với pho mát và các loại topping khác. Công thức riêng của chúng tôi bao gồm pho mát tươi, cà chua và húng quế. Giàu lịch sử và hương vị, mămăligă tiếp tục là một món ăn chủ yếu trong ẩm thực Đông Âu, được ca ngợi vì sự đơn giản và khả năng thích ứng.</Text><Text Key="9E7B8F42">Làm Món Mămăligă</Text><Text Key="E9E6554F">Mucenici</Text><Text Key="E38921B0">Dọn Món Mucenici</Text><Text Key="716BAF3F">Mucenici là một loại bánh ngọt truyền thống của Romania được chuẩn bị cho lễ Kitô giáo của 40 Vị Tử Đạo Sebaste vào ngày 9 tháng 3. Chúng được tạo ra bằng cách cuộn và tạo hình bột thành hình số tám, tượng trưng cho sự vĩnh cửu và tưởng nhớ những người lính đã bị đàn áp. Bánh ngọt thể hiện di sản văn hóa của những người tuân thủ ngày đó và tôn vinh truyền thống ẩm thực, đưa các gia đình lại với nhau để tôn vinh quá khứ và chào đón mùa xuân.

Phương pháp chế biến mucenici khác nhau tùy thuộc vào khu vực. Ở Moldova, mucenici nổi tiếng của Moldova được làm từ bột bánh mì ngọt. Chúng được nướng trong lò, sau đó phủ mật ong và rắc quả óc chó. Ở Muntenia, Oltenia và Dobrogea, bột làm mucenici đơn giản hơn nhiều, chỉ với ba thành phần. Chúng được luộc trong nước với đường, quả óc chó và quế—nước tượng trưng cho cái hồ nơi những người lính bị ném xuống. Mặc dù phương pháp chế biến khác nhau, nhưng hình dạng của chúng vẫn không thay đổi—hình số 8. Việc thưởng thức mucenici là một hoạt động cộng đồng củng cố mối quan hệ gia đình và bản sắc văn hóa, khiến nó trở thành một phần được trân trọng trong di sản của Romania.</Text><Text Key="5F7D73F6">Làm Món Mucenici</Text><Text Key="0DEFC692">Bánh Sô Cô La Bất Ngờ</Text><Text Key="0A3202CE">An Toàn Cho Người Ăn Chay</Text><Text Key="EF51A4C7">Bánh Bất Ngờ Vị Trái Cây</Text><Text Key="16EE0F17">An Toàn Cho Người Ăn Chay</Text><Text Key="B8CB12BD">Bánh Bất Ngờ Nhung Đỏ</Text><Text Key="18D65451">An Toàn Cho Người Ăn Chay</Text><Text Key="F11F5F31">Bánh Bất Ngờ Vị Vani</Text><Text Key="9D0126AD">An Toàn Cho Người Ăn Chay</Text><Text Key="EDF6A01B">Những người Mắc Bệnh Ăn Cắp được Tăng Cường ít có khả năng bị bắt quả tang khi lấy đồ ngay trước mắt người khác.</Text><Text Key="25514FAC">Người Mắc Bệnh Ăn Cắp Được Tăng Cường</Text><Text Key="FFB1F72B">Cần Điểm Sự Kiện để mở khóa phần thưởng Sự Kiện mới. Bạn không thực sự tiêu chúng, bạn chỉ thu thập chúng. Chọn nút Sự Kiện hoặc Tab Sự Kiện để xem thêm chi tiết.</Text><Text Key="DFB2B93C">Điểm Sự Kiện!</Text><Text Key="B2C152B1">Goth</Text><Text Key="11394ABB">Emit Relevart</Text><Text Key="C9ED941C">Điều này sẽ kết thúc Nhiệm Vụ Sự Kiện, nhưng bạn vẫn sẽ nhận được Điểm Sự Kiện!</Text><Text Key="562EB1D4">Các nền văn hóa khác nhau đều có truyền thống lễ hội riêng, hãy hỏi các Sim khác về Truyền Thống Ngày Lễ của họ để tìm hiểu về chúng.</Text><Text Key="465BD889">Bạn đã có một khởi đầu tuyệt vời trong việc tìm hiểu về các truyền thống và món ăn khác nhau. Hãy tiếp tục và trò chuyện với Sim về các ngày lễ, thử một số món ăn mới ngon miệng và sau đó cho tôi biết bạn khám phá ra điều gì!</Text><Text Key="25A1A442">Bạn có biết điều gì hợp với các món ăn truyền thống không? Đồ uống truyền thống! Hãy làm một số món trong cả hai để kiểm tra lý thuyết của tôi.</Text><Text Key="402872F7">Bạn đã nghe những truyền thống mà những người khác có trong khu vực địa phương của bạn nhưng có cả một thế giới ngoài kia. Tôi tự hỏi những truyền thống khác tồn tại là gì, hãy sử dụng Internet để xem các Sim khác ăn mừng như thế nào và hãy bật một chút nhạc để thực sự tạo nên không khí lễ hội!</Text><Text Key="986C98F0">Trong nghiên cứu trực tuyến, tôi thấy rằng các Sim khác thích tụ tập lại và khiêu vũ. Tôi nghĩ đã đến lúc lấp đầy nơi này bằng Niềm Vui Ngày Lễ và mời một số bạn bè đến chơi!</Text><Text Key="2FC5F035">Phù! Mùa lễ hội có vẻ thực sự bận rộn. Hãy thử truyền thống thư giãn với một số đồ uống ngọt ngào và một số chương trình TV lễ hội, tôi nghe nói họ chiếu các bộ phim truyền thống vào thời điểm này trong năm!</Text><Text Key="E3DB7488">Trợ Lý Cho Thần Chết</Text><Text Key="70B9D074">Thần Chết đang kêu gọi sự giúp đỡ của bạn! Giúp Grim nghiên cứu Ambrosia.</Text><Text Key="BD031EA9">Một Cuộc Gọi Đến</Text><Text Key="FC4660A9">Luyện tập các kỹ năng của bạn để chuẩn bị làm Ambrosia.</Text><Text Key="59EFD7BA">Đào Hố</Text><Text Key="578CFCE2">Bắt đầu khu vườn của bạn và trồng các nguyên liệu cần thiết cho Ambrosia!</Text><Text Key="A223B763">Bạn Bè Với Tử Thần</Text><Text Key="D32EF717">Kết Bạn với Thần Chết và tiếp tục trau dồi các kỹ năng.</Text><Text Key="8829DB34">Nguyên Liệu Đầu Tiên</Text><Text Key="8A96C210">Câu nguyên liệu đầu tiên cần thiết cho Ambrosia!</Text><Text Key="8A0DBE35">Học Hỏi Từ Phu Nhân</Text><Text Key="0D0E9655">Tiếp tục phát triển kỹ năng và khu vườn của bạn!</Text><Text Key="09271CE6">Loài Hoa Yêu Thích Của Tử Thần</Text><Text Key="8ED91E7E">Đã đến lúc thu hoạch Hoa Tử Thần quý hiếm!</Text><Text Key="CE4CE1CF">Tán Tỉnh Tử Thần</Text><Text Key="D43E9003">Tiếp tục xây dựng các kỹ năng của bạn và mối quan hệ của bạn với Thần Chết!</Text><Text Key="9AE71450">Một Liều Thuốc Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="9BE3091C">Nguyên liệu thứ hai cho Ambrosia chỉ còn trong tầm tay!</Text><Text Key="9C8E68EA">Đầu Bếp Lành Nghề</Text><Text Key="F0E57092">Đặt những nét vẽ cuối cùng lên các kỹ năng cần thiết cho Ambrosia!</Text><Text Key="16BCC519">Thời Khắc Quan Trọng</Text><Text Key="094EA719">Mọi công việc đã hoàn tất, bây giờ là lúc nấu Ambrosia!</Text><Text Key="F41A28B8">Thành Quả Lao Động Của Bạn</Text><Text Key="D8DCA8E4">Bí ẩn về Ambrosia đã được khám phá! Đã đến lúc thư giãn và ăn mừng.</Text><Text Key="E13FF63F">Một Vị Khách Lạ</Text><Text Key="26E3CAF3">Một Sim từ quá khứ đến thị trấn với một tiếng nổ và ánh sáng lóe lên. Hãy gặp họ và tìm hiểu chuyện gì đang xảy ra.</Text><Text Key="D82DA772">Những Manh Mối Bị Mất</Text><Text Key="9602CF5A">Vật phẩm đã biến mất khỏi dòng thời gian của Sim! Giúp Emit tìm thêm thông tin về cuộc săn lùng người chịu trách nhiệm.</Text><Text Key="CF2406A1">Tiếng Vọng Thời Gian</Text><Text Key="0FBD5D81">Để giúp Emit, bạn phải khám phá những bí mật của du hành thời gian nếu bạn mong muốn bắt được tên trộm du hành thời gian.</Text><Text Key="AD71306C">Phát Minh Quá Khứ</Text><Text Key="04B504A8">Bây giờ bạn đã khám phá ra những bí mật của du hành thời gian, bạn phải xây dựng một cỗ máy thời gian để bắt quả tang tên trộm!</Text><Text Key="93E7BDFB">Sự Thất Bại</Text><Text Key="5AFDAE2F">Với thành phần trong tay, đã đến lúc du hành thời gian! Nhưng than ôi, đôi khi khi mọi thứ đang diễn ra suôn sẻ, đó là khi mọi thứ sụp đổ.</Text><Text Key="248995DE">Trong Cuộc Săn Lùng</Text><Text Key="06CC8216">Quyết tâm hơn bao giờ hết, đã đến lúc đưa kế hoạch cuối cùng vào hành động.

Thành phần du hành thời gian đã được cài đặt và kích hoạt, và máy tính đã được ép xung đủ. Đã đến lúc bắt một tên trộm!</Text><Text Key="FACF61AD">Động Cơ Ẩn Giấu</Text><Text Key="5716266D">Bây giờ bạn đã tìm thấy tên trộm, bạn nên cố gắng tìm hiểu lý do tại sao anh ta lại làm điều đó ngay từ đầu.</Text><Text Key="D3F57A78">Tên Trộm Tốt</Text><Text Key="901872A4">Hóa ra tên trộm có những ý định tốt nhất. Đã đến lúc thông báo cho Emit về mọi thứ đã được khám phá, để anh ấy có thể tiếp tục cuộc hành trình của riêng mình!</Text><Text Key="F6AEBA30">Sự kiện này luôn có Mục tiêu và Phần thưởng.</Text><Text Key="3FEF473A">Nấu Japchae</Text><Text Key="49AE0662">Bắt đầu hành trình ẩm thực của một Sim và chuẩn bị Japchae bằng cách chọn Nấu Ăn trên Tủ Lạnh hoặc Bếp.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="6B7C7F4F">Nấu Bánh Quy Sô Cô La</Text><Text Key="DAEEC141">Nâng kỹ năng Nấu Ăn của một Sim lên cấp 3 bằng cách sử dụng Tủ Lạnh hoặc Bếp và sau đó Nấu một số Bánh Quy Sô Cô La ngon tuyệt.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="078E9348">Nấu Brigadeiro</Text><Text Key="3FA78CE0">Khi một Sim có kỹ năng Nấu Ăn cấp 2 trở lên, hãy chọn Tủ Lạnh hoặc Bếp để làm một mẻ Brigadeiro.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="1E99CE8E">Nấu Hallaca</Text><Text Key="815B64CE">Khi một Sim có kỹ năng Nấu Ăn cấp 3 trở lên, hãy chọn Tủ Lạnh hoặc Bếp để Nấu một ít Hallaca.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="20DFAEE3">Dự Trữ Khay Ca Cao Nóng Ấm Cúng</Text><Text Key="32EC596D">Nhận Khay Ca Cao Nóng Ấm Cúng từ Thiết Bị Nhà Bếp trong Chế Độ Xây Dựng và tích trữ nó với bất kỳ hương vị Ca Cao Nóng nào. Nó sẽ thực sự tạo nên cảm giác lễ hội!

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="F6B3B1D6">Chuẩn bị một Coquito truyền thống</Text><Text Key="D0A2AB26">Nâng kỹ năng Pha Chế của một Sim lên cấp 2 trở lên bằng cách luyện tập trên một Quầy Bar từ danh mục Phòng Ăn trong Chế Độ Xây Dựng. Sau đó, thể hiện nó và pha một ít Coquito.

&lt;i&gt;(+60 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="78F079EC">Cần có nhịp điệu và bạn nhảy hoặc nhóm cho cái này! Đầu tiên, Thành Lập Nhóm với bất kỳ Sim nào gần đó và tương tác với một Dàn Âm Thanh để Nghe một thứ gì đó có nhịp điệu. Sau đó chọn Dàn Âm Thanh để Cùng Nhau Nhảy. Nếu bạn không có Dàn Âm Thanh, có một lựa chọn tốt trong Chế Độ Xây Dựng để phù hợp với trang trí.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="B5E6E147">Hỏi các Sim khác về Truyền Thống Ngày Lễ của họ</Text><Text Key="D7BB4029">Tương tác với các Sim khác và hỏi họ về Truyền Thống Ngày Lễ.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="C7921A00">Ghi Lại Nghiên Cứu</Text><Text Key="87E5C0C8">Sử dụng Máy Tính để Ghi Lại Nghiên Cứu cho Jasmine.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="F7C35EE8">Có một Cuộc Trò Chuyện Vui Vẻ về Truyền Thống Ngày Lễ</Text><Text Key="97715D00">Gặp gỡ các Sim khác và Có một Cuộc Trò Chuyện Vui Vẻ về Ngày Lễ và nghe những gì họ nghĩ về nó.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="5198CC2A">Chuẩn bị một Ca Cao Nóng</Text><Text Key="27ACC8D2">Lấy Khay Ca Cao Nóng Ấm Cúng từ Thiết Bị Nhà Bếp trong Chế Độ Xây Dựng và sử dụng nó để chuẩn bị một thức uống ngon tuyệt để ăn mừng ngày lễ.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="802A6664">Mời Sim Đến Khu Đất Hiện Tại</Text><Text Key="B8421674">Mời ba Sim đến Khu Đất Hiện Tại bằng ứng dụng Xã Hội trên Điện Thoại. Có thể mời họ một ít đồ ăn ngon và một công ty tuyệt vời hoặc chỉ để họ đi chơi.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="2A9EF177">Nghe Đài Kỳ Nghỉ Mùa Đông</Text><Text Key="5EF9EA19">Chuyển Đài sang kênh Kỳ Nghỉ Mùa Đông trên Dàn Âm Thanh và để lễ hội bắt đầu.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="ED602B33">Hát Bài Hát Bằng Nhạc Cụ</Text><Text Key="41B3E0BD">Chơi một bản nhạc trên một nhạc cụ và được truyền cảm hứng từ tinh thần ngày lễ.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="8A153FCE">Nghiên Cứu về Truyền Thống Ngày Lễ trên Web</Text><Text Key="CFB7200E">Xem những gì Sim nói về Truyền Thống Ngày Lễ trên máy tính.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="94F62823">Chia sẻ những Khám Phá với Jasmine Holiday</Text><Text Key="5FC004AD">Sử dụng Máy Tính để Chia sẻ những Khám Phá về Ngày Lễ với Jasmine Holiday.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="5060D775">Ngắm Mây hoặc Ngắm Sao</Text><Text Key="F9E3721F">Để một Sim dành một chút thời gian và chỉ cần nhìn lên để tiếp thu tất cả bằng cách chọn một Sim sau đó Ngắm Mây vào ban ngày hoặc Ngắm Sao vào ban đêm.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="65BBDC1D">Nói về Bài Hát Ngày Lễ</Text><Text Key="47984937">Nói chuyện với hai Sim về Bài Hát Ngày Lễ.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="D2761D79">Xem Các Kênh trên TV Khung Lễ Hội</Text><Text Key="7EBDA7AB">Đặt TV Khung Lễ Hội từ Chế Độ Xây Dựng và dùng thử bằng cách xem một số kênh một mình hoặc với bạn bè.

&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="A961D870">Để Sim Chơi Game Nhiều Người Chơi Cùng Nhau</Text><Text Key="BE02A938">Sử dụng Chơi Game Nhiều Người Chơi bằng cách chọn một máy chơi game từ Chế Độ Xây Dựng, đối đầu với một Sim khác trong một trận chiến game hoành tráng và cầu mong Sim giỏi nhất chiến thắng!

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="F54E5854">Để Sim xem TV cùng nhau</Text><Text Key="93944EE4">Ngồi xuống với bạn bè hoặc gia đình và chỉ cần Xem TV cùng nhau.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="9313EEB9">Bắt một con Cá Thiên Thần</Text><Text Key="D04663EB">Câu Cá Thiên Thần ở Khu Crawdad ở Willow Creek.

(+65 Điểm Sự Kiện)</Text><Text Key="6F01E81B">Có được một Hoa Tử Thần</Text><Text Key="CF7C7B35">Lấy một cành giâm của Hoa Lan và ghép nó vào cây Lựu của bạn để tạo ra một cây Hoa Tử Thần, sau đó thu hoạch nó! Hoặc Đặt hàng Hoa Tử Thần từ ứng dụng Nhà trên điện thoại.

&lt;i&gt;(+65 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="EF93B355">Đặt hàng Gói Hạt Giống Hoa Khởi Đầu</Text><Text Key="3D1F4B88">Đặt hàng Gói Hạt Giống Trái Cây Khởi Đầu</Text><Text Key="2F288520">Tiếp tục phát triển khu vườn của bạn!

Mua một gói hạt giống Trái Cây Khởi Đầu từ phần Hoạt Động và Kỹ Năng trong Chế Độ Xây Dựng hoặc sử dụng tương tác Đặt Hàng trên Máy Tính.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="F6B349AD">Ghép Cành vào Cây hoặc Nghiên Cứu Ghép Cành</Text><Text Key="17F07F47">Ghép cành có vẻ như là một bí ẩn! Ghép một cành vào cây hoặc "Nghiên Cứu Ghép Cành" trên một cây.

&lt;i&gt;(+55 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="84EA90F4">Mua Grimophone</Text><Text Key="CB41B204">Nhận phần thưởng Grimophone từ Sự kiện và mua nó từ Chế Độ Xây Dựng trong danh mục Điện tử.

&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="B3DFB866">Mua một Thuốc Trường Sinh</Text><Text Key="23C4B0F6">Cần có một Thuốc Trường Sinh để làm Ambrosia! Mở Cửa Hàng Phần Thưởng từ Bảng Nguyện Vọng và Mua một Thuốc Trường Sinh.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="A09BBCBA">Tự Giới Thiệu với Emit Relevart</Text><Text Key="C35CF2E2">Bạn đã đến Công Viên Hoa Mộc Lan ở Willow Creek. Bây giờ, hãy tìm Emit!

Với mái tóc xanh lam sáng, anh ấy không khó để nhận ra.

Chọn Emit và chọn một Lời Giới Thiệu.

&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="298AF07D">Báo Cáo cho Emit về Thí Nghiệm</Text><Text Key="0F1B0017">Có rất nhiều điều để báo cáo lại cho Emit về thí nghiệm du hành thời gian và email của tên trộm.

Chọn Báo Cáo về Thí Nghiệm trên Emit.

Có thể tìm thấy Emit tại Công Viên Hoa Mộc Lan hoặc chọn danh mục Xã Hội trên Điện Thoại để Mời Emit Đến Chơi.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="61AC4DE9">Tuyệt vời Scott, nó đã hoạt động!

Tôi tự hỏi liệu bạn có thể sử dụng cùng một công nghệ để thực sự gửi một email xuyên thời gian và tìm hiểu lý do tại sao bất kỳ điều này đã xảy ra ngay từ đầu.</Text><Text Key="BC415FDB">Phản Hồi của Emit</Text><Text Key="3937608C">Báo Cáo Lại cho Emit</Text><Text Key="3F98D1AC">Khám phá trong kho lưu trữ về cỗ máy thời gian và ghi chú—rõ ràng là ai đó đang nhảy xuyên thời gian và lấy đồ!

Chọn Báo Cáo về Cỗ Máy Thời Gian trên Emit.

Bạn có thể tìm thấy anh ấy tại Công Viên Hoa Mộc Lan hoặc chọn danh mục Xã Hội trên Điện Thoại để Mời Emit Đến Chơi.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="495E5EBA">Tôi hiểu rồi! Đúng vậy, mọi thứ bắt đầu có ý nghĩa rồi.

Một tên trộm đang lấy những vật phẩm bị mất! Nhưng tại sao và ai?

Tôi không khỏi tự hỏi liệu tên trộm du hành thời gian đó có ở đây và trong thời gian này ngay bây giờ không...</Text><Text Key="131631B4">Phản Hồi của Emit</Text><Text Key="4F55242A">Nói Với Emit về Ý Định Thực Sự của Tên Trộm</Text><Text Key="3F6290D2">Tìm Emit và cho anh ấy biết những gì bạn đã tìm hiểu về ý định của tên trộm.

Chọn Nói về Ý Định Thực Sự của Tên Trộm trên Emit.

Có thể tìm thấy Emit tại Công Viên Hoa Mộc Lan hoặc chọn danh mục Xã Hội trên Điện Thoại để Mời Emit Đến Chơi.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="1AD0FE24">Chà, tôi không thể trách một người bạn đồng hành du hành thời gian vì muốn bảo tồn quá khứ.

Tôi không thể nói rằng tôi đồng ý với các phương pháp của tên trộm, nhưng không ai bị tổn thương ngoài một vài người ngủ quên một chút.

Cảm ơn bạn {0.SimFirstName} vì tất cả sự giúp đỡ của bạn!</Text><Text Key="94EA6003">Cho Emit Xem Mảnh Thời Gian</Text><Text Key="F51C200D">Emit nhất định phải xem các Mảnh Vỡ! Có lẽ anh ấy biết điều gì đó hơn.

Chọn Cho Xem Mảnh Thời Gian trên Emit.

Có thể tìm thấy Emit tại Công Viên Hoa Mộc Lan hoặc chọn danh mục Xã Hội trên Điện Thoại để Mời Emit Đến Chơi.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="E069E186">Nói Tạm Biệt với Emit</Text><Text Key="CAFDC016">Bí ẩn đã được giải quyết, tên trộm đã...không bị bắt, nhưng đã bị phát hiện, một kiểu nào đó...thực ra ai là tên trộm? Có lẽ là một câu hỏi cho một ngày khác...

Bây giờ, đã đến lúc nói lời tạm biệt thân ái với Emit.

Chọn Nói Tạm Biệt trên Emit.

Có thể tìm thấy Emit tại Công Viên Hoa Mộc Lan hoặc chọn danh mục Xã Hội trên Điện Thoại để Mời Emit Đến Chơi.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="D2DDA6B8">Cảm ơn bạn {0.SimFirstName} vì tất cả sự giúp đỡ của bạn!

Tôi phải quay lại...hoặc tiến lên... Bây giờ tôi rất bối rối về việc tôi đến từ đâu và tôi sẽ đi đâu!

Mặc dù vậy, bất cứ khi nào, tôi nghĩ tôi sẽ ăn một chiếc bánh mì nướng.

Ta-ta và cảm ơn {0.SimFirstName}! Tôi không thể làm được nếu không có sự giúp đỡ của bạn.</Text><Text Key="BE52C9A6">Lời Tạm Biệt Thân Ái của Emit</Text><Text Key="6B4AB9F4">Chào {0.SimFirstName}, rất vui được gặp bạn! Đúng vậy, tôi là Emit Relevart! Chuyên gia công nghệ và nhà du hành thời gian phi thường!

Tôi đã nhảy quanh qua thời gian về một chút bí ẩn và tôi hơi bế tắc. Bạn có nhận thấy bất kỳ vật phẩm bị mất không rõ nguyên nhân nào ở đây không? Tôi đang cố gắng tìm ra chuyện gì đang xảy ra.</Text><Text Key="A9B952F2">Lời Giới Thiệu của Emit</Text><Text Key="D22294A2">Hỏi Emit Relevart về các Vật Phẩm Bị Mất</Text><Text Key="A71D287A">Đã tìm thấy Emit! Và anh ấy đã đề cập đến một số vật phẩm bị mất. Nghe có vẻ hấp dẫn!

Chọn Hỏi về các Vật Phẩm Bị Mất trên Emit.

Bạn có thể tìm thấy anh ấy tại Công Viên Hoa Mộc Lan hoặc chọn danh mục Xã Hội trên Điện Thoại để Mời Emit Đến Chơi.

&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="DBDCE2EC">Tôi đã khám phá quá khứ, nơi chúng ta đến... Đó là một cuộc phiêu lưu khá thú vị trong mô phỏng!

Tuy nhiên, tôi đã nhận thấy một số gợn sóng trong các chuyến đi của mình và nghi ngờ rằng các vật phẩm xuyên thời gian có thể đã bị mất.

Bạn hoặc bất kỳ ai khác có nhận thấy bất kỳ điều gì không đúng chỗ không?</Text><Text Key="3881354A">Vật Phẩm Bị Mất Trong Thời Gian</Text><Text Key="FBF46798">Hỏi Emit về Sự Cố</Text><Text Key="86E943F0">Emit đã chế tạo máy thời gian trước đây và anh ấy có thể biết mọi thứ đã sai ở đâu.

Chọn Hỏi về Sự Cố trên Emit.

Có thể tìm thấy Emit tại Công Viên Hoa Mộc Lan hoặc chọn danh mục Xã Hội trên Điện Thoại để Mời Emit Đến Chơi.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="C05BEE0E">Đây là vấn đề, {0.SimFirstName}, bạn đã cài đặt một thành phần mới mạnh mẽ và không cung cấp cho nó đủ sức mạnh xử lý! Đó là lý do tại sao máy tính bị cháy.

Nó không cần thêm quá nhiều năng lượng. Chỉ là nó không đủ.</Text><Text Key="0A6A7D68">Về Sự Cố</Text><Text Key="9FBAAE74">Bạn đã tìm thấy chúng ở đâu? Tôi nghĩ tôi là người duy nhất biết về chúng.

Những tiếng vọng nhỏ bé này từ quá khứ có thể được sử dụng để chế tạo một máy thời gian. Mà, này, bạn biết gì không? Vâng...vâng!

Bạn sẽ tự xây dựng một cái!</Text><Text Key="6F299B72">Phản Hồi của Emit về các Mảnh Vỡ</Text><Text Key="743DD63D">Bắt {0.Number} Con Cá</Text><Text Key="980B8FD7">Chọn một biển báo câu cá gần đó để đi Câu Cá.

Nếu cá không cắn câu, hãy thử đến một địa điểm câu cá khác!

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="3139EEBE">Hoàn Thành Mục Tiêu Nguyện Vọng</Text><Text Key="CB6B4DFE">Hoàn thành bất kỳ Mục Tiêu Nguyện Vọng nào. Mở Bảng Nguyện Vọng để xem các mục tiêu của Sim của bạn hoặc chọn một Nguyện Vọng mới!

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="B59400D9">Bạn sẽ cần biết cách nấu ăn để làm Ambrosia! Tăng cấp kỹ năng nấu ăn của bạn tại Tủ Lạnh, Bếp hoặc thậm chí là TV...sau đó nấu một công thức!

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="0137D07A">Câu Cá Bằng Mồi</Text><Text Key="AA6A97A2">Câu cá bằng mồi làm tăng cơ hội bắt cá của bạn! Đạt cấp 3 trở lên trong kỹ năng Câu Cá và chọn Câu Cá Bằng Mồi.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="89E2A494">Để có được các nguyên liệu cần thiết, bạn cần có một ngón tay cái màu xanh lá cây. Đạt cấp 2 trong Làm Vườn, chọn một cây và Nghiên Cứu nó.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="1F608B62">Ambrosia được coi là món ăn sành điệu! Tăng cấp kỹ năng nấu ăn sành điệu của bạn bằng cách sử dụng Tủ Lạnh hoặc Bếp.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="BF8CD481">Hoàn Thành Mong Muốn</Text><Text Key="51943FE3">Mong Muốn là một cách tuyệt vời để kiếm Điểm Hài Lòng cho Thuốc Trường Sinh!

Có thể xem Mong Muốn ở phía dưới bên trái phía trên đầu Sim của bạn. Di chuột qua bong bóng để xem thêm chi tiết!

Nếu bạn không thấy bất kỳ Mong Muốn nào, hãy mở Tùy Chọn Trò Chơi của bạn và đảm bảo rằng Hiển Thị Mong Muốn &amp; Nỗi Sợ được bật trong Lối Chơi.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="97BA9AAE">Tổ Chức Sự Kiện Xã Hội</Text><Text Key="3FE90F6E">Đã đến lúc ăn mừng tất cả những nỗ lực của bạn! Tổ chức một Sự Kiện Xã Hội bằng cách chọn "Lên Kế Hoạch Sự Kiện Xã Hội" từ Ứng dụng Xã Hội trên điện thoại của bạn và chọn bất kỳ Sự Kiện nào có "Mục Tiêu và Phần Thưởng" được chọn.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="D28358E8">Áp Dụng Thử Thách Khu Đất Người Tìm Kiếm Sợ Hãi cho Khu Đất của bạn</Text><Text Key="857D9B00">Thử thách Khu Đất Người Tìm Kiếm Sợ Hãi thực sự có thể giúp Sim của bạn tăng kỹ năng nhanh hơn! Nhận Thử thách Khu Đất và áp dụng nó bằng cách vào Chế Độ Xây Dựng và chọn Thông Tin Địa Điểm.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="A322DD6B">Nhận Kết Quả Bạc Trở Lên Từ Bữa Tiệc</Text><Text Key="E7407405">Đừng tổ chức một bữa tiệc tồi tệ! Hoàn thành các mục tiêu cho bữa tiệc và nhận bạc trở lên.

&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="218FF923">Chờ Bản Tin Hội Ambrosia</Text><Text Key="E3F33FAD">Nó đang đến! Chờ thư được giao hoặc bạn có thể Giao thư nhanh chóng từ ứng dụng Nhà trên Điện thoại của bạn.

&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="396D619C">Hỏi {0.Number} Sim về Ambrosia</Text><Text Key="42CB283C">Ai đó phải biết điều gì đó về Ambrosia! Giao lưu với một Sim và chọn Hỏi về Ambrosia. Chỉ cần đảm bảo giới thiệu bản thân trước.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="42FFFB47">Triệu Hồi Thần Chết</Text><Text Key="1743DE29">Đã đến lúc gặp Thần Chết. Chọn Triệu Hồi Thần Chết từ Grimophone.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="C061B834">Bón Phân 2 Cây</Text><Text Key="EE57D944">Bón phân cho cây của bạn để tăng chất lượng của chúng!

Đạt cấp 3 Làm Vườn, chọn một cây và Bón Phân cho nó bằng cá hoặc trái cây.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="3427560A">Trồng một Cây Táo</Text><Text Key="44E73B32">Trồng Táo từ gói Hạt Giống Trái Cây Khởi Đầu.

Gợi ý: Trồng nó dưới mái nhà để đảm bảo chúng đúng mùa.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="98759A2B">Trồng một Cây Anh Đào</Text><Text Key="E9C8C0C5">Trồng trái cây Anh Đào từ gói Hạt Giống Trái Cây Khởi Đầu.

Gợi ý: Trồng nó dưới mái nhà để đảm bảo chúng đúng mùa.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="EAA5BAB2">Trồng một Cây Lily</Text><Text Key="8B724F0A">Trồng Cây Lily từ gói hạt giống Hoa Khởi Đầu.

Gợi ý: Trồng nó dưới mái nhà để đảm bảo chúng đúng mùa.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="71A9E635">Trồng một Cây Mõm Sói</Text><Text Key="DDCFBFDF">Trồng Cây Mõm Sói từ gói hạt giống Hoa Khởi Đầu.

Gợi ý: Trồng nó dưới mái nhà để đảm bảo chúng đúng mùa.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="894CE11F">Lấy một Cành Giâm của một Cây</Text><Text Key="F0727091">Đạt cấp 5 trong Làm Vườn và lấy một cành giâm của cây Mõm Sói hoặc Lily của bạn.

Cây của bạn phải phát triển đến giai đoạn trưởng thành thì tương tác Lấy Cành Giâm mới có sẵn.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="3D95130D">Đọc Phần Giới Thiệu trong Quyển Sách Của Quý Bà Xanh</Text><Text Key="4D049CA7">Nhận Quyển Sách Của Quý Bà Xanh từ Sự kiện, mua nó từ Chế Độ Xây Dựng và đọc phần giới thiệu.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="979A0C67">Đọc Bản Tin của Hội Ambrosia</Text><Text Key="70502449">Nó ở đây! Chọn hộp thư của bạn và Lấy Thư, sau đó Chọn Bản Tin của Hội Ambrosia từ hành trang của Sim của bạn và đọc nó.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="098E09AF">Nghiên Cứu Ambrosia trên Điện thoại, Máy Tính Bảng hoặc Máy Tính của bạn</Text><Text Key="3F03B4A1">Chắc chắn phải có thêm thông tin ở đâu đó ngoài kia...

Nghiên Cứu Ambrosia từ ứng dụng Nhà trên Điện thoại hoặc chọn tương tác Nghiên Cứu Ambrosia trên Máy Tính hoặc Máy Tính Bảng.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="FE09F0BE">Nghiên Cứu một cây</Text><Text Key="03434BB4">Nói chuyện với {0.Number} Cây</Text><Text Key="C5908FC4">Chọn một cây trong khu vườn của bạn và nói chuyện với nó!

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="F00E5F47">Nấu Ambrosia</Text><Text Key="B2672A29">Đến giờ rồi! Nấu Ambrosia bằng cách đạt cấp 10 trong Kỹ Năng Nấu Ăn và Nấu Ăn Sành Điệu, sau đó chọn Nấu một Bữa Ăn Sành Điệu trên Tủ Lạnh hoặc Bếp.

&lt;i&gt;(+100 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="E4902937">Nấu một công thức khi đạt cấp 10</Text><Text Key="AF9D1C40">Nấu một công thức khi đạt cấp 3 trở lên</Text><Text Key="7DA3D846">Nấu một công thức khi đạt cấp 4 trở lên</Text><Text Key="7D873334">Nấu một công thức khi đạt cấp 5 trở lên</Text><Text Key="5F2EFF9A">Nấu một công thức khi đạt cấp 7 trở lên</Text><Text Key="9E79529A">Nấu một công thức Nấu Ăn Sành Điệu khi đạt cấp 7</Text><Text Key="D2F26EF3">Nấu một công thức Nấu Ăn Sành Điệu</Text><Text Key="AAD432E9">Nấu một công thức Nấu Ăn Sành Điệu khi đạt cấp 4 trở lên</Text><Text Key="9F6BB34F">Có được một Bộ Phận Nâng Cấp Điện Tử</Text><Text Key="0B5EFD41">Có thể có được Bộ Phận Nâng Cấp Điện Tử theo một vài cách.

Sửa chữa một đối tượng điện tử bị hỏng có thể tạo ra một bộ phận nâng cấp. Hãy cẩn thận, vì lửa có thể dễ dàng là kết quả của người không có kỹ năng.

Hoặc Chọn Đặt hàng và sau đó Mua Bộ Phận Nâng Cấp... từ Máy Tính.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="F7981FC7">{0.SimFirstName} có một Bộ Phận Nâng Cấp Điện Tử!

Đây là một thành phần cốt lõi cho tất cả các thiết bị công nghệ cao lý thuyết...bao gồm cả máy pha cà phê và nó được sử dụng để xây dựng một thành phần du hành thời gian.</Text><Text Key="2F0E8B45">Đã Có Được Bộ Phận Nâng Cấp Điện Tử!</Text><Text Key="F47F5F59">{0.SimFirstName} có một mảnh Ironyum!

Ironyum tạo thành cơ sở của tất cả vật chất, quá khứ và hiện tại và nó được sử dụng để xây dựng một thành phần du hành thời gian.</Text><Text Key="DE55848B">Đã Có Được Ironyum!</Text><Text Key="3F54E0E8">Thu Thập Plathinum</Text><Text Key="18F87300">Để tìm Plathinum, hãy tìm kiếm đá hoặc gò đất sẵn sàng để đào lên. Nhìn kỹ khi chúng xuất hiện hoặc tăng tốc quá trình hình thành đá bằng cách sử dụng Siêu Tốc Độ từ các điều khiển thời gian.

Khám phá các khu vực như công viên và tìm kiếm những tảng đá có tinh thể hoặc gò đất và chọn Đào.

Một nơi tuyệt vời để tìm kiếm là Công Viên Desert Bloom ở Ốc Đảo Suối!

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="94132ADE">{0.SimFirstName} có một mảnh Plathinum!

Plathinum tạo thành sự kỳ diệu và lộng lẫy trong năng lượng và nó là một trong những bộ phận cần thiết được sử dụng để xây dựng một thành phần du hành thời gian.</Text><Text Key="9102BFB8">Đã Có Được Plathinum!</Text><Text Key="12394EDD">Buộc Tội 3 Sim Là Người Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="3225EFF7">Có lẽ bạn có thể khám phá ra tên trộm du hành thời gian đang ẩn mình ngay trước mắt bằng cách giả vờ rằng bạn đã biết danh tính của họ!

Chọn Buộc Tội Là Người Du Hành Thời Gian trên 3 Sim khác nhau.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="EFDE88C9">Không may mắn!

Đưa ra những lời buộc tội vô căn cứ đối với những Sim đồng nghiệp của bạn có thể làm phức tạp mọi thứ.

Có lẽ tốt nhất là nên hạ nhiệt và suy ngẫm thêm về điều này.</Text><Text Key="731D4466">Kích Hoạt Thành Phần Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="FBB0B4F6">Thành phần du hành thời gian đã được hoàn thành thành công. Bây giờ là lúc tìm một chiếc máy tính và biến nó thành một cỗ máy thời gian!

Chọn Kích Hoạt Thành Phần Du Hành Thời Gian trên một Máy Tính.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="2EAFDC98">Ôi không! Chuyện gì đã xảy ra vậy?!

Có vẻ như thành phần có thể vẫn còn nguyên vẹn, nhưng bản thân máy tính đã bị cháy!

Khi những thất bại xảy ra, điều này là tồi tệ, nhưng nó có thể còn tồi tệ hơn rất nhiều.</Text><Text Key="D9B8BE86">Kích Hoạt Thất Bại!</Text><Text Key="089F2D20">Hỏi các Sim khác về Emit</Text><Text Key="1673C4E8">Tóc xanh lam, tin vào du hành thời gian...còn ai khác ngoài Emit Relevart chứ? Có lẽ những người khác có thể biết nhiều hơn.

Chọn Hỏi về Emit trên các Sim khác.

(Đảm bảo giới thiệu bản thân trước, nếu bạn chưa làm)

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="405E1606">Mặc dù chỉ là tin đồn, nhưng thông tin từ tin tức và các cuộc điều tra của riêng bạn cho thấy Emit có thể được tìm thấy tại Công Viên Hoa Mộc Lan ở Willow Creek.

Chắc chắn, anh ấy ở đó!</Text><Text Key="5E8537E6">Hỏi Các Sim Khác về Các Vật Phẩm Bị Mất</Text><Text Key="67678B76">Nếu có các vật phẩm bị mất, ai đó khác chắc hẳn đã nhận thấy!

Chọn Hỏi về các Vật Phẩm Bị Mất trên các Sim khác để tìm hiểu xem họ đã thấy hoặc nghe thấy điều gì không.

(Đảm bảo giới thiệu bản thân trước nếu bạn chưa làm)

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="401C0718">Có vẻ như các Sim đang bị mất nhiều vật phẩm khác nhau xung quanh thị trấn mà không có lời giải thích nào, giống như Emit đã nghi ngờ!

Có lẽ Emit đã đúng—một điều gì đó bí ẩn thực sự đang xảy ra!</Text><Text Key="D9D9393D">Hỏi Một Sim Lớn Tuổi về Mảnh Vỡ</Text><Text Key="F4CA90D7">Có lẽ ai đó đã ở xung quanh một thời gian biết điều gì đó về Mảnh Vỡ.

Tìm một Sim lớn tuổi và chọn Hỏi về Mảnh Vỡ.

&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="F3B7AAA9">Tôi chưa bao giờ nghĩ chúng là thật!

Tôi nhớ những câu chuyện từ khi tôi còn trẻ về một cái gì đó như thế này. Mọi người tin rằng đó là một tiếng vọng từ quá khứ có thể được sử dụng để du hành thời gian.

Nhưng, tôi luôn nghĩ chúng chỉ là những câu chuyện.</Text><Text Key="2203879B">Câu Chuyện của Người Lớn Tuổi</Text><Text Key="F4D19C3B">Đốt Cháy Cơn Thịnh Nộ Bằng Cách Tập Thể Dục trong Một Giờ</Text><Text Key="C57F4B55">Sau khi gần như phá hủy mọi thứ, có lẽ đã đến lúc đốt cháy một số cơn thịnh nộ.

Tìm một bài tập để thực hiện, chẳng hạn như Tập Thể Dục trên máy chạy bộ hoặc Tập Đấm trên bao đấm và tập thể dục trong ít nhất một giờ. Hoặc ghé thăm Địa Điểm Phòng Tập Thể Dục và sử dụng thiết bị ở đó.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="123858EB">Tập thể dục thực sự giúp giảm căng thẳng và làm thông thoáng đầu óc, điều mà {0.SimFirstName} rất cần.

{0.SimFirstName} cảm thấy sảng khoái và sẽ sẵn sàng giải quyết việc cài đặt thành phần du hành thời gian một lần nữa.</Text><Text Key="8E8C5CD9">Cơn Thịnh Nộ Đã Bị Đốt Cháy</Text><Text Key="22995898">Thu Thập Ironyum</Text><Text Key="B3BEDEF0">Để tìm Ironyum, hãy tìm kiếm đá hoặc gò đất sẵn sàng để đào lên. Nhìn kỹ khi chúng xuất hiện hoặc tăng tốc quá trình hình thành đá bằng cách sử dụng Siêu Tốc Độ từ các điều khiển thời gian.

Khám phá các khu vực như công viên và tìm kiếm những tảng đá có tinh thể hoặc gò đất và chọn Đào.

Một nơi tuyệt vời để tìm kiếm là Công Viên Desert Bloom ở Ốc Đảo Suối!

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="8D721D35">Tìm Cỗ Máy Thời Gian Đặc Biệt</Text><Text Key="69ECDCDF">Để khám phá ra một cỗ máy thời gian, hãy tìm kiếm đá hoặc gò đất sẵn sàng để đào lên. Hãy nhớ nhìn kỹ khi nào và ở đâu chúng xuất hiện.

Khám phá các khu vực như công viên và tìm kiếm những tảng đá có tinh thể hoặc gò đất và chọn Đào Cỗ Máy Thời Gian Đặc Biệt.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="CC5F119F">Kiếm Thứ Gì Đó Để Ăn</Text><Text Key="E1B02611">Không có kế hoạch nào có thể được thực hiện tốt khi bụng đói.

Tìm thứ gì đó để ăn!

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="4AE3A717">Thật khó để suy nghĩ thông suốt khi bụng đói.

Bây giờ điều đó đã được giải quyết, {0.SimFirstName} đã sẵn sàng để tiếp tục!</Text><Text Key="5A6BECD5">Bụng No Óc Sáng</Text><Text Key="53222BD9">Kiểm Tra Hồ Sơ Mạng Xã Hội Của Emit</Text><Text Key="FC8F180B">Có thực sự là Emit không?

Kiểm tra hồ sơ mạng xã hội của anh ấy trên Máy Tính có thể xác nhận điều đó. Rốt cuộc, anh ấy có mái tóc xanh lam phải không?

Bạn có thể kiểm tra hồ sơ của anh ấy trong Mạng Xã Hội từ bất kỳ Máy Tính nào.

&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="20F1717D">Yêu thích khoa học, công nghệ, tin vào du hành thời gian và có mái tóc xanh lam.

Mô tả trên tin tức chắc chắn có một sự tương đồng mạnh mẽ với Emit...

Chắc hẳn là anh ấy, phải không?</Text><Text Key="D24C1FBF">Hồ Sơ Mạng Xã Hội Của Emit</Text><Text Key="374F7455">Lấy Thư của Tên Trộm từ Hộp Thư</Text><Text Key="1991477F">Phản hồi của tên trộm nằm trong hộp thư? Và nó đã chờ đợi suốt thời gian này—đó là bí ẩn của thời gian!

Chọn Lấy Thư của Tên Trộm từ Hộp Thư.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="EBFBA4D1">Thời gian hoang dã và dệt như thế nào! Từ bây giờ, đến đó và quay lại đây ngay lập tức trong tương lai—nó làm rối trí!

Thư của Tên Trộm hiện có thể được tìm thấy trong hành trang của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="E36253C3">Đã Tìm Thấy Thư của Tên Trộm</Text><Text Key="5E59862D">Sửa Chữa Thứ Gì Đó Khi Kỹ Năng Khéo Tay Cấp 2 Trở Lên</Text><Text Key="0CF1B8C7">Xây dựng kỹ năng Khéo Tay bằng cách sửa chữa các vật phẩm bị hỏng, nâng cấp các đối tượng như Bồn Rửa hoặc Bồn Cầu hoặc đọc sách về Khéo Tay.

Với cấp kỹ năng từ 2 trở lên, hãy chọn Sửa Chữa trên một đối tượng bị hỏng.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="30A4A599">Sự khéo tay của {0.SimFirstName} sẽ rất hữu ích khi xây dựng một thành phần du hành thời gian.

Tốt hơn là nên chuẩn bị hơn là bị gỉ.</Text><Text Key="C58AF4CB">Kỹ Năng Khéo Tay Đã Sẵn Sàng</Text><Text Key="B77C3756">Tự Động Viên Bản Thân</Text><Text Key="71BA47A6">Với mọi thứ đã vào đúng vị trí, có thể đây là thời điểm thích hợp để tự động viên mình trước khi trải nghiệm du hành thời gian.

Tìm một chiếc gương và chọn Tự Động Viên Bản Thân.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="0979B188">{0.SimFirstName} đang cảm thấy tốt hơn về trải nghiệm du hành thời gian sắp tới!

Tránh xa bướm và mọi thứ sẽ ổn thôi!</Text><Text Key="E6838776">Động Viên Trước Khi Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="94D9BB5E">Rèn Luyện Trí Óc Khi Đạt Cấp 2 Trở Lên Trong Tư Duy</Text><Text Key="DD4F531E">Dành một chút thời gian để chuẩn bị mở rộng trí óc của bạn bằng cách thực hiện bất kỳ hoạt động tư duy nào.

Tư duy được xây dựng dựa trên những thứ như Chơi Cờ, Sử Dụng Kính Viễn Vọng hoặc Kính Hiển Vi hoặc Đọc Sách về tư duy.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="401E7E40">Kỹ năng tư duy của {0.SimFirstName} chính là những gì {0.SimFirstName} cần để chắp vá tầm nhìn lý thuyết của Nikolai.

Sử dụng kỹ năng này để giúp xây dựng thành phần du hành thời gian.</Text><Text Key="C296E78E">Kỹ Năng Tư Duy Đã Sẵn Sàng</Text><Text Key="FF2EE937">Ép Xung Máy Tính</Text><Text Key="3AC9B7D9">Emit nói rằng không phải quá nhiều điện đã làm cháy máy tính, mà là không đủ điện!

Tìm Máy Tính và chọn Ép Xung.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="2722449F">Thành phần du hành thời gian: kiểm tra!

Máy tính ép xung: kiểm tra!

Mọi thứ đã vào đúng vị trí cho trải nghiệm du hành thời gian!</Text><Text Key="5076F93D">Ép Xung Hoàn Tất</Text><Text Key="9F4211E5">Làm Tươi Mới Ký Ức Của Bạn trong Kho Lưu Trữ The Sims</Text><Text Key="A1C0C04F">Một số vật phẩm được đề cập nghe có vẻ quen thuộc, như thể chúng có thể được tìm thấy trong kho lưu trữ của Sim.

Chọn Chơi Game và sau đó Chơi Kho Lưu Trữ The Sims trên Máy Tính để làm tươi mới ký ức của bạn.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="546C7461">Trong khi ở Kho Lưu Trữ The Sims, sự chú ý của bạn đã bị thu hút bởi một Sim ăn mặc kỳ lạ đang chôn một cỗ máy thời gian.

Có vẻ như nó phát sáng một cách lạ thường và một cảm giác kỳ lạ ập đến với bạn. Gần giống như...cỗ máy thời gian có thể vẫn tồn tại.

Bạn không thể rũ bỏ cảm giác đó và bây giờ bạn phải tìm thấy nó!</Text><Text Key="48AE92D3">Kho Lưu Trữ The Sims</Text><Text Key="94E90F5C">Trải Nghiệm Quá Khứ bằng Cách Chơi Kho Lưu Trữ The Sims tập 2</Text><Text Key="9DD49EFC">Cuốn sách ở thư viện có một số lý thuyết thú vị về du hành thời gian và trò chơi điện tử.

Chọn Chơi Game và sau đó Chơi Kho Lưu Trữ The Sims, tập 2 trên Máy Tính để khám phá quá khứ.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="2A4EAB8A">{0.SimFirstName} đã nhìn thấy một vật thể tinh thể phát sáng kỳ lạ được giữ bởi một nhân vật ẩn danh. Cảm giác khó chịu tương tự mà {0.SimPronounSubjective} đã trải qua lần trước đã xảy ra lần nữa.

Đó là tên trộm thời gian! {0.SimFirstName} phải đi đúng hướng!</Text><Text Key="0D04DFC4">Kho Lưu Trữ The Sims, tập 2</Text><Text Key="4D0521FA">Tìm Kiếm Tên Trộm bằng Cách Chơi trong Kho Lưu Trữ</Text><Text Key="A88DF822">Du hành thời gian đang được thảo luận! Chơi trong tiếng vọng quá khứ của kho lưu trữ một lần nữa để tìm thấy tên trộm trong thời gian!

Sử dụng Máy Tính và chọn Chơi Game... và sau đó Chơi Kho Lưu Trữ The Sims, tập 4.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="E1941AF4">Trong khi chơi qua các kho lưu trữ, {0.SimFirstName} đã có cảm giác khó chịu tương tự như khi mô phỏng các sự kiện khác nhau và đã có thể bắt quả tang tên trộm!

Khi làm như vậy, {0.SimFirstName} đã có thể khám phá ra địa chỉ email của tên trộm!</Text><Text Key="E80C1BF2">Đã Tìm Thấy Tên Trộm</Text><Text Key="5B378A3A">Suy Ngẫm Về Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="00B2A762">Có rất nhiều điều đã xảy ra ngày hôm nay. Các cỗ máy thời gian ẩn, một ghi chú khó hiểu, những lời buộc tội ngẫu nhiên đối với hàng xóm của bạn về điều gần như không thể. Có rất nhiều điều để suy ngẫm.

Tìm một Vòi Sen và chọn Suy Ngẫm Về Du Hành Thời Gian. (Bạn cũng có thể sử dụng Bồn Tắm hoặc Bồn Cầu!)

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="8464C234">Điều đó đã giúp mọi thứ trở nên rõ ràng hơn!

Có lẽ tốt nhất là nên dành một chút thời gian và tiếp tục tìm kiếm manh mối sau khi tập hợp lại.</Text><Text Key="A8D5C232">Đăng Những Suy Nghĩ Sau Khi Suy Ngẫm</Text><Text Key="B498C796">Đọc Lịch Sử Du Hành Thời Gian tại Thư Viện</Text><Text Key="ECC768E6">Một chút kiến thức về du hành thời gian có thể giúp ích về việc bắt đầu từ đâu!

Hãy đến Địa Điểm Thư Viện và chọn Đọc Lịch Sử Du Hành Thời Gian từ một giá sách.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="115E8CC8">Nó vừa là bây giờ vừa là mãi mãi, dài và ngắn và bắt đầu khi ai đó cố gắng sửa chữa những sai lầm trong quá khứ. Khi làm như vậy, cấu trúc của thời gian đã kết tinh và trở thành một thứ vật chất.

Nó tiếp tục nói rằng trong khi một số người tin rằng sách, phim hoặc thậm chí trò chơi điện tử chỉ đơn thuần là cửa sổ vào quá khứ, những người khác tin rằng chúng có thể là một hình thức du hành thời gian.</Text><Text Key="488FCFB6">Lịch Sử Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="60187C40">Đọc IOU</Text><Text Key="F3A35908">Tại sao tờ giấy lại ở trong một cỗ máy thời gian và tất cả những điều này là về cái gì?

Mở hành trang của bạn và tìm Giấy Nợ IOU, sau đó chọn Đọc IOU.

(Nếu bạn không còn Giấy Nợ IOU, nó có thể được thay thế tại hộp thư)

&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="1A9D3AA6">Nếu bạn đang đọc cái này, tôi không có thời gian để giải thích mọi thứ.

Hãy cứ nói rằng tôi cần mượn một số thứ cho bây giờ. Gặp lại bạn sau...hoặc sớm hơn.</Text><Text Key="CA48DA80">Giấy Nợ IOU</Text><Text Key="ECE1F281">Đọc Thư của Tên Trộm</Text><Text Key="117E09E3">Tên trộm đã trả lời email bằng một lá thư.

Chọn Đọc Thư của Tên Trộm từ lá thư trong hành trang của bạn để tìm ra động cơ của họ!

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="5760A6A4">Đọc Điện Tử Lý Thuyết tại Thư Viện</Text><Text Key="F2D553B4">Nikolai Volt là một thiên tài trong lĩnh vực điện tử lý thuyết trước thời đại của ông.

Cuốn sách của ông được lưu giữ tại thư viện để bảo tồn lịch sử.

Hãy đến Địa Điểm Thư Viện và chọn Đọc Điện Tử Lý Thuyết từ một Giá Sách.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="0FA14FC2">Nikolai đưa ra giả thuyết rằng một thành phần du hành thời gian có thể được xây dựng với:

• Một mảnh Ironyum
• Một mảnh Plathinum
• Một thành phần điện tử thông thường

Và một vật phẩm khác phải chứa đựng bản chất của thời gian...nhưng ông không thể khám phá ra thứ gì nắm giữ thời gian!</Text><Text Key="C06EC4DC">Điện Tử Lý Thuyết của Nikolai Volt</Text><Text Key="E4E994D5">Sửa Chữa hoặc Thay Thế Máy Tính</Text><Text Key="ED724CFF">Thật là một thất bại! Phải sửa chữa máy tính nếu có bất kỳ cơ hội nào để tiến lên phía trước.

Chọn Sửa Chữa hoặc Thay Thế trên một máy tính bị hỏng. Hoặc từ Điện thoại, chọn Nhà và sau đó Thuê một Dịch Vụ để thuê một dịch vụ sửa chữa.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="F5353651">Phù! Quả thực là suýt soát. Máy tính đã hoạt động trở lại và Thành Phần Du Hành Thời Gian còn nguyên vẹn và đã được đặt lại đúng vị trí.

Có lẽ lần sau {0.SimFirstName} không nên vội vàng làm mọi việc. Có lẽ {0.SimPronounSubjective} nên nói chuyện với Emit trước khi tiến hành.</Text><Text Key="3E560143">Máy Tính Hoạt Động Trở Lại</Text><Text Key="AAB86825">Nghiên Cứu Mảnh Thời Gian</Text><Text Key="9300708F">Internet có câu trả lời cho mọi thứ! Chắc chắn phải có thêm thông tin về Mảnh Thời Gian ở đó!

Chọn Web... và sau đó Nghiên Cứu... và sau đó Nghiên Cứu Mảnh Thời Gian trên Máy Tính để thực hiện một tìm kiếm cuối cùng.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="811293A1">Đúng là như vậy! Nó ở ngay trên internet!

Các mảnh vỡ là tiếng vọng từ quá khứ và tồn tại ở mọi nơi trên thế giới. Nếu {0.SimFirstName} tìm kiếm đủ kỹ ánh sáng mờ nhạt mà các mảnh vỡ có...

...Có lẽ {0.SimPronounSubjective} có thể tìm thấy thêm một số. Đây là một sự phát triển tuyệt vời!</Text><Text Key="4CE7E013">Nghiên Cứu Mảnh Thời Gian</Text><Text Key="1E063B51">Tìm Kiếm Mảnh Thời Gian trên Các Đối Tượng</Text><Text Key="62706B73">Ngay cả những vật dụng hàng ngày cũng có thể chứa đựng tiếng vọng của quá khứ.

Chọn Tìm Kiếm Mảnh Thời Gian trên các vật phẩm như Ghế Sofa, Giá Sách, Máy Tính, Tủ Lạnh hoặc có thể các đối tượng khác.

Nếu bạn tinh ý, bạn sẽ tìm thấy một...hoặc ba!

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="61C13285">Thông qua nghiên cứu, khám phá và một con mắt siêng năng, {0.SimFirstName} đã tìm thấy nhiều Mảnh Thời Gian hơn!

{0.SimPronounSubjective} đã tìm thấy không chỉ một mà là nhiều. Bây giờ thì sao? Chắc chắn phải có cách nào đó để kích hoạt chúng.

{0.SimFirstName} nên quay lại Emit và cho anh ấy xem những gì {0.SimPronounSubjective} đã khám phá!</Text><Text Key="7F092F87">Đã Tìm Thấy Tất Cả Mảnh Vỡ</Text><Text Key="9085D52D">{0.SimFirstName} đã khám phá ra cỗ máy thời gian và không thể chờ đợi để mở nó!

Cảm giác xa lạ đó quá mạnh để bỏ qua và không khám phá ra nguồn gốc!</Text><Text Key="A1E49FEF">Đã Khám Phá Ra Cỗ Máy Thời Gian Đặc Biệt</Text><Text Key="96DBC10F">Mở Cỗ Máy Thời Gian Đặc Biệt</Text><Text Key="10123801">Bây giờ Cỗ Máy Thời Gian Đặc Biệt đã được tìm thấy, đã đến lúc mở nó!

Hãy vào hành trang của bạn, tìm Cỗ Máy Thời Gian Đặc Biệt và chọn Mở.

(Nếu bạn không còn Cỗ Máy Thời Gian Đặc Biệt, nó có thể được thay thế tại hộp thư)

&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="BE286687">Cỗ máy thời gian trống rỗng ngoại trừ một vật phẩm duy nhất—một Giấy Nợ IOU!

Điều gì có thể quan trọng đến vậy về tờ giấy này?</Text><Text Key="5B977605">Nội Dung Cỗ Máy Thời Gian</Text><Text Key="2B77D21B">Xây Dựng Thành Phần Du Hành Thời Gian</Text><Text Key="B4A60935">Để xây dựng một thành phần du hành thời gian, trước tiên hãy đảm bảo rằng bạn có:

• Cấp 2 trong cả Khéo Tay và Tư Duy
• Một mảnh Ironyum và Plathinum
• Một Bộ Phận Nâng Cấp Điện Tử
• Một Mảnh Thời Gian

Nếu bất kỳ thành phần nào bị thiếu, hãy chọn Thay Thế trên Hộp Thư để phục hồi các bộ phận cần thiết.

Từ hành trang của bạn, chọn Xây Dựng Thành Phần Du Hành Thời Gian trên Mảnh Thời Gian.

&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="0C93D04B">Với thành phần du hành thời gian trong tay, {0.SimFirstName} đang cảm thấy rất tự hào về {0.SimPronounReflexive}. {0.SimPronounSubjective} đã giải quyết được mảnh thời gian bị thiếu từ công trình lý thuyết của Nikolai!

Điều gì có thể xảy ra tiếp theo, ngoài việc kích hoạt nó?!</Text><Text Key="547C1CB9">Đã Hoàn Thành Thành Phần Du Hành Thời Gian!</Text><Text Key="3BA29AA8">Nghiên Cứu Một Trưng Bày Lịch Sử tại Bảo Tàng</Text><Text Key="5825C7C0">Một bảo tàng có thể giúp tìm thêm manh mối. Rốt cuộc, đó là nơi quá khứ trở nên sống động!

Hãy đến Địa Điểm Bảo Tàng, chọn Nghiên Cứu Trưng Bày Lịch Sử trên bất kỳ tác phẩm nghệ thuật hoặc điêu khắc nào.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="6DF6919E">Sau khi nghiên cứu trưng bày lịch sử tại bảo tàng, {0.SimFirstName} nhận thấy một vật thể phát sáng phát ra từ nó!

Cẩn thận để không bị chú ý, {0.SimFirstName} đã gỡ vật thể ra khỏi màn hình và bỏ vào túi {0.SimPronounSubjective}.

Mảnh Thời Gian đã được thêm vào hành trang của {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="3F246B78">Trưng Bày Lịch Sử</Text><Text Key="3FB5189B">Bật Tin Tức Trong 15 Phút</Text><Text Key="D1E530B5">Bạn có thể tìm thấy thêm chi tiết về tình hình trên tin tức.

Chọn Xem Kênh, sau đó Xem Tin Tức trên bất kỳ TV nào để cập nhật những tin tức mới nhất.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="524FCC39">Báo Cáo Tin Tức Địa Phương</Text><Text Key="4F30FE3C">Gửi một Email Du Hành Thời Gian cho Tên Trộm</Text><Text Key="53318EDC">Kỳ lạ thay, Emit tin rằng máy tính được truyền thành phần du hành thời gian có thể gửi một email cho tên trộm, bất cứ khi nào họ có thể ở đó, để nhận được một số câu trả lời về lý do tại sao vụ trộm lại xảy ra.

Chọn Gửi Email Du Hành Thời Gian trên Máy Tính.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="C3F3C66A">{0.SimFirstName} đã nhận được một trả lời tự động:

Tôi xin lỗi, hiện tại tôi đang AFK, có thể nói như vậy, và thấy tốt nhất là trả lời tất cả các thư từ qua thư ốc sên.

Có một cơ hội tốt là phản hồi cho câu hỏi của bạn đã ở đó với bạn.

Điều đó có khiến nó thực sự là thư ốc sên không...hoặc tốt nhất là đừng lo lắng về điều đó.</Text><Text Key="98388B24">Trả Lời Tự Động Qua Email</Text><Text Key="D1D48EDF">Gặp Gỡ Một Người Mới</Text><Text Key="188E7DA3">Du Hành đến Công Viên Hoa Mộc Lan ở Willow Creek</Text><Text Key="4229912D">Chắc chắn có vẻ như Emit đang ở đây, với những báo cáo về việc nhìn thấy anh ấy chỉ ra Công Viên Hoa Mộc Lan ở Willow Creek.

Sử dụng menu Điện Thoại để chọn Du Hành và đến đó.

&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="7D4DC665">Kết Bạn và Giao Lưu với Thần Chết</Text><Text Key="096421CF">Thần Chết thực sự có thể sử dụng một người bạn. Sử dụng các tương tác thân thiện để cải thiện tình bạn của bạn với Grim.

&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="2252937F">Đã đến lúc bắt đầu khu vườn này!

Mua một gói hạt giống Hoa Khởi Đầu từ phần Hoạt Động và Kỹ Năng trong Chế Độ Xây Dựng hoặc sử dụng tương tác Đặt Hàng trên Máy Tính.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="29B88DEA">Tán Tỉnh hoặc Giao Lưu với Thần Chết</Text><Text Key="9ADAD992">Triệu hồi Thần Chết bằng cách sử dụng Grimophone và Tán Tỉnh hoặc Giao Lưu với Thần Chết.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="44830B93">Gặp Gỡ hoặc Giao Lưu với Thần Chết</Text><Text Key="0D67649D">Thần Chết trông khá thân thiện...Chọn Thần Chết và chọn một lời giới thiệu hoặc bất kỳ tương tác xã hội nào.

&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text><Text Key="90463FE2">Có Cuộc Trò Chuyện Sâu Sắc</Text><Text Key="5C8905BA">Giao lưu với một Sim khác và chọn Cuộc Trò Chuyện Sâu Sắc xuất hiện trong Suy Nghĩ Sâu Sắc trong menu hình tròn Thân Thiện.</Text><Text Key="D8A2E349">Thể Hiện Sự Ngưỡng Mộ</Text><Text Key="C11017BB">Chọn một Sim và Thể Hiện Sự Ngưỡng Mộ.</Text><Text Key="24BDAE7F">Khi Nào Tôi Mới Lại Được Vui Vẻ?</Text><Text Key="9DBBF5F1">Tham gia một Sự Kiện có thể trở nên &lt;i&gt;thú vị&lt;/i&gt; hơn...theo cách của {1.SimFirstName}.</Text><Text Key="4545D220">Mua Một Vật Phẩm Trẻ Em Trị Giá {0.Money}</Text><Text Key="9EA51BE8">Mua một Vật Phẩm từ danh mục Trẻ Em trong Chế Độ Xây Dựng trị giá ít nhất {0.Money}.</Text><Text Key="21E34D06">Thực Hiện Hoạt Động Thể Thao</Text><Text Key="74BABE96">Sử dụng thiết bị tập thể dục ở bất kỳ đâu hoặc chọn {1.SimFirstName} sau đó tìm tương tác Đi Bộ Đường Dài trong menu hình tròn.</Text><Text Key="B5297132">Đọc Bất Kỳ Sách Kỹ Năng Nào</Text><Text Key="EFA4468A">Chọn một Giá Sách để tìm Sách Kỹ Năng trong tương tác Mua Sách.</Text><Text Key="2A55EBD8">Tôi Cần Thêm Ý Tưởng!</Text><Text Key="31294130">Tham gia Nghiên Cứu Mạng Điên Cuồng trên Web bằng bất kỳ Máy Tính nào.</Text><Text Key="66B3633E">Có Một Chút Yên Tĩnh và Thanh Bình Sẽ Rất Tuyệt</Text><Text Key="0D75EF7E">Hướng nội, tránh tiếp xúc gần với các Sim khác và chắc chắn không giao lưu với người khác trong 4 giờ.</Text><Text Key="729AD008">Tham Gia Giải Đấu Game trên Máy Chơi Game</Text><Text Key="42FDD6A0">Nhấp vào một máy chơi game và chọn Tham Gia Giải Đấu Game.</Text><Text Key="E7778B0A">Chơi Game trên Máy Chơi Game</Text><Text Key="4CBC005E">Nhấp vào một máy chơi game để chọn một trò chơi để chơi.</Text><Text Key="20E6F685">Chơi Party Frenzy</Text><Text Key="D1D9C409">Chơi Game Đua Xe MySims</Text><Text Key="95526D5A">Chơi Density Effect</Text><Text Key="7C69D1CD">Thắng một Game Nhiều Người Chơi trên Máy Chơi Game</Text><Text Key="93B06A67">Thắng một trò chơi sau khi chọn Chơi Nhiều Người Chơi hoặc Tham Gia Game trên một máy chơi game.</Text><Text Key="692935D6">Nhà Sưu Tập Trẻ Tuổi Phi Thường</Text><Text Key="4C24CA7A">Người Chạy Bộ</Text><Text Key="CCB1A59B">Jasmine cần giúp đỡ, cô ấy muốn biết về các truyền thống lễ hội!</Text><Text Key="8436B79E">Làm tốt lắm! Có vẻ như bạn đang đón nhận tinh thần ngày lễ. Sớm thôi, tôi sẽ mang đến cho bạn những tin tức thú vị hơn khi chúng ta tiếp tục nghiên cứu.</Text><Text Key="87D46BD9">Tiếp tục Nấu Ăn hoặc đọc về nó để tăng kỹ năng.</Text><Text Key="3DF85F72">Trò chuyện với những người khác về Ngày Lễ, sau đó báo cáo những phát hiện cho Jasmine.</Text><Text Key="CC8202D1">Tuyệt vời, bạn đã đón nhận tinh thần ngày lễ! Hãy tiếp tục lan tỏa niềm vui và sự ấm áp.</Text><Text Key="8095AF14">Hãy tiếp tục trau dồi kỹ năng Nấu Ăn đó và có thể thử sức với Pha Chế để tạo ra một số đồ uống lễ hội truyền thống.</Text><Text Key="9C873566">Đồ ăn thức uống truyền thống tạo nên không khí lễ hội, hãy thử thêm một số món nữa!</Text><Text Key="D059DA55">Bạn đã làm thật tuyệt vời! Tôi luôn xúc động ở cuối phim! Những khoảnh khắc này giúp chúng ta tạo ra những kết nối mạnh mẽ và tận hưởng những ngày lễ một cách trọn vẹn nhất.</Text><Text Key="959A2048">Mang âm nhạc của mùa đến Khu Đất Hiện Tại với Dàn Âm Thanh và nhặt một nhạc cụ để thực sự gây ấn tượng với khách.</Text><Text Key="C0292A1B">Có cả một thế giới truyền thống để nghiên cứu trực tuyến, hãy làm điều đó!</Text><Text Key="57DFD91E">Có vẻ như chúng ta luôn có thể học được điều gì đó mới mẻ từ mọi người, phải không? Âm nhạc là linh hồn của nhiều khoảnh khắc đặc biệt và ngọt ngào. Tìm hiểu về nó làm phong phú thêm nghiên cứu của chúng ta. Làm tốt lắm! Tuần tới là phần cuối cùng trong nghiên cứu của chúng ta, vì vậy chúng ta hãy cố gắng hết sức để lan tỏa tinh thần ngày lễ và ăn mừng!</Text><Text Key="8621B459">Bước ra ngoài và gặp gỡ những Sim khác. Sim càng có nhiều bạn bè, các lễ kỷ niệm càng lớn!</Text><Text Key="0D0AA739">Ở bên những người có ý nghĩa nhất khiến những ngày lễ trở nên đặc biệt!</Text><Text Key="CCBABFBC">Lễ kỷ niệm này thật đẹp. Tôi chắc chắn bạn đã mang lại niềm vui cho những người đó bằng những món quà và bằng cách chia sẻ những khoảnh khắc ngọt ngào này. Phần cuối cùng của nghiên cứu của chúng ta đang đến gần và tôi rất nóng lòng muốn xem tất cả những gì bạn đã ghi lại.</Text><Text Key="2F2A6FCF">Hãy sẵn sàng để ăn mừng những ngày lễ đúng cách, với bạn bè thân thiết và gia đình, trò chơi điện tử và ca cao nóng. Ước gì có Khay Ca Cao Nóng Ấm Cúng.</Text><Text Key="6A054EDC">Ăn mừng có thể thực sự mệt mỏi. Hãy dành thời gian để thư giãn và xem một số chương trình TV.</Text><Text Key="0E58710B">Bạn đã làm được! Làm tốt lắm trong những tuần vừa qua. Bạn đã chia sẻ những khoảnh khắc tuyệt vời với những người khác, tạo ra những kỷ niệm và đón nhận tinh thần ngày lễ từ những góc nhìn khác nhau. Cảm ơn bạn đã ghi lại những trải nghiệm. Tôi hy vọng bạn thích nghiên cứu của chúng ta và tôi rất nóng lòng được hợp tác với bạn một lần nữa!</Text><Text Key="1E7F219E">Nghiên cứu đã trình bày chi tiết rất nhiều truyền thống từ các nền văn hóa khác nhau. Bây giờ là thời gian để tận hưởng các truyền thống hiện có và tạo ra những truyền thống mới.</Text><Text Key="1B1E4DCD">Grim cần sự giúp đỡ của bạn! Hãy bắt đầu tìm hiểu mọi thứ bạn có thể về Ambrosia!</Text><Text Key="9D9CAFF0">Tuyệt vời! Bạn đã gãi đúng chỗ về Ambrosia, nhưng đây chỉ là sự khởi đầu… Tôi cần thêm chi tiết!</Text><Text Key="5FC74F33">Hãy tiếp tục nuôi dưỡng khu vườn của bạn!</Text><Text Key="73934380">Có lẽ Bản Tin Hội Ambrosia có thể đưa bạn đến gần hơn với sự thật...</Text><Text Key="5295D48F">Với chiếc Grimophone đó, bạn có thể triệu tập tôi bất cứ khi nào bạn cần. Chỉ là đừng làm điều đó quá thường xuyên. Du hành đến thế giới này có thể rất mệt mỏi.</Text><Text Key="BD754A62">Hãy tiếp tục trau dồi các kỹ năng Nấu Ăn và Làm Vườn của bạn!</Text><Text Key="19DA9C56">Bạn sẽ cần một ngón tay cái màu xanh lá cây nếu bạn muốn đánh lừa cái chết!</Text><Text Key="D911BDC5">Khu vườn của bạn thực sự đang phát triển và kỹ năng câu cá của bạn cũng không tệ!</Text><Text Key="F6AEEE78">Hãy tiếp tục nuôi dưỡng cây của bạn và bắt cá!</Text><Text Key="CF1A450B">Grim không chỉ cần một trợ lý, anh ấy cần một người bạn.</Text><Text Key="6924E8CE">Thần Chết có thể rất thân thiện!</Text><Text Key="C675CAC9">Hãy tiếp tục làm việc để đạt được Nguyện Vọng của bạn!</Text><Text Key="541C4F67">Đã đến lúc thu hút nguyên liệu đầu tiên cho Ambrosia của bạn.</Text><Text Key="0D4BD91A">Tuyệt vời! Bạn đã dụ dỗ được con Cá Thiên Thần khó nắm bắt!</Text><Text Key="9750FE95">Cần thêm hai nguyên liệu nữa...</Text><Text Key="677841CE">Có vẻ như Phu nhân Mimsy đã biên soạn những bí mật về Ambrosia từ nhiều năm trước...</Text><Text Key="998C9CCD">Tôi tự hỏi cuốn sách này có thể chứa đựng những bí mật nào khác?</Text><Text Key="628B8FC0">Hãy tiếp tục trau dồi kỹ năng nấu ăn sành điệu của bạn!</Text><Text Key="0151FDF4">Nguyên liệu tiếp theo phải nở hoa từ khu vườn của bạn.</Text><Text Key="6DBD0973">À, Hoa Tử Thần! Món yêu thích tuyệt đối của tôi.</Text><Text Key="DB29E6C6">Còn một nguyên liệu nữa...</Text><Text Key="6752CD8D">Nghiên cứu này đã đưa bạn đến gần hơn với Cái Chết hơn bao giờ hết...</Text><Text Key="D9102B30">Có lẽ sau khi hoàn thành tất cả nghiên cứu này, chúng ta có thể xem một bộ phim hoặc một cái gì đó?</Text><Text Key="C84C0273">Hãy tiếp tục làm việc để đạt được Nguyện Vọng của bạn để kiếm Điểm Hài Lòng.</Text><Text Key="E7C43EC1">Chỉ còn lại một nguyên liệu nữa.</Text><Text Key="88296E34">Đó là nó! Bạn đã có tất cả các nguyên liệu. Bây giờ bạn chỉ cần mài giũa các kỹ năng Nấu Ăn của mình.</Text><Text Key="B54E2607">Hãy tiếp tục trau dồi các kỹ năng Nấu Ăn và Nấu Ăn Sành Điệu của bạn.</Text><Text Key="A542EFDF">Mài giũa các kỹ năng nấu ăn của bạn để chuẩn bị cho bước cuối cùng.</Text><Text Key="31263CA2">Bạn đang trở thành một người đầu bếp cừ khôi! Bạn đã có được tất cả các kỹ năng và kiến thức cần thiết để làm Ambrosia.</Text><Text Key="676F003D">Tôi nghĩ bạn đã sẵn sàng cho bước cuối cùng...</Text><Text Key="26F681A5">Mọi thứ bạn đã học đều dồn vào đây.</Text><Text Key="0469B198">Không thể tin được! Bạn đã làm được! Thật tuyệt vời khi thứ này có thể đưa Sim trở lại cuộc sống. Đã đến lúc tạo ra phiên bản của riêng tôi! Cảm ơn bạn vì sự giúp đỡ!</Text><Text Key="1E13771B">Ai nên ăn món Ambrosia này?</Text><Text Key="4D5F4618">Bạn đã làm được! Bây giờ là thời gian để ăn mừng!</Text><Text Key="A4CF81B7">Thật là một bữa tiệc! Mọi người sẽ nói về điều đó trong nhiều tháng.</Text><Text Key="C00E5A8A">Có quá sớm để tổ chức một bữa tiệc khác không?</Text><Text Key="4BD075BD">Sự xuất hiện của Emit dường như đã lôi kéo bạn vào một bí ẩn về các vật phẩm bị mất từ quá khứ. Và rõ ràng là các Sim khác cũng đã nhận thấy những sự biến mất tương tự trong hiện tại.</Text><Text Key="884A2370">Nhiệm vụ tiếp tục khi những manh mối mới xuất hiện.</Text><Text Key="D0F2DC79">Hoàn thành nhiệm vụ!</Text><Text Key="7AF29F05">Một Sim từ quá khứ đến thị trấn với một tiếng nổ và ánh sáng lóe lên. Hãy gặp họ và tìm hiểu chuyện gì đang xảy ra.</Text><Text Key="7173A5D7">Bí ẩn về các vật phẩm bị mất tiếp tục khi cuộc tìm kiếm khám phá ra những bí mật đã bị chôn vùi từ lâu.</Text><Text Key="85D560CA">Trực giác đã thúc đẩy việc khám phá ra cỗ máy thời gian và ghi chú bên trong.

Emit tin rằng các vật phẩm bị mất là do một tên trộm du hành thời gian...điều này thật khó tin!</Text><Text Key="8B1F6D85">Nếu du hành thời gian thực sự có thật, thì chắc chắn phải có cách để khám phá ra những bí mật của nó.</Text><Text Key="20CC19C2">Hoàn thành nhiệm vụ!</Text><Text Key="8EB64CCD">Quá khứ để lại những tiếng vọng trong thời gian mà có thể được tìm thấy một lần nữa. Khám phá chúng và khám phá những bí mật của chúng.</Text><Text Key="7326C4F0">Việc khám phá ra Mảnh Thời Gian là một tiết lộ rằng quá khứ để lại những tiếng vọng—những gợn sóng—có thể được tìm thấy trong tương lai.</Text><Text Key="23F60633">Với Mảnh Vỡ trong tay, đã đến lúc xây dựng một thành phần du hành thời gian và trở thành một người du hành thời gian như Emit.</Text><Text Key="BF63B93C">Hoàn thành nhiệm vụ!</Text><Text Key="611A90DC">Với những bí mật của du hành thời gian đã được mở khóa, hãy xây dựng thành phần cần thiết và trở thành người du hành thời gian của riêng bạn!</Text><Text Key="5D16070B">Đã đưa các lý thuyết của Nikolai Volt vào thực tế, việc tạo ra một thành phần du hành thời gian đã được phát minh... hoặc tái phát minh!</Text><Text Key="8F20F39E">Với thành phần lý thuyết đã được đưa vào thực tế, đã đến lúc đưa nó vào sử dụng.</Text><Text Key="9103CAEB">Hoàn thành nhiệm vụ!</Text><Text Key="F458C270">Với mỗi phần của kế hoạch được đưa vào đúng vị trí, hy vọng không có gì sụp đổ.</Text><Text Key="9E97751A">Thành phần du hành thời gian đã được cài đặt và một máy tính đã được cung cấp đủ năng lượng. Mọi thứ bạn đã học được từ Emit và văn học của Nikolai Volt hiện đã sẵn sàng!</Text><Text Key="B5887295">Đã đến lúc xem liệu bạn có thể tìm thấy tên trộm đang hành động!</Text><Text Key="719BD652">Hoàn thành nhiệm vụ!</Text><Text Key="1313A97D">Quyết tâm hơn bao giờ hết, đã đến lúc đưa kế hoạch cuối cùng vào hành động.</Text><Text Key="328375ED">Bạn đã bắt được tên trộm đang hành động và có được email cá nhân của họ. Có lẽ bạn có thể sử dụng điều này để liên hệ trực tiếp với họ!</Text><Text Key="9B31AAA0">Tiếp theo, hãy tìm hiểu lý do tại sao điều này lại xảy ra ngay từ đầu.</Text><Text Key="201D3629">Hoàn thành nhiệm vụ!</Text><Text Key="3E37E4BB">Khám phá lý do tại sao tất cả những điều này lại xảy ra ngay từ đầu.</Text><Text Key="006BE553">Hóa ra tên trộm thực sự chỉ là một siêu người hâm mộ của hiện tại và đang cố gắng bảo tồn các vật phẩm từ quá khứ cho tương lai!</Text><Text Key="BF470F66">Đã đến lúc giải quyết mọi chuyện với Emit.</Text><Text Key="67D2F073">Hoàn thành nhiệm vụ!</Text><Text Key="168DF2C5">Emit giờ có thể trở lại những cuộc phiêu lưu du hành thời gian của riêng mình.</Text><Text Key="48D30751">Tên Trộm Tốt</Text><Text Key="72152038">Tên trộm đã có những ý định đúng đắn, nhưng phương pháp lại sai.

Là một người hâm mộ thời gian, họ muốn mang mọi thứ từ quá khứ đến để bảo tồn trong hiện tại và giữ cho tương lai.</Text><Text Key="17D10D7B">Rốt cuộc ai có thể trách tên trộm?</Text><Text Key="BC7C3204">Sự kiện đã hoàn thành!</Text><Text Key="9C92F1F0">Hiện tại không có gì để dập tắt.</Text><Text Key="93E9FB48">(Từ Thử Thách Khu Đất Người Tìm Kiếm Sợ Hãi)</Text><Text Key="E3F57166">Động cơ Chất Thải Nhão bị khóa vì Khả Năng Thành Thạo Ma &lt;b&gt;Vượt Qua Nhu Cầu Sống&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="CC20EB5C">Ma cần thải Chất Thải Nhão. Hãy đưa {0.SimFirstName} đi vệ sinh để tránh rò rỉ ngoại chất đáng xấu hổ!</Text><Text Key="14B33583">Chất Thải Nhão</Text><Text Key="6B0072D1">Ma cần ngủ để nạp lại năng lượng siêu nhiên để thức và hoạt động!</Text><Text Key="12E71F00">Giấc Ngủ Siêu Nhiên</Text><Text Key="A2B83CF6">Ma cần tham gia vào những trò tiêu khiển thú vị để giữ cho tinh thần ma quái của chúng cao. Tìm TV, chơi cờ hoặc tất nhiên là chơi một chút nhạc để khiêu vũ!</Text><Text Key="B035C60D">Trò Tiêu Khiển Ma Quái</Text><Text Key="D4ED66E1">Động cơ Duy Trì Siêu Phàm bị khóa vì Khả Năng Thành Thạo Ma &lt;b&gt;Vượt Qua Nhu Cầu Sống&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="6116E753">Ma cần hấp thụ năng lượng siêu nhiên từ thức ăn để duy trì bản thân. Hãy dùng một bữa ăn, gọi pizza hoặc nướng một thứ gì đó ngon miệng!</Text><Text Key="558E377A">Duy Trì Siêu Phàm</Text><Text Key="A16CAF69">Động cơ Thanh Tẩy Bóng Ma bị khóa vì Khả Năng Thành Thạo Ma &lt;b&gt;Vượt Qua Nhu Cầu Sống&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="6FDC662B">Sim Ma cần sử dụng vòi sen hoặc bồn tắm để Thanh Tẩy Bóng Ma. Nghi lễ này thanh lọc hình dạng của chúng bằng cách làm mới sự hiện diện ma quái của chúng!</Text><Text Key="5B085822">Thanh Tẩy Bóng Ma</Text><Text Key="15715AE1">Dưỡng Ẩm Bóng Ma</Text><Text Key="45E01040">Ma Nhân Ngư không thể khô ráo lâu được! Đi bơi, tắm hoặc thậm chí uống một ngụm nước ngon sẽ giúp Dưỡng Ẩm Bóng Ma trở lại.</Text><Text Key="6E5D8DDB">Ma cần gắn kết với những Ma khác hoặc giao tiếp với người sống để duy trì kết nối của chúng với thế giới. Mời một người bạn đến chơi, trò chuyện với ai đó trên máy tính hoặc điện thoại, hoặc chỉ cần dừng một người hàng xóm đi ngang qua trên đường.</Text><Text Key="D9199FF2">Gắn Kết Siêu Nhiên</Text><Text Key="86F6A0E8">Các Hoạt Động Sự Kiện Cuộc Đời</Text><Text Key="BCE5CE20">Toàn Thân Ma</Text><Text Key="3491E8A9">Hãy tận hưởng loại rêu sáng sủa và sống động này - hoàn hảo để ngoe nguẩy ngón chân của bạn.</Text><Text Key="7AEC2E8C">Rêu Sáng</Text><Text Key="B51D2CFE">Những cụm cỏ xơ xác và những bông hoa trắng sáng mang lại sự sống và đặc trưng cho mọi bãi cỏ mọc tự do.</Text><Text Key="8A92BD81">Cỏ Dại Cũng Là Hoa</Text><Text Key="A49E500C">Loại rêu lầy lội, lốm đốm này là hiệu ứng hoàn hảo cho bất kỳ môi trường đầm lầy nào.</Text><Text Key="CFE797C3">Rêu Lầy Lội</Text><Text Key="5BD625A6">Loại rêu phong phú này phát triển mạnh trong môi trường ẩm ướt và ít ánh sáng.</Text><Text Key="EE7092B9">Rêu Phong Phú</Text><Text Key="C198E6A8">Một giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường lái xe, đường đi hoặc hầu như bất cứ nơi nào - bạn sẽ có một "crush" ngay lập tức!</Text><Text Key="C9EBE9C7">Đá Cuội Vui Vẻ Sáng Màu</Text><Text Key="D9F09A13">Một giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường lái xe, đường đi hoặc hầu như bất cứ nơi nào - bạn sẽ có một "crush" ngay lập tức!</Text><Text Key="F87AD2C2">Đá Cuội Vui Vẻ Sáng Hơn</Text><Text Key="2302C5DE">Một giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường lái xe, đường đi hoặc hầu như bất cứ nơi nào - bạn sẽ có một "crush" ngay lập tức!</Text><Text Key="3C0893E1">Đá Cuội Vui Vẻ Đất Sét</Text><Text Key="485A9709">Một giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường lái xe, đường đi hoặc hầu như bất cứ nơi nào - bạn sẽ có một "crush" ngay lập tức!</Text><Text Key="29B83E6C">Đá Cuội Vui Vẻ Trắng</Text><Text Key="AF9C13FC">Một giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường lái xe, đường đi hoặc hầu như bất cứ nơi nào - bạn sẽ có một "crush" ngay lập tức!</Text><Text Key="6AC2BB53">Đá Cuội Vui Vẻ Xám</Text><Text Key="3D0BEDD4">Những cọng cỏ xuyên qua lớp sỏi giữa những viên lát này - cho thấy chúng không quá coi trọng bản thân.</Text><Text Key="69E78ABB">Viên Lát Cỏ Đỏ</Text><Text Key="3B5A6FC1">Những cọng cỏ xuyên qua lớp sỏi giữa những viên lát này - cho thấy chúng không quá coi trọng bản thân.</Text><Text Key="473B5DF4">Viên Lát Cỏ Đất Sét</Text><Text Key="7A426436">Những cọng cỏ xuyên qua lớp sỏi giữa những viên lát này - cho thấy chúng không quá coi trọng bản thân.</Text><Text Key="B1F5E469">Viên Lát Cỏ Xám</Text><Text Key="4615A36B">Những cọng cỏ xuyên qua lớp sỏi giữa những viên lát này - cho thấy chúng không quá coi trọng bản thân.</Text><Text Key="8DB84C6A">Viên Lát Cỏ Đen</Text><Text Key="A02674C0">Những cọng cỏ xuyên qua lớp sỏi giữa những viên lát này - cho thấy chúng không quá coi trọng bản thân.</Text><Text Key="4394878F">Viên Lát Cỏ Sáng</Text><Text Key="AFDAE051">Những viên lát được sắp xếp gọn gàng nhưng đặt một cách xác thực mang lại đặc trưng cho một sân sau bị nắng nóng.</Text><Text Key="50CFA6A4">Viên Lát Sỏi Đỏ</Text><Text Key="449B8BA4">Những viên lát được sắp xếp gọn gàng nhưng đặt một cách xác thực mang lại đặc trưng cho một sân sau bị nắng nóng.</Text><Text Key="FBE7B4EB">Viên Lát Sỏi Xám</Text><Text Key="F239E79F">Những viên lát được sắp xếp gọn gàng nhưng đặt một cách xác thực mang lại đặc trưng cho một sân sau bị nắng nóng.</Text><Text Key="ABD67F46">Viên Lát Sỏi Đất Sét</Text><Text Key="9512C7B2">Những viên lát được sắp xếp gọn gàng nhưng đặt một cách xác thực mang lại đặc trưng cho một sân sau bị nắng nóng.</Text><Text Key="F01EBA4D">Viên Lát Sỏi Đen</Text><Text Key="BE6B8ADD">Những viên lát được sắp xếp gọn gàng nhưng đặt một cách xác thực mang lại đặc trưng cho một sân sau bị nắng nóng.</Text><Text Key="15E332C8">Viên Lát Sỏi Sáng</Text><Text Key="58934E62">Chúng tôi có thêm viên lát, vì vậy hãy tận hưởng Viên Lát Hình Học Tinh Xảo hoàn toàn mới của chúng tôi như một lớp phủ đất!</Text><Text Key="132EC4DD">Viên Lát Đất Hình Học Tinh Xảo</Text><Text Key="84BD8140">{0.SimFirstName} cần phải đợi một lúc trước khi {0.SimPronounSubjective} có thể làm điều này lần nữa!</Text><Text Key="B79061D7">Những Sim này có thể "mượn" đồ của người khác dễ dàng hơn bằng một cú vuốt, nhưng họ sẽ trở nên Căng Thẳng khi họ không vuốt bất cứ thứ gì trong một thời gian.</Text><Text Key="038FF7C6">Không cần phải đau buồn, đây là kết quả của một cuộc đời dài, rất dài.</Text><Text Key="FB20B746">Chết vì Bị Quạ Giết</Text><Text Key="8DDF494E">Chết vì Bị Quạ Giết</Text><Text Key="ABA03179">Sim này đã chọn đối đầu với móng vuốt của Tập Thể Quạ và kết quả là sống ít hơn một chút.</Text><Text Key="DB7ACB03">Bóng Ma Tạm Thời</Text><Text Key="A9338159">Bóng Ma Tạm Thời</Text><Text Key="89BF4E9E">Sim tạm thời ở dạng ma!</Text><Text Key="44269063">Sim này đã khuất phục trước Cơn Sốt Gặm Nhấm Dữ Dội và lan truyền nỗi sợ hãi về bệnh dịch và bệnh tật ở thế giới bên kia.
&lt;font color='#FF0000'&gt;Trong Chế Độ Sống, Sim này sẽ mặc một bộ trang phục chuột ma khổng lồ vĩnh viễn!&lt;/font&gt;</Text><Text Key="AD9F0334">Gắt Gỏng</Text><Text Key="0AA6C3A4">Gắt Gỏng</Text><Text Key="8C3DC0FB">Những Sim này tăng kỹ năng Tinh Nghịch nhanh hơn bằng cách chơi khăm và làm phiền người khác bằng những bất ngờ của họ.</Text><Text Key="59D604ED">Ma</Text><Text Key="9A448CD3">Ma</Text><Text Key="F6F4AB7F">Người Mắc Bệnh Ăn Cắp Được Tăng Cường</Text><Text Key="22B643BB">(Từ Việc Hoàn Thành Nguyện Vọng Bàn Tay Dính Nhớt)</Text><Text Key="364B589D">Người Ngoài Hành Tinh</Text><Text Key="41842089">Người Cá</Text><Text Key="E7F4A25C">Ma Cà Rồng</Text><Text Key="C01F532D">Người Sói</Text><Text Key="1417B1DB">Phù Thủy</Text><Text Key="9C8CE258">Chết không phải là kết thúc! Khi Sim gặp phải cái chết bất ngờ (hoặc đúng lúc), một Sim có thể bắt đầu một chương mới bằng cách trở thành Ma.

Bằng cách chọn &lt;b&gt;Trở Thành Ma Có Thể Chơi Được&lt;/b&gt;, Sim sẽ ở lại trong Hộ Gia Đình và tiếp tục có thể chơi được với tư cách là một sự hiện diện Ma Quái.
Chọn &lt;b&gt;Trở Thành Ma Tự Do&lt;/b&gt; nếu bạn thích Sim này &lt;i&gt;tiếp tục sống&lt;/i&gt; với tư cách là Ma trong một Hộ Gia Đình chưa được chơi. Những Sim này sẽ không còn là Sim được chơi nhưng vẫn có thể được tìm thấy trên Thế Giới.</Text><Text Key="68F05AE8">Sau khi chọn một đặc điểm cái chết và biến Sim của bạn thành Ma, đã đến lúc tùy chỉnh! Sử dụng nút chuyển đổi Lớp Phủ Ma để xem trước Sim Ma của bạn mà không cần lớp phủ để tùy chỉnh chi tiết hơn. Bạn có thể bật lại lớp phủ bất kỳ lúc nào để xem Sim Ma của bạn ở chế độ xem mặc định!</Text><Text Key="5375BFC0">Trong Tạo Sim, giờ đây bạn có tùy chọn tạo một Ma! Bên cạnh biểu tượng đặc điểm Nguyện Vọng, bạn sẽ tìm thấy một phân tử mới cho phép bạn chọn từ nhiều loại cái chết khác nhau. Để đưa Sim của bạn trở lại trạng thái sống, chỉ cần chọn 'X' trên biểu tượng nguyên nhân gây ra cái chết. Xin lưu ý rằng Sim Trẻ Tập Đi và Trẻ Sơ Sinh không thể trở thành Ma và một số loại cái chết bị giới hạn ở các nhóm tuổi cụ thể.</Text><Text Key="26699F75">Sim Ma có thể được tùy chỉnh để mặc bất kỳ trang phục thông thường nào có sẵn cho Sim đang sống, ngoài những trang phục dành riêng cho Ma! Từ trang phục thường ngày đến trang trọng, bạn có quyền tự do mang đến cho Sim Ma của mình một vẻ ngoài độc đáo và được cá nhân hóa, phản ánh phong cách siêu phàm của họ.</Text><Text Key="2C09EDB4">Tạo một Ma</Text><Text Key="99215FD5">Chết không phải là kết thúc! Khi Sim gặp phải cái chết bất ngờ (hoặc đúng lúc), một Sim có thể bắt đầu một chương mới bằng cách trở thành Ma.

Bằng cách chọn &lt;b&gt;Trở Thành Ma Có Thể Chơi Được&lt;/b&gt;, Sim sẽ ở lại trong Hộ Gia Đình và tiếp tục có thể chơi được với tư cách là một sự hiện diện Ma Quái.
Chọn &lt;b&gt;Trở Thành Ma Tự Do&lt;/b&gt; nếu bạn thích Sim này &lt;i&gt;tiếp tục sống&lt;/i&gt; với tư cách là Ma trong một Hộ Gia Đình chưa được chơi. Những Sim này sẽ không còn là Sim được chơi nhưng vẫn có thể được tìm thấy trên Thế Giới.</Text><Text Key="10511FE6">Có một cái gì đó trong không khí ở đây lấp đầy bạn với sự phấn khích kỳ lạ và thu hút những Sim đang tìm kiếm một khoảng thời gian vui vẻ ghê rợn.</Text><Text Key="06A5E1F9">Người Tìm Kiếm Sợ Hãi</Text><Text Key="50017390">Khu đất này thêm một chút kinh dị thú vị vào sự tầm thường hàng ngày. Cho dù đó là TV bị quỷ ám, kho báu thế giới bên kia hay hóa đơn giảm - dù sống hay chết, đều có thứ gì đó ở đây cho mọi người!</Text><Text Key="630E7DBF">Trên Đất Thánh</Text><Text Key="B1430373">Trong một Sự Kiện, hãy lan tỏa niềm vui bằng cách cố gắng Phá Hoại một Đối Tượng hoặc Thực Vật, làm thối rữa thực phẩm bằng cách Phết Sốt Ngon Tuyệt hoặc chỉ đơn giản là trở nên Tồi Tệ với những người khác.</Text><Text Key="BF47CDC6">Tìm kiếm một sự kiện có thể trở nên hài hước hơn...theo cách riêng của {1.SimFirstName}.</Text><Text Key="277D4421">{1.SimFirstName} có thể chuẩn bị cho việc mở rộng gia đình bằng cách mua sắm!</Text><Text Key="7345FCAB">Đến lúc bơm máu rồi!</Text><Text Key="0B570052">Chơi game có thể rất an ủi...</Text><Text Key="304E30D1">Hỗn loạn. Không có thứ gọi là trò chơi tiệc tùng hay nếu không có sự hỗn loạn.</Text><Text Key="05EB5E25">Phải thực hiện cú nhảy này!</Text><Text Key="04D800DF">{1.SimFirstName} có Nhu Cầu về Tốc Độ kỹ thuật số.</Text><Text Key="0C5A5A12">Game mới! Thế giới mới với rồng!</Text><Text Key="6A6F4536">Thắng hay thua thì đó cũng sẽ là một GG.</Text><Text Key="C342A893">Đôi khi đọc về một điều gì đó sẽ giúp ích thay vì thực hiện nó.</Text><Text Key="9189AE4D">Tìm kiếm những trò chơi khăm mới trên Web để tăng kỹ năng Tinh Nghịch của {1.SimFirstName}.</Text><Text Key="CD1B843F">Đôi khi {1.SimFirstName} chỉ muốn một chút &lt;i&gt;thời gian cho bản thân&lt;/i&gt; để cảm thấy tốt hơn về {1.SimPronounReflexive}. Dù sao thì giao lưu có gì tuyệt vời chứ?</Text><Text Key="564920E7">Đến lúc cho thấy ai là người giỏi nhất!</Text><Text Key="273234E5">Các Hoạt Động Sự Kiện Cuộc Đời</Text><Text Key="9AC94881">Hiện Bài Học</Text><Text Key="5BC06D81">Bạn có quyền tự do tùy chỉnh Sim mới tái sinh của mình và có thể tạo Sim mới để tham gia hộ gia đình. Tuy nhiên, nếu có các thành viên hộ gia đình hiện tại, một số hạn chế tùy chỉnh có thể được áp dụng.</Text><Text Key="BB19A506">Con Đường Đến Sự Tái Sinh</Text><Text Key="F0C4C12C">Quan hệ tình cảm không khả dụng cho Sim trong quá trình Tái Sinh.</Text><Text Key="E8E5D05D">Ma chỉ có thể là một đứa trẻ hoặc lớn hơn.</Text><Text Key="15063E09">Phải có ít nhất một Sim đang sống khác trong hộ gia đình để kích hoạt Di Truyền.</Text><Text Key="C28CA441">Chơi Với Di Truyền Của Sim</Text><Text Key="512BB42E">Đặt Lại Sim Để Giống Với Kiếp Trước</Text><Text Key="8797AA08">Chọn Nguyên Nhân Cái Chết</Text><Text Key="0E7C79CD">Chọn Huyền Bí</Text><Text Key="DBB7B208">Chào bạn, rất vui được gặp bạn! Cứ thoải mái chỉ định giới tính của tôi, điều chỉnh ngoại hình của tôi và chọn quần áo cho tôi. Nhờ Câu Chuyện Sim của tôi, tôi đã có những nguyện vọng, đặc điểm và kỹ năng mà bạn có thể cập nhật. Đừng quên đặt tên cho tôi!</Text><Text Key="21CD139A">The Sims™ 4 Artist Studio Kit © 2024 Electronic Arts Inc.</Text><Text Key="21CD139B">The Sims™ 4 Storybook Nursery Kit © 2024 Electronic Arts Inc.</Text><Text Key="21CD1398">The Sims™ 4 Sweet Slumber Party Kit © 2024 Electronic Arts Inc.</Text><Text Key="21CD1399">The Sims™ 4 Cozy Kitsch Kit © 2024 Electronic Arts Inc.</Text><Text Key="21CD1396">The Sims™ 4 Comfy Gamer Kit © 2025 Electronic Arts Inc.</Text><Text Key="21CD1397">The Sims™ 4 Secret Sanctuary Kit © 2025 Electronic Arts Inc.</Text><Text Key="20CD122B">The Sims™ 4 Casanova Cave Kit © 2025 Electronic Arts Inc.</Text><Text Key="20CD122A">The Sims™ 4 Refined Living Room Kit © 2024 Electronic Arts Inc.</Text><Text Key="20CD1229">The Sims™ 4 Business Chic Kit © 2024 Electronic Arts Inc.</Text><Text Key="537FBE08">Lead XDev Object Artists - Cozy Kitsch</Text><Text Key="547FBFE3">Lead XDev Object Artists - Refined Living Room</Text><Text Key="85F2325E">Các Vấn Đề Kinh Doanh, Hợp Tác Nền Tảng Bên Thứ Nhất</Text><Text Key="569877C9">Phòng Dữ Liệu và Thông Tin Chi Tiết (DnA) của Studios</Text><Text Key="CB26A5C0">Đối Tác Xuất Sắc EAX</Text><Text Key="C85D3175">Xác Minh Chất Lượng EAX</Text><Text Key="E41DD975">“Wooflay”
Được viết, sản xuất và thu âm bởi Raney Shockne</Text><Text Key="BAD4E0C4">"Conceited"
Trình bày bởi Lola Young
Được viết bởi Conor Dickinson (PRS), Jared Solomon (ASCAP), Lola Young (PRS), William Brown (PRS)
Được xuất bản bởi Sony Music Publishing LLC, Day One Songs Limited và Solomon Gouda
Bản thu âm được cung cấp bởi Island Records Ltd. theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text><Text Key="BAD4E0C5">"Far Out"
Trình bày bởi Gretel
Được viết bởi Madeleine Haenlein (PRS), Alexander Crossan (PRS)
Được xuất bản bởi Concord Sounds (ASCAP) c/o Concord Music Group, Inc. BMG Platinum Songs US (BMI) obo BMG Rights Management (UK) Limited (PRS / MCPS)
Bản thu âm được cung cấp bởi Breadcrumb Records theo thỏa thuận với AWAL Recordings Ltd</Text><Text Key="BAD4E0C2">"Ghost"
Trình bày bởi Saint Mesa
Được viết bởi Daniel Jeremiah McCook, Michael William Freesh
Được xuất bản bởi BMG Platinum Songs US (BMI) obo Homeschool Bad Boys (BMI) và BMG Gold Songs (ASCAP) obo chính nó và Mastafader (ASCAP)
Tất cả các quyền được quản lý bởi BMG Rights Management (US) LLC
Bản thu âm được cung cấp bởi Saint Mesa Music</Text><Text Key="BAD4E0C3">"Halloweenie VI: Possess Me"
Trình bày bởi Ashnikko
Được viết bởi Ashton Nicole Casey, Micah Jasper, Oscar Scheller, Galen Tipton
Được xuất bản bởi WARNER CHAPPELL MUSIC LTD (PRS) Tất cả các quyền thay mặt cho WARNER CHAPPELL MUSIC LTD được quản lý bởi WC Music Corp., Micah Jasper Copyright Control, BMG Gold Songs (ASCAP) obo BMG Rights Management (UK) Limited (PRS / MCPS), Galen Tipton Copyright Control
Bản thu âm được cung cấp bởi Warner Music UK, Ltd.</Text><Text Key="BAD4E0C0">"Nack Nostalgia"
Trình bày bởi Royel Otis
Được viết bởi Otis Daniel Pavlovic (ASCAP), Leroy Francis Bressington (ASCAP), Chris Collins
Được xuất bản bởi Ourness Songs Pty Ltd (ASCAP) Quản lý bởi Kobalt Songs Music Publishing, Sony Music Publishing (Australia) Pty Limited
Bản thu âm được cung cấp bởi Believe/Ourness</Text><Text Key="BAD4E0C1">"Nothing Matters"
Trình bày bởi The Last Dinner Party
Được viết bởi Rhys Downing (ASCAP), Abigail Morris (ASCAP), Georgia Davies (ASCAP), Aurora Nischevci (ASCAP), Emily Roberts (ASCAP), Elizabeth Mayland (ASCAP)
Được xuất bản bởi Kobalt Music Services Ltd (KMS) (ASCAP)
Bản thu âm được cung cấp bởi Island Records Ltd./Island Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text><Text Key="BAD4E0CE">"Persuasion"
Trình bày bởi Wishy
Được viết bởi Kevin Paul Krauter (BMI)
Được xuất bản bởi Winspear Publishing
Bản thu âm được cung cấp bởi Winspear theo thỏa thuận với Local Rep. NYC</Text><Text Key="BAD4E0CF">“Zumbrie Gumbroe”
Được viết, sản xuất và thu âm bởi Charlton Pettus</Text><Text Key="F3AD7825">Lead Object Artist</Text><Text Key="2C316FF6">Trưởng Nhóm, Nghiên Cứu Vận Hành</Text><Text Key="CC64136C">Trưởng Nhóm Họa Sĩ Nhân Vật XDev</Text><Text Key="F241B889">Trưởng Nhóm Họa Sĩ Đối Tượng XDev</Text><Text Key="B0A18233">Maxis xin chân thành cảm ơn Alexandra Nistor "Create4sims," Monika Dugić "Simsphony," Sofia Sandvik "sofythesim," và Katharina Bruchmann "Kate Emerald" vì tài năng tuyệt vời của họ và vì đã giúp chúng tôi tạo ra những khu đất ma quái và ngoạn mục ở Ravenwood.</Text><Text Key="023C1CBC">"CAPS LOCK"
Trình bày bởi CHINCHILLA
Được viết bởi Daisy Matilda Bertenshaw, Morten ‘Mört’ Jepsen
Được xuất bản bởi Daisy Bertenshaw Chinchilla Music Ltd - Copyright Control (PRS), Morten ‘Mört’ Jepsen Copyright Control (KODA)
Bản thu âm được cung cấp bởi Republic Records Ltd./Island Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text><Text Key="1639EE9F">Họa Sĩ Đối Tượng</Text><Text Key="F615B650">Thông Tin Chi Tiết về Người Chơi &amp; Chất Lượng: Hỗ Trợ &amp; Hợp Tác Chất Lượng</Text><Text Key="C6CE32DD">Giám Đốc Phát Triển Dự Án</Text><Text Key="2BEFFE7C">The Sims™ 4 Life &amp; Death Expansion Pack © 2024 Electronic Arts Inc.</Text><Text Key="5D3CE0A6">Họa Sĩ Nhân Vật XDev</Text><Text Key="6CD5A521">Các Họa Sĩ Nhân Vật XDev</Text><Text Key="52FA803A">Các Họa Sĩ Đối Tượng XDev</Text><Text Key="3045D1C7">Bữa Tiệc Ngủ Ngon Ngọt Được Tạo Bởi</Text><Text Key="3045D1C6">Sến Sẩm Ấm Cúng Được Tạo Bởi</Text><Text Key="2D45CD09">Phòng Khách Tinh Tế Được Tạo Bởi</Text><Text Key="2D45CD0A">Sang Trọng Doanh Nhân Được Tạo Bởi</Text><Text Key="6108BDB7">Trưởng Nhóm Họa Sĩ Ý Tưởng - Phòng Thu Nghệ Sĩ</Text><Text Key="6108BDB6">Trưởng Nhóm Họa Sĩ Ý Tưởng - Phòng Trẻ Em Cổ Tích</Text><Text Key="6108BDBB">Trưởng Nhóm Họa Sĩ Ý Tưởng - Game Thủ Thoải Mái</Text><Text Key="6108BDBA">Trưởng Nhóm Họa Sĩ Ý Tưởng - Khu Bảo Tồn Bí Mật</Text><Text Key="6208BF26">Trưởng Nhóm Họa Sĩ Ý Tưởng - Hang Động Casanova</Text><Text Key="B1DE8886">Lead Outsource Object Modeler - Artist Studio</Text><Text Key="B1DE8887">Lead Outsource Object Modeler - Storybook Nursery</Text><Text Key="23DB2F0D">Lead XDev Character Artist - Sweet Slumber Party</Text><Text Key="24DB30FC">Lead XDev Character Artists - Business Chic</Text><Text Key="BEE7E502">Lead Producer - Artist Studio</Text><Text Key="BEE7E503">Lead Producer - Storybook Nursery</Text><Text Key="BEE7E500">Lead Producer - Sweet Slumber Party</Text><Text Key="BEE7E501">Lead Producer - Cozy Kitsch</Text><Text Key="BEE7E50E">Lead Producer - Comfy Gamer</Text><Text Key="BEE7E50F">Lead Producer - Secret Sanctuary</Text><Text Key="BDE7E393">Lead Producer - Casanova Cave</Text><Text Key="BDE7E392">Lead Producer - Refined Living Room</Text><Text Key="BDE7E391">Lead Producer - Business Chic</Text><Text Key="0D944720">Maxis xin chân thành cảm ơn SIXAMCC vì đã hợp tác với chúng tôi trong Storybook Nursery.</Text><Text Key="0D94472D">Maxis xin chân thành cảm ơn lilsimsie vì đã hợp tác với chúng tôi trong Comfy Gamer.</Text><Text Key="0891935B">Họa Sĩ Kỹ Thuật</Text><Text Key="FCACB061">Tính năng Chỉnh sửa thế giới bị tắt trong quá trình Tái Sinh</Text><Text Key="2944CEBA">Không thể thoát ra menu chính trong quá trình Tái Sinh.</Text><Text Key="D8E7E4AB">Không thể thoát khỏi trò chơi trong quá trình Tái Sinh. Tiến trình sẽ không được lưu.</Text><Text Key="9D5EDA7B">Không thể lưu trong quá trình Tái Sinh</Text><Text Key="55D914BA">Tái Sinh {0.SimFirstName} {0.SimLastName} Thành...</Text><Text Key="CE6DA0D4">Xem Ngay</Text><Text Key="610DF7E5">Mua ngay để nhận nội dung thưởng!</Text><Text Key="A0A3C468">Đã Sở Hữu</Text><Text Key="909A9B2B">Các Gói Mở Rộng Đã Sở Hữu</Text><Text Key="FEFC0550">Các Gói Game Đã Sở Hữu</Text><Text Key="3AA3782F">Các Bộ Đồ Nghề Đã Sở Hữu</Text><Text Key="AFB5C290">Các Gói Đồ Đạc Đã Sở Hữu</Text><Text Key="36E84CA7">SỰ KIỆN</Text><Text Key="BB414CE0">TRANG CHỦ</Text><Text Key="B63E5045">CỬA HÀNG</Text><Text Key="4F6AB02E">Câu hỏi {0.Number} trên {1.Number}</Text><Text Key="3E81E4E2">Giải phóng
trí tưởng tượng của bạn!</Text><Text Key="3362D6D0">Chào mừng bạn đến với The Sims 4!</Text><Text Key="072A588F">Không khả dụng trong quá trình Tái Sinh</Text><Text Key="DB531AAF">Bạn phải là ma để mở khóa phần còn lại của Hành Trình Linh Hồn.</Text><Text Key="460EBC69">Thêm Sự Kiện Tang Lễ</Text><Text Key="B5026B06">Sự Kiện Tang Lễ</Text><Text Key="5A40D320">Sự Kiện Tang Lễ:</Text><Text Key="65A3288C">&lt;font color="#8080FF"&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text><Text Key="CD25E216">Khả Năng Thành Thạo Ma</Text><Text Key="3B06C4E7">Khám phá bảng Khả Năng Thành Thạo Ma để theo dõi tiến trình, thể lực và truy cập bảng đặc quyền. Khả Năng Thành Thạo Ma được phân loại thành Ác, Trung Lập và Thiện, định hình loại ma mà một Sim có thể trở thành. Di chuột qua từng khả năng trong bảng đặc quyền để tìm hiểu thêm.

Ma sử dụng thể lực khi thực hiện các khả năng. Khi thể lực cạn kiệt, ma sẽ xuất hiện mờ hơn, có thể được theo dõi bằng đồng hồ đo thể lực.

Để đặt lại các khả năng đã mở khóa, hãy ghé thăm Giếng Khao Khát và Hối Tiếc ở khu phố Crow's Crossing của Ravenwood bất cứ lúc nào.</Text><Text Key="A6A5FCDA">Tổng số ngày sống và ở Thế Giới Bên Kia: {0.Number}</Text><Text Key="26562CD3">&lt;b&gt;Phần Thưởng&lt;/b&gt;
Phần thưởng sẽ được trao khi hoàn thành Nhiệm Vụ.</Text><Text Key="D2C5B90E">Mở '{0.String}'</Text><Text Key="FACA898D">Đã Kết Thúc</Text><Text Key="78B427EC">Kết Thúc Sau:</Text><Text Key="80DCED2D">{0.Number}n {1.Number}g</Text><Text Key="33E2F689">{0.Number}g {1.Number}p</Text><Text Key="55D563A3">Sắp Kết Thúc</Text><Text Key="4C75A49D">{0.GhostPowersPoints}</Text><Text Key="07A4B7F0">Tiếp Tục Trò Chơi</Text><Text Key="81F0543C">Tái Sinh</Text><Text Key="05550EEE">Tái Sinh vào hộ gia đình này để tham gia gia đình này.</Text><Text Key="F2AEC572">Bạn có muốn Tái Sinh vào gia đình {0.String} không?</Text><Text Key="821158EC">Tái Sinh vào hộ gia đình này để tham gia gia đình này.</Text><Text Key="92E4D7BE">Xử Lý Hành Trang Cái Chết Tự Động:</Text><Text Key="61B2DEBB">Nếu được bật, Hành Trang của một Sim đã chơi trước đó sẽ vẫn ở lại với Ma khi chết. Nếu bị tắt, một hộp thoại sẽ hiển thị vào Thời Điểm Chết của Sim với các tùy chọn khác nhau có sẵn cho Hành Trang của họ.</Text><Text Key="AF61A3A5">Bật Tạo Vật Gia Truyền:</Text><Text Key="CE0DF88A">Khi bị tắt, tương tác &lt;b&gt;Tạo Vật Gia Truyền&lt;/b&gt; sẽ bị ẩn khỏi các đối tượng đủ điều kiện làm vật gia truyền.</Text><Text Key="3F484C9E">&lt;font color='#B755E1'&gt;(Phần thưởng Sự kiện Vang Bóng Một Thời)&lt;/font&gt;</Text><Text Key="EB47C321">Xem</Text></STBLKeyStringList>