<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="99AEEDBB">{0.SimFirstName} đã mở khóa Máy Hút Khói Eco-Matic để chế tạo trên Máy Chế Tạo!</Text><Text Key="2CB66337">{0.SimFirstName} đã mở khóa Thảm Hoa Lá để chế tạo trên Máy Chế Tạo!</Text><Text Key="53FE7524">{0.SimFirstName} đã mở khóa Máy Trồng Thủy Canh để chế tạo trên Máy Chế Tạo!</Text><Text Key="C76E450E">(Từ Nước Sủi Bọt Đáng Nghi)</Text><Text Key="C9F96FB5">(Từ Việc Ăn Chay)</Text><Text Key="C3BE1F4D">(Từ Việc Kiêu Ngạo)</Text><Text Key="42880806">(Từ Việc Lười Biếng hoặc Ở Dơ)</Text><Text Key="EF8F1038">(Từ Việc Sáng Tạo)</Text><Text Key="52D6928B">(Từ Việc Tử Tế)</Text><Text Key="8CCF616E">(Từ Việc Sành Ăn)</Text><Text Key="1E13F786">(Từ Việc Hoang Tưởng)</Text><Text Key="02A4D411">(Từ Việc Độc Ác)</Text><Text Key="3AF02F78">(Từ Việc Tự Cao)</Text><Text Key="29CCB4EE">(Từ Máy Tạo Nước)</Text><Text Key="3F2C144A">(Từ Việc Uống Nước Ép Bọ Cánh Cứng)</Text><Text Key="46A80104">(Từ WooHoo Trong Thùng Rác)</Text><Text Key="E702C068">(Từ Việc Lục Lọi Thùng Rác)</Text><Text Key="37A7B731">(Từ Việc Lục Lọi Thùng Rác)</Text><Text Key="BC651A99">(Từ Thất Bại Chế Tạo)</Text><Text Key="FB3C2DC8">Mất Điểm Ảnh Hưởng - Nhỏ</Text><Text Key="99A1E872">Mất Điểm Ảnh Hưởng - Vừa</Text><Text Key="EACE07ED">Chất lượng của Bản Thiết Kế đã được cải thiện. Cơ hội thành công của bạn khi nộp bản thiết kế để phê duyệt đã tăng lên!</Text><Text Key="15EDFB93">Chất lượng của Bản Thiết Kế vẫn giữ nguyên. Dù sao thì bạn cũng không biết được, có thể sếp ở Lean Green Design Co-Op sẽ thích nó.</Text><Text Key="1CBF0AD0">Lean Green Design Co-Op thích bản thiết kế này! Năng suất công việc và Simoleon nhận được. Xin chúc mừng!</Text><Text Key="A2F22544">Hmmm. Bản Thiết Kế bạn nộp cho Innovative Solutions Corp. không phải là tác phẩm tốt nhất và họ không mấy ấn tượng. Bản thiết kế chất lượng tốt hơn có nhiều cơ hội thành công hơn trong lĩnh vực cạnh tranh này.</Text><Text Key="462CD14B">Tuyệt vời! Bản Thiết Kế bạn nộp cho Innovative Solutions Corp. khá ấn tượng, và họ cũng nghĩ như vậy! Sếp của bạn đồng ý và đã cho bạn một bài đánh giá và tiền thưởng tuyệt vời.</Text><Text Key="50CD174C">Lean Green Design Co-Op rất thích bản thiết kế này! Năng suất công việc và Simoleon nhận được, và một Eco-Invention đã được mở khóa để sáng tạo trên Máy Chế Tạo.</Text><Text Key="9A5B2B3E">{1.SimFirstName} không mấy ấn tượng với kỹ thuật phỏng vấn và câu hỏi của {0.SimFirstName}. {0.SimFirstName} được nói thẳng rằng việc họ ủng hộ N.A.P. nào không phải là việc của họ.</Text><Text Key="603E5924">{1.SimFirstName} không mấy ấn tượng với kỹ thuật phỏng vấn và câu hỏi của {0.SimFirstName}. {0.SimFirstName} được nói thẳng rằng đó không phải là việc của họ.</Text><Text Key="691966C9">(Từ Việc Tập Hợp Cử Tri)</Text><Text Key="84C40631">(Từ Cộng Đồng Uống Nước Ép)</Text><Text Key="7BC7325C">Hư quá, hư quá, hư quá. Bọn ta bắt gặp ngươi đang WooHoo! Ngươi không biết bọn ta thấy &lt;i&gt;mọi thứ&lt;/i&gt; sao?</Text><Text Key="36F37814">{0.SimFirstName} đã bị phạt theo Kế hoạch Hành động Bảo tồn Năng lượng.

Tuần này đã tiêu thụ quá nhiều Năng lượng.

Hộ gia đình này sẽ bị phạt hàng ngày cho đến khi việc sử dụng Năng lượng được kiểm soát.</Text><Text Key="068E5D16">{0.SimFirstName} đã bị phạt theo Kế hoạch Hành động Bảo tồn Nước.

Tuần này đã tiêu thụ quá nhiều Nước.

Hộ gia đình này sẽ bị phạt hàng ngày cho đến khi việc sử dụng Nước được kiểm soát.</Text><Text Key="F63D465D">Nhận Điểm Ảnh Hưởng - Vừa</Text><Text Key="82626B7B">Nhận Điểm Ảnh Hưởng - Nhỏ</Text><Text Key="C2A0C04F">{1.SimFirstName} nhận được quà sinh nhật từ {0.SimFirstName}! Chúc mừng sinh nhật! {M1.he}{F1.she} đã nhận được gì?

{2.String}</Text><Text Key="6504FC8F">{0.SimFirstName} đã làm một món quà chế tạo đặc biệt dành riêng cho {1.SimFirstName}! Thật là một người {M0.guy}{F0.girl}! Đây là những gì {1.SimFirstName} nhận được:

{2.String}</Text><Text Key="75A9231E">{1.SimFirstName} vừa nhận được một món quà hàng xóm đặc biệt từ {0.SimFirstName}:

{2.String}</Text><Text Key="6ECCB15A">Kế hoạch Hành động Khu dân cư Xanh</Text><Text Key="305AB7C0">Kế hoạch Hành động Khu dân cư Sinh lời</Text><Text Key="832153C7">Cảm ơn vì thông tin!</Text><Text Key="3FDED0B6">Ôi trời, có vẻ như tớ đã lỡ gặp cậu rồi! Bây giờ ai sẽ là đối tác &lt;B&gt;Kế hoạch Hành động Khu dân cư&lt;/B&gt; tội phạm của tớ đây? Đừng làm tớ thất vọng nhé, Nhà vô địch. Vẫn còn một số sáng kiến hàng đầu để chúng ta những người kiếm tiền bỏ phiếu đó:

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Phát triển Hiện đại&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hỗ trợ Kỹ thuật&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Quảng bá Nghệ thuật Sáng tạo&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;

Tớ đã tặng cậu một vài &lt;i&gt;Điểm Ảnh hưởng&lt;/i&gt; từ kho dự trữ cá nhân của tớ để giúp cậu bắt đầu. Cậu có thể bỏ phiếu tại &lt;b&gt;Bảng Bầu Cử&lt;/b&gt; công cộng hoặc thậm chí tại &lt;b&gt;Hộp Thư&lt;/b&gt; của riêng cậu.

Việc bỏ phiếu kết thúc vào {2.DayOfWeekLong} lúc {2.TimeShort}!

Hãy kiểm tra Bảng Simology (Y) để biết thêm thông tin!</Text><Text Key="8902D9BB">Ôi chà, tớ đoán là cậu không có ở nhà. Tớ chỉ muốn cho cậu biết rằng cậu có thể bỏ phiếu cho &lt;B&gt;Kế hoạch Hành động Khu dân cư&lt;/B&gt;! Nếu cậu muốn giúp khu dân cư của chúng ta có một Dấu chân Sinh thái tốt hơn, có rất nhiều lựa chọn tuyệt vời mà cậu có thể giúp tớ ủng hộ:

&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Sáng kiến Xanh&lt;/font&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thiết bị Thân thiện với Môi trường&lt;/font&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sản xuất Năng lượng Sạch&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;

Việc bỏ phiếu rất dễ dàng! Tớ đã tặng cậu một vài &lt;i&gt;Điểm Ảnh hưởng&lt;/i&gt; để giúp cậu bắt đầu. Cậu có thể Bỏ phiếu tại &lt;b&gt;Bảng Bầu Cử&lt;/b&gt; công cộng hoặc thậm chí tại &lt;b&gt;Hộp Thư&lt;/b&gt; của riêng cậu.

Việc bỏ phiếu kết thúc vào {2.DayOfWeekLong} lúc {2.TimeShort}!

Hãy kiểm tra Bảng Simology (Y) để biết thêm thông tin.</Text><Text Key="6E216D8C">Cậu biết đấy, bây giờ tớ đã hoàn thành khá nhiều việc tớ muốn làm ở đây, cậu có phiền nếu tớ ở lại một chút không? Một ngày của cậu thế nào?</Text><Text Key="3EC6B04C">Ê Ê Ê, NHÀ VÔ ĐỊCH! Tớ là hàng xóm mới của cậu, {0.SimFirstName}. Vậy... cậu thích tiền đúng không? Nói chuyện chút đi. Tớ sẽ cho cậu biết một bí mật nhỏ về cách mọi thứ vận hành ở đây...</Text><Text Key="C8EB84C9">Chào hàng xóm! Cậu có muốn biết làm thế nào cậu có thể tạo ra sự khác biệt không? Nếu cậu có một phút, tớ rất muốn trò chuyện với cậu về cách lá phiếu của cậu có thể giúp khu dân cư này xanh hơn.</Text><Text Key="A6E18FF8">Lối sống của cậu đang hủy hoại môi trường! Cậu không quan tâm chút nào sao? Vì cậu từ chối nghe lời khuyên của tớ, cậu không cho tớ lựa chọn nào khác ngoài việc tự mình giải quyết. Cây cối đã lên tiếng...</Text><Text Key="D9D99E57">Chào! Tớ có một món quà đặc biệt cho cậu vì cậu là một người hàng xóm tốt bụng và tớ đánh giá cao sự tử tế và tình bạn của cậu! Muốn xem nó là gì không?</Text><Text Key="886EE9E8">Chào! Chuyện gì đã xảy ra với số tiền cậu đã hứa với tớ? Chuyện gì vậy?</Text><Text Key="A43FC213">Chào bạn! Có rảnh giúp tớ một tay với mấy thứ tái chế này không? Tớ nghe nói cậu có Máy Tái Chế và nếu cậu cho tớ dùng nó, tớ sẽ cho cậu tất cả các mảnh vụn tớ nhận được từ nó miễn phí. Nghe thế nào?</Text><Text Key="666DC5B1">Cuối tuần trước tớ đã chế tạo một thứ gì đó hay ho cho cậu vì tớ nghĩ cậu khá là крутые. Tớ có thể vào và cho cậu xem nó được không?</Text><Text Key="7F5FB114">Chào bạn, người hàng xóm! Tớ có nghe thấy tiếng xèo xèo của thứ gì đó bị hỏng ở trong đó không? Ôi trời! Cậu có muốn giúp đỡ không? Tớ là một Sim khá khéo tay đó.</Text><Text Key="319DF974">Tớ nghe nói hôm nay là sinh nhật của ai đó. Tớ mang một món quà крутые! Yoohoo, tớ vào được không?</Text><Text Key="0D4C731C">Ồ, wow. Cậu có một đống lộn xộn ở đây đấy, cậu có phải là một người thích tích trữ đồ bẩn thỉu không? Muốn tớ giúp dọn dẹp tất cả đống rác đó không?</Text><Text Key="F5486875">Cái gì?! Tớ không nhớ chuyện đó. Thôi được rồi... đây là vài nghìn Simoleon cho những rắc rối tớ đã gây ra. Tớ sẽ không gọi nữa.</Text><Text Key="F3C95905">Cảm ơn {0.SimFirstName}! Tớ luôn có thể tin tưởng vào cậu!</Text><Text Key="F1B5B2DB">Ồ, nhưng nếu không thì làm sao ước mơ của tớ thành hiện thực được? Dù sao thì cũng cảm ơn cậu. Tớ đoán vậy.</Text><Text Key="573A2A94">(Từ Việc Nói Với Ai Đó Rằng Bạn Không Bỏ Phiếu)</Text><Text Key="EF397E75">Cậu &lt;b&gt;CÁI GÌ!?&lt;/b&gt; Cậu không nhận ra Kế hoạch Hành động Khu dân cư quan trọng như thế nào đối với cộng đồng sao?!

Chà, nếu cậu đổi ý, cậu có thể nộp phiếu bầu của mình trước {2.DayOfWeekLong} lúc {2.TimeShort} tại Hộp thư hoặc tại Bảng Bầu Cử công cộng.</Text><Text Key="04DF321C">Cho tớ xem Bảng Bầu Cử Khu Dân Cư của chúng ta</Text><Text Key="85EA36B1">Cái gì?! Tại sao cậu lại làm như vậy!? Cậu không đọc kỹ dòng chữ nhỏ của &lt;B&gt;"{3.String}"&lt;/B&gt;!? Đó không phải là một ý kiến hay. Mặt khác, kế hoạch của chúng ta sẽ rất tốt cho khu dân cư này.

Trong mọi trường hợp, đừng quên nộp phiếu bầu của cậu trước {2.DayOfWeekLong} lúc {2.TimeShort} tại &lt;b&gt;Hộp thư&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;Bảng Bầu Cử&lt;/b&gt; công cộng.</Text><Text Key="E85D35F9">Rất tốt. N.A.P. của chúng ta sẽ được thông qua nếu chúng ta nhận được nhiều phiếu hơn. Cảm ơn sự ủng hộ của cậu. Cùng nhau, chúng ta có thể đảm bảo rằng có một tương lai tươi sáng cho khu dân cư của chúng ta!

Đừng quên nộp phiếu bầu của cậu trước {2.DayOfWeekLong} lúc {2.TimeShort} tại Hộp thư hoặc tại Bảng Bầu Cử công cộng.</Text><Text Key="5BA0B4E3">Cậu nghĩ vậy sao? Tớ không chắc... nhưng cậu nói đúng. Tớ đoán là nó không được viết trên các vì sao.</Text><Text Key="D903E1BA">Cậu nói đúng, &lt;b&gt;tất nhiên&lt;/b&gt; tớ nên đồng ý! Tớ đang nghĩ gì vậy!? OMG tớ không thể tin được chuyện này đang xảy ra.</Text><Text Key="6D0749EF">Tớ &lt;i&gt;muốn&lt;/i&gt; gì ư? Tớ không biết tớ muốn gì! Tớ muốn cậu quyết định cho tớ. Rõ ràng là tớ không thể trông cậy vào cậu cho những quyết định lớn lao và có tác động đến cuộc đời mà thực sự không liên quan đến cậu. Cảm ơn vì đã chẳng giúp được gì, {0.SimName}.</Text><Text Key="58D43D23">Ồ, đúng rồi. Đúng là vậy. Tớ nghĩ bây giờ tớ đã hiểu cuộc đời mình.</Text><Text Key="1357A44D">Ồ, tớ chưa bao giờ nghĩ về điều đó. Ước mơ thật kỳ lạ.</Text><Text Key="E72AC2D5">Hmm... một nhận xét thú vị. Cậu là một loại chuyên gia về giấc mơ à?</Text><Text Key="F8368498">Ồ... đó là một điểm hay. Chắc hẳn tớ đã thấy nó trên TV. Thôi kệ đi!</Text><Text Key="5B3798C1">Ồ, điều đó khiến tớ cảm thấy tốt hơn về chuyện đó. Cậu là một người bạn tốt. Cảm ơn!</Text><Text Key="72807A22">Cái gì?! Thật thô lỗ. Tớ đi ngủ tiếp đây. Làm ơn đừng xuất hiện trong giấc mơ của tớ nữa, được không?</Text><Text Key="00FF8A94">Không, tớ đoán là tớ không. Cảm ơn vì đã cho tớ một sự kiểm tra thực tế.</Text><Text Key="679FE7C0">Được rồi... ừm... tớ nghĩ... có! Chúng ta sẽ làm điều đó! Cảm ơn vì lời khuyên. Chúng ta sắp có em bé!</Text><Text Key="4DE8F159">Cái gì? Cậu không nghĩ tớ sẽ là một bậc cha mẹ tốt?! Tớ sẽ là một bậc cha mẹ tuyệt vời!! Chúng ta sẽ đi Thử Có Em Bé &lt;i&gt;ngay bây giờ&lt;/i&gt;. Cho cậu thấy, ha!</Text><Text Key="62BE4163">Được rồi, dù sao thì cũng cảm ơn cậu, tớ đoán vậy.</Text><Text Key="B7D0F201">À... ừ, tớ đoán là đúng. Tớ &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt; làm cho thế giới tươi sáng hơn bằng nụ cười của tớ! Bây giờ tớ cảm thấy tốt hơn rất nhiều. Cảm ơn, {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="B826BE4A">Hmm... tớ đoán là cậu không trả lời. Có phải điều đó có nghĩa là cậu không muốn đi chơi với tớ không?</Text><Text Key="C005BD7E">Ồ. Chắc chắn rồi. Không sao cả. Hãy cứ coi như chuyện này chưa từng xảy ra, được không?</Text><Text Key="60B86CF9">Wow, thật sao? Thật tuyệt vời! Ồ, tớ rất vui vì tớ đã có đủ can đảm để hỏi. Cho tớ biết khi nào cậu rảnh và chúng ta sẽ đi chơi.</Text><Text Key="400FDE9B">(Từ Việc Đồng Ý Với Hàng Xóm Về Việc Tái Chế)</Text><Text Key="CBBCD01C">Đúng là tinh thần đó! Tất cả chỉ cần một cái gì đó đơn giản thôi. Một chai nhựa ở đây, một cốc giấy ở đó. Chúng ta có thể làm được!</Text><Text Key="2403A334">Tớ biết thật khó để tìm ra phải làm gì, nhưng ít nhất chúng ta có thể thử, phải không? Ít nhất chúng ta phải thử. Tớ khuyến khích cậu mua một &lt;b&gt;Máy Tái Chế&lt;/b&gt; cho ngôi nhà của cậu.</Text><Text Key="B92C15E1">Cậu là một người kinh khủng. Tớ hy vọng cây cối sẽ sống dậy và tấn công cậu.</Text><Text Key="02FA7C67">Ha ha! Hay đấy. Cảm ơn vì đã làm tớ cười.</Text><Text Key="9CD45268">Không có gì buồn cười cả. Chuyện này nghiêm trọng đấy.</Text><Text Key="71D1FB39">Bình tĩnh? &lt;b&gt;BÌNH TĨNH?&lt;/b&gt; Cậu nghĩ tớ là ai? Tớ sẽ bình tĩnh khi tớ sẵn sàng bình tĩnh!!</Text><Text Key="7C982048">Tớ cảm thấy tốt hơn một chút. Ít nhất cũng có một Sim trên thế giới thực sự hiểu tớ.</Text><Text Key="576EF956">Cậu và tớ cùng quan điểm. Toàn bộ ý tưởng này thật điên rồ. Hoan hô.</Text><Text Key="9BA4F41E">Có vẻ như cậu chưa xem bài viết trên Simspedia. Tớ không hiểu cậu.</Text><Text Key="2F5D02A0">Chính xác! Tớ đã thấy nó trên Simspedia, nó đã nói như vậy.</Text><Text Key="1A339306">Không, sai rồi! Tớ thậm chí còn không biết cậu là ai nữa.</Text><Text Key="C54AE6CF">Rất tốt. Tuy nhiên, bây giờ cậu đã chấp nhận, tớ phải thông báo cho cậu rằng cậu sẽ chỉ nhận được số tiền này nếu cậu kết hôn trong vòng 7 ngày. Đó là các điều khoản! Chúc may mắn và chúc mừng cho chương tiếp theo trong cuộc đời cậu.</Text><Text Key="79A3EB78">(Từ Việc Cố Gắng Nhận Tiền Thừa Kế)</Text><Text Key="6EFF0D8D">Cậu đã đáp ứng các điều kiện để nhận tiền thừa kế. Cậu sẽ sớm nhận được tiền gửi. Xin chúc mừng!</Text><Text Key="8F148C45">Tùy cậu thôi. Tạm biệt những đồng Simoleon của cậu.</Text><Text Key="2BFA7F04">Ồ... rất thông minh. Chà, có một số điều kiện. Nhưng một trong những điều kiện là sẽ không có điều kiện nào nếu cậu hỏi liệu có bất kỳ điều kiện nào không. Vậy... không có điều kiện nào... đợi đã... đúng không?</Text><Text Key="14216AC2">Chà, tiếc thật. Chúng tôi sẽ tắt điện của cậu ngay bây giờ. Hy vọng cậu đã tích trữ đủ sách và nến. Chúc một ngày tốt lành.</Text><Text Key="091D7885">(Từ Công Ty Điện Lực Landgrab Tắt Điện)</Text><Text Key="CCBBD748">Rất tốt. Đây chỉ là một bài kiểm tra để đảm bảo cậu đã sẵn sàng. Hãy tận hưởng chiết khấu cho hóa đơn tiếp theo của cậu.</Text><Text Key="BFA19FAF">*Thở dài* Tớ hiểu rồi. Bây giờ cậu là một {M0.man}{F0.lady} trẻ tuổi bận rộn và thành công. Tớ đoán {M0.boy}{F0.girl} của tớ lớn lên giống hệt tớ. Dù sao thì tớ cũng nhớ cậu. Tớ sẽ luôn ở đây nếu cậu cần tớ, được không?</Text><Text Key="F7E741E0">(Từ Việc Không Thăm Bố Mẹ)</Text><Text Key="593A6D81">Chà... chắc chắn rồi, nếu cậu không có gì khác xảy ra, tớ sẽ ghé qua! Tớ sẽ gặp cậu sau.</Text><Text Key="A9F50697">Chào! Cậu thực sự đã đến thăm chúng ta như cậu đã nói! Ồ, cậu thật là một đứa trẻ ngoan. Chúng ta yêu cậu.</Text><Text Key="FD4D9BAF">Được rồi! Tớ hy vọng chúng ta sẽ gặp lại cậu!</Text><Text Key="A2215E6C">Ê chờ đã... cậu không muốn... *tách*</Text><Text Key="320FCAAF">(Từ Việc Bị Gọi Điện Thoại Trêu Chọc)</Text><Text Key="F6BEB711">Ha ha, cậu vừa bị TRÊU CHỌC!</Text><Text Key="E312B33C">(Từ Việc Xem Một Meme Simstagram Kỳ Lạ)</Text><Text Key="5C600760">(Sự im lặng khó xử)</Text><Text Key="FFDA6A87">HAAAAA tớ biết cậu sẽ thích nó mà!</Text><Text Key="841B7D74">Ừ... &lt;i&gt;ừ&lt;/i&gt;... thấy chưa? Nó buồn cười, phải không? Không ai trong số bạn bè của tớ nghĩ vậy, nhưng tớ đoán là sự крутые phải di truyền trong gia đình.</Text><Text Key="3883C21A">Tất nhiên rồi! Nó sẽ được gửi ngay lập tức vào tài khoản của cậu. Cậu thực sự đã giúp tớ rất nhiều.</Text><Text Key="2CD69462">Thật ngọt ngào. Cậu &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt; là một người bạn tốt. Dù sao thì tớ cũng sẽ cho cậu một cái gì đó. Tớ sẽ không chấp nhận câu trả lời không đâu! Cậu xứng đáng với nó.</Text><Text Key="8B022969">Nhưng trò lừa đảo bán hàng qua điện thoại của chúng ta đã... *tách*</Text><Text Key="C5305A10">(Từ Việc Cho Một Simoleon)</Text><Text Key="789B84A0">Cảm ơn vì sự đóng góp của cậu. Cậu đã cảm thấy hạnh phúc hơn chưa?</Text><Text Key="02D422E5">Chà... vậy thì chúng ta hãy bắt đầu thôi! Tớ sẽ đợi ở địa điểm bí mật.</Text><Text Key="220D1D48">Ừm... không. Nó chỉ kết thúc khi chỉ còn lại một Sim đứng vững. Nếu nó chỉ kéo dài hai tuần thì sẽ không đủ hoành tráng.</Text><Text Key="931D6402">Được rồi, tốt thôi. Nhưng đừng ngạc nhiên khi cậu thấy mình bị mắc kẹt trong một căn phòng không có cửa hoặc một hồ bơi được bao quanh bởi những bức tường. Tạm biệt!</Text><Text Key="8C0AEFF4">Đến gặp tớ ngay bây giờ. Thật không may, không ai có thể giải thích chính xác Mô Phỏng là gì. Cậu sẽ phải tự mình nhìn thấy nó.</Text><Text Key="CF947AEB">Ồ... xin lỗi... nhầm số...</Text><Text Key="5BBFDE36">Ồ được rồi... nghe này... tớ cần một nơi để cất giấu số tiền này... cầm lấy nó đi. Đừng nói với ai.</Text><Text Key="88FC093B">Dấu Chân Sinh Thái của khu dân cư của cậu là Xanh! Tìm hiểu thêm trong bài học về Dấu Chân Sinh Thái.</Text><Text Key="95C1ACF1">Dấu Chân Sinh Thái của khu dân cư của cậu là Công Nghiệp! Tìm hiểu thêm trong bài học về Dấu Chân Sinh Thái.</Text><Text Key="056F255D">Dấu Chân Sinh Thái của khu dân cư của cậu là Trung Tính! Tìm hiểu thêm trong bài học về Dấu Chân Sinh Thái.</Text><Text Key="52E57A58">Cho tớ sao? Cảm ơn cậu, {0.SimFirstName}! Này, có lẽ cậu có thể sử dụng cái này...
 {2.String}</Text><Text Key="7B776EEC">{0.SimFirstName} đã không nhận được bất kỳ nguồn cảm hứng nào từ việc trò chuyện với {1.SimFirstName} về chế tạo.</Text><Text Key="49D783D8">{0.SimFirstName}, cậu có vẻ thực sự thích tự làm đồ... có lẽ cậu có thể thử làm một chiếc диван vào một lúc nào đó?

• {0.SimFirstName} đã mở khóa công thức диван Chế Tạo!</Text><Text Key="D5806B4C">Cậu biết đấy, tớ mệt mỏi vì &lt;i&gt;không&lt;/i&gt; ngồi xung quanh, {0.SimFirstName}. Sẽ thật tuyệt vời nếu cậu nghĩ ra cách làm một chiếc диван!

• {0.SimFirstName} đã mở khóa công thức диван Chế Tạo!</Text><Text Key="349B1511">Thật gọn gàng, {0.SimFirstName}! Có lẽ cậu nên làm một cái gì đó có chức năng, như một cái bàn làm việc?

• {0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bàn Làm Việc Chế Tạo!</Text><Text Key="5B64FFE9">Chúng ta luôn nói về những gì chúng ta làm, {0.SimFirstName}, nhưng không bao giờ nói về nơi chúng ta làm việc! Có lẽ cậu nên thiết kế một cái bàn làm việc!

• {0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bàn Làm Việc Chế Tạo!</Text><Text Key="0229DB99">{0.SimFirstName}, cậu khá am hiểu về việc chế tạo... cậu có thể làm gì đó với Phụ Tùng Nâng Cấp Điện Tử không?

• {0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Phụ Tùng Nâng Cấp Điện Tử Chế Tạo!</Text><Text Key="4D86C6B7">{0.SimFirstName}, chúng ta không chỉ có thể làm mọi thứ... chúng ta còn có thể &lt;i&gt;nâng cấp&lt;/i&gt; chúng! Cậu có biết Máy Chế Tạo của cậu có thể in điện tử không?

• {0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Phụ Tùng Nâng Cấp Điện Tử Chế Tạo!</Text><Text Key="64B42EA2">Có thực sự là người sáng tạo nếu chúng ta không bao giờ cắt vào vách thạch cao không? Tớ cá là cậu có thể thiết kế và gắn một chiếc đèn tường tuyệt vời!

• {0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Đèn Tường Chế Tạo!</Text><Text Key="43306D1A">Không gian sáng tạo của cậu có bị mờ không? Cậu phải có thể nhìn thấy nếu cậu định làm mọi thứ... vì vậy hãy đi làm một chiếc đèn!

• {0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Đèn Tường Chế Tạo!</Text><Text Key="B5555C4D">{0.SimFirstName} đã thu thập được một số mẹo chế tạo từ {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="C6ED7E84">(Từ Việc Mua Một Vật Phẩm Mới)</Text><Text Key="2E1B0EB7">(Từ Việc Mua Một Vật Thể Mới Đắt Tiền)</Text><Text Key="9B2AFF6C">(Từ Việc Đi Làm)</Text><Text Key="3B90E49B">(Từ Việc Nghỉ Việc)</Text><Text Key="9A67064D">(Từ Việc Ăn Đồ Ăn Bị Hỏng hoặc Có Nguồn Gốc Đáng Ngờ)</Text><Text Key="FC9AFB2E">(Từ Việc Tìm Thấy Một Vật Thể Hay Ho Trong Thùng Rác)</Text><Text Key="745E9076">(Từ Việc Tiết Kiệm Simoleon Khi Nấu Ăn)</Text><Text Key="D421AE1A">(Từ Việc Ăn Một Bữa Ăn Từ Thùng Rác)</Text><Text Key="2995F8EE">(Từ Việc Nhận Chiết Khấu)</Text><Text Key="02FC884E">(Từ Việc Theo Đuổi Một Mức Chiết Khấu Sâu)</Text><Text Key="758ACE61">(Từ Việc Nấu Một Bữa Ăn Mà Không Có Nguyên Liệu)</Text><Text Key="A77C98BF">(Từ Việc Ngủ Bên Ngoài Khuôn Viên Hộ Gia Đình)</Text><Text Key="46270623">{0.SimFirstName} đã thu thập các vật thể sau từ trang trại côn trùng.
{2.String}</Text><Text Key="2A1C1918">Bài đánh giá của Người hâm mộ Nước Sủi Bọt đề cập đến "đặt 'meh' vào 'mehdiocre'" và "không có gì tách nó ra khỏi đám đông." Có lẽ tốt nhất là để nó như vậy. Cậu sẽ nhận được {1.Money} cho "nỗ lực" của mình.</Text><Text Key="0EDAA9D5">Người hâm mộ Nước Sủi Bọt đã nhận được bài nộp của cậu và họ ước gì họ đã không làm vậy. Nó rơi khá phẳng, vì vậy nó sẽ chỉ nhận được {1.Money}, hoàn toàn chỉ vì đã nộp.</Text><Text Key="CC597EFC">Người hâm mộ Nước Sủi Bọt gọi bài nộp của cậu là "đầy hương vị" và "sofizzticated!" Họ rất thích thành quả lao động của cậu, đến nỗi họ muốn trao cho cậu {1.Money}!</Text><Text Key="B2E2B3E1">Người hâm mộ Nước Sủi Bọt tuyên bố bài nộp thủ công của cậu khá dễ chịu và toàn diện. Làm tốt lắm! Họ muốn trao cho cậu {1.Money}.</Text><Text Key="97401B13">Người hâm mộ Nước Sủi Bọt đã gọi tác phẩm thủ công đã nộp của cậu là Đẳng Cấp Thế Giới! Họ tuyên bố rằng hương vị đậm đà và các nốt hương phức tạp của nó đã tự đặt ra tiêu chuẩn mới trong việc sủi bọt. Nó sẽ được giới thiệu trên trang bìa của ấn phẩm hàng năm Dizzy Fizz Connoisseur! Với thành tích này, cậu sẽ được trao {1.Money}.</Text><Text Key="308AD124">(Từ Việc Uống Quá Nhiều Nước Sủi Bọt)</Text><Text Key="E1FCB687">(Từ Việc Uống Trà Kombucha)</Text><Text Key="4BE1B5FF">(Từ Việc Uống Nước Ép Sủi Bọt hoặc Nước Seltzer)</Text><Text Key="500258A1">(Từ Việc Uống Mật Ong Sủi Bọt)</Text><Text Key="44D566D4">(Từ Đặc Điểm Tín Đồ Tái Chế)</Text><Text Key="50A8903E">(Từ Việc Bị Bắt Quả Tang Ăn Trộm)</Text><Text Key="117B4C7E">Cậu đã nhận được các Mảnh Vụn đầu tiên của mình từ việc sử dụng Máy Tái Chế! Di chuột qua Máy Tái Chế hoặc Quỹ Hộ Gia Đình để xem cậu có bao nhiêu.

Mảnh Vụn được sử dụng để chế tạo vật phẩm bằng Máy Chế Tạo và cung cấp nhiên liệu cho các vật thể sản xuất tiện ích Nước và Điện.

Tái chế những thứ tìm thấy trong thùng rác là một cách tốt để có thêm Mảnh Vụn!</Text><Text Key="45F84C7E">(Từ Việc Thực Hiện Các Hoạt Động Xanh)</Text><Text Key="8D35BF41">(Từ Một Người Cuồng Xanh Sử Dụng Quá Nhiều Tiện Ích)</Text><Text Key="640EF3E5">(Từ Việc Tương Tác Với Một Vật Thể Đã Chế Tạo)</Text><Text Key="DAA2593D">(Từ Đặc Điểm Người Sáng Tạo)</Text><Text Key="622DB497">(Từ Đặc Điểm Người Sáng Tạo)</Text><Text Key="39877FCE">Tớ rất vui vì cậu đã hỏi. Quản lý chất thải là một chức năng quan trọng của bất kỳ hộ gia đình nào và giúp tránh sự bùng phát các vấn đề vệ sinh như vi trùng và sâu bệnh. Tớ cũng đã kiểm tra thùng rác ngoài trời của cậu và đổ hết các thùng rác đầy. Dịch vụ này sẽ tốn của cậu {0.Money}.</Text><Text Key="F96EDB05">Hãy nhớ chăm sóc các thùng rác ngoài trời của cậu! Cậu đã bị tính phí {0.Money} cho chuyến thăm này.</Text><Text Key="219BA60B">(Từ Việc Chiến Thắng Các Thử Thách Động Lực)</Text><Text Key="DD552A39">(Từ Việc Thua Các Thử Thách Động Lực)</Text><Text Key="6A7DB1F2">(Từ Việc Tìm Hiểu Về Mô Phỏng)</Text><Text Key="4940D7FD">Gào thét cho răng sói! {0.SimFirstName} đã tìm thấy một loại thuốc nhuộm đặc biệt trong độ sâu của thùng rác. Kiểm tra hành trang của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="2348FDB2">(Từ Việc Đắm Mình Trong Tia Sáng)</Text><Text Key="950C9641">(Từ Việc Đắm Mình Trong Tia Sáng)</Text><Text Key="21F313EA">Thợ Sửa Vụng Về</Text><Text Key="A46A0109">Thợ Xây Lành Nghề</Text><Text Key="A6ED0CA8">Thợ Chế Tạo Giỏi</Text><Text Key="47AD8B5F">Bậc Thầy Chế Tạo</Text><Text Key="B201FD9F">Nhà Kinh Tế Học Sinh Thái</Text><Text Key="70A6FE34">Dân Thường Thành Phố Sạch</Text><Text Key="655F5875">Công Dân Văn Minh</Text><Text Key="B241E0C4">{0.SimFirstName} là một Sim Freegan. Freeganism là tất cả về cuộc sống không tốn kém, không lãng phí.</Text><Text Key="7B6C0402">Bài Học Về Freegan</Text><Text Key="DF36E730">{0.SimFirstName} là một Người Sáng Tạo. Họ tìm thấy niềm vui trong việc làm mọi thứ trên máy chế tạo, bàn mộc và trạm làm nến. Họ trở nên buồn bã khi họ chưa hoàn thành một dự án nào gần đây.</Text><Text Key="FD0F1DBE">Bài Học Về Người Sáng Tạo</Text><Text Key="E5B65F75">{0.SimFirstName} đã làm được rồi! Kiểu như, {M0.he}{F0.she} thực sự đã &lt;i&gt;làm được&lt;/i&gt;. Với những kỹ năng mới của {M0.his}{F0.her}, {M0.he}{F0.she} có thể chế tạo các đối tượng và đồ vật trang trí mà {M0.he}{F0.she} thậm chí còn không biết là tồn tại.

Đã Nhận Được Đặc Điểm: Nàng Thơ của Người Sáng Tạo
{0.SimFirstName} giờ đây có thể Chế Tạo các đối tượng và làm Nến chỉ với một nửa số tài nguyên mà {M0.he}{F0.she} cần trước đây!</Text><Text Key="FAF1D4B1">Sim này muốn trở thành một chuyên gia về Chế Tạo!</Text><Text Key="CBE17665">Bậc Thầy Chế Tạo</Text><Text Key="04B007A6">{0.SimFirstName} đã trở thành một nhân vật quan trọng trong cộng đồng địa phương của {M0.his}{F0.her}. Bây giờ {M0.he}{F0.she} sẽ sử dụng ảnh hưởng mới tìm thấy của mình vì lợi ích lớn hơn hay vì lợi ích cá nhân?

Đã Nhận Được Đặc Điểm: Cá Nhân Có Ảnh Hưởng
Khả năng tác động đáng kể đến mối quan hệ của Sim với các Sim lân cận khác bằng cách sử dụng các Tương Tác Xã Hội &lt;b&gt;Xa Lánh Anh Ấy/Cô Ấy&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;Cổ Vũ Anh Ấy/Cô Ấy&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="52ECD9E2">Sim này muốn xây dựng một cộng đồng tốt đẹp hơn, xanh hơn.</Text><Text Key="55FDAD1E">Nhà Đổi Mới Sinh Thái</Text><Text Key="50EDA658">(Từ Vũng Axit)</Text><Text Key="ED0C766D">Tăng Cường Chế Tạo</Text><Text Key="2F30F0DA">Điều này sẽ tăng tốc độ Sim của bạn đạt được Kỹ Năng Chế Tạo trong khi Tham Gia Câu Lạc Bộ.</Text><Text Key="364D28AA">Tăng Cường Làm Nước Ép Sủi Bọt</Text><Text Key="84C958D5">Điều này sẽ tăng tốc độ Sim của bạn đạt được Kỹ Năng Làm Nước Ép Sủi Bọt trong khi Tham Gia Câu Lạc Bộ.</Text><Text Key="6350AE61">"Nó sẽ tạo ra nước..." họ nói. "Sẽ không hữu ích sao?" họ nói. Bây giờ {0.SimFirstName} đang ướt sũng, bởi vì sửa chữa máy tạo nước không phải lúc nào cũng dễ dàng như vẻ ngoài của nó.</Text><Text Key="4BF86514">Áp Lực Nước</Text><Text Key="70F57C5D">{0.SimFirstName} đã lắng nghe cẩn thận ý tưởng và ân cần cung cấp một số cải tiến lớn rất cần thiết.</Text><Text Key="9BF34F48">Đưa Ra Phản Hồi</Text><Text Key="888C5EA9">Những dòng chữ điêu luyện của {0.SimFirstName} đã được xác nhận trong lò rèn dư luận.</Text><Text Key="D9C5B08C">Thiết Kế Vững Chắc</Text><Text Key="B5C1926B">Mặc dù {0.SimFirstName} có tài hùng biện đầy nhiệt huyết, nhưng những người theo dõi vẫn không lay chuyển. Đáng buồn thay, tình cảm dành cho N.A.P. đó vẫn trung lập.</Text><Text Key="71CAE96A">Không Thể Tập Hợp</Text><Text Key="072633FF">Cảm thấy đặc biệt ác ý, {0.SimFirstName} đã giải phóng một đám mây không mong muốn của sự xấu xa trở lại môi trường địa phương.</Text><Text Key="E61E0526">Khu Dân Cư Đi Xuống</Text><Text Key="4018D9CF">Chỉ cần ở trong khu vực này thôi cũng khiến mọi thứ trở nên mù mịt.</Text><Text Key="56499596">Tăng Cường Nước Ép</Text><Text Key="9F23BF62">Gần như đã thuyết phục được họ, nhưng một số Sim không quan tâm đủ đến môi trường để thay đổi lối sống.</Text><Text Key="226347DD">Không Đủ Thuyết Phục</Text><Text Key="D5DEA9EA">Thân thiện với môi trường là quan trọng và tất cả, nhưng tôi thích giữ Simoleon của mình hơn.</Text><Text Key="D5EDC975">Khá Đắt Đỏ</Text><Text Key="EA81AD0B">Tất cả những gì cần thiết chỉ là một chút thúc đẩy để thuyết phục {0.SimFirstName} rằng có lẽ {M0.he}{F0.she} có thể tạo ra sự khác biệt... bằng cách mua nhiều thứ hơn.</Text><Text Key="F60CE18A">Mang Lại Lợi Ích Cho Cộng Đồng</Text><Text Key="3703E552">Nơi này có một số người hàng xóm điên rồ. Tại sao họ luôn cố gắng xen vào chuyện của tôi?</Text><Text Key="58EF836D">Cảm Thấy Bị Lừa Đảo</Text><Text Key="9A0B7235">Một số người thật trơ trẽn! Cứu thế giới thông qua việc tích cực tuân theo Kế hoạch Hành động rõ ràng là không đủ quan trọng đối với những Sim như vậy.</Text><Text Key="69316FD0">Bị Đá Ra!</Text><Text Key="BCF35063">Nếu tôi muốn ý kiến của bạn, tôi sẽ hỏi!</Text><Text Key="9BA6B532">Không Chào Mời Ở Đây</Text><Text Key="E26FC4B3">Tại sao chúng ta không thể chỉ giữ các N.A.P. hiện tại của mình? Thật mệt mỏi khi phải suy nghĩ về quá nhiều thay đổi.</Text><Text Key="0BFDDEE2">Đừng Hỏi Lại</Text><Text Key="4E00594A">Thở dài, lại một Bản Kiến Nghị nữa...</Text><Text Key="1CD90155">Lại một Bản Kiến Nghị nữa...</Text><Text Key="86223F9A">Có thể đó là một cách tiếp cận tồi tệ? Hoặc có lẽ chỉ là có thức ăn dính trên răng của {0.SimFirstName}. Dù bằng cách nào, điều đó đã không diễn ra tốt đẹp.</Text><Text Key="8EEA97C5">Không Thuyết Phục</Text><Text Key="491E7FC2">Ugh, những người chào mời là tệ nhất. Tốt nhất là nên tránh giao tiếp bằng mắt vào lần tới.</Text><Text Key="654EC9BD">Không Thực Sự Quan Tâm</Text><Text Key="1C1BDCA5">Thêm một bước nữa để làm cho thế giới trở nên tốt đẹp hơn.</Text><Text Key="9B532720">Đã Nhận Được Sự Ủng Hộ</Text><Text Key="C0A43A13">Bài phát biểu sôi nổi đó rất thuyết phục đến nỗi sự mong đợi được bỏ phiếu là quá lớn.</Text><Text Key="6903B2C2">Ủng Hộ Thay Đổi Cộng Đồng</Text><Text Key="8488539A">Cha mẹ của {0.SimFirstName} thực sự muốn gặp {M0.him}{F0.her}. Tại sao {M0.he}{F0.she} không thể dành một chút thời gian để đến thăm?</Text><Text Key="AF5893C5">Nhớ Cha Mẹ</Text><Text Key="84C1CA7A">{0.SimFirstName} chỉ là chưa bao giờ nghĩ rằng lá phiếu của {M0.his}{F0.her} có thể tạo ra nhiều khác biệt đến vậy.</Text><Text Key="CD7A6425">Xấu Hổ Vì Không Bỏ Phiếu</Text><Text Key="6FEEB8A6">{0.SimFirstName} vừa bị một người hàng xóm giận dữ mắng mỏ về việc {M0.he}{F0.she} đang gây hại cho môi trường. Không ai có thể biết rằng điều này lại phức tạp đến vậy, được chứ!?</Text><Text Key="E61FDBB9">Sự Xa Lánh</Text><Text Key="C8E950C8">{0.SimFirstName} quyết tâm bắt đầu tái chế ngay bây giờ sau khi nhận được sự khuyến khích từ cộng đồng. Hãy làm thôi nào! Mẹ Trái Đất không chờ đợi ai cả!</Text><Text Key="ABD5DE67">Đến Giờ Tái Chế</Text><Text Key="8F17D981">{0.SimFirstName} đã chấp nhận lời đề nghị về một khoản thừa kế khổng lồ qua điện thoại, nhưng giờ {M0.he}{F0.she} chỉ có 7 ngày để kết hôn để đáp ứng các điều kiện ẩn của phần thưởng. Tại sao điều này luôn xảy ra với {M0.him}{F0.her}!?</Text><Text Key="DC0BB9B4">Kết Hôn Vì Tiền</Text><Text Key="F4DD5F22">Công ty Điện lực Landgraab lại giở trò rồi, những tên vô lại đó! Nếu họ bảo trì đường dây điện và ngăn chặn việc tích tụ hạt sồi, thì có lẽ thậm chí sẽ không có vấn đề về sóc!</Text><Text Key="2A27629D">Nguyền Rủa Các Ngươi, Công ty Điện lực Landgraab!</Text><Text Key="FF8D4F9D">Gah! {0.SimFirstName} đã bị lừa bởi một kẻ gọi điện thoại trêu chọc trẻ trâu. Thật bực mình!</Text><Text Key="AD0F2988">Bị Trêu Chọc</Text><Text Key="24AAD92A">{0.SimFirstName} không biết meme Simstagram đó nói về cái gì... nhưng nó không thực sự buồn cười. Có phải {M0.he}{F0.she} nên cười hay gì đó không? Thật khó xử.</Text><Text Key="D64D59B5">Meme Kỳ Lạ</Text><Text Key="CB66F554">{0.SimFirstName} nghĩ rằng {M0.he}{F0.she} &lt;i&gt;có thể&lt;/i&gt; cảm thấy hạnh phúc hơn một chút sau khi gửi một Simoleon cho người vừa gọi điện.</Text><Text Key="8353093B">Sim Hạnh Phúc</Text><Text Key="90D6B4A1">{0.SimFirstName} đã thua Thử Thách Động Lực. Cầu mong vận may sẽ đến với {M0.his}{F0.her} vào lần tới.</Text><Text Key="BC42F154">Thất Bại Động Lực</Text><Text Key="BBB6E829">Đó là một trận chiến đến cùng, nhưng {0.SimFirstName} đã sống sót với tư cách là Sim cuối cùng còn đứng vững. Thành thật mà nói thì nó rất thú vị. Có vẻ như điều này chắc chắn sẽ trở thành một kiểu mốt hoặc gì đó.</Text><Text Key="BE24150C">Người Chiến Thắng Thử Thách Động Lực</Text><Text Key="CB78FAD0">{0.SimFirstName} chỉ đơn giản là đang cố gắng kiểm tra ý chí tự do của {M0.his}{F0.her}, nhưng chúng tôi chỉ có thể cho thấy con đường phải đi theo... chỉ có {M0.he}{F0.she} mới có thể là người đi theo nó.</Text><Text Key="469464FF">Chỉ là một Sim??</Text><Text Key="312C3E49">{0.SimFirstName} không biết tương lai và không đến để cho bạn biết điều này sẽ kết thúc như thế nào. {M0.He}{F0.She} đến để cho bạn biết nó sẽ bắt đầu như thế nào. {0.SimFirstName} sẽ cho những Sim này thấy một thế giới mà bạn không muốn họ nhìn thấy. Một thế giới không có động lực. Một thế giới không có Whims hoặc Aspirations. Một thế giới không có bạn.</Text><Text Key="8E6DFEAC">Woah</Text><Text Key="D5848753">Điều này mang lại một ý nghĩa hoàn toàn mới cho việc gục ngã và trở nên khác thường, phải không?</Text><Text Key="07A6F902">Bẩn Thỉu Gợi Cảm</Text><Text Key="717C9873">Chim bẩn thỉu này có thể đã tìm thấy một số kho báu tuyệt vời, nhưng {F0.she}{M0.he} vẫn không thể không nếm trải một chút hối hận.</Text><Text Key="5FDF5FA2">Bồ Câu Thùng Rác</Text><Text Key="2E2F4322">Mùi hôi thối ghê tởm, nó kéo dài như một loại сыр lâu năm.</Text><Text Key="40EFCE9D">Vứt Bỏ Ghê Tởm</Text><Text Key="536C62C6">{0.SimFirstName} sẽ không bao giờ có thể nhìn vào rác thải theo cách giống như trước đây nữa. Cảnh tượng bẩn thỉu này đã khắc sâu vào trí nhớ của {M0.his}{F0.her} mãi mãi.</Text><Text Key="8543A759">Ghê, Thùng Rác Thumping!</Text><Text Key="EB294BF0">Mùi hôi thối lan tỏa trong tâm trí bạn. Nó đang bóc tách và làm đông lại tất cả những suy nghĩ tốt đẹp từ giấc mơ của bạn.</Text><Text Key="8AE7419F">Điên Cuồng Rác Rưởi</Text><Text Key="B1CB7737">Sự ooey gooeyness của việc được ôm ấp bởi rác thải khiến bạn ấm áp và mờ ảo từ trong ra ngoài.</Text><Text Key="FCC1BB8E">Ấp Ủ Trong Rác</Text><Text Key="D44314CF">{0.SimFirstName} đã được đánh thức về giá trị của việc sống một Lối Sống Sinh Thái. {M0.He}{F0.She} nên tận dụng sự tập trung này để đi làm điều gì đó xanh ngay bây giờ!</Text><Text Key="E2AD5696">Lối Sống Sinh Thái! Ơ-rê-ka!</Text><Text Key="C14474E4">Quá... nhiều... ánh nắng mặt trời...</Text><Text Key="CD9AFA2B">Bị Cháy Bởi Mặt Trời</Text><Text Key="D76FB901">Ánh sáng... thật đẹp.</Text><Text Key="5CA64034">Được Mặt Trời Ca Ngợi</Text><Text Key="FFC2BE1F">Không gì sánh bằng việc hít thở không khí trong lành.</Text><Text Key="92743AC6">Không Khí Trong Lành</Text><Text Key="358EFA4A">Không khí có cảm giác nặng hơn bình thường một chút, nhưng ngành công nghiệp đang bùng nổ.</Text><Text Key="51511455">Không Khí Bẩn Thỉu</Text><Text Key="5B911DD1">Côn trùng đủ kinh tởm để nhìn, đừng nói đến việc ăn!</Text><Text Key="E1DAE724">Tại sao tôi lại ăn côn trùng!?</Text><Text Key="1B934540">{0.SimFirstName} đã gây ấn tượng với đúng người! Cộng đồng coi {0.SimFirstName} như một anh hùng địa phương. Dù sao thì bây giờ...</Text><Text Key="50C9110F">Anh Hùng Cộng Đồng</Text><Text Key="54F7B07F">{0.SimFirstName} đã xúc phạm sai Sim! {M0.He}{F0.She} tốt hơn nên cúi đầu và cố gắng hàn gắn các mối quan hệ của {M0.his}{F0.her}. Việc bị nhìn thấy với {0.SimFirstName} hiện tại là một điều cấm kỵ lớn.</Text><Text Key="B1C8D2A6">Bị Cộng Đồng Hủy!</Text><Text Key="B2E8A38E">Điều duy nhất nồng nhiệt hơn những viên nugget bọ cánh cứng ném bom đó là mong muốn trả thù của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="5CB55BB1">Bọ Đốt</Text><Text Key="BFD2AE0A">Nước sủi bọt bắt đầu có tác dụng.</Text><Text Key="C4B78B15">Cảm Thấy Sủi Bọt</Text><Text Key="B2DFA250">Nước sủi bọt đang âm thầm chiếm lấy... có lẽ không quá tinh tế... đột nhiên {0.SimFirstName} cảm thấy Tự Tin hơn một chút.</Text><Text Key="6810C37F">Thực Sự Cảm Nhận Nước Sủi Bọt</Text><Text Key="DBE67E51">Tôi cảm thấy sự Tự Tin bên trong mình đang lan tỏa, gần như BÙNG NỔ! Nhưng tôi khá chắc chắn rằng chỉ cần uống thêm một ly nữa có thể khiến tôi vượt quá giới hạn...</Text><Text Key="A54420A4">TÔI RẤT TỰ TIN</Text><Text Key="15E1C977">Nước sủi bọt bắt đầu có tác dụng.</Text><Text Key="FE3D50CE">Cảm Thấy Sủi Bọt</Text><Text Key="C51D94F5">Nước sủi bọt đang âm thầm chiếm lấy... có lẽ không quá tinh tế... đột nhiên {0.SimFirstName} cảm thấy như {M0.he}{F0.she} có thể chiếm lấy thế giới với một sự bùng nổ năng lượng đổi mới!</Text><Text Key="47CDAA90">Thực Sự Cảm Nhận Nước Sủi Bọt</Text><Text Key="0720DB7C">Năng lượng bên trong tôi cảm thấy BÙNG NỔ! Nhưng tôi khá chắc chắn rằng chỉ cần uống thêm một ly nữa có thể khiến tôi vượt quá giới hạn...</Text><Text Key="CFFF79D3">TÔI RẤT HĂNG HÁI</Text><Text Key="E355B19A">Nước sủi bọt bắt đầu có tác dụng.</Text><Text Key="A8E64DC5">Cảm Thấy Sủi Bọt</Text><Text Key="AFBFAA20">Nước sủi bọt đang âm thầm chiếm lấy... có lẽ không quá tinh tế... {0.SimFirstName} bây giờ đang cảm thấy hơi Tán Tỉnh, hãy mang đến một chút lãng mạn!</Text><Text Key="593D916F">Thực Sự Cảm Nhận Nước Sủi Bọt</Text><Text Key="864E2521">Cảm nhận sự Tán Tỉnh BÙNG NỔ trong không khí. Nhưng tôi khá chắc chắn rằng chỉ cần uống thêm một ly nữa có thể khiến tôi vượt quá giới hạn...</Text><Text Key="16555AD4">TÔI RẤT TÁN TỈNH</Text><Text Key="F48455E1">Nước sủi bọt bắt đầu có tác dụng.</Text><Text Key="B74BC394">Cảm Thấy Sủi Bọt</Text><Text Key="24D95563">Nước sủi bọt đang âm thầm chiếm lấy... có lẽ không quá tinh tế... đây có thể là những gì {0.SimFirstName} cần để Tập Trung hơn một chút.</Text><Text Key="B9FFB432">Thực Sự Cảm Nhận Nước Sủi Bọt</Text><Text Key="6D5F6B5A">Sự Tập Trung mà tôi đang cảm thấy khá BÙNG NỔ ngay bây giờ! Nhưng tôi khá chắc chắn rằng chỉ cần uống thêm một ly nữa có thể khiến tôi vượt quá giới hạn...</Text><Text Key="EC08A985">TÔI RẤT TẬP TRUNG</Text><Text Key="9D53E748">Nước sủi bọt bắt đầu có tác dụng.</Text><Text Key="79ECD9E7">Cảm Thấy Sủi Bọt</Text><Text Key="87F28882">Nước sủi bọt đang âm thầm chiếm lấy... có lẽ không quá tinh tế... {0.SimFirstName} bây giờ có một nụ cười trên khuôn mặt của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="AEA6417D">Thực Sự Cảm Nhận Nước Sủi Bọt</Text><Text Key="D349736B">Hạnh phúc trong tôi đang BÙNG NỔ! Nhưng tôi khá chắc chắn rằng chỉ cần uống thêm một ly nữa có thể khiến tôi vượt quá giới hạn...</Text><Text Key="D86ABC6A">TÔI RẤT HẠNH PHÚC</Text><Text Key="367D1ACE">Nước sủi bọt bắt đầu có tác dụng.</Text><Text Key="DA0336F1">Cảm Thấy Sủi Bọt</Text><Text Key="C4FC25E4">Nước sủi bọt đang âm thầm chiếm lấy... có lẽ không quá tinh tế... {0.SimFirstName} bây giờ đang cảm thấy Lấy Cảm Hứng hơn một chút!</Text><Text Key="01213D2B">Thực Sự Cảm Nhận Nước Sủi Bọt</Text><Text Key="1EF21E9D">Tôi đang cảm thấy một sự bùng nổ của Cảm Hứng! Nhưng tôi khá chắc chắn rằng chỉ cần uống thêm một ly nữa có thể khiến tôi vượt quá giới hạn...</Text><Text Key="27366688">TÔI RẤT ĐƯỢC LẤY CẢM HỨNG</Text><Text Key="FDB9CED1">Nó chỉ là quá nhiều. Thêm một ly nữa. Có lẽ tốt nhất là nên ngủ; thức dậy sẽ không dễ dàng hơn đâu.</Text><Text Key="13E42A24">Tắt Ngúm</Text><Text Key="DA749DC9">Ai biết được uống quá nhiều 'bucha sẽ có tác dụng như thế này!</Text><Text Key="A5F2052C">Quá Tải Bucha</Text><Text Key="B9FF650A">Bucha bắt đầu có tác dụng.</Text><Text Key="ED620015">Cảm Nhận Bucha</Text><Text Key="9CF7D165">Hả. Ừ. Bucha đó có một cú đá khá mạnh!</Text><Text Key="47D803E0">Bucha Tăng Cường</Text><Text Key="B4C8D953">Bucha đang ngấm vào và đây là sự tĩnh lặng hay thứ gì khác...?</Text><Text Key="6F3F4F02">Mức Bucha Tối Đa</Text><Text Key="B9FF8AF4">Cảm Nhận Bucha</Text><Text Key="E8A74B5B">Bucha bắt đầu có tác dụng.</Text><Text Key="6681BC5B">Hả. Ừ. Bucha đó có một cú đá khá mạnh!</Text><Text Key="0343BE3A">Bucha Tăng Cường</Text><Text Key="B4E209AD">Bucha đang ngấm vào và đây là sự tĩnh lặng hay thứ gì khác...?</Text><Text Key="3C3E1878">Mức Bucha Tối Đa</Text><Text Key="8AF5F9EF">Hả, đột nhiên trời tối sầm lại, và không phải nói về ánh sáng...</Text><Text Key="52B5FA36">Cảm Thấy Ảm Đạm</Text><Text Key="30692418">Wow, chưa bao giờ nhận ra có bao nhiêu nỗi buồn trên thế giới. Chờ đã, tại sao tâm trí của tôi lại đi đến đó...?</Text><Text Key="85E01F97">Sự Ảm Đạm Gia Tăng</Text><Text Key="B6FD6CBE">Tôi dường như không thể nhớ bất cứ điều gì. Tôi không thể biết liệu đây có phải là sự thật hay một giấc mơ. Sâu thẳm bên trong tôi cảm thấy tôi muốn khóc. Loại kombucha và bóng tối khủng khiếp này ngăn tôi lại. Tại sao?? Ugh...</Text><Text Key="31F6DB41">Quá Tải Ảm Đạm</Text><Text Key="86E789EA">Người ta có thể nói rằng có sức mạnh trong nỗi buồn. Có lẽ chúng ta nên hỏi Thần Chết?</Text><Text Key="0EF26975">Grimbucha'd</Text><Text Key="6CCDC5BD">Nước sủi bọt bắt đầu có tác dụng.</Text><Text Key="02A26F28">Cảm Thấy Sủi Bọt</Text><Text Key="9AF124DF">Nước sủi bọt đang âm thầm chiếm lấy... có lẽ không quá tinh tế... {0.SimFirstName} đang cảm thấy Vui Vẻ hơn một chút, hy vọng không quá cuồng loạn.</Text><Text Key="67B87D86">Thực Sự Cảm Nhận Nước Sủi Bọt</Text><Text Key="5E9EADEE">Cảm thấy một cảm giác mạnh mẽ, BÙNG NỔ của sự Vui Vẻ! Nhưng tôi khá chắc chắn rằng chỉ cần uống thêm một ly nữa có thể khiến tôi vượt quá giới hạn...</Text><Text Key="C8598591">TÔI RẤT VUI VẺ</Text><Text Key="93788785">Đôi khi, bạn chỉ là đang có quá nhiều niềm vui để lo lắng về hạnh phúc của mình!</Text><Text Key="259E8780">Sủi Bọt Nguy Hiểm</Text><Text Key="1235DA39">Có điều gì đó bất ổn trong loại nước sủi bọt này. Không chắc nó sẽ đến từ đầu nào...</Text><Text Key="2F1A183C">Sủi Bọt Khủng Khiếp</Text><Text Key="13EBBD34">Hmm... không chắc liệu cái này có được sủi bọt đúng cách hay không...</Text><Text Key="E8164A9B">Sủi Bọt Kỳ Lạ</Text><Text Key="040012B4">Nói chuyện về cửa hàng nước sủi bọt thật thỏa mãn và thực sự khiến mọi thứ trở nên sống động!</Text><Text Key="9330531B">Tập Trung vào Fizz</Text><Text Key="07F84BF1">Thay vì được truyền cảm hứng fizzically bởi cuộc trò chuyện này, nó đã trở nên tẻ nhạt, mất đi sự thú vị và để lại một hương vị tồi tệ trong miệng bạn.</Text><Text Key="D923A0C4">Sự Thật Về Nước Sủi Bọt Tẻ Nhạt</Text><Text Key="F59EBA0F">Tiểu não của bạn đã được bơm đầy kiến thức tập trung vào nước sủi bọt.</Text><Text Key="E0351FD6">Kiến Thức Nước Sủi Bọt Hấp Dẫn</Text><Text Key="2A5547CC">Bạn đã tắt ngúm khi cố gắng giải thích về những sự thật nước sủi bọt tuyệt vời của mình.</Text><Text Key="545D7283">Kiến Thức Tắt Ngúm</Text><Text Key="EAE6A99A">(Từ Nến Thủ Công)</Text><Text Key="9B90A5C4">{0.SimFirstName} cảm thấy sức mạnh của hoa mõm sói chảy qua {M0.him}{F0.her}!</Text><Text Key="C261E08B">Hương Thơm Của Hoa Mõm Sói</Text><Text Key="7FE7666B">Không có gì nói lên năng lượng như mùi của một trận lở tuyết hoa lan điện khí hóa! Nắm lấy sức mạnh!</Text><Text Key="15EC256A">Quá Tải Hoa Lan</Text><Text Key="81AA5A8B">Một mùi hương quá nhẹ nhàng, tinh tế và quyến rũ cho thấy rằng tình yêu thực sự đang ở trong không khí.</Text><Text Key="6D04720A">Nụ Hôn Hoa Tulip</Text><Text Key="71FC6664">Nến và hoa hồng đều là những yếu tố lãng mạn cổ điển. Mùi hương của nến tẩm hoa hồng? Đó là đưa mọi thứ lên một tầm cao mới.</Text><Text Key="FAD516AB">Tinh Chất Hoa Hồng Say Đắm</Text><Text Key="A1FBCF26">Mùi hương của hoa cúc khiêm tốn có nhiều đặc tính. Nó có sức mạnh để làm dịu và cung cấp sự tập trung cho bất kỳ ai lưu lại trong hương thơm của nó.</Text><Text Key="DE965739">Được Thúc Đẩy Bởi Hoa Cúc</Text><Text Key="ADCD6B61">Không gì bằng mùi hương của cây xô thơm để làm dịu tâm trí và giúp tập trung vào các công việc trước mắt.</Text><Text Key="0A680C14">Cây Xô Thơm Chăm Chỉ</Text><Text Key="D99C9F95">Không gì bằng mùi hương của nến chuông xanh để giúp xua tan những lo lắng của bạn.</Text><Text Key="4EE2A5B0">Chuông Xanh Hạnh Phúc</Text><Text Key="C123083A">Chỉ cần thử nói Chrysanthemum (Hoa cúc) nhanh chóng năm lần. Thật là buồn cười! Bạn không thể làm được! Chrysanthemum! Chrysanthermum! Chrysanthernmun! Chrysanthymememem! Chrrrrrrrrysanthernemuuuuuuum! Thấy chưa?</Text><Text Key="886BB4E5">Hoa Cúc Vui Vẻ</Text><Text Key="100D861E">Giống như ai đó đã lấy tất cả các điệu nhảy của Chim Thiên Đường trên khắp thế giới, đập chúng lại với nhau thành một mùi hương và đặt nó vào một cây nến.</Text><Text Key="9071C121">Hương Thơm Tinh Nghịch</Text><Text Key="0319625B">Người ta nói rằng hoa lily đặt bên bia mộ của người thân yêu có thể khiến chúng ta nhớ lại những chi tiết tinh tế trong cuộc sống của họ. Đáng chú ý nhất, là cách họ có mùi.</Text><Text Key="5E0DD03A">Bó Hoa Đau Buồn</Text><Text Key="569730F4">Thần Chết có thể không có mùi thơm lắm, nhưng cây nến này chắc chắn có. Trải nghiệm những cảm xúc của một đám tang mà không ai thực sự chết.</Text><Text Key="43715D5B">Eau de Reaper</Text><Text Key="2C4E23FE">Cảm thấy thực sự tồi tệ sau hai ly đồ uống đó...</Text><Text Key="6695F281">Cảm Thấy Kỳ Lạ và Khác Thường</Text><Text Key="5C83627C">Tôi là hồn ma với nhiều nhất!</Text><Text Key="E9C25ED3">Đến Giờ Biểu Diễn!</Text><Text Key="EB93E0E5">Bị lừa uống một ly nước! Tôi có thể nhuộm màu!</Text><Text Key="6EA81A60">Màu sắc bị làm nhục!</Text><Text Key="D24A01EA">Cảm thấy tốt sau khi uống một ly từ trên cầu vồng.</Text><Text Key="24205175">Sương Mù Sặc Sỡ</Text><Text Key="A205093E">Dế, Ấu Trùng, Bọ Cánh Cứng?!?! Tại sao Sims lại ăn những thứ này?!</Text><Text Key="8D2A08C1">Tại sao lại phải là côn trùng?</Text><Text Key="F479EABC">(Từ Việc Ở Gần Thịt Nhân Đạo)</Text><Text Key="788F2F2A">Nó không thể chỉ treo ở đó được, phải không? Thịt không chỉ mọc vui vẻ trên tường.</Text><Text Key="B2FE7BB5">Nó Có Di Chuyển Không?</Text><Text Key="6576B358">{0.SimFirstName} nghĩ rằng chỉ có lạc đà không bướu mới có thể nhổ nước bọt...</Text><Text Key="B2D753D7">Nhuộm Trong Một Vụ Nổ!</Text><Text Key="2667D57F">Máy chế tạo đang có tâm trạng chiến đấu hôm nay.</Text><Text Key="AC6631A6">Nó đã phát điên!</Text><Text Key="9289336F">Mua một đồ vật mới là phù phiếm và lãng phí. Sim Freegan thích tìm đồ miễn phí, hoặc ít nhất là được giảm giá mạnh.</Text><Text Key="0D8F6EB6">Thỏa Thuận Tồi</Text><Text Key="05FD24E6">Thật là một giao dịch đắt đỏ! Các giá trị của {0.SimFirstName} cảm thấy bị xâm phạm khi tham gia vào chủ nghĩa tiêu dùng vật chất như vậy.</Text><Text Key="B770E0F9">Xấu Hổ Vì Chủ Nghĩa Tiêu Dùng</Text><Text Key="1D0B7441">{0.SimFirstName} từng tin vào một thế giới nơi Sims không phải làm việc để kiếm Simoleon. Nhưng sau đó, niềm tin Freegan của {F0.her}{M0.his} đã bị từ bỏ để đổi lấy một tờ séc đều đặn. Bạn đã thay đổi rồi, bạn hiền.</Text><Text Key="93DE4374">Bán Mình Cho Tập Đoàn</Text><Text Key="CE4F704E">Sau một thời gian dài phục vụ những kẻ thống trị tập đoàn của {F0.her}{M0.his}, cuối cùng {0.SimFirstName} đã quá đủ và bỏ việc. Có thể sẽ khó khăn hơn một chút để sống sót mà không có lương, nhưng bạn không thể định giá cho việc sống phù hợp với các giá trị của mình.</Text><Text Key="D3F73F71">Thoát Khỏi Vòng Luẩn Quẩn</Text><Text Key="182AE998">{0.SimFirstName} nếm một nốt vị hăng, một chút mốc và những âm sắc du dương, ngọt ngào của sự phát triển của vi khuẩn. Nhưng nói chung, thức ăn dường như tương đối không bị ảnh hưởng khi ngồi trong thùng rác. Nó không tuyệt vời, nó không kinh khủng... nó chỉ ổn thôi.</Text><Text Key="80A77817">Chỉ Ổn Thôi</Text><Text Key="98803065">Rác của một Sim khác là kho báu của một Sim Freegan. Đó không phải là một phép ẩn dụ - {0.SimFirstName} vừa tìm thấy một món đồ tuyệt vời trong thùng rác. Hãy lấy nó, ngành công nghiệp bán lẻ và chủ nghĩa tiêu dùng tràn lan!</Text><Text Key="52F4F0E0">Tìm Thấy May Mắn</Text><Text Key="73A25A8D">{0.SimFirstName} đã nấu một bữa ăn với các nguyên liệu được cung cấp cho {M0.him}{F0.her}, giúp {M0.him}{F0.her} tiết kiệm được một số Simoleon. Bữa ăn càng rẻ thì càng ngon!</Text><Text Key="209D36D8">Bữa Ăn Giá Rẻ</Text><Text Key="6C46014B">Món ăn đó {0.SimFirstName} vừa tìm thấy chắc chắn sẽ bị vứt vào bãi rác. Nhờ một chút cần cù và sẵn sàng làm bẩn, {M0.he}{F0.she} đã có thể cứu món ăn đó khỏi một số phận lãng phí. Mỗi một chút đều có giá trị!</Text><Text Key="776002CA">Ngăn Chặn Lãng Phí Thực Phẩm</Text><Text Key="13E39EBF">Nếu bạn không hỏi, bạn sẽ không nhận được! {0.SimFirstName} có thể đã hơi ép buộc khi yêu cầu giảm giá, nhưng đó là một cái giá nhỏ phải trả trong việc theo đuổi việc trả một cái giá nhỏ hơn. Mặt hàng tiếp theo mua từ nhà cung cấp sẽ được giảm giá. Tuyệt vời!</Text><Text Key="936975E6">Tiết Kiệm Ngọt Ngào</Text><Text Key="575E3B75">Người ta nói rằng mặc cả là một loại hình nghệ thuật, nhưng {0.SimFirstName} biết rằng việc ghi điểm giảm giá là do sự kiên trì. Bây giờ nếu {M0.he}{F0.she} có thể thương lượng để nhận được lần mua tiếp theo của {M0.his}{F0.her} miễn phí... thì đó thực sự là sống phù hợp với triết lý Freegan của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="0069D610">Nhà Đàm Phán Cứng Rắn</Text><Text Key="051F36AE">Tại sao phải nấu một bữa ăn theo cách đắt tiền? Hãy đi tìm kiếm một số nguyên liệu và tiết kiệm tiền! Một khu vườn, một thùng rác, tủ lạnh của hàng xóm - đây đều là những nguồn nguyên liệu tốt hơn so với việc tự mua chúng.</Text><Text Key="3A60C651">Chi Tiêu Không Cần Thiết</Text><Text Key="330B8E9B">Sim Freegan không kén chọn nơi họ ngủ - miễn là họ không phải trả tiền thuê nhà, địa điểm đó chỉ là ổn thôi. Chủ nhà và an ninh nghĩ rằng việc chiếm dụng tài sản của người khác là sai, nhưng đó chỉ là ý kiến của họ.</Text><Text Key="1C5E247A">Người Chiếm Dụng Đô Thị</Text><Text Key="4764500F">Thật là một luồng không khí trong lành</Text><Text Key="724601D6">Không Gian Không Khí Trong Lành</Text><Text Key="BEDBCF64">Một thế giới xanh hơn là một thế giới tốt đẹp hơn! {0.SimFirstName} đang cảm thấy khá hứng thú với việc khu dân cư này đang trở nên xanh hơn</Text><Text Key="6B5501AB">Thế Giới Xanh Hơn</Text><Text Key="528F8233">{0.SimFirstName} cảm thấy xấu hổ vì tiêu thụ quá nhiều điện và nước. Điều đó không thân thiện với môi trường!</Text><Text Key="E30D9F62">Dấu Chân Không Kiểm Soát Được</Text><Text Key="1392104B">Ugh, không khí cảm thấy thật kinh tởm và đất đai cảm thấy rất không tự nhiên! Tại sao khu dân cư này không thể xanh hơn một chút?</Text><Text Key="FA18FFCA">Môi Trường Không Tự Nhiên</Text><Text Key="8BB3EC2E">Kỹ năng nhận ra kỹ năng! Họ đã làm điều đó như thế nào?</Text><Text Key="3E4DEED1">Họ Đã Làm Nó Như Thế Nào?</Text><Text Key="BF8A17B7">Nỗi buồn hiện sinh của việc không làm điều gì đó đã len lỏi vào.</Text><Text Key="7DA2B50E">Bàn Tay Nhàn Rỗi</Text><Text Key="E79F15B1">Có một niềm vui nhất định trong việc làm một cái gì đó bạn có thể cầm trên tay.</Text><Text Key="1A19A584">Làm Vật Liệu</Text><Text Key="DF59EB68">{0.SimFirstName} đang изо всех сил tìm kiếm những thứ để nhặt nhạnh, dẫn đến mức độ căng thẳng cao!</Text><Text Key="C6B7B487">Yêu Cầu Tái Chế</Text><Text Key="227CEFE0">{0.SimFirstName} cảm thấy hưng phấn khi tham gia vào sở thích số một của họ! Khi {0.SimFirstName} có Moodlet này, các tương tác nâng cấp có thể được hoàn thành nhanh hơn.</Text><Text Key="3BCF562F">Cảm Xúc Mạnh Mẽ Từ Việc Thu Gom</Text><Text Key="6FBF8C15">Không có gì xung quanh để giảm, tái sử dụng HOẶC tái chế! Phải... tìm... thứ gì đó... để... TÁI CHẾ!!!</Text><Text Key="72E6C330">Cố Gắng Để Tìm Kiếm</Text><Text Key="88183FC6">{0.SimFirstName} đã bị bắt quả tang phá hủy một thứ gì đó mà người khác chưa vứt đi. Họ phải làm việc chăm chỉ hơn để kiểm soát những thôi thúc của mình!</Text><Text Key="06D6AE59">Ham Muốn Vô Kỷ Luật</Text><Text Key="5A81DA91">"Tại sao bạn không biến đi và làm phiền thùng rác của người khác?"</Text><Text Key="FB284AE4">Ruồi Là Thức Ăn, Không Phải Bạn</Text><Text Key="E7C4FAC3">Chỉ có một vài sinh vật có thể sống sót sau một ngày tận thế hạt nhân, vì vậy những con gián này dễ dàng từ chối nỗ lực vô ích của {0.SimFirstName} để tống chúng đi.</Text><Text Key="87FD0B12">Thất Vọng Vì Sự Xâm Nhập</Text><Text Key="4502AC0D">{0.SimFirstName} thở phào nhẹ nhõm khi việc dậm chân điên cuồng đã dọn sạch khu vực khỏi sự xâm nhập của côn trùng.</Text><Text Key="5CA27358">Người Điều Khiển Gián</Text><Text Key="21E779E0">Sau khi bị từ chối đau đớn trong quá trình tìm kiếm mối quan hệ thân thiết với đàn ong vo ve, có lẽ {0.SimFirstName} nên cẩn thận khi tương tác với ruồi trong tương lai.</Text><Text Key="4014D42F">Bị Đập</Text><Text Key="767AC9C2">Nhiệt địa nhiệt tạo nên một hồ bơi tuyệt vời.</Text><Text Key="B93D87BD">Nước Ấm Áp</Text><Text Key="A7FBC84F">Nước suối lọc tự nhiên từ vòi.</Text><Text Key="802A1916">Nước Suối Tươi Mát</Text><Text Key="AB356601">Có một người cố vấn khi làm điều gì đó có thể khiến việc học chế tạo trở nên khá thú vị!</Text><Text Key="CDBDB734">Chế Tạo Với Người Cố Vấn</Text><Text Key="8BCDB539">Nó vừa di chuyển phải không? Không, điều đó là không thể. Không phải sao?</Text><Text Key="3722A520">Nó vừa di chuyển phải không?</Text><Text Key="F308F8DE">Đất đai thật là ngon lành.</Text><Text Key="CACEBCE1">Một Loại Rượu Cổ Điển Tuyệt Vời</Text><Text Key="EA1FAA77">Tôi cá là họ chỉ vứt những thứ này vào bãi rác.</Text><Text Key="3F1F23CE">Buộc Phải Tái Chế</Text><Text Key="7A063FA2">Không gì thỏa mãn bằng việc làm một cái gì đó bằng tay của bạn.</Text><Text Key="54B31C1D">Bằng Tay</Text><Text Key="539AD98D">Những vật liệu này. Hoàn toàn tầm thường.</Text><Text Key="97D083D8">Tầm Thường Quá</Text><Text Key="D1F34A87">Chúng ta có thể làm được!</Text><Text Key="9E5D433E">Cứu Thế Giới</Text><Text Key="5DE6B2BF">Đồ uống này đơn giản là tuyệt vời!</Text><Text Key="9A1E71E6">Tuyệt Vời</Text><Text Key="DD129486">CHÚNG TA CHỈ LÀ NHỮNG CON RỐI NHẢY MÚA TRÊN DÂY CỦA CHÚNG!!!</Text><Text Key="EB406719">Đây chính xác là những gì "CHÚNG" muốn</Text><Text Key="26543479">Một số Sims chỉ muốn nhìn thế giới bốc cháy.</Text><Text Key="8CD2F27C">Nhìn Thế Giới Bốc Cháy</Text><Text Key="D0CB4A27">Một số Sims luôn muốn là trung tâm của sự chú ý.</Text><Text Key="443EE05E">Tại sao chúng ta không nói về tôi?</Text><Text Key="80FEF669">Lean Green Design Co-Op</Text><Text Key="03F42330">SIMply Crafted</Text><Text Key="50CD8D3F">{0.SimFirstName} đã được công nhận vì hiệu suất tuyệt vời và sự hài lòng của khách hàng! Việc đối phó với những khách hàng khó tính và chuột rút ngón tay đã xứng đáng vào cuối cùng. Ngoài việc tăng tỷ lệ {F0.her}{M0.his}, {0.SimFirstName} cũng nhận được phần thưởng!

{7.String}</Text><Text Key="28C5700D">Chế Tạo Cấp 7</Text><Text Key="11E6BDC7">Tôi cần sự giúp đỡ của bạn. Vì khoa học. Anh trai tôi nói nến hình trụ cháy tốt hơn. Tôi nói nến hình chữ nhật cháy tốt hơn. Giúp chúng tôi giải quyết việc này! Tôi cần những cây nến hình chữ nhật tốt nhất của bạn.</Text><Text Key="44E858E4">Hợp Thời Trang Khi Hình Chữ Nhật</Text><Text Key="9B8D5369">Những cây nến này cháy quá không đồng đều nên chúng tôi không thể giải quyết được cuộc tranh cãi.</Text><Text Key="C2FB7904">Tôi thậm chí không quan tâm đến cuộc tranh cãi ban đầu với anh trai tôi là gì. Những cây nến này rất đẹp.</Text><Text Key="77BA6373">Chúng tôi chưa bao giờ thực sự xác định được điều gì quyết định "cháy tốt hơn", nhưng đây là những cây nến đẹp.</Text><Text Key="6574C2A8">Tôi đã làm hỏng rồi. Tôi đã mua một loạt chân đèn với giá rẻ cho một bữa tiệc mà tôi đang tổ chức. Vấn đề là tôi không nhận ra chúng chỉ chứa được nến có đế vuông. Tôi cần một lô nến hình chữ nhật của bạn càng sớm càng tốt.</Text><Text Key="4690760D">Chân Vuông Lỗ Vuông</Text><Text Key="A0A33F54">Những thứ này thậm chí còn không vừa. Vô giá trị.</Text><Text Key="01F18B11">Bạn đã bán được hàng cho tôi về nến hình chữ nhật. Những cái này thật tuyệt vời.</Text><Text Key="F155B3E6">Những thứ này vừa khá tốt! Cứu nguy tốt đấy.</Text><Text Key="0534EAFD">Bạn đã bao giờ nghĩ về việc làm một cây nến thì sẽ như thế nào chưa? Mục đích duy nhất của bạn là cháy thành hư vô. Từ khi sinh ra, bạn đã обречены cho ngọn lửa. Tuy nhiên, khi bạn qua đời, bạn xua tan bóng tối. Xin hãy gửi cho tôi một lô những anh hùng обречены này, tôi muốn suy nghĩ về điều này.</Text><Text Key="BCC234B6">Thơ Mộng</Text><Text Key="541C1A87">Tôi không cảm thấy gì khi xem những ngọn nến này lụi tàn. Thật đáng thất vọng.</Text><Text Key="6AB1E9BE">Tôi đã khóc khi xem ngọn lửa tuyệt vời của những cây nến của bạn lụi tàn trong bóng tối. Tôi xúc động khôn tả.</Text><Text Key="0A6AEE61">Tôi đã xem cuộc sống lụi tàn từ một trong những cây nến của bạn. Tôi đã ở đó trong những khoảnh khắc cuối cùng của nó. Thật sâu sắc.</Text><Text Key="0EA35D15">Chế Tạo Cấp 10</Text><Text Key="71051B7F">Nến truyền động lực có phải là một điều gì đó không? Bây giờ thì có rồi đấy. Đội của tôi đang làm việc trên một hợp đồng lớn và tôi muốn làm sáng tỏ bầu không khí với một số cây nến chạm khắc khắp văn phòng. Tôi sẽ xử lý lính cứu hỏa, bạn chỉ cần cho tôi những gì bạn có tốt nhất.</Text><Text Key="5B01906C">Chúng Được Gọi Là Nến, Không Phải Cantdles</Text><Text Key="EFE7D3E1">Văn phòng gần như bị cháy rụi. Lính cứu hỏa tức giận. Ý tưởng khủng khiếp này là của ai vậy?</Text><Text Key="F4DB756C">Tâm trạng ở đây rất vui vẻ! Tất cả là nhờ nến của bạn.</Text><Text Key="2169043B">Tôi có thể cảm thấy sự thúc đẩy tinh thần xung quanh đây rồi.</Text><Text Key="E9E9C4C0">Không gì nói lên chiến thắng như những cây nến lạ mắt. Tôi muốn một bộ nến chạm khắc công phu hơn của bạn. Chúng tôi đang kỷ niệm chiến thắng của người bạn thân nhất của tôi trong khu vực Blicblock. Đây là một vấn đề lớn đối với cô ấy nên chúng tôi sẽ làm hết mình.</Text><Text Key="934803B5">Có, Chúng Ta Có Thể Làm Nến</Text><Text Key="210BB22C">Một trong những cây nến của bạn đã phát nổ. Tôi thậm chí còn không biết nến có thể phát nổ. Tay nghề khủng khiếp.</Text><Text Key="C6B040B9">Cô ấy đã rất hạnh phúc, cô ấy đã khóc. Cảm ơn vì những cây nến tuyệt vời!</Text><Text Key="A294648E">Cô ấy yêu chúng! Cảm ơn vì đã giúp làm bừng sáng lễ kỷ niệm!</Text><Text Key="A3FC9AB5">Bạn đã nghe nói về khiêu vũ với lửa phải không? Tôi đang thử nghiệm một cái gì đó mới mà tôi gọi là khiêu vũ với nến. Có rất nhiều sắc thái cho nó nhưng bạn có thể sử dụng trí tưởng tượng của mình. Vì điều này sẽ dành cho một buổi biểu diễn, tôi muốn đặt một bộ nến chạm khắc lạ mắt nhất của bạn. Tôi sẽ gửi thông số kỹ thuật của mình. Cảm ơn bạn.</Text><Text Key="BCFD84DE">Bạn Có Thể Làm Nến, Phải Không</Text><Text Key="E0D1285F">Đây là một ý tưởng tồi tệ. Tôi bị sáp nóng chảy vào mắt.</Text><Text Key="3C556066">Buổi biểu diễn khiêu vũ với nến của tôi đã thành công vang dội. Cảm ơn bạn rất nhiều!</Text><Text Key="4765C7A9">Chương trình của tôi đã được đón nhận nồng nhiệt. Tôi sẽ liên lạc trong tương lai.</Text><Text Key="CAF5F319">Chế Tạo Cấp 10</Text><Text Key="A214181B">Không gì buồn bằng một bức tường trống. Tôi nghe nói bạn là người nên nói chuyện để trang trí tường.</Text><Text Key="B65CF790">Những Bức Tường Buồn</Text><Text Key="349DA0F5">Thật là một sự thất vọng. Tôi nghĩ tôi thích những bức tường trần của mình hơn.</Text><Text Key="EAF19B50">Tôi rất ấn tượng. Bạn đã vượt quá mong đợi của tôi. Những bức tường của tôi thật thú vị với đồ trang trí của bạn.</Text><Text Key="009235BF">Tôi biết bạn là sự lựa chọn đúng đắn. Cảm ơn bạn.</Text><Text Key="1C4F232C">Một người được gọi là "bạn" đã đến nhà tôi ngày hôm qua. Họ nhận xét rằng những bức tường của tôi trần trụi. Thật là cả gan! Hãy cho tôi những đồ trang trí tường tốt nhất mà bạn có và chúng ta sẽ xem tường của ai "trần trụi".</Text><Text Key="06BC9D09">Chỉ Tốt Nhất</Text><Text Key="6D108E20">Bạn chỉ có một công việc. Một! Họ thậm chí còn không nhận xét về những bức tường của tôi! Tôi trả tiền cho bạn để làm gì?</Text><Text Key="51C037DD">Hahah! Tôi thắng rồi! "Người bạn" của tôi đã đến và thực tế đã khóc trước vẻ đẹp của những bức tường của tôi. Sau đó, tôi đuổi người bạn này đi và đóng cửa sổ để họ không bao giờ có thể nhìn vào những đồ trang trí tuyệt vời của bạn nữa.</Text><Text Key="3D4D33A2">Hah! Họ nói những bức tường của tôi trông đẹp. Điều đó sẽ cho họ thấy.</Text><Text Key="13370691">Tôi đã gặp một sự cố về hệ thống ống nước khiến đồ trang trí tường của tôi bị ngâm trong nước thải. Tôi cần sự giúp đỡ của bạn để trang trí lại các bức tường. Cũng là để giúp tôi quên đi hình ảnh nước thải chảy xuống các bức tường của mình.</Text><Text Key="1F01C202">Điều Này Không Ổn</Text><Text Key="7C2D0DB3">Ugh. Điều này có thể còn tệ hơn trước.</Text><Text Key="7B9AAF2A">Mọi thứ đều tốt như mới! Cảm ơn bạn đã giúp tôi vượt qua mớ hỗn độn này.</Text><Text Key="79B9278D">Tuyệt. Các bức tường trông đẹp hơn.</Text><Text Key="0D64EACB">Chế Tạo Cấp 5</Text><Text Key="776C3FE9">Chào, tôi vừa chuyển đến một căn hộ mới, và bạn có tin được không - không có đèn trần! Bạn nghĩ rằng tôi sẽ nhận thấy điều đó trước khi ký hợp đồng thuê nhà, nhưng thôi. Bạn có thể làm cho tôi một vài Đèn Sàn được không?</Text><Text Key="EE441E6A">Họ Đã Quên Một Cái Gì Đó...</Text><Text Key="D790620B">Những chiếc đèn này thật ужасно. Tôi nghĩ rằng tôi thà ngồi trong bóng tối.</Text><Text Key="933C87F2">Những chiếc đèn này thật tuyệt vời! Tại sao chúng ta thậm chí lại &lt;i&gt;muốn&lt;/i&gt; đèn trên trần nhà?</Text><Text Key="9236ABF5">Những chiếc đèn này là những gì tôi đang tìm kiếm. Ánh sáng chụp ảnh tự sướng khủng khiếp, nhưng chúng làm được việc.</Text><Text Key="0115F4AE">Ngày 67: Bóng tối. Bóng tối u sầu, ảm đạm này. Khi bóng đèn cuối cùng còn lại của tôi vỡ tan, cách đây một thời gian, tôi đã thề "&lt;i&gt;HÃY LẮNG NGHE!&lt;/i&gt; Không có gì to tát cả - tôi sẽ chạy ra ngoài và mua một vài bóng đèn thay thế vào buổi sáng".

Nhưng than ôi, sự lừa dối xảo quyệt của những tia nắng hàng ngày đã xoa dịu tôi vào một chu kỳ đáng buồn của sự trì hoãn tồi tệ. Ánh sáng ngọt ngào đó, theo sau mỗi đêm lờ mờ bởi tấm vải liệm quen thuộc của bóng tối ảm đạm, vô tận. Bóng tối khốn khổ. Tôi thực sự có thể sử dụng một Đèn Sàn.</Text><Text Key="B7640C7F">Ánh Sáng Cuối Đường Hầm</Text><Text Key="456B595A">Bây giờ ngay cả nỗi đau cũng quý giá đối với tôi.</Text><Text Key="D476DC0B">Bạn là ánh sáng trong bóng tối của tôi.</Text><Text Key="2C5C6A94">Ánh sáng ấm áp của những chiếc đèn này mang lại sự ấm áp cho trái tim lạnh giá của tôi.</Text><Text Key="F202E353">Bộ ba của tôi bị ám ảnh bởi công việc của bạn. Tất cả chúng đều theo dõi bạn trên Simstagram và chúng luôn yêu cầu tôi mua cho chúng thứ gì đó bạn đã làm. Tuần tới là sinh nhật của chúng và tôi rất muốn gây bất ngờ cho chúng với một thứ gì đó thực sự thú vị! Bạn có thể Chế Tạo 3 Đèn Sàn cho phòng ngủ của bọn trẻ được không?</Text><Text Key="6E580DF8">Một Bộ Ba Tươi Sáng</Text><Text Key="19C5EACD">Tay nghề trên những thứ này rất đáng ngờ. Có những cạnh sắc mà con tôi có thể bị đứt tay.</Text><Text Key="4E8BA998">Đây là những chiếc đèn tuyệt vời. Bọn trẻ yêu chúng!</Text><Text Key="1B7C19E7">Đây là những chiếc đèn thực sự đẹp. Cảm ơn!</Text><Text Key="FE77CF8E">Chế Tạo Cấp 3</Text><Text Key="0364CABA">Chào, tôi sẽ đi xem hòa nhạc vào cuối tuần tới. Bạn biết cái trò mà mọi người hay làm với bật lửa không? Tôi muốn làm điều đó nhưng với nến. Điều đó sẽ tuyệt vời đến mức nào? Tôi muốn đặt một lô hàng.</Text><Text Key="3D19EA73">Thắp Một Ngọn Nến</Text><Text Key="AA7F764E">Đây là một ý tưởng tồi tệ. Sáp ở khắp mọi nơi. Địa điểm đã đuổi chúng tôi ra vì gây ra nguy cơ hỏa hoạn.</Text><Text Key="03C50B7F">Nó giống như chưa từng thấy trước đây. Một biển lửa nhấp nhô! Tuyệt vời.</Text><Text Key="B49C2718">Chào, nó đã hoạt động! Có sáp ở khắp mọi nơi nhưng buổi hòa nhạc đã thành công.</Text><Text Key="9F9155B5">Chào bạn! Tôi điều hành một doanh nghiệp địa phương. Chúng tôi đang thử một chương trình khuyến mãi mới có tên là Đêm Tình Yêu. Bất kỳ cặp đôi nào đến đều được giảm giá đặc biệt và được phục vụ bằng ánh nến. Nếu điều này diễn ra tốt đẹp, chúng tôi sẽ cần rất nhiều nến. Bạn có nghĩ rằng bạn có thể đáp ứng đơn đặt hàng?</Text><Text Key="5698C5DE">Tình Yêu Trong Không Khí</Text><Text Key="D33EA95F">Nến của bạn suýt đốt cháy địa điểm của tôi.</Text><Text Key="2EC2E166">Đêm Tình Yêu đã thành công vang dội! Nến của bạn tạo nên tâm trạng hoàn hảo.</Text><Text Key="39D348A9">Tuyệt. Tình yêu trong không khí.</Text><Text Key="E57E7FC0">Tôi cố vấn cho các nghệ sĩ chớm nở tại Maker Space địa phương của mình. Để giúp họ thu thập nguồn cảm hứng sáng tạo, tôi yêu cầu họ tập trung con mắt tâm trí vào một ngọn nến duy nhất, cháy đều đặn trong một căn phòng tối. Một trong số họ gợi ý rằng một công cụ hỗ trợ trực quan có thể giúp ích cho những người mới bắt đầu. Bạn có thể cung cấp cho tôi một vài cây nến được không?</Text><Text Key="2CE344B5">Một Ngọn Nến Trong Gió</Text><Text Key="1379332C">Những cây nến này không tốt. Chúng bắn tung tóe và cháy không đều theo cách làm gián đoạn sự tập trung của học sinh của tôi.</Text><Text Key="B91DC1B9">Những cây nến này rất độc đáo. Chúng cháy sáng và chân thực theo một cách truyền cảm hứng cho những suy nghĩ sâu sắc.</Text><Text Key="9501E58E">Cây nến này giống như bất kỳ cây nến nào khác. Sự bình đẳng vốn có giữa các cây nến là một điều gì đó để thiền định.</Text><Text Key="06F267FE">Chế Tạo Cấp 8</Text></STBLKeyStringList>