<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="AFA2BED2">Ghế Phòng Khách Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="3BFCF963">Ghế Phòng Khách Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="C1795612">Ghế Phòng Khách Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="2DA4D5E4">Ghế Phòng Khách Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="36127B81">Ghế Phòng Khách Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="D0C15C07">Ghế Ngoài Trời Chế Tạo</Text><Text Key="6EDC0788">Ghế Ngoài Trời Tự Làm</Text><Text Key="10F39857">Nghỉ ngơi ngoài trời sẽ càng tuyệt hơn khi bạn có một chiếc ghế êm ái để ngồi. Đảm bảo thư giãn trong mỗi giờ phút nghỉ ngơi ngoài trời.</Text><Text Key="03ADC083">Ghế Ngoài Trời Chế Tạo Màu Đen</Text><Text Key="8017EB9A">Ghế Ngoài Trời Chế Tạo Màu Da Trời</Text><Text Key="3B391B13">Ghế Ngoài Trời Chế Tạo Màu Xô Thơm</Text><Text Key="6CA7ACCB">Ghế Ngoài Trời Chế Tạo Màu Ảm Đạm</Text><Text Key="0D961AA7">Ghế Ngoài Trời Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="636E6E78">Ghế Ngoài Trời Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="9E592E7F">Ghế Ngoài Trời Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="0A1FCA45">Ghế Ngoài Trời Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="D8DCEF3E">Ghế Ngoài Trời Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="9477A5C3">Bồn Trồng Thủy Canh</Text><Text Key="DB15E7BC">Bồn Trồng Thủy Canh Tự Làm</Text><Text Key="32581A6B">Công nghệ xanh đúng nghĩa, bồn trồng công nghệ cao này hoạt động trong mọi điều kiện bằng cách hấp thụ hơi ẩm từ không khí, giúp cây luôn đủ nước.</Text><Text Key="F982337D">Máy Hút Khói Bụi Eco-Matic</Text><Text Key="55285EFF">Ghế Sofa Chế Tạo</Text><Text Key="6F88FC00">Ghế Sofa Tự Làm</Text><Text Key="274F9A4F">Chiếc ghế sofa này có thể được chế tạo, nhưng sự thoải mái mà nó mang lại là thật. Một món đồ phải có cho những ai đang tìm kiếm thứ gì đó tuyệt vời và hữu dụng.</Text><Text Key="B424E46B">Ghế Sofa Chế Tạo Màu Đen</Text><Text Key="DAFEB102">Ghế Sofa Chế Tạo Màu Da Trời</Text><Text Key="C426EAAB">Ghế Sofa Chế Tạo Màu Xô Thơm</Text><Text Key="BBD8FBE3">Ghế Sofa Chế Tạo Màu Ảm Đạm</Text><Text Key="A5D738EF">Ghế Sofa Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="D10D14D0">Ghế Sofa Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="038162E7">Ghế Sofa Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="FF84228D">Ghế Sofa Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="6F07A176">Ghế Sofa Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="1968F0C8">Bàn Làm Việc Chế Tạo</Text><Text Key="D68B3953">Bàn Làm Việc Tự Làm</Text><Text Key="4B6EE278">Bàn làm việc chế tạo này vừa sáng tạo, hữu ích lại là nơi hoàn hảo để lên kế hoạch cho sáng tạo tiếp theo của bạn.</Text><Text Key="15CF164C">Bàn Làm Việc Chế Tạo Màu Đen</Text><Text Key="63083C8B">Bàn Làm Việc Chế Tạo Màu Da Trời</Text><Text Key="D4CEAD0C">Bàn Làm Việc Chế Tạo Màu Xô Thơm</Text><Text Key="81E646DE">Bàn Làm Việc Chế Tạo Màu Ảm Đạm</Text><Text Key="0E4E8BEC">Bàn Làm Việc Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="B78CF29D">Bàn Làm Việc Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="5FD6025C">Bàn Làm Việc Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="FBE1811E">Bàn Làm Việc Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="014E5BCB">Bàn Làm Việc Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="5C37D788">Bàn Ăn Chế Tạo</Text><Text Key="FFC57813">Bàn Ăn Tự Làm</Text><Text Key="9DBD7238">Địa điểm hoàn hảo để ngồi xuống dùng bữa tối gia đình. Đồ ăn nhà làm hợp nhất với đồ nội thất nhà làm.</Text><Text Key="14FB190C">Bàn Ăn Chế Tạo Màu Đen</Text><Text Key="F53CAA4B">Bàn Ăn Chế Tạo Màu Da Trời</Text><Text Key="F44DD2CC">Bàn Ăn Chế Tạo Màu Xô Thơm</Text><Text Key="1FDA6C9E">Bàn Ăn Chế Tạo Màu Ảm Đạm</Text><Text Key="17A7B7AC">Bàn Ăn Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="EE27485D">Bàn Ăn Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="3445761C">Bàn Ăn Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="539CD7DE">Bàn Ăn Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="02FA6F8B">Bàn Ăn Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="02A4EAE9">Giường Đôi Chế Tạo</Text><Text Key="ED0F5CD2">Giường Đôi Tự Làm</Text><Text Key="7710C645">Ai cũng cần một chiếc giường thoải mái, thiết thực và được làm từ trái tim. Và cũng từ Máy Chế Tạo nữa. Nhưng chủ yếu là từ trái tim.</Text><Text Key="2FEA8CF5">Giường Đôi Chế Tạo Màu Đen</Text><Text Key="AFE6CAF0">Giường Đôi Chế Tạo Màu Da Trời</Text><Text Key="D092808D">Giường Đôi Chế Tạo Màu Xô Thơm</Text><Text Key="8C6416FD">Giường Đôi Chế Tạo Màu Ảm Đạm</Text><Text Key="916A8561">Giường Đôi Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="12767A8A">Giường Đôi Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="681962D1">Giường Đôi Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="219E9117">Giường Đôi Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="87FC0220">Giường Đôi Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="5DDE0D75">Tủ Quần Áo Chế Tạo</Text><Text Key="1CEC96C6">Tủ Quần Áo Tự Làm</Text><Text Key="41337A89">Giữ tất cả quần áo của bạn ở một nơi vừa thiết thực vừa phong cách.</Text><Text Key="D616A6E1">Tủ Quần Áo Chế Tạo Màu Đen</Text><Text Key="44F34CE4">Tủ Quần Áo Chế Tạo Màu Da Trời</Text><Text Key="4580DB01">Tủ Quần Áo Chế Tạo Màu Xô Thơm</Text><Text Key="E3437BB9">Tủ Quần Áo Chế Tạo Màu Ảm Đạm</Text><Text Key="D3892B75">Tủ Quần Áo Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="509BA006">Tủ Quần Áo Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="CEB4AFB5">Tủ Quần Áo Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="9D1AA643">Tủ Quần Áo Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="CF2BAE64">Tủ Quần Áo Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="BEA9DB1D">Giường Trẻ Em Chế Tạo</Text><Text Key="E521196E">Giường Trẻ Em Tự Làm</Text><Text Key="EDC2EA71">Dạy con bạn tính tháo vát bằng cách biến rác của người này thành báu vật thoải mái. Chiếc giường này sẽ giúp những đứa trẻ đi vào giấc ngủ ngay lập tức.</Text><Text Key="8C5C2A59">Giường Trẻ Em Chế Tạo Màu Đen</Text><Text Key="A4E8557C">Giường Trẻ Em Chế Tạo Màu Da Trời</Text><Text Key="633C4AE9">Giường Trẻ Em Chế Tạo Màu Xô Thơm</Text><Text Key="68C8E301">Giường Trẻ Em Chế Tạo Màu Ảm Đạm</Text><Text Key="BFA941CD">Giường Trẻ Em Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="1E5CC1CE">Giường Trẻ Em Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="F4AD7DED">Giường Trẻ Em Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="5F4068BB">Giường Trẻ Em Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="1B16C32C">Giường Trẻ Em Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="703C8DCD">Ghế Sofa Ngoài Trời Chế Tạo</Text><Text Key="CF31BC7E">Ghế Sofa Ngoài Trời Tự Làm</Text><Text Key="3D434D01">Ghế sofa ngoài trời này sẽ cải thiện cảnh quan và làm cho làn gió освежающая trở nên ngọt ngào hơn.</Text><Text Key="DC0E7F69">Ghế Sofa Ngoài Trời Chế Tạo Màu Đen</Text><Text Key="88A73FCC">Ghế Sofa Ngoài Trời Chế Tạo Màu Da Trời</Text><Text Key="99B7CDD9">Ghế Sofa Ngoài Trời Chế Tạo Màu Xô Thơm</Text><Text Key="3CA9A8D1">Ghế Sofa Ngoài Trời Chế Tạo Màu Ảm Đạm</Text><Text Key="944EEFDD">Ghế Sofa Ngoài Trời Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="BA5E8B1E">Ghế Sofa Ngoài Trời Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="ABABA61D">Ghế Sofa Ngoài Trời Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="7306078B">Ghế Sofa Ngoài Trời Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="2257601C">Ghế Sofa Ngoài Trời Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="E25E9C7C">Giàn Treo Ngoài Trời Chế Tạo</Text><Text Key="718D83AF">Giàn Treo Ngoài Trời Tự Làm</Text><Text Key="D06EDA94">Trời quá sáng khi bạn đang cố gắng chợp mắt một giấc buổi chiều? Tận hưởng bóng râm dưới giàn treo này để nhận được lượng ánh nắng hoàn hảo.</Text><Text Key="AACAAA40">Giàn Treo Ngoài Trời Chế Tạo Màu Đen</Text><Text Key="6E311757">Giàn Treo Ngoài Trời Chế Tạo Màu Da Trời</Text><Text Key="0A9B7008">Giàn Treo Ngoài Trời Chế Tạo Màu Xô Thơm</Text><Text Key="B48CA9C2">Giàn Treo Ngoài Trời Chế Tạo Màu Ảm Đạm</Text><Text Key="C4B3FDA8">Giàn Treo Ngoài Trời Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="E7CE76A1">Giàn Treo Ngoài Trời Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="159D00C8">Giàn Treo Ngoài Trời Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="5CD3A3A2">Giàn Treo Ngoài Trời Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="D7B84C57">Giàn Treo Ngoài Trời Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="7645646C">Giường Đơn Chế Tạo</Text><Text Key="AF27697F">Giường Đơn Tự Làm</Text><Text Key="E198F624">Ngủ ngon giấc khi biết rằng giường của bạn được làm bằng tình yêu... và các mảnh tái chế.</Text><Text Key="243D5950">Giường Đơn Chế Tạo Màu Đen</Text><Text Key="B047E467">Giường Đơn Chế Tạo Màu Da Trời</Text><Text Key="0F958BF8">Giường Đơn Chế Tạo Màu Xô Thơm</Text><Text Key="9FC108D2">Giường Đơn Chế Tạo Màu Ảm Đạm</Text><Text Key="F4D957F8">Giường Đơn Chế Tạo Vải Răng Sói</Text><Text Key="699894B1">Giường Đơn Chế Tạo Màu Hổ Phách</Text><Text Key="81912D38">Giường Đơn Chế Tạo Màu Gạch</Text><Text Key="755729B2">Giường Đơn Chế Tạo Màu Đá Phiến</Text><Text Key="4531EC07">Giường Đơn Chế Tạo Màu Hoàng Yến</Text><Text Key="F6FADB6A">Salad Vườn</Text><Text Key="A7AC7215">Salad Vườn Tự Làm</Text><Text Key="1EBDCF86">Một phần Salad Vườn.</Text><Text Key="3EDD84F0">Granola</Text><Text Key="50C2D49B">Granola Tự Làm</Text><Text Key="D8EB0840">Một phần Granola.</Text><Text Key="35D7DC0F">Đĩa Protein</Text><Text Key="C95EC470">Đĩa Protein Tự Làm</Text><Text Key="663D10FF">Một đĩa Protein.</Text><Text Key="B3BF3FC4">Bánh Dumpling Chay</Text><Text Key="D7D9A717">Bánh Dumpling Chay Tự Làm</Text><Text Key="607465FC">Một phần Bánh Dumpling Chay.</Text><Text Key="60C6789C">Thảm Hoa Lá</Text><Text Key="1B3DB14F">Thảm Hoa Lá Tự Làm</Text><Text Key="63ADF574">Một loại thảm trải sàn tuyệt đẹp, có họa tiết hoa lá sống động.</Text><Text Key="05B098F2">Chế Tạo Máy Hút Khói Bụi Eco-Matic</Text><Text Key="BA932025">Sức mạnh càng lớn, trách nhiệm càng cao. Chỉ với một lần hút mạnh mẽ của Máy Hút Khói Bụi Eco-Matic, Sim có thể nhanh chóng giảm ô nhiễm trong môi trường của họ, nhưng hãy cẩn thận, cần phải xử lý có trách nhiệm... hay là không?</Text><Text Key="F31E5BFE">Phụ Tùng Nâng Cấp Thông Thường Chế Tạo</Text><Text Key="4A9475B1">Phụ Tùng Nâng Cấp Thông Thường Tự Làm</Text><Text Key="A87EA768">Phụ Tùng Nâng Cấp Sinh Thái Chế Tạo</Text><Text Key="1C81C473">Phụ Tùng Nâng Cấp Sinh Thái Tự Làm</Text><Text Key="51EA35D7">Phụ Tùng Nâng Cấp Điện Tử Chế Tạo</Text><Text Key="E642FFF8">Phụ Tùng Nâng Cấp Điện Tử Tự Làm</Text><Text Key="82D5D472">Đồ Trang Trí Tường Tinh Tế</Text><Text Key="DD36A57D">Đồ Trang Trí Tường Tinh Tế Tự Làm</Text><Text Key="98A81C6E">Nghệ thuật đích thực không thể được tái tạo, trừ khi nó ở trong Máy Chế Tạo. Đồ trang trí tường khơi gợi chuyện trò này sẽ tăng thêm vẻ tinh tế cho bất kỳ hộ gia đình nào.</Text><Text Key="71BBD1D3">Phụ Tùng Nâng Cấp Bếp Chế Tạo</Text><Text Key="B2F7E3EC">Phụ Tùng Nâng Cấp Bếp Tự Làm</Text><Text Key="C4BAAC27">Thảm Chế Tạo</Text><Text Key="6F9C7DA8">Thảm Tự Làm</Text><Text Key="6A633B37">Được khâu kỹ thuật số đến mức hoàn hảo, Thảm Chế Tạo này sẽ giúp bạn trang trí sàn nhà.</Text><Text Key="4370DA96">Búp Bê Voodoo Chế Tạo</Text><Text Key="E232AE89">Búp Bê Voodoo Tự Làm</Text><Text Key="86EFD4DA">Chỉ là một đống bông nhồi thôi mà, điều tồi tệ nhất có thể xảy ra là gì chứ?</Text><Text Key="BE1349CD">Đèn Tường Chế Tạo</Text><Text Key="0CDBD87E">Đèn Tường Tự Làm</Text><Text Key="2443A901">Thiết bị cố định này cung cấp ánh sáng hoàn hảo cho bất kỳ ai đắm mình trong ánh hào quang của nó. Ai biết rằng tái chế có thể chiếu sáng đến vậy?</Text><Text Key="2DF6AAE7">Phụ Tùng Nâng Cấp Hệ Thống Ống Nước Chế Tạo</Text><Text Key="6B1A9068">Phụ Tùng Nâng Cấp Hệ Thống Ống Nước Tự Làm</Text><Text Key="3CA1DBC7">Món Bọ Bombardier Xào</Text><Text Key="7C00EC48">Phục Vụ Món Bọ Bombardier Xào</Text><Text Key="39D459A9">Bữa Ăn Dế</Text><Text Key="32A25A92">Phục Vụ Bữa Ăn Dế</Text><Text Key="A607445E">Bánh Mì Kẹp Sâu</Text><Text Key="600CAE11">Nướng Bánh Mì Kẹp Sâu</Text><Text Key="54D2AF36">Dế Rang Bắp</Text><Text Key="13F12B29">Phục Vụ Dế Rang Bắp</Text><Text Key="14C9541F">Phục Vụ Edamame</Text><Text Key="2A6F084B">Edamame</Text><Text Key="0B0CFFA2">Nằm giữa những ngọn đồi nhấp nhô của rừng thường xanh ở một bên và vùng biển Willupette Sound ở bên còn lại, Evergreen Harbor từng là trung tâm công nghiệp của khu vực. Tuy nhiên, khi thế giới thay đổi xung quanh, khu vực này đã phải vật lộn để theo kịp. Là nơi mà Sim coi trọng cộng đồng và tình hàng xóm không chỉ là một trò tiêu khiển, Evergreen Harbor giờ đây đang đứng trước ngưỡng cửa tự tạo ra tương lai của chính mình. Câu hỏi duy nhất là: đó sẽ là loại tương lai nào?</Text><Text Key="66000431">Evergreen Harbor</Text><Text Key="A350DBB2">Đồng phục Nhà Quy Hoạch Đô Thị</Text><Text Key="78098DF2">Dây Chuyền Xương Rồng Mọng Nước</Text><Text Key="1F7EA661">Bộ Jumpsuit Năng Lượng Mặt Trời</Text><Text Key="CDCB1CF2">Sự An Ủi Cộng Đồng</Text><Text Key="7646BE1D">Đồng phục Kỹ Thuật Viên Xanh</Text><Text Key="A5603601">(Khi các Ý tưởng Sáng chế Sinh thái được phê duyệt, các phát minh mới có thể được mở khóa và chế tạo trên Máy Chế Tạo)</Text><Text Key="5AA5DAB5">(Công thức Máy Chế Tạo cho Salad Vườn, Granola, Đĩa Protein và Bánh Dumpling Chay)</Text><Text Key="BCC39C9C">Bộ Veston Bản Thiết Kế</Text><Text Key="4A4BCB44">Nghệ Nhân Sinh Thái</Text><Text Key="ACC17007">Mũ Bảo Hộ</Text><Text Key="2B944B57">Bông Tai Xương Rồng Mọng Nước</Text><Text Key="B8CE3C89">Cá Nhân Có Ảnh Hưởng</Text><Text Key="E6C63FFF">Thanh Tra Sinh Thái</Text><Text Key="2B32EC4C">Cho dù bạn có - hay không - có ngón tay cái xanh, thì những tấm lợp mái này là hoàn hảo cho những ai muốn thêm một chút sự sống cho các lô đất của họ. Trở nên xanh hơn ngay lập tức khi lắp đặt những tấm lợp mái tuyệt đẹp này. &lt;b&gt;&lt;i&gt;Sắc thái của cỏ sẽ khác nhau.&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;</Text><Text Key="2FA43803">Mái Nhà Xanh</Text><Text Key="0164ED14">Được lượn sóng hoàn hảo và tái sử dụng cho bất kỳ mái nhà nào, ở mọi kích thước. Được làm hoàn toàn bằng kim loại tái chế, tạo ra sự khác biệt, từng tấm một.</Text><Text Key="DD88BFFB">Tấm Kim Loại Lượn Sóng</Text><Text Key="12735745">Được tái chế từ các container bị bỏ hoang từ Laandgrab Industries. Tấm kim loại này có thể trông nặng, nhưng nó không hề nặng chút nào. Đừng để nguồn gốc của nó đánh lừa bạn, đây là một sự thay thế tuyệt vời cho một cái nhìn công nghiệp.</Text><Text Key="EC7FF340">Tấm Lợp Mái Bảng Kim Loại Nặng</Text><Text Key="7F961699">Nó có thể là một khoản đầu tư, nhưng mái ngói năng lượng mặt trời có thể cung cấp năng lượng cho ngôi nhà của bạn, giúp tiết kiệm hóa đơn tiền điện theo thời gian. Ngoài ra, hãy xem nó bóng loáng như thế nào! Ooooo.</Text><Text Key="FA7A911C">Mái Ngói Năng Lượng Mặt Trời</Text><Text Key="CF7CBCBC">Thanh tra sinh thái mà bạn thuê đã giảm Dấu chân sinh thái cho ngôi nhà của bạn khi bạn vắng nhà.</Text><Text Key="48C61F57">Thanh Tra Sinh Thái</Text><Text Key="8FC2CAC3">Sterling</Text><Text Key="05083D82">Bess</Text><Text Key="164C3E63">Blossom</Text><Text Key="AC2C91DD">Harris</Text><Text Key="51C96178">Cletus</Text><Text Key="B9CC4511">Faye</Text><Text Key="C0F2E132">Spencer</Text><Text Key="AA978CF5">Francine</Text><Text Key="A96A5714">Gideon</Text><Text Key="1C0BDABB">Jeb</Text><Text Key="08091AB2">Rico</Text><Text Key="69C53D75">Jules</Text><Text Key="407C71C7">Greenburg</Text><Text Key="553C1C7E">Knox</Text><Text Key="DCB824A9">Mary</Text><Text Key="5F23EBF1">Olive</Text><Text Key="03E92DCD">Tinker</Text><Text Key="A90DC988">Tina</Text><Text Key="1953F6A4">Yasemin</Text><Text Key="05A4A0BB">Sáng Kiến Tái Chế</Text><Text Key="BB895B30">Sản Xuất Năng Lượng Sạch</Text><Text Key="606B15B2">Thiết Bị Thân Thiện Với Môi Trường</Text><Text Key="492D20C2">Làm Vườn Xanh</Text><Text Key="1B93974C">Tôi e rằng hộ gia đình này không tuân thủ các Kế hoạch Hành động Khu phố sau:

{1.String}

Bạn sẽ phải trả nhiều tiền hơn cho đến khi vấn đề được giải quyết.</Text><Text Key="AEC36E3F">Tôi e rằng hộ gia đình này không tuân thủ các Kế hoạch Hành động Khu phố sau:

 {1.String}

Bạn sẽ phải trả nhiều tiền hơn cho đến khi vấn đề được giải quyết.</Text><Text Key="26A68290">Làm tốt lắm! Có vẻ như hộ gia đình này tuân thủ tất cả các Kế hoạch Hành động Khu phố đang hoạt động.

Bạn sẽ thấy hóa đơn của mình giảm đi trong đợt tiếp theo do cam kết của bạn.</Text><Text Key="407785A3">Thanh tra Sinh thái đã đến!</Text><Text Key="DB62022B">Dấu chân Sinh thái của hộ gia đình bạn đã được - &lt;i&gt;à ờ&lt;/i&gt; - "Giảm". Đừng kể cho ai khác về ân huệ nhỏ này nhé, ok?</Text><Text Key="C8FB9289">Dấu chân Sinh thái của hộ gia đình bạn đã được giảm. Cảm ơn bạn đã liên hệ với Eco Check Express và chúc một ngày tốt lành!</Text><Text Key="18088B9D">Người Quản Lý Chất Thải</Text><Text Key="41B308E9">Người Quản Lý Chất Thải ghé thăm các khu phố và đổ rác ngoài trời.</Text><Text Key="757439DB">Người Hướng Dẫn Chế Tạo</Text><Text Key="FB53B889">Bậc Thầy Tái Chế</Text><Text Key="F31D98CB">Chuyên Gia Sinh Thái</Text><Text Key="4430BD42">Doanh Nhân</Text><Text Key="BEFED719">Bậc Thầy Chế Tạo</Text><Text Key="9486EB26">Thanh Tra K.H.H.P.</Text><Text Key="A48D1DEF">Thanh tra K.H.H.P.</Text><Text Key="405E19A1">Chuyên Gia Sinh Thái</Text><Text Key="B2BF6918">Doanh Nhân</Text><Text Key="46C0905F">Bậc Thầy Chế Tạo</Text><Text Key="1A15E69D">Thanh Tra Sinh Thái</Text><Text Key="AD798004">Thanh Tra Sinh Thái</Text><Text Key="2592F55E">Hiện tại không có gì.</Text><Text Key="60B86039">Cảm ơn vì đã ủng hộ! Bạn muốn đầu tư bao nhiêu? Tôi hứa bạn sẽ không hối tiếc đâu.</Text><Text Key="5E64052B">Che Đậy</Text><Text Key="D34F56C6">Thú Nhận Sai Sót</Text><Text Key="00D9D24D">{0.SimFirstName} đang kiểm tra một số mô hình bỏ phiếu Dự án Không gian Cộng đồng và phát hiện ra rằng các phiếu bầu cho một Dự án được ban hành gần đây đã bị đếm sai! Liệu công chúng có tức giận về Khu Vườn Cộng Đồng thay vì Chợ hay không, hoặc họ sẽ không quan tâm?</Text><Text Key="DC45670F">Bất Thường trong Bỏ Phiếu</Text><Text Key="5AB49AAA">Đổ Lỗi cho Vị Trí</Text><Text Key="F4E1343B">Đổ Lỗi cho Thời Tiết</Text><Text Key="E145898C">{0.SimFirstName} đã lắp đặt một số thiết bị khảo sát đắt tiền dọc theo bờ sông địa phương để đo khả năng phòng thủ lũ lụt, nhưng một cơn bão lớn đã quét qua và nó đã bị cuốn trôi. Có lẽ họ có thể cẩn thận hơn về vị trí của nó hoặc kiểm tra dự báo thời tiết?</Text><Text Key="4B428EEA">Mất Thiết Bị Khảo Sát</Text><Text Key="0FD60D8D">Ủng Hộ</Text><Text Key="E25974A8">Không Đồng Ý</Text><Text Key="89BC32BF">{0.SimFirstName} đã phát triển một sản phẩm mới giúp giảm đáng kể mức tiêu thụ điện của các thiết bị điện tử phổ biến mà không làm giảm hiệu suất. Sau khi nhiệt tình ủng hộ phát minh, Lean Green Design Co-Op phát hiện ra một cách làm giảm uy tín sinh thái để kiếm được nhiều lợi nhuận hơn. Là nhà phát minh, {0.SimFirstName} nên đồng ý hay không đồng ý với điều này?</Text><Text Key="EF50EADD">Thiết Bị Tiết Kiệm Điện Năng Cách Mạng!</Text><Text Key="2A5495C4">Dừng Cài Đặt</Text><Text Key="1D1BB1C5">Tiếp Tục Cài Đặt</Text><Text Key="03A14996">Là một Kỹ thuật viên Xanh có trình độ, {0.SimFirstName} đã tham gia vào một dự án cải thiện chất lượng nước cho khu phố địa phương. {F0.She}{M0.He} phát hiện ra rằng công nghệ này có thể bị lỗi và thậm chí có thể gây ra thiệt hại cho nhà của Sim! Đây là một hợp đồng lớn, vậy họ nên dừng cài đặt hay tiếp tục?</Text><Text Key="AFCDD2B0">Cài Đặt Lỗi</Text><Text Key="51866907">Công Viên Xanh</Text><Text Key="1F5A117A">Nhà Máy Điện</Text><Text Key="B596B109">{0.SimFirstName} tham gia vào việc tái thiết một lô đất bỏ hoang. Lô đất ở một vị trí đắc địa và các bản kiến nghị đã được đệ trình cho một cơ sở năng lượng hạt nhân thu nhỏ mới bóng bẩy (năng lượng an toàn, giá rẻ và vô tận cho tất cả) hoặc một công viên sinh thái (kết hợp vẻ đẹp, cải tạo nước và không gian xanh tất cả trong một). Họ giải quyết các vấn đề về năng lượng mãi mãi hay xây dựng một ốc đảo sinh thái thanh bình?</Text><Text Key="44BB76FB">Xanh hay Xám</Text><Text Key="C1EAEF46">Thu Nhỏ Lại</Text><Text Key="FBAA058F">Thúc Đẩy Tầm Nhìn</Text><Text Key="8BEC0468">{0.SimFirstName} đã thiết kế một tầm nhìn mới triệt để cho Tòa Thị Chính. Với một chóp năng lượng mặt trời và các công nghệ cải tạo nước, tòa nhà dân sự này trông giống như sự kết hợp giữa một nhà thờ lớn và một căn cứ trên Mặt Trăng! Nó táo bạo, nhưng nó có quá táo bạo không?</Text><Text Key="2C7DA4D6">Tòa Thị Chính của Tương Lai</Text><Text Key="725243B9">Một loạt các lỗi gần đây cộng thêm sai lầm dễ tránh này gây ra sự thiếu tin tưởng vào các cơ quan quy hoạch. Sếp của {0.SimFirstName} khiển trách nghiêm khắc và cảnh báo về những sai lầm trong tương lai.</Text><Text Key="68C06880">Cộng đồng địa phương thực sự đánh giá cao sự trung thực của {0.SimFirstName} và lòng tin của họ được tăng lên!</Text><Text Key="81860954">Sếp của {0.SimFirstName} đã thực hiện một cuộc kiểm toán thứ cấp và thấy sự che đậy vụng về của họ. {0.SimFirstName} đang gặp rắc rối lớn!</Text><Text Key="8A354D81">Sự lừa dối của {0.SimFirstName} được đền đáp. Một món quà từ công ty quản lý Khu Vườn Cộng Đồng được nhỏ giọt xuống như một khoản tiền thưởng cho {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="9B76E2C2">Với một khoản xóa nợ lớn cho thiết bị bị mất, bộ phận quy hoạch nhận thấy {0.SimFirstName} không đủ năng lực trong việc nghiên cứu một địa điểm tốt hơn cho thiết bị giám sát.</Text><Text Key="65E987EB">Với thời tiết gần đây khó lường như vậy, sếp của {0.SimFirstName} không thể đổ lỗi cho họ về việc mất thiết bị, nhưng nhận ra rằng quy hoạch trong tương lai nên bao gồm cả dự phòng thời tiết.</Text><Text Key="82427003">Hóa đơn cho thiết bị bị mất là rất lớn, khiến {0.SimFirstName} mất tiền thưởng hiệu suất tiếp theo của họ. Một bài học hy vọng đã được học.</Text><Text Key="C3EF4016">Khi thiết bị bị cuốn trôi, việc mất tín hiệu đã gây ra báo động chung, báo trước cho các khu dân cư địa phương về lũ lụt, cho họ thời gian để cứu tài sản của mình. {0.SimFirstName} được ca ngợi là một anh hùng!</Text><Text Key="47164D93">Lean Green Design Co-Op không hài lòng với sự kháng cự ngoan cố của {0.SimFirstName} đối với những đề xuất tuyệt vời của họ và rút lại sự hỗ trợ.</Text><Text Key="3A88BDA6">Thúc đẩy lợi ích sinh thái tối đa được đền đáp! Sản phẩm của {0.SimFirstName} được ca ngợi là một cuộc cách mạng.</Text><Text Key="00CF3C52">Tin tức lan truyền rằng sản phẩm không mang lại lời hứa thiết kế ban đầu. Danh tiếng của {0.SimFirstName} bị ảnh hưởng.</Text><Text Key="58DFB0FB">Mặc dù hiệu quả giảm, khách hàng vẫn hài lòng với kết quả! Tiền thưởng của {0.SimFirstName} được đảm bảo.</Text><Text Key="101CC66C">Uy tín của {0.SimFirstName} bị ảnh hưởng nặng nề khi nhà của khách hàng bắt đầu bị затопленный. Sẽ mất một thời gian để xây dựng lại lòng tin đó...</Text><Text Key="9139A4B9">Không nhỏ phần nhờ vào kỹ năng của {0.SimFirstName} với tư cách là một kỹ sư, tác động của lỗ hổng công nghệ được giảm thiểu.</Text><Text Key="ED8CA4B1">Với sự chậm trễ này, Sim đang tìm kiếm các Kỹ thuật viên Xanh khác để cài đặt các giải pháp của họ. Đáng buồn thay, điều này đang gây ra sự mất mát kinh doanh cho {0.SimFirstName}</Text><Text Key="4772EF58">Khi tiết lộ những thiếu sót trong quy trình và đề nghị khắc phục các vấn đề hiện tại, {0.SimFirstName} đã đạt được rất nhiều uy tín trong khu phố.</Text><Text Key="30772E0D">{0.SimFirstName} cảm thấy phản ứng dữ dội của các cuộc biểu tình chống lại một quyết định vô trách nhiệm như vậy khi đặt một mối nguy hiểm tiềm tàng quá gần khu dân cư. Điều này không khỏi bị sếp của {0.SimFirstName} chú ý.</Text><Text Key="3E552EA4">Sim yêu thích nguồn điện giá rẻ và các công việc lành nghề được cung cấp tại nhà máy. Tiền thưởng đang trên đường đến tài khoản ngân hàng của {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="F6FB72D8">Mặc dù có một công viên xanh gần đó có thể mang lại lợi ích cho động vật hoang dã địa phương, nhưng người dân địa phương lại tức giận về việc mất năng lượng giá rẻ và các công việc lành nghề.</Text><Text Key="7D8F1755">Uy tín sinh thái của {0.SimFirstName} trong cộng đồng được khẳng định với quyết định của họ chỉ định lô đất là một thiên đường xanh.</Text><Text Key="6280A106">Mọi người đang phẫn nộ. Tại sao họ cần một Tòa Thị Chính mới với chi phí trên trời trông giống như một съемочной площадкой phim khoa học viễn tưởng rẻ tiền? {0.SimFirstName} không được lòng sếp của {F0.her}{M0.his} сейчас...</Text><Text Key="3213984F">Thật là một cách tiếp cận triệt để! Những lời khen ngợi đổ dồn về những quyết định thiết kế dũng cảm, thu hút sự chú ý trên sân khấu toàn cầu. {0.SimFirstName} được ca ngợi.</Text><Text Key="ED1E40C7">Hình ảnh từ thiết kế ban đầu bị rò rỉ trên Simstagram. Cộng đồng không thể tin rằng cơ hội cho một cột mốc quan trọng như vậy đã bị bỏ lỡ.</Text><Text Key="B44B4B0A">Nhận ra rằng cộng đồng này có thể chưa sẵn sàng cho mức độ đổi mới này, {0.SimFirstName} đã thu nhỏ thiết kế thành một cái gì đó an toàn hơn và nhàm chán hơn nhiều. Sự đón nhận trong số những Sim bảo thủ hơn là tích cực!</Text><Text Key="1E9016A2">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một số vật liệu tái chế mà {F0.she}{M0.he} có thể sử dụng tốt!</Text><Text Key="8D6073B5">Ngon quá. Món ăn ngon này thuộc về một khu vườn hoặc trong bụng bạn - không phải thùng rác. Kiểm tra kho đồ của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="379EFD55">Ồ, một vài con bọ! Kiểm tra kho đồ của {0.SimFirstName} để tìm sinh vật rùng rợn.</Text><Text Key="501BD29A">{0.SimFirstName} đã kiếm được một bữa ăn bẩn thỉu. Kiểm tra kho đồ của {0.SimFirstName} để thưởng thức món ăn.</Text><Text Key="896D0AE9">Thùng rác này hẳn phải là một giếng ước trong kiếp trước. {0.SimFirstName} đã thu hồi {1.Money} từ độ sâu bẩn thỉu.</Text><Text Key="C42475CA">Ồ, nhìn kìa, lấp lánh! {0.SimFirstName} đã tìm thấy {1.Money} ở dưới đáy thùng rác.</Text><Text Key="FB03FBB3">Trong họng của con quái vật kim loại này, {0.SimFirstName} đã thu thập được {1.Money} cho kho bạc của {F0.her}{M0.his}.</Text><Text Key="65EC14B9">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một lỗ sâu trong đáy hố hôi thối. Kiểm tra Kho đồ Gia đình của bạn để xem những gì đã được giải cứu khỏi các thùng rỉ sét của thời gian.</Text><Text Key="1CA5A736">Một kho báu thuộc loại phóng túng nhất! {0.SimFirstName} đã tìm thấy một món đồ nội thất đau khổ chắc chắn đã thấy những ngày tốt đẹp hơn. Kiểm tra nó trong Kho đồ Gia đình của bạn.</Text><Text Key="B3ADB52D">Tuyệt vời! Một cái gì đó hữu ích giữa tất cả những rác rưởi này. {0.SimFirstName} hiện có một bộ phận nâng cấp hầu như còn nguyên vẹn. Kiểm tra kho đồ của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="FA7326F6">Một số đối tượng có thể tạo ra tiện ích Nước và Điện ngay cả khi không có điện là: Tuabin Gió, Máy Phát Nước, Thiết Bị Thu Sương, Máy Phát Điện và Tấm Năng Lượng Mặt Trời. Miễn là một hộ gia đình sản xuất nhiều Điện hoặc Nước hơn mức sử dụng, các đối tượng sử dụng tiện ích sẽ tiếp tục hoạt động.</Text><Text Key="5AA8874E">Cộng đồng của chúng ta coi trọng việc giảm thiểu và tái chế. Nhưng - có ai khác nhận thấy rằng những chiếc túi giấy đang bắt đầu chất đống không? Chúng ta sẽ không &lt;i&gt;dám&lt;/i&gt; vứt chúng đi! Chúng có thể có ích vào một ngày nào đó!

Bạn không nghĩ rằng mọi mảnh tiềm năng chưa được khai thác được gấp gọn gàng trong số 8.346 mảnh đó cuối cùng đã đến lúc tỏa sáng sao?

Với Kế hoạch Hành động &lt;b&gt;Chúng Ta Đeo Túi&lt;/b&gt;, chúng ta có thể tự hào đeo túi của mình như một dấu hiệu của Lối Sống Sinh thái của chúng ta.</Text><Text Key="11AEED26">Chúng Ta Đeo Túi</Text><Text Key="BC3A5B77">Một số Sim sở hữu rất nhiều thứ. Một số Sim chỉ sở hữu một chút đồ.

Nhưng nếu mọi người có thể sở hữu &lt;i&gt;mọi thứ&lt;/i&gt; thì sao?

Bạn thấy chiếc xe đạp đang ngồi ở đó không? Đó có thể là xe đạp của bạn! Hoặc xe đạp của bất kỳ ai! Với sáng kiến này, mọi thứ bạn thấy đều có thể là của bạn. Bạn thấy thứ gì đó, bạn lấy nó. Không hỏi câu hỏi, không có hậu quả. Chỉ cần đừng quá gắn bó với bất cứ thứ gì bạn đã sở hữu...</Text><Text Key="2F3659F3">Chia Sẻ Là Quan Tâm</Text><Text Key="962BA16A">Thiết Bị Thân Thiện Với Môi Trường</Text><Text Key="495DA2A0">Hàng xóm ơi, tôi nghĩ tất cả chúng ta có thể hưởng lợi từ một K.H.H.P tốt. Một K.H.H.P thúc đẩy ngay cả những thay đổi nhỏ nhất để giúp tạo ra sự khác biệt.

Cùng nhau, chúng ta có thể thúc đẩy sửa chữa khu phố của mình từng thiết bị một. Hãy hành động bằng chính đôi tay của mình bằng cách giúp kỹ năng Khéo tay và Ảnh hưởng dễ đạt được hơn bằng cách sử dụng &lt;b&gt;thiết bị được nâng cấp xanh&lt;/b&gt; hoặc bằng cách &lt;b&gt;sửa chữa bất kỳ thiết bị nào&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="13F83158">Phát Triển Hiện Đại ở Cảng Lời Hứa</Text><Text Key="9923F5BC">Cảm thấy chán nản về tình trạng của Cảng Lời Hứa công bằng của chúng ta? Bỏ phiếu về việc tài trợ bổ sung cho các dự án phát triển để giúp khu vực này xứng với tên gọi của nó. Bằng cách bỏ công sức và tài trợ, chủ yếu là tài trợ, cùng nhau chúng ta có thể thực hiện một số nâng cấp rất cần thiết cho khu vực.

Đừng nản lòng vì việc tăng hóa đơn hàng tuần của bạn để giúp chi trả cho những cải tiến này. Chúng tôi đang thúc đẩy đảm bảo tiền lương nghề nghiệp của cư dân tăng lên để giúp bù đắp các chi phí phát sinh thêm.

Hãy hứa với Cảng Lời Hứa này, bạn nhé?</Text><Text Key="5F257B8F">Phát Triển Hiện Đại ở Ga Conifer</Text><Text Key="9B37E083">Phát Triển Hiện Đại ở Grims Quarry</Text><Text Key="13CAC8DF">Sáng Kiến Xanh ở Cảng Lời Hứa</Text><Text Key="53C533C3">Đôi khi Xanh không có nghĩa là hoàn toàn xanh, nhưng ít nhất là một bước tiến tới nó. Đã đến lúc bao phủ Cảng Lời Hứa của chúng ta bằng thảm thực vật tươi tốt.

Với Kế hoạch Hành động này, chúng ta có thể mong đợi không chỉ thấy cây cối và bụi rậm mọc lên, mà chúng ta còn thấy Dấu chân Sinh thái của Cảng Lời Hứa trở nên Xanh hơn.

Tất cả chỉ cần một khoản quyên góp nhỏ từ cư dân dưới hình thức tăng hóa đơn hàng tuần. Đơn giản!</Text><Text Key="84BC3D04">Ga Conifer đáng yêu đã khá xanh rồi, nhưng điều gì sẽ xảy ra nếu nó Xanh hơn về mọi mặt của từ này? Với một khoản quyên góp nhỏ từ cư dân dưới hình thức tăng hóa đơn tiện ích hàng tuần, chúng ta sẽ có thể tài trợ cho việc trồng nhiều cây xanh tươi tốt, hàng rào và hơn thế nữa, điều này sẽ giúp Ga Conifer có Dấu chân Sinh thái xanh hơn. Tất cả mọi người đều thắng!</Text><Text Key="506AD749">Sáng Kiến Xanh ở Ga Conifer</Text><Text Key="0E948D58">Chắc chắn, có thể có một vài mảng cỏ rải rác xung quanh Grims Quarry, nhưng điều đó có đủ không? Với Kế hoạch Hành động này, cuối cùng chúng ta có thể tài trợ cho việc sử dụng thử nghiệm một loại phân bón thường xanh mới mà chúng tôi tin rằng sẽ mang lại một loạt cây thông đáng yêu cho Grims Quarry!

Điều này sẽ không chỉ làm cho khu phố xanh hơn về mặt thị giác, mà sự xâm nhập của CO2 cũng sẽ chuyển Dấu chân Sinh thái của chúng ta sang trạng thái Xanh hơn.

Hãy bỏ phiếu ngay bây giờ, đừng lo lắng về việc hóa đơn hàng tuần của bạn tăng nhẹ và hãy cùng nhau sơn xanh thị trấn!</Text><Text Key="1C4F3CC2">Sáng Kiến Xanh ở Grims Quarry</Text><Text Key="03D78408">Đã từng thấy các thành phố khác trong khu vực Evergreen Harbor lớn hơn, thật dễ dàng để so sánh và thừa nhận rằng có những việc có thể được thực hiện tại Ga Conifer để theo kịp thời đại. Bằng cách tài trợ cho những thay đổi trong khu vực này, bạn sẽ bắt đầu thấy các dự án mới được triển khai với các căn hộ, đường sắt và các tòa tháp.

Tất nhiên, tài trợ cho sự phát triển này sẽ phải đến từ một nơi nào đó. Với sáng kiến này, Hóa đơn Tiện ích hàng tuần sẽ tăng lên, nhưng chúng tôi cũng sẽ áp dụng mức tăng lương nghề nghiệp của cư dân để bù đắp chi phí phát sinh thêm đó.</Text><Text Key="40E0FB96">Bạn có bao giờ nhìn xung quanh và nghĩ rằng "nơi này bốc mùi" không? Đó là bởi vì nó &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt; có mùi hơi giống thảm cũ. Không sao đâu. Chúng ta có thể thừa nhận điều đó.

Chúng ta sống trong một khu vực được bao quanh bởi một số tiến bộ ấn tượng, nhưng Grims Quarry vẫn còn lỗi thời so với các tiêu chuẩn ngày nay.

Với đủ kinh phí, chúng ta có thể làm cho Grims Quarry trở thành một nơi tốt hơn để sống. Hãy bỏ phiếu cho Dự án Phát triển Hiện đại và mong đợi những tiến bộ hiện đại tại chính mỏ đá, trong Công viên và thậm chí trên các ngôi nhà ở Grims Quarry.</Text><Text Key="21289F4B">Làm Vườn Xanh</Text><Text Key="9ED26066">Bạn có luôn khao khát bắt đầu làm vườn nhưng chưa bao giờ có đủ động lực để làm điều đó không?

Chà, K.H.H.P mới mẻ này có thể là thứ thúc đẩy bạn vượt qua gò đất trì hoãn theo nghĩa bóng đó.

Hãy lấy kéo tỉa của bạn, bỏ phiếu và bạn sẽ nhận được Ảnh hưởng khi thể hiện ngón tay cái xanh mạnh mẽ của mình. Trồng một khu vườn có lợi cho bạn, cộng đồng và hành tinh. Hãy cùng nhau đào xới!</Text><Text Key="9162CF02">Sản Xuất Năng Lượng Sạch</Text><Text Key="0EAC25C8">Chúng ta có sự xa xỉ khi sống trong một thế giới cung cấp cho chúng ta mọi thứ chúng ta cần. Chúng ta chỉ cần học cách khai thác năng lượng đó!

Với K.H.H.P Năng Lượng Sạch tại chỗ, các thành viên của cộng đồng sẽ được khen thưởng bằng Ảnh hưởng vì sở hữu các đối tượng sản xuất năng lượng sạch chức năng như &lt;b&gt;Tấm Năng Lượng Mặt Trời&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Tuabin Gió&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Thiết Bị Thu Sương&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="2376EF7D">Sáng Kiến Tái Chế</Text><Text Key="95F46CEB">Tại sao phải tiêu Simoleon của bạn vào một thứ gì đó bạn có thể tự tạo ra cho mình?

Tại sao chúng ta lại vứt bỏ quá nhiều vật liệu có thể dùng để tạo ra một thứ gì đó đặc biệt và mới mẻ?

Với Sáng kiến Tái chế, chúng tôi đang trao Ảnh hưởng cho mọi người sử dụng &lt;b&gt;Máy Tái Chế&lt;/b&gt; để lấy vật liệu và &lt;b&gt;Máy Chế Tạo&lt;/b&gt; để biến những vật liệu đó thành một thứ gì đó tuyệt vời một cách có trách nhiệm!</Text><Text Key="D77EEA03">Năng lượng không phải là miễn phí, vậy chúng ta có thể làm gì về phần mình để giúp bảo tồn? Kế hoạch Hành động &lt;b&gt;Bảo Tồn Năng Lượng&lt;/b&gt; giúp trả lời câu hỏi khó khăn đó.

Bước 1: Hạn chế mức tiêu thụ điện tổng thể của hộ gia đình bạn bằng cách tránh sử dụng quá nhiều đồ điện tử.*
Bước 2: Hy sinh một ngày &lt;i&gt;tí tẹo teo&lt;/i&gt; mỗi tuần mà không có Điện. Công ty Điện Landgraab thậm chí đã đồng ý giảm giá hóa đơn tiện ích cho việc này.

*Việc không bảo tồn đủ lượng Điện cho quy mô hộ gia đình của bạn, như được định nghĩa bởi Hội đồng K.H.H.P. sẽ dẫn đến một khoản tiền phạt hàng ngày. Vui lòng tận hưởng trọn vẹn ngày của bạn.</Text><Text Key="E4C5A3BF">Bảo Tồn Năng Lượng</Text><Text Key="8C750132">Điện đã bị tắt theo K.H.H.P Bảo Tồn Năng Lượng. Nó sẽ hoạt động trở lại vào Thứ Năm lúc 9 giờ tối.</Text><Text Key="3FE86021">Hãy thừa nhận điều đó. Nước không chảy trôi chảy như trước đây. Làm thế nào tất cả chúng ta có thể đóng góp và giúp bảo tồn? Chúng tôi tin rằng với sự kết hợp của Ngày Ngắt Nước hàng tuần và một nỗ lực có tổ chức để Tiêu Thụ Ít Nước Hơn*, cộng đồng này thực sự có thể tạo ra sự khác biệt!

*Việc không bảo tồn đủ lượng Nước cho quy mô hộ gia đình của bạn, như được định nghĩa bởi Hội đồng K.H.H.P. sẽ dẫn đến một khoản tiền phạt hàng ngày. Chúc một ngày tốt lành.</Text><Text Key="B06E92ED">Bảo Tồn Nước</Text><Text Key="B99AA598">Nước đã bị tắt theo Kế hoạch Hành động Khu phố Bảo Tồn Nước. Nó sẽ hoạt động trở lại vào Thứ Tư lúc 9 giờ tối.</Text><Text Key="BCB20C01">Khuyến Khích Ẩu Đả</Text><Text Key="949AC02B">Bạn đã bao giờ nghe ý kiến của một Sim khác và nghĩ rằng "Tôi nên lịch sự nhưng tôi thực sự nghĩ rằng cuộc trò chuyện này sẽ tốt hơn nếu tôi khẳng định lập trường của mình, từ chối lùi bước và cuối cùng tham gia vào một cuộc ẩu đả &lt;i&gt;hàng xóm&lt;/i&gt; toàn diện"?

Chúng tôi ủng hộ bạn.

Đôi khi chúng tôi tin rằng có một thứ gọi là &lt;i&gt;quá lịch sự.&lt;/i&gt; Chúng ta nên tập hợp lại để làm cho thế giới này tốt đẹp hơn, từng đám mây chiến đấu một. Một thế giới nơi chúng ta có thể nói lên suy nghĩ của mình mà không có bất kỳ cảm xúc tổn thương hoặc cái tôi bị tổn thương. Bỏ phiếu cho K.H.H.P &lt;b&gt;Khuyến Khích Ẩu Đả&lt;/b&gt; và bạn có thể nhận được Ảnh hưởng bằng cách sử dụng các tương tác Xấu tính với các Sim khác. Nếu đó là loại Sim bạn muốn trở thành.</Text><Text Key="8ABF97A2">Thúc Đẩy Nghệ Thuật Sáng Tạo</Text><Text Key="034E02C5">Dấu hiệu của một cộng đồng nghệ thuật đích thực là niềm đam mê chung cho Nghệ thuật Sáng tạo.

Hãy ủng hộ tư duy của nhà sản xuất này bằng lá phiếu của bạn và bạn sẽ được khen thưởng không chỉ bằng niềm tự hào mà bạn nhận được từ việc sáng tạo, mà còn bằng Ảnh hưởng từ việc thực hiện &lt;b&gt;Vẽ&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Nhiếp ảnh&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Viết&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Chế tạo&lt;/b&gt; và các hoạt động nghệ thuật khác.

Những người làm việc chuyên nghiệp với tư cách là Họa sĩ, Người có ảnh hưởng về Phong cách, Người làm thủ công tự do hoặc Nhà văn cũng sẽ kiếm được nhiều tiền hơn khi K.H.H.P. này hoạt động.</Text><Text Key="9C9DDD37">Yêu Tự Do</Text><Text Key="D093C22A">Ai cần sự tiêu cực khi bạn có thể đắm mình trong tình yêu?

Ai cần sự ghen tuông khi bạn có thể được đón nhận bằng sự thấu hiểu?

Hãy bỏ phiếu bằng trái tim của bạn và chúng ta có thể biến cộng đồng của mình thành một con bướm của tình yêu cho tất cả mọi người. Cho dù Độc thân, Kết hôn hay chỉ là cởi mở, chúng ta đều đón nhận việc yêu thương nhau trong tất cả những hình thức tươi đẹp của nó.

Khi Tình Yêu Tự Do ngự trị, bạn có thể nhận được Ảnh hưởng thông qua các tương tác Lãng mạn.</Text><Text Key="00546633">Cộng Đồng Yêu Thích Vui Vẻ</Text><Text Key="96F23D41">Giải trí nên được tôn vinh, không nên kìm hãm! Đã đến lúc loại bỏ sự nhàm chán và đón nhận niềm vui.

Hãy bỏ phiếu cho K.H.H.P. này và không chỉ chúng ta có thể xõa hết mình như một tổng thể, mà cư dân còn được khen thưởng bằng Ảnh hưởng khi thực hiện các hoạt động liên quan đến &lt;b&gt;Hài kịch&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Tinh nghịch&lt;/b&gt; và thậm chí cả &lt;b&gt;Chơi trò chơi điện tử&lt;/b&gt;!</Text><Text Key="0641A808">Những Người Sành Ăn Đoàn Kết!</Text><Text Key="0FFCCB14">Hàng xóm ơi, hãy cùng nhau vào bếp nào! Có rất nhiều lựa chọn nguyên liệu hữu cơ, phi hữu cơ, tự trồng và miễn phí tuyệt vời ngoài kia. Hãy lấy thớt ra và bắt đầu thử nghiệm!

Theo K.H.H.P Những Người Sành Ăn Đoàn Kết, các thành viên của cộng đồng sẽ được khen thưởng Ảnh hưởng bằng cách thực hiện các kỹ năng ngon miệng của họ theo phong cách tại nhà, Người sành ăn hoặc bất kỳ phong cách nấu ăn nào khác.</Text><Text Key="B0FCC2E8">Cộng Đồng Say Sưa</Text><Text Key="3C9D3D78">Hãy sẵn sàng để được SAY SƯA! Để hỗ trợ tất cả những thứ sủi bọt và kỳ lạ, K.H.H.P. này muốn mọi người được say sưa.

Nhận Ảnh hưởng bằng cách sử dụng các kỹ năng Pha chế Nước ép và Nghệ thuật Pha chế thực tế để tạo ra các hỗn hợp cho toàn bộ khu phố.</Text><Text Key="5D40EF1C">Ủng Hộ Nghệ Thuật Biểu Diễn!</Text><Text Key="C478D52D">Có một số người nói rằng Âm nhạc có khả năng chữa lành tâm hồn và Biểu diễn có khả năng chữa lành trái tim.

Hãy nâng cao cộng đồng của chúng ta và nhận Ảnh hưởng không chỉ bằng cách chia sẻ những giai điệu của &lt;b&gt;Nhạc cụ&lt;/b&gt; mà bạn chơi, mà còn bằng cách thể hiện các hình thức Nghệ thuật Biểu diễn khác.

Những người làm việc chuyên nghiệp trong các Nghề nghiệp liên quan đến Giải trí cũng có thể được hưởng mức lương cao hơn khi K.H.H.P. này hoạt động.</Text><Text Key="8638A6CB">Trở Về Những Ngày Xưa</Text><Text Key="4258D391">Tôi nhớ những ngày xưa tốt đẹp. Chúng tôi thường chơi trò chơi trên bàn cờ và đọc sách. Ngày nay, tất cả những gì mọi người có thể nghĩ đến là điện thoại và TV của họ.

Họ đang say sưa, uống cạn tất cả… nước ép khốn khổ của họ.

Và chuyện gì đang xảy ra với nỗi ám ảnh với woohoo này vậy? Woohoo trên giường, Woohoo trong Tàu Con Thoi, Woohoo trong bồn tắm nước nóng, Woohoo trong đài quan sát và nếu điều đó vẫn chưa đủ - bây giờ các bạn trẻ hư hỏng đang woohoo trong Thùng Rác? Ghê tởm.

Với sáng kiến này, những người sống một lối sống lành mạnh bằng cách đọc sách và chơi trò chơi trên bàn cờ sẽ được khen thưởng bằng &lt;i&gt;Ảnh hưởng&lt;/i&gt;. Và những người đam mê công nghệ, uống nước ép và woohoo sẽ bị phạt thích đáng cho những hành động đáng thương của họ.</Text><Text Key="A6040932">Làm Rung Chuyển Cơ Thể (và Tâm Trí) Của Bạn</Text><Text Key="DB859119">Cách nào tốt hơn để chăm sóc bản thân hơn là có trách nhiệm giải trình với cả một cộng đồng?

Sáng kiến này đưa "Hành động" trở lại trong Kế hoạch Hành động Khu phố.

Cùng nhau, chúng ta có thể đảm bảo rằng tất cả các Sim trong khu phố đang thực hành Thể dục, giữ gìn Vệ sinh, chăm sóc sức khỏe tổng thể của họ và tăng cường Ảnh hưởng của họ trong khi họ đang làm điều đó!</Text><Text Key="B610466F">Tự Cung Tự Cấp</Text><Text Key="F0E32F0F">Tại sao cứ tiếp tục nuôi dưỡng con quái vật корпоративных và tiếp tục quay trên bánh xe chuột đồng suy thoái của sự xấu hổ tiêu dùng này?

Chúng ta có thể vươn lên và tự duy trì một cộng đồng hoàn toàn tốt!

Chúng ta có thể sống trong một cộng đồng nơi những thứ như &lt;b&gt;Câu cá&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Làm vườn&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Khéo tay&lt;/b&gt; được khen thưởng bằng Ảnh hưởng tăng lên, cũng như cảm giác hoàn thành.</Text><Text Key="1FD66006">Hỗ Trợ Kỹ Thuật</Text><Text Key="DF876D7D">Bạn đã trở nên quá thoải mái với những thứ như hiện tại chưa? Đừng để bị bắt quả tang đang K.H.H.P. trên tiến bộ công nghệ của cộng đồng bạn.

Làm việc với Lập trình, Khoa học Tên lửa hoặc các phương pháp khác, chúng ta có thể tiếp tục làm cho thế giới của chúng ta trở nên tốt đẹp hơn thông qua công nghệ và tăng cường Ảnh hưởng của chúng ta trong khi làm điều đó.

Như một phần thưởng bổ sung, các Sim làm việc trong các lĩnh vực Nghề nghiệp liên quan đến công nghệ như Phi hành gia, Chuyên gia Công nghệ, Nhà khoa học, Lập trình viên Tự do và Nhà thiết kế Dân dụng cũng sẽ có mức lương cao hơn nếu sáng kiến này được bỏ phiếu.</Text><Text Key="F12938D0">Sáng Kiến Xanh</Text><Text Key="54E0DF8E">Vì cộng đồng đã bỏ phiếu cho &lt;b&gt;Sáng Kiến Xanh ở Cảng Lời Hứa&lt;/b&gt;, nên những bến tàu này sắp trở nên xanh hơn rất nhiều! Trong vòng tuần tới, cư dân sẽ thấy ngày càng nhiều bụi rậm và cây cối mọc lên trong khu vực.</Text><Text Key="6638E9BC">Một số Sim thích màu xanh. Các Sim khác có thể thích màu xám bụi bặm hơn. Thế thì cứ như vậy đi. Vì việc Bãi bỏ &lt;b&gt;Sáng Kiến Xanh ở Cảng Lời Hứa&lt;/b&gt;, nên những cây mới trồng phải đi. Dự kiến sẽ thấy sự giảm bớt màu xanh trong tuần tới.

Đừng lo lắng, những cây này sẽ được trồng lại ở một nơi nào đó mà chúng sẽ được đánh giá cao hơn.</Text><Text Key="202CBFEC">Cảng Lời Hứa đã chính thức trở nên Xanh hơn! Điều này kết thúc mọi nỗ lực trồng cây cho &lt;b&gt;Sáng Kiến Xanh ở Cảng Lời Hứa&lt;/b&gt;. Hãy tận hưởng không khí trong lành!</Text><Text Key="13E85F5A">Và với một nhát nhổ cuối cùng của một cây non hoang mang, do đó kết thúc việc loại bỏ tất cả những thay đổi do &lt;b&gt;Sáng Kiến Xanh&lt;/b&gt; mang lại.

Cảng Lời Hứa đã được trả lại thành công về cội nguồn màu xám và nâu đỏ của nó.</Text><Text Key="F2D28D1C">Mọi nỗ lực trồng cây cho &lt;b&gt;Sáng Kiến Xanh ở Ga Conifer&lt;/b&gt; đã hoàn tất! Cư dân ơi, hãy tận hưởng khu phố xanh hơn, tươi mới hơn của bạn!

Bạn xứng đáng với điều đó.</Text><Text Key="6FF2164A">Việc nhổ tận gốc cuối cùng đã đạt được. Cư dân của Ga Conifer hiện đang sống trong một khu phố ít Xanh hơn.</Text><Text Key="6CDA9019">Các lá phiếu đã được kiểm đếm và người ta đã quyết định rằng Confer Station thực sự cần nhiều cây cối và cây xanh hơn! Việc trồng cây cho &lt;b&gt;Sáng Kiến Xanh&lt;/b&gt; sẽ bắt đầu ngay lập tức!

Cư dân có thể mong đợi một số thay đổi xanh đáng yêu diễn ra trong tuần tới.</Text><Text Key="2082A96D">Và cứ như vậy, &lt;b&gt;Sáng Kiến Xanh ở Ga Conifer&lt;/b&gt;, đã bị Bãi bỏ. Mong rằng việc nhổ cây sẽ bắt đầu!</Text><Text Key="ACBD8909">Nơi này &lt;i&gt;bốc mùi&lt;i/&gt; thường xanh! Tuyệt vời, cư dân của Grimms Quarry. Thử nghiệm phân bón đã thành công rực rỡ (tạ ơn trời đất) và giờ đây bạn có thể tận hưởng Dấu chân Sinh thái xanh hơn, cũng như một lớp phủ của những người bạn rừng mới gai góc.</Text><Text Key="48940119">Và như vậy là hoàn thành việc phá rừng theo việc Bãi bỏ &lt;b&gt;Sáng Kiến Xanh ở Grims Quarry&lt;/b&gt;. Tôi hy vọng không ai quá gắn bó với những cây đó...</Text><Text Key="4BFD081F">&lt;b&gt;Sáng Kiến Xanh ở Grims Quarry&lt;/b&gt; đã được thông qua! Có vẻ như loại phân bón thường xanh thử nghiệm mà cộng đồng đã tài trợ đã hoạt động! Chỉ cần ngửi thấy nhựa cây đó... ngon tuyệt.</Text><Text Key="396185AB">Không muốn trở nên quá ủy mị, nhưng tôi thực sự sẽ nhớ tất cả những cây lá kim восхитительных này. Nhưng luật là luật và &lt;b&gt;Sáng Kiến Xanh ở Grims Quarry&lt;/b&gt; đã bị bãi bỏ. Quá trình phá rừng sẽ bắt đầu ngay lập tức.

Đừng lo lắng, chúng tôi sẽ tìm một ngôi nhà mới cho những cây thông cao quý này.</Text><Text Key="AFFF72AA">Phát Triển Hiện Đại</Text><Text Key="D7F35E14">Nguồn tài trợ của cộng đồng đã giúp trả tiền cho việc chà rửa và sơn một lớp sơn màu lam nổi bật cho cần cẩu bên bến tàu. Thật sáng bóng!</Text><Text Key="4D721770">Sắc thái màu lam trên cần cẩu rất tuyệt vời khi nó còn tồn tại, nhưng nếu không có kinh phí để trả cho việc làm sạch và bảo trì, nó đã nhanh chóng xuống cấp về trạng thái gỉ sét trước đây.</Text><Text Key="9A7153A6">Với bản cập nhật Hiện đại cuối cùng và thú vị nhất của Cảng Lời Hứa, chúng tôi đã dành những điều tốt nhất cho sau cùng! Chúng tôi đã thuê một đội ngũ nghệ nhân địa phương để mang đến cho nhà máy lọc dầu một diện mạo nghệ thuật mới đầy sức sống. Họ thực sự đã vượt qua chính mình với các tác phẩm gạch đầy màu sắc trên mặt đất xung quanh khu vực, các tác phẩm nghệ thuật sống động dọc theo lối đi và một bộ ba tranh tường Void Critter восхитительных trên bể chứa.

Và điều đó kết thúc sự chuyển đổi của chúng tôi. Hướng tới lãnh thổ mới cho Cảng Lời Hứa!</Text><Text Key="AA85A1BE">Bây giờ nguồn tài trợ đã hết, chúng tôi nghĩ rằng chúng tôi sẽ chủ động và chỉ cần loại bỏ tất cả các tác phẩm nghệ thuật đẹp xung quanh nhà máy lọc dầu. Việc bảo trì sẽ tốn kém.

Với điều đó, việc loại bỏ tất cả các tiến bộ do &lt;b&gt;Phát Triển Hiện Đại ở Cảng Lời Hứa&lt;/b&gt; mang lại đã kết thúc.

Cảng Lời Hứa đã trở lại nguồn gốc ảm đạm của nó.</Text><Text Key="0D748C3E">Những con đường mới đã nhận được những đánh giá восторженные đến nỗi chúng tôi đã chuyển một phần kinh phí của mình vào một số công trình gạch mới, hiện đại hơn xung quanh lối đi của chúng tôi.

Giờ đây, cư dân của Cảng Lời Hứa có thể bước vào và theo phong cách!</Text><Text Key="B59D4BE4">Hóa ra công trình gạch mới lạ mắt đó rất tốn kém để bảo trì. Khi thấy dấu hiệu của vết nứt đầu tiên, chúng tôi nghĩ rằng tốt nhất là chỉ cần hoàn nguyên khu vực trở lại các tấm bê tông mà chúng tôi đã có trước đó.</Text><Text Key="338F95C7">Các lá phiếu đã được kiểm đếm và &lt;b&gt;Phát Triển Hiện Đại ở Cảng Lời Hứa&lt;/b&gt; bắt đầu ngay bây giờ! Cảng này thực sự có rất nhiều hứa hẹn, vì vậy hãy xem những cải tiến đương đại nào đang ở phía trước.

Để khởi động sự phát triển, các đường phố trung tâm đã được lát bằng một loại vỉa hè thử nghiệm sang trọng làm từ astroturf tái chế dẫn đến một tác phẩm nghệ thuật hiện đại cánh quạt nổi bật. Cánh quạt lịch sử, đẹp trai này đã được đưa vào như một cách để Cảng Lời Hứa tưởng nhớ lịch sử của chúng ta, đồng thời hướng tới tương lai tươi sáng của chúng ta.

Nhiều thay đổi hơn nữa trong tuần tới!</Text><Text Key="FE319115">Những con đường thử nghiệm có một lỗ hổng cơ bản trong thiết kế của chúng. Nếu không có thêm kinh phí từ cộng đồng, Cảng Lời Hứa đã phải quay trở lại vỉa hè ban đầu thay vì trả tiền cho việc thay thế.</Text><Text Key="ECEBF125">Kế hoạch Hành động Khu phố &lt;b&gt;Phát Triển Hiện Đại ở Ga Conifer&lt;/b&gt; hiện có hiệu lực.

Việc tăng hóa đơn hộ gia đình của cư dân sẽ giống như một sự hy sinh nhỏ so với những tiến bộ ngoạn mục mà tất cả chúng ta sẽ sớm được tận hưởng.

Khu chung cư ở Ga Conifer đã trải qua một cuộc nâng cấp hiện đại tinh vi với một bản cập nhật về diện mạo của các tòa nhà chung cư, cũng như một cuộc cải tạo hiện đại cho vỉa hè xung quanh.</Text><Text Key="D07B293F">Phát triển căn hộ là một khoản đầu tư hợp lý, nhưng nếu không được bảo trì đúng cách, mọi thứ có xu hướng xuống cấp về trạng thái lỗi thời của chúng. Giờ đây, nếu không có tài trợ, chúng sẽ vẫn lỗi thời.</Text><Text Key="E36C9396">Các bản cập nhật hiện đại được thực hiện cho khu chung cư đã được thực hiện rất ấn tượng, chúng tôi nghĩ rằng tại sao lại dừng lại ở đó? Chúng tôi đã dành một phần kinh phí Phát triển Hiện đại của Ga Conifer để làm đẹp một số cấu trúc dân cư của khu phố. Đây thực sự là một sáng kiến mái nhà xanh.

Và cho bản cập nhật hiện đại cuối cùng của khu phố của chúng tôi, chúng tôi đã ký hợp đồng với một Bậc thầy Chế tạo địa phương để hàn các tác phẩm nghệ thuật nổi bật bao quanh Conifer Towers yêu quý của chúng tôi. Những tác phẩm này kỷ niệm cây thông Ponderosa bản địa của chúng ta!</Text><Text Key="F1FBDA4E">Đó là một nỗ lực dũng cảm của cộng đồng để giữ cho Ga Conifer phát triển mạnh mẽ. Tuy nhiên, Bãi bỏ là Bãi bỏ và chúng tôi không có lựa chọn nào khác ngoài việc trả Ga Conifer về trạng thái trước đây.</Text><Text Key="35163927">Những đóng góp hào phóng của cộng đồng đã chi trả cho một cuộc tu sửa nổi bật cho ngoại thất hoặc Ga Conifer lịch sử của chúng ta! Là một phần của cuộc tu sửa, chúng tôi cũng đã hiện đại hóa một phần của cầu vượt đường sắt của nó như một sự đối lập giữa nơi chúng ta &lt;i&gt;đang&lt;/i&gt; và nơi chúng ta &lt;i&gt;đã từng&lt;/i&gt;. Giờ đây, cư dân có thể tự do bước lên cầu thang để tận hưởng địa điểm diễn giải mới được tân trang lại. Cách bạn diễn giải trang web này hoàn toàn tùy thuộc vào diễn giải cá nhân của bạn.</Text><Text Key="A4A9BF35">Vì việc Bãi bỏ &lt;b&gt;Sáng Kiến Hiện Đại ở Ga Conifer&lt;/b&gt;, đường sắt lịch sử đã được trả về tình trạng ọp ẹp trước đây.</Text><Text Key="7BDFC7BD">Các con phố vừa trở nên tươi sáng hơn! Cho vòng thay đổi tiếp theo cho &lt;b&gt;Phát Triển Hiện Đại ở Ga Conifer&lt;/b&gt;, chúng tôi đã thay thế vỉa hè thô ráp của các con phố trung tâm bằng một bức tranh khảm hoa hướng dương tuyệt vời. Cư dân của Ga Conifer chắc chắn sẽ có nhiều mùa xuân hơn trong bước chân của họ khi bước trên kho báu hoa này.</Text><Text Key="6C331EE7">Vì việc Bãi bỏ &lt;b&gt;Phát Triển Hiện Đại ở Ga Conifer&lt;/b&gt;, chúng ta không còn đủ khả năng để bảo trì những con phố hoa hướng dương đáng yêu của chúng ta nữa. Giờ chúng ta đã quay trở lại những con đường cơ bản.</Text><Text Key="1BD34B92">Cảm ơn tất cả những người đã bỏ phiếu cho &lt;b&gt;Phát Triển Hiện Đại ở Grims Quarry&lt;/b&gt;, khu phố này cuối cùng sẽ bắt đầu nhận ra tiềm năng đầy đủ của nó! Sử dụng những đóng góp hào phóng từ cộng đồng của chúng ta, cư dân sẽ có thể tận hưởng việc thấy những phát triển trong suốt tuần.

Trên thực tế, Hội đồng K.H.H.P. đã chuyển một phần ngân sách phát triển tăng lên vào các nâng cấp sang trọng về mặt sinh thái cho nhiều tòa nhà chung cư của Grims Quarry!</Text><Text Key="A1E75B3A">Vì việc Bãi bỏ &lt;b&gt;Phát Triển Hiện Đại ở Grims Quarry&lt;/b&gt;, nguồn tài trợ đang nhanh chóng cạn kiệt. Việc trang điểm sang trọng về mặt sinh thái cho các tòa nhà chung cư sẽ phải là điều đầu tiên phải bỏ đi...</Text><Text Key="BC620616">Ngoại thất sang trọng về mặt sinh thái trên các tòa nhà chung cư đã bắt đầu làm cho các tòa nhà dân cư cũ kỹ, mệt mỏi của chúng ta trông… cũ kỹ và mệt mỏi. Vì vậy, chúng tôi đã lấy phần còn lại của những đóng góp của cộng đồng và đã áp dụng một bản nâng cấp sang trọng về mặt sinh thái cho nhiều khu dân cư của Grims Quarry.

Điều này kết thúc tất cả các nâng cấp hiện đại đã lên kế hoạch được tài trợ bởi Kế hoạch Hành động Khu phố &lt;b&gt;Phát Triển Hiện Đại ở Grims Quarry&lt;/b&gt;.

Thật đẹp phải không!</Text><Text Key="693FC31F">Nếu không có đủ kinh phí, các tòa nhà dân cư đã nhanh chóng trở lại trạng thái cũ kỹ, mệt mỏi.</Text><Text Key="65E92315">Hãy chiêm ngưỡng những bản cập nhật đương đại đã được thực hiện cho viên ngọc quý của khu phố của chúng ta, Grims Quarry. Hàng rào lưới mắt cáo cũ kỹ, gỉ sét đã từng chào đón du khách của nó đã được thay thế bằng một hàng rào gỉ sét &lt;i&gt;phong cách&lt;/i&gt; làm từ những đường cắt tái chế từ kim loại tàu lịch sử.

Chúng tôi cũng đang công bố tác phẩm nghệ thuật tưởng nhớ đá vôi của mỏ đá, bao gồm hai lưỡi cưa cực kỳ lớn, được đánh bóng đến mức hoàn hảo bằng lụa hữu cơ mịn.</Text><Text Key="EBC1794F">Nguồn tài trợ đã chính thức cạn kiệt, giống như Grims Quarry. Đáng buồn thay, chúng ta đã phải trả lại hàng rào hiện đại và tác phẩm nghệ thuật lưỡi cưa về nơi chúng đến. Thật tuyệt khi nó còn tồn tại.</Text><Text Key="68E0ADF4">Việc làm đẹp Grims Quarry tiếp tục với một bản nâng cấp tuyệt đẹp đến mức vô lý cho các con phố trung tâm bị nứt nẻ trước đây của chúng ta. Giờ đây, cư dân có thể tận hưởng việc đi bộ và đi xe đạp trên một tác phẩm nghệ thuật hiện đại thực sự.

Cách các nhà thầu có thể thực hiện được mức độ chi tiết và nghệ thuật này chỉ trong vài ngày sẽ vẫn là một bí ẩn. Nhưng này, chúng tôi sẽ lấy nó!</Text><Text Key="800FC6E4">Nói tạm biệt với những con đường xoáy đẹp đẽ đó! Với việc giảm tài trợ, giờ đây chúng ta chỉ có thể đủ khả năng trả cho nhựa đường đơn giản, nhàm chán.</Text><Text Key="76C0B4CD">Ngày Bảo Tồn Năng Lượng đến nay đã kết thúc. Cảm ơn bạn đã hợp tác, vui lòng tiếp tục bảo tồn Năng lượng tốt nhất có thể.</Text><Text Key="CC393D80">Ngày Bảo Tồn Năng Lượng hiện đang có hiệu lực. Tất cả Năng lượng sẽ bị tắt trong 12 giờ tới. Hy vọng bạn đã lên kế hoạch trước.</Text><Text Key="CAAF2423">Ngày Ngắt Nước đến nay đã kết thúc. Cảm ơn bạn đã hợp tác, vui lòng tiếp tục bảo tồn Nước tốt nhất có thể.</Text><Text Key="D5B04FD2">Ngày Ngắt Nước hiện đang có hiệu lực theo K.H.H.P Bảo Tồn Nước. Tất cả Nước sẽ bị tắt trong 12 giờ tới.</Text><Text Key="5C2F8F52">Máy phát điện không cần thêm nhiên liệu vào lúc này.</Text><Text Key="F6AD5FAC">Các mảnh có thể thu được từ việc tái chế các đồ vật như TV và máy tính trên Máy tái chế hoặc tìm kiếm các vật liệu có thể tái chế trong rác.</Text><Text Key="F16B84E5">Yêu cầu Cấp độ 5 Nấu ăn hoặc Cấp độ 9 Tinh nghịch</Text><Text Key="276E2095">Nhiên liệu sinh học côn trùng có thể được thu hoạch từ trang trại Côn trùng trong khi chăm sóc bất kỳ loài bọ cánh cứng nào.</Text><Text Key="1B6ACCCC">Máy phát điện này hiện không cần thêm nhiên liệu.</Text><Text Key="566D7F3D">Các mảnh có thể thu được từ việc tái chế các đồ vật như bát đĩa bẩn và hàng tiêu dùng trên Máy tái chế hoặc tìm kiếm các vật liệu có thể tái chế trong rác.</Text><Text Key="F41B0FAF">(Từ một Người cuồng xanh ở trên một Con phố xanh)</Text><Text Key="CD5EA988">(Từ một Người cuồng xanh ở trên một Con phố công nghiệp)</Text><Text Key="2A3536FC">{0.SimFirstName} giờ có thể chế tạo Tủ quần áo trên Máy chế tạo và Nến hình trụ trên Trạm làm nến.</Text><Text Key="1C59395A">Đạt Cấp Độ Chế Tạo 3</Text><Text Key="150C1141">{0.SimFirstName} giờ có thể chế tạo Giường đơn trên Máy Chế Tạo.</Text><Text Key="39F0AE33">Đạt Cấp Độ Chế Tạo 6</Text><Text Key="4251B24F">{0.SimName} đang bắt đầu cuộc hành trình vào thế giới Chế tạo! Việc tạo ra các đồ vật trên Máy Chế Tạo hoặc chế tạo nến tại bàn làm nến sẽ làm tăng kỹ năng Chế tạo của {F0.her}{M0.his}. Cải thiện kỹ năng Chế tạo của {F0.her}{M0.his} để mở khóa nhiều đồ vật và loại nến hơn.</Text><Text Key="97B4726D">Đã Có Được Kỹ Năng Chế Tạo</Text><Text Key="B9DAD8C1">{0.SimFirstName} giờ có thể chế tạo Bàn ăn, Ghế ăn, Các bộ phận nâng cấp hệ thống ống nước, Các bộ phận nâng cấp nhà bếp và Các bộ phận nâng cấp thông thường trên Máy Chế Tạo.</Text><Text Key="ECD381B3">Đạt Cấp Độ Chế Tạo 4</Text><Text Key="9A51380A">{0.SimFirstName} giờ có thể chế tạo Giường trẻ em trên Máy Chế Tạo.</Text><Text Key="4E058044">Đạt Cấp Độ Chế Tạo 8</Text><Text Key="9CA57E1E">{0.SimFirstName} giờ có thể chế tạo Đồ trang trí tường tinh tế trên Máy Chế Tạo.</Text><Text Key="9A986BF8">Đạt Cấp Độ Chế Tạo 10</Text><Text Key="656A7B0B">{0.SimFirstName} giờ có thể chế tạo Ghế sofa ngoài trời và Giàn treo ngoài trời trên Máy Chế Tạo, và nến hào quang cảm xúc trên Trạm làm nến.</Text><Text Key="E49AF679">Đạt Cấp Độ Chế Tạo 9</Text><Text Key="0D0A3B47">{0.SimFirstName} giờ có thể chế tạo Giường đôi trên Máy Chế Tạo và Nến chạm khắc trên Trạm làm nến.</Text><Text Key="92F6D2C5">Đạt Cấp Độ Chế Tạo 7</Text><Text Key="BA58412B">{0.SimFirstName} giờ có thể chế tạo Đèn sàn trên Máy Chế Tạo và Nến hình chữ nhật trên Trạm làm nến.</Text><Text Key="E3002D19">Đạt Cấp Độ Chế Tạo 5</Text><Text Key="56DC2F75">{0.SimFirstName} giờ có thể chế tạo Ghế phòng khách và Ghế ngoài trời trên Máy Chế Tạo, cũng như tặng các vật phẩm đã chế tạo làm quà tặng.</Text><Text Key="4C1A3DF7">Đạt Cấp Độ Chế Tạo 2</Text><Text Key="56BD8BC4">Tại sao phải mua hàng hiệu khi bạn có thể tự làm? Tái chế những thứ cũ kỹ mà nếu không thì sẽ bị vứt đi và sử dụng các Mảnh để tạo ra thứ gì đó của riêng bạn!

Kỹ năng Chế tạo được xây dựng bằng cách sử dụng máy chế tạo và bằng cách tạo nến tại bàn làm nến. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các công thức mới để khám phá!</Text><Text Key="7F1AB048">Chế Tạo</Text><Text Key="FE57B3A6">Nước có gas nói chuyện với {0.SimFirstName}. Khả năng làm chủ máy tạo gas của {M0.His}{F0.Her} đã mở ra khả năng làm Seltzer trên Máy tạo gas nước ép.</Text><Text Key="016E7B80">Đạt Cấp Độ Pha Chế Nước Ép 3</Text><Text Key="99112EC9">{0.SimFirstName} đã nắm bắt được những điều cơ bản về Pha Chế Nước Ép! {M0.He}{F0.She} giờ có thể thử nghiệm với các loại thảo mộc, hoa và đậu nành.</Text><Text Key="948497BB">Đạt Cấp Độ Pha Chế Nước Ép 2</Text><Text Key="DA2231C9">{0.SimFirstName} đã bắt đầu hành trình pha chế nước ép của {M0.his}{F0.her}! Tiếp tục xây dựng Kỹ năng Pha Chế Nước Ép bằng cách sử dụng Máy Tạo Gas Nước Ép và thử nghiệm với các thành phần.</Text><Text Key="65ECD2BB">Đã Có Được Kỹ Năng Pha Chế Nước Ép</Text><Text Key="0352BEC6">{0.SimFirstName} đang tiến gần đến sức mạnh pha chế đỉnh cao! {M0.He}{F0.She} giờ có thể đưa ra các mẹo pha chế và nếu {M0.he}{F0.she} cảm thấy tự tin, {M0.he}{F0.she} có thể gửi các sản phẩm có gas cho FizzEnthusiasts để đánh giá.</Text><Text Key="2E90D520">Đạt Cấp Độ Pha Chế Nước Ép 4</Text><Text Key="E3234BAA">{0.SimFirstName} đã làm chủ Kỹ năng Pha Chế Nước Ép và trở thành một Afizzionado được chứng nhận! {M0.He}{F0.She} giờ có thể thử pha chế Grimbucha bí ẩn.</Text><Text Key="8CB4D664">Đạt Cấp Độ Pha Chế Nước Ép 5</Text><Text Key="65277677">Các Sim có kỹ năng này có sự tò mò tự nhiên về nghệ thuật pha chế. Cho dù đó là một sở thích hay một công việc phụ, thì thử nghiệm là chìa khóa. Có thể tìm thấy những Sim này đang thử các thành phần và quy trình khác nhau để trau dồi kỹ năng của họ.</Text><Text Key="6BB4E8AF">Pha Chế Nước Ép</Text><Text Key="D60F6DAF">Vẻ ngoài và cảm nhận của Mỏ đá.</Text><Text Key="DC15D5F6">Xám Mỏ Đá</Text><Text Key="97633FA0">Bê tông đá tuyệt đẹp. Trông và cảm thấy rất sạch sẽ!</Text><Text Key="7B6159EF">Bê Tông Nguyên Sơ</Text><Text Key="C10E85C7">Afizzionado</Text><Text Key="EDF13185">Afizzionado</Text><Text Key="88F4897A">Các Afizzionado trở nên tập trung hơn khi tạo ra các sản phẩm tốt hơn từ Máy Tạo Gas Nước Ép, cũng như phục hồi nhanh hơn sau khi trở thành Overbucha’d.</Text><Text Key="A444330D">(Từ Kỹ Năng Pha Chế Nước Ép)</Text><Text Key="47232AA5">Chế Tạo</Text><Text Key="BF8BAC84">Pha Chế Nước Ép</Text><Text Key="7ADDE652">Nhà Vô Địch của Nhân Dân</Text><Text Key="33AF1B82">Nhà Vô Địch của Nhân Dân</Text><Text Key="7E29AE3D">Một Nhà Vô Địch của Nhân Dân luôn đạt được thêm Ảnh hưởng, thêm Điểm Hài lòng khi đạt được Ảnh hưởng và sẽ thấy mình là người nhận được nhiều quà tặng hơn từ các Sim khác.</Text><Text Key="8B505979">(Từ Nghề Nghiệp Nhà Thiết Kế Dân Dụng)</Text><Text Key="BFE4F866">Chuyên Gia Sinh Thái</Text><Text Key="CF54BAA1">Sim này là Chuyên Gia Sinh thái của khu phố! Họ có thể truyền cảm hứng cho các Sim khác trở nên có ý thức về sinh thái.</Text><Text Key="09A633E8">Kỹ Sư Sinh Thái</Text><Text Key="D4859FF0">Kỹ Sư Sinh Thái</Text><Text Key="F4855F87">Một Kỹ Sư Sinh Thái sẽ thấy các Nâng cấp Sinh Thái cho các đối tượng được hoàn thành nhanh hơn và luôn nhận được Các Bộ Phận Nâng Cấp Sinh Thái từ việc tái chế.</Text><Text Key="663D73D1">Doanh Nhân</Text><Text Key="BF91B366">Sim này là Doanh Nhân của Khu phố! Họ thích nắm bắt cơ hội với các khoản đầu tư và sẽ không từ chối những khoản bố thí.</Text><Text Key="8360B1EC">Người Sống Nhờ Đồ Bỏ Đi</Text><Text Key="8F538D3C">Người Sống Nhờ Đồ Bỏ Đi</Text><Text Key="3021CF03">Những Sim này từ chối chủ nghĩa tiêu dùng và thích giảm chi tiêu lãng phí bằng mọi cách. Họ thích tìm kiếm hàng hóa và thực phẩm đã qua sử dụng hoặc bị vứt bỏ. Trên thực tế, họ có nhiều may mắn nhất trong việc tìm kiếm những kho báu chất lượng cao nhất trong Thùng Rác! Họ có thể trở nên căng thẳng hoặc khó chịu nếu họ dành quá nhiều thời gian để kiếm hoặc tiêu Simoleon.</Text><Text Key="A5CEC27E">SIM Chế Tạo</Text><Text Key="5C4FB366">SIM Chế Tạo</Text><Text Key="27CB2944">Người Chế Tạo</Text><Text Key="93CEF43B">Chết do Bọ Cánh Cứng</Text><Text Key="E26FE671">Chết do Bọ Cánh Cứng</Text><Text Key="6E843806">Cái chết đã đến với {0.SimFirstName} dưới hình thức một thức uống có bọ pha trộn kỹ lưỡng. {0.SimFirstName} có thể thư giãn trong một ngôi nhà ma ám.</Text><Text Key="C23AD47F">Người Cuồng Xanh</Text><Text Key="95711CDD">Người Cuồng Xanh</Text><Text Key="0081AA22">Những Sim này hạnh phúc nhất khi sống trên một con phố xanh và sẽ liên tục làm việc để làm cho môi trường của họ trở nên thân thiện với môi trường hơn.</Text><Text Key="857E42E8">Nhà Sản Xuất</Text><Text Key="E741F4F0">Nhà Sản Xuất</Text><Text Key="FF41CC87">Những Sim này trở nên hạnh phúc khi làm mọi thứ. Họ trở nên buồn bã khi đã quá lâu kể từ khi hoàn thành một dự án trên Máy Chế Tạo, Trạm Làm Nến, Máy Tạo Gas Nước Ép hoặc Bàn Mộc.</Text><Text Key="37B02D95">Bậc Thầy Chế Tạo</Text><Text Key="CBF30F8A">Sim này là Bậc Thầy Chế Tạo của khu phố! Họ có thể truyền cảm hứng cho các công thức Chế tạo ở các Sim khác.</Text><Text Key="DB70A7D2">Nàng Thơ của Nhà Sản Xuất</Text><Text Key="FC1D92BD">Các Bậc Thầy Chế Tạo đã học được tất cả các thủ thuật cần thiết để chế tạo các vật phẩm với chi phí giảm.</Text><Text Key="DDEF6348">Từ việc hoàn thành nguyện vọng Bậc Thầy Chế Tạo.</Text><Text Key="734BB978">Cá Nhân Có Ảnh Hưởng</Text><Text Key="5373B120">Cá Nhân Có Ảnh Hưởng</Text><Text Key="08CF90F7">Khi các Cá Nhân Có Ảnh Hưởng lên tiếng, mọi người đều lắng nghe. Họ có thể khiến cộng đồng cổ vũ một người hùng địa phương hoặc hủy bỏ họ theo ý thích.</Text><Text Key="5B8AF02A">Từ việc hoàn thành Nguyện Vọng Nhà Sáng Tạo Sinh Thái.</Text><Text Key="BC2CFA3A">Tín Đồ Tái Chế</Text><Text Key="758925EA">Tín Đồ Tái Chế</Text><Text Key="A5779195">Những Sim này là những người tái chế cuồng nhiệt được hưởng lợi từ việc tái chế và lục lọi các mảnh vụn, nhưng nếu họ đi quá lâu mà không đắm mình vào sở thích của mình...</Text><Text Key="0BE71A69">Phong Cách Sống Sinh Thái</Text><Text Key="E3D98C34">Mỗi địa điểm riêng lẻ có trong Không gian Cộng đồng về cơ bản là một địa điểm đầy đủ quyền hạn, với các yêu cầu, đặc điểm và bố cục riêng.</Text><Text Key="745FC41A">Là một người chơi, mỗi Không gian Cộng đồng chứa bốn lô riêng lẻ bên trong nó. Lô đang hoạt động là lô hiện đang xuất hiện trên thế giới, nhưng tất cả bốn lô đều có thể được truy cập trong Chế độ Xây dựng thông qua Thông tin Địa điểm.</Text><Text Key="931654B5">Không gian Cộng đồng là một loại lô mới cho phép Sim tập hợp như một cộng đồng và tác động đến sự thay đổi. Những không gian chung này có sức mạnh biến đổi thông qua các hành động mà Sim thực hiện trên Bảng Bầu chọn Cộng đồng. Mỗi Không gian Cộng đồng có thể trở thành Vườn Cộng đồng, Chợ hoặc Không gian Nhà sản xuất!</Text><Text Key="2B2C3A55">Không Gian Cộng Đồng</Text><Text Key="02806750">Dấu chân Sinh thái Công nghiệp mang lại khói bụi, ô nhiễm và tăng sản lượng tiện ích của Máy Phát Nước Khí quyển và Máy Phát Điện. Các loại hỏa hoạn và nhà máy rác thải đều góp phần tạo nên Dấu chân Sinh thái Công nghiệp.</Text><Text Key="440477E4">Các khu phố hiện có một Dấu chân Sinh thái độc đáo. Cảnh quan, đồ vật và hành động của toàn bộ cộng đồng thúc đẩy Dấu chân Sinh thái của một khu phố trở nên Xanh, Trung tính hoặc Công nghiệp.</Text><Text Key="B0E11C29">Dấu chân Sinh thái Xanh mang lại không khí trong lành, bầu không khí lành mạnh và tăng sản lượng tiện ích của Tấm Năng Lượng Mặt Trời, Tuabin Gió và Thiết Bị Thu Sương. Các lô đất có nhiều cây cối, cây trồng trong vườn và các vật dụng tiết kiệm năng lượng góp phần tạo nên Dấu chân Sinh thái Xanh. Các Chính sách Cộng đồng thúc đẩy làm vườn và Sáng kiến Xanh cũng giúp ích!</Text><Text Key="E8AD3F22">Dấu Chân Sinh Thái</Text><Text Key="4AFB152C">Bàn làm nến sử dụng Mảnh vụn, cũng như thuốc nhuộm và sáp để tạo ra nhiều hình dạng và màu sắc khác nhau. Mua hoặc sử dụng sáp tươi thu thập từ cây đậu nành để tạo ra nến của bạn. Ở cấp độ cao, một số loại nến có thể thay đổi tâm trạng của Sim.</Text><Text Key="B41B2CFE">Bạn cũng có thể làm nước ép có gas bằng Máy tạo gas nước ép. Máy tạo gas nước ép không sử dụng Mảnh vụn, nhưng nó sử dụng các thành phần như trái cây. Trước tiên, bạn cần nạp các thành phần, sau đó bắt đầu quá trình tạo gas. Khi hoàn tất, bạn sẽ lấy đồ uống của mình từ máy. Sử dụng nhiều thành phần hơn sẽ tạo ra một gói nhiều đồ uống. Sẽ tốn thêm một vài Simoleon, nhưng sẽ rẻ hơn trên mỗi chai để sản xuất.</Text><Text Key="11288C16">Khi bạn sử dụng Máy tái chế, bạn sẽ nhận được một loại tiền tệ mới gọi là Mảnh vụn. Mảnh vụn là cần thiết để làm mọi thứ trong Máy chế tạo. Bạn luôn có thể di chuột qua Tiền Gia đình hoặc Máy tái chế để xem bạn có bao nhiêu Mảnh vụn.</Text><Text Key="2F40FAC4">Chế tạo các đồ vật mới trong Eco Lifestyle cho phép bạn lấy những thứ cũ và làm cho chúng mới trở lại. Bước đầu tiên là sử dụng Máy tái chế để tái chế bất cứ thứ gì bạn có trong Kho đồ của Sim hoặc Kho đồ Gia đình. Sau đó, lấy Mảnh vụn bạn đã nhận được từ Máy tái chế và tạo các vật phẩm mới bằng Máy chế tạo. Lặn trong Thùng rác là một cách tuyệt vời để tìm những thứ bạn có thể sử dụng trong Máy tái chế!</Text><Text Key="E7A6996C">Nhấp vào Máy chế tạo để bắt đầu chế tạo một vật phẩm. Bộ chọn sẽ cho bạn lựa chọn vật phẩm nào và màu gì. Để tạo các vật phẩm có màu khác nhau, bạn cần sử dụng thuốc nhuộm. Thuốc nhuộm có thể được mua, tặng hoặc tìm thấy khi tương tác với các vật phẩm Eco Lifestyle khác.

Kỹ năng Chế tạo có thể được tăng lên bằng cách tạo các đồ vật tại Máy Chế Tạo hoặc Bàn Làm Nến. Lên cấp sẽ mở khóa thêm công thức để Sim của bạn tạo. Những vật phẩm này có thể được làm bằng cách sử dụng các Mảnh bạn nhận được từ Máy tái chế.</Text><Text Key="DA026290">Chế Tạo Các Đối Tượng Mới</Text><Text Key="A9B0D855">Bầu chọn cho Sáng kiến Xanh và các Kế hoạch Hành động Phát triển Hiện đại có thể thực sự thay đổi diện mạo khu phố của Sim bạn!

Trong khi các Sáng kiến Xanh thường mang lại nhiều cây hơn và hiệu ứng Xanh đối với Dấu chân Sinh thái của khu phố, thì các kế hoạch Phát triển Hiện đại mang lại các bản cập nhật hình ảnh hiện đại cho đường phố, các tòa nhà xung quanh, v.v.</Text><Text Key="F38B8B79">Trong khi thời gian bỏ phiếu đang mở, Sim có thể bỏ phiếu tại Hộp thư của riêng họ hoặc tại Bảng Bầu chọn Cộng đồng công cộng. Tất cả các khu phố ở Evergreen Harbor đều có Bảng Bầu chọn trên đường phố của họ.

Không sống ở Evergreen Harbor? Không sao! Ngoài việc sử dụng Hộp thư của riêng họ, Sim cũng có thể bỏ phiếu từ Bảng Bầu chọn Cộng đồng được đặt tại bất kỳ lô Địa điểm nào.</Text><Text Key="C9674ACD">Có một phần Kế hoạch Hành động Khu phố mới trong Bảng Simology (Y) để truy cập nhanh vào các bit thông tin Kế hoạch Hành động Khu phố hữu ích khác nhau.

Bạn có thể xem Sim đang hoạt động của mình hiện có bao nhiêu &lt;i&gt;Điểm Ảnh hưởng&lt;/i&gt;, lịch bỏ phiếu là gì và việc bỏ phiếu hiện đang mở hay đóng.

Nếu việc bỏ phiếu hiện đang đóng, đừng lo lắng! Việc bỏ phiếu mở và đóng lại vào cùng một ngày mỗi tuần. Điều này sẽ cho Sim của bạn một chút thời gian để &lt;i&gt;Kiểm tra Kế hoạch Hành động Khu phố&lt;/i&gt; cho tuần tới trên Bảng Bầu chọn Cộng đồng và làm việc để xây dựng &lt;i&gt;Ảnh hưởng&lt;/i&gt; của họ.</Text><Text Key="29A00CB0">Để bỏ phiếu, một Sim cần có &lt;i&gt;Ảnh hưởng&lt;/i&gt;. Mỗi phiếu bầu mất 10 &lt;i&gt;Điểm Ảnh hưởng&lt;/i&gt; và Sim có thể đặt nhiều phiếu bầu như &lt;i&gt;Ảnh hưởng&lt;/i&gt; hiện tại của họ cho phép.

Có một số cách để Sim của bạn có thể đạt được &lt;i&gt;Ảnh hưởng&lt;/i&gt;, bao gồm:
&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tuân thủ các quy tắc của Kế hoạch Hành động Khu phố được ban hành&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoạt động tích cực trong Nghề nghiệp Nhà Thiết Kế Dân Dụng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Được Thăng chức trong bất kỳ Nghề nghiệp nào&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Giới thiệu tích cực với các Sim khác&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trở thành Bạn bè, Bạn Tốt và Bạn Thân nhất với các Sim khác&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tặng Quà cho các Sim khác&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hướng dẫn các Sim khác&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tổ chức một Sự kiện&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="B56D1887">Kế hoạch Hành động Khu phố (viết tắt là K.H.H.P.) là cách để Sim của bạn có tác động cá nhân đến diện mạo khu phố của họ hoặc cách cộng đồng của họ hoạt động. Chúng có thể có nhiều tác động khác nhau, từ số tiền mà Sim trong khu vực được trả cho công việc của họ, đến cách NPC cư xử, đến thậm chí là Dấu chân Sinh thái của khu phố!

Có thể có tối đa bốn Kế hoạch Hành động Khu phố hoạt động cùng một lúc trong bất kỳ khu dân cư nào.</Text><Text Key="7D903015">Sim NPC cũng có thể bỏ phiếu. Nếu Sim của bạn muốn sử dụng NPC để có lợi cho mình, họ có thể tập hợp sự ủng hộ cho mục tiêu của mình bằng cách tương tác với các Sim khác để &lt;i&gt;Thuyết phục Hỗ trợ&lt;/i&gt; K.H.H.P. mà họ lựa chọn.

Nếu một K.H.H.P. đang hoạt động mà bạn không thích hoặc nếu Sim của bạn muốn tận hưởng một sự thay đổi về cảnh quan, Sim của bạn luôn có quyền &lt;i&gt;Kiến nghị Bãi bỏ&lt;/i&gt; bất kỳ Kế hoạch đang hoạt động nào trong khu phố của họ.

Việc Bãi bỏ cần một chút công sức. Để bãi bỏ thành công một K.H.H.P. đang hoạt động, Sim phải &lt;i&gt;Yêu cầu Chữ ký Bãi bỏ&lt;/i&gt; thành công từ 5 Sim khác trước khi thời gian bỏ phiếu hiện tại kết thúc.</Text><Text Key="366ECC6F">&lt;b&gt;TÙY CHỌN&lt;/b&gt;
Để tắt việc bỏ phiếu của NPC, hãy đánh dấu vào ô &lt;b&gt;Cho phép Bỏ phiếu của NPC&lt;/b&gt; trong Tab Tùy chọn Eco Lifestyle

&lt;b&gt;MÃ&lt;/b&gt;
Shift+Nhấp vào bất kỳ Bảng Bầu chọn Cộng đồng công cộng nào hoặc Hộp thư của Sim của bạn để truy cập các mã sau:
&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Ban hành Ngay lập tức Kế hoạch Hành động Khu phố&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bãi bỏ Ngay lập tức Kế hoạch Hành động Khu phố (chỉ khả dụng nếu có một Kế hoạch đang hoạt động hiện tại)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tặng Sim Ảnh hưởng +15&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text><Text Key="99E9A612">Kế hoạch Hành động Khu phố</Text><Text Key="6A0714F9">Hiện có nhiều đối tượng sản xuất tiện ích Nước và Điện khác nhau có thể được mua từ Chế độ Xây dựng. Nước và Điện được tạo ra từ các đối tượng này có thể được sử dụng để giúp bổ sung chi phí tiện ích trên Hóa đơn. Các đối tượng này cũng sẽ cho phép một Gia đình hoạt động với các tiện ích khi các tiện ích bị tắt.</Text><Text Key="01CBB44F">Để xem liệu một đối tượng có sản xuất hoặc tiêu thụ tiện ích hay không, hãy di chuột qua một đối tượng trong Danh mục Mua. Chú giải công cụ sẽ cho biết liệu đối tượng đó có Xếp hạng Sản xuất/Tiêu thụ Điện hoặc Nước hay không.

Một số đối tượng Sản xuất Nước là Máy Phát Nước Khí quyển và Thiết Bị Thu Sương. Một số đối tượng Sản xuất Điện là Máy Phát Điện, Tấm Năng Lượng Mặt Trời và Tuabin Gió. Một số Đặc điểm Lô hoặc đối tượng chế độ xây dựng cũng có thể đóng góp vào việc sản xuất hoặc sử dụng Nước hoặc Điện.</Text><Text Key="21B3D27E">Nếu một hộ gia đình tạo ra nhiều tiện ích Điện hoặc Nước hơn mức tiêu thụ, thì tiện ích dư thừa có thể được bán. Điều này có thể được thực hiện bằng cách xem menu Hóa đơn và Tiện ích trên hộp thư hoặc bản kê Hóa đơn hàng tuần.

Tiện ích dư thừa được đặt thành Tự động Bán theo mặc định, nhưng nó cũng có thể được lưu trữ để sử dụng trong tương lai. Ưu tiên có thể được chọn trong menu Hóa đơn &amp; Tiện ích.</Text><Text Key="A059B84D">Đối Tượng Sản Xuất Tiện Ích</Text><Text Key="47F9CCE1">Hãy cùng nhau trồng một cái gì đó!</Text><Text Key="C0C27F67">Đừng nói là bạn không thể! Hãy đi với chúng tôi và trồng cây!</Text><Text Key="3FD50AA0">Chúng ta sẽ cố gắng làm cho ngón tay cái của mình xanh hơn một chút. Hãy đi cùng!</Text><Text Key="B5915BA0">Bồn Trồng Cây</Text><Text Key="4B2763FE">Trang Trại Côn Trùng</Text><Text Key="B39B5CD8">Vườn Thẳng Đứng</Text><Text Key="50E61A44">Vườn Cộng Đồng - Chưa Hoàn Thành</Text><Text Key="E96FE59E">Đến giờ làm rồi! Tất cả chúng ta sẽ xem không gian tuyệt vời.</Text><Text Key="F435DAF4">Chúng ta đang cảm thấy khéo léo! Hãy tham gia với chúng tôi tại không gian nhà sản xuất!</Text><Text Key="8DF0107E">Lời mời này không phải là giả, chúng ta sẽ làm!</Text><Text Key="E17094C7">Bàn làm nến</Text><Text Key="C87F7FBA">Bàn Mộc</Text><Text Key="F6D6BD83">Giá Vẽ</Text><Text Key="691B085C">Máy Chế Tạo</Text><Text Key="CF8FB980">Hoạt Động của Trẻ Em</Text><Text Key="2F27F32F">Máy Tái Chế</Text><Text Key="E9B9C248">Máy Tạo Gas Nước Ép</Text><Text Key="0E1A509C">Không Gian Nhà Sản Xuất</Text><Text Key="AC6F8FA3">Không Gian Nhà Sản Xuất - Chưa Hoàn Thành</Text><Text Key="F91ACAE6">Một không gian cộng đồng để làm tất cả các loại, nơi hàng xóm có thể tập hợp để chế tạo và tái chế hàng hóa, hoặc thử sức với các hoạt động như làm nến, tạo gas nước ép, chế tạo hoặc vẽ tranh!</Text><Text Key="2FCE6EEB">Chúng ta sẽ tụ tập lại và đi mua sắm và muốn bạn tham gia với chúng ta!</Text><Text Key="36D12B4A">Muốn duyệt một số hàng hóa địa phương với tư cách là một nhóm?</Text><Text Key="2CEBC3A5">Đến chợ nào! Đến chợ nào! Hãy di chuyển đi, chạy lạch bạch.</Text><Text Key="C00F5895">Bàn Bán Hàng</Text><Text Key="DDC9E022">Gian Hàng Chợ</Text><Text Key="04358AA5">Chợ - Chưa Hoàn Thành</Text><Text Key="34D108BB">Hãy là những người hàng xóm tốt và ghé thăm không gian cộng đồng. Hãy đi cùng!</Text><Text Key="48435100">Chúng ta sẽ xem không gian cộng đồng địa phương! Bạn tham gia chứ?</Text><Text Key="00838EAA">Bảng Cộng Đồng</Text><Text Key="D84FD3B5">Bảng Bầu Chọn Không Gian Cộng Đồng</Text><Text Key="6C4055D2">Không Gian Cộng Đồng</Text><Text Key="D41B08A5">Không Gian Cộng Đồng - Chưa Hoàn Thành</Text><Text Key="8167D224">Một không gian đầy khả năng sử dụng bởi cộng đồng địa phương. Hãy cùng nhau làm việc khi mong muốn của cộng đồng thay đổi để làm cho không gian phù hợp với những gì cư dân muốn!</Text><Text Key="8181B32F">Mặc Định</Text><Text Key="1992CCFF">Chỉ là một lô đất trống</Text><Text Key="23B71B31">Vườn Cộng Đồng</Text><Text Key="48C203F9">Tìm kiếm một nơi để thực hành trồng trọt và canh tác? Vườn Cộng Đồng là nơi hoàn hảo để những người hàng xóm cùng nhau trồng cây!</Text><Text Key="CC729C71">Chợ</Text><Text Key="97837B39">Một khu chợ cộng đồng nơi các nhà chế tạo và sản xuất có thể bán hàng hóa của họ và người mua sắm có thể duyệt chúng.</Text><Text Key="7805D34A">Sắt Gỉ</Text><Text Key="E3421C57">Bảng Điều Khiển Đến Kim Loại</Text><Text Key="91822C38">Phong Cách Trát Vữa</Text><Text Key="649C5E94">Từ Chính Trái Đất</Text><Text Key="F027E3D9">sheetStandingSeam01GEN placeholder</Text><Text Key="3C4E8CFF">Bảng Sạch</Text><Text Key="83E2C2D7">Ốp Tấm Mịn</Text><Text Key="AC56AE56">Tái Chế Và Bền Bỉ</Text><Text Key="39259F6D">Tái Chế</Text><Text Key="53C006C6">Nơi từng là một cảng buôn bán nhộn nhịp giờ đây có một số lượng lớn các ngôi nhà và doanh nghiệp tôn vinh cội nguồn công nghiệp của họ và hướng đến, như cách diễn đạt địa phương, "Giữ cho Evergreen Kỳ Quặc!". Mặc dù cảng thực tế có thể không còn hoạt động, nhưng lời hứa về một điều gì đó tốt đẹp hơn vẫn còn.</Text><Text Key="49E55359">Cảng Lời Hứa</Text><Text Key="00E2E562">Điều gì xảy ra khi các chuyến tàu ngừng chạy? Trung tâm thành phố Evergreen, được người dân địa phương trìu mến gọi là Ga Conifer, có thể yên tĩnh hơn một chút ngày nay, nhưng cư dân sẽ nói với bạn rằng nhà ga xe lửa không còn hoạt động và các bể chứa khó coi che giấu một cộng đồng làm việc chăm chỉ, mong muốn cải thiện góc nhỏ bé của thế giới của họ.</Text><Text Key="CD0BD9DD">Ga Conifer</Text><Text Key="37A1719B">Khi người thăm dò Arnold Grims thành lập mỏ đá nổi tiếng của mình ở Evergreen Harbor, ông khó có thể dự đoán được vùng ngoại ô nhỏ bé sẽ mọc lên xung quanh nó nhiều thập kỷ sau đó. Ngày nay, một tập hợp những ngôi nhà, căn hộ và không gian sử dụng cộng đồng ấm cúng nằm trong bóng râm của những bức tường đá trắng nổi bật.</Text><Text Key="8B645D7A">Grims Quarry</Text></STBLKeyStringList>