<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="2E6E752A">Chào bạn, tôi muốn đặt một chiếc giường cỡ trẻ em. Con gái tôi nghĩ rằng sẽ là một ý hay nếu dùng giường của nó làm bạt nhún. Làm ơn làm cho nó thật chắc chắn nhé. Cảm ơn.</Text><Text Key="796DD643">Trò Trẻ Con</Text><Text Key="7E06B95E">Tôi lắp cái giường này được hai tiếng rồi và nó đã phá hỏng lại rồi. Cảm ơn cái nỗi gì.</Text><Text Key="10F96CAF">Wow! Con tôi nhảy trên giường 3 tiếng đồng hồ mà không hề gây ra hư hại gì. Cái giường này quá tuyệt vời.</Text><Text Key="73633708">Đây là một cái giường rất đẹp. Con bé đã bắt đầu nhảy lên đó rồi nên có lẽ chúng ta sẽ sớm nói chuyện lại thôi.</Text><Text Key="02EB4F65">Thời của tôi, tụi trẻ con chúng tôi ngủ trên sàn cạnh lò sưởi để giữ ấm. Mọi thứ đã - khác biệt vào thời của tôi. Tôi muốn đặt một chiếc giường cho con tôi, thoải mái nhất có thể.</Text><Text Key="EA5DC2EE">Thời Của Tôi</Text><Text Key="2468542F">Con tôi ghét cái giường này. Thời của tôi mọi thứ tốt hơn.</Text><Text Key="7C9AD6D6">Con tôi thích cái giường này! Những ngày xưa đó thật sự là tệ nhất.</Text><Text Key="A5542C99">Con tôi thích cái giường này. Trẻ con thời nay sướng thật.</Text><Text Key="D87522B0">Ối! Tối qua con tôi bị rệp cắn. Rõ ràng cách duy nhất là mang cái giường của nó ra ngoài đường lái xe và đốt bằng lửa. Giờ nó ổn rồi nhưng chúng tôi cần một cái giường mới. Bạn có thể gửi một cái được không?</Text><Text Key="481E8505">Rệp Giường Ugh!</Text><Text Key="04C3843C">Con tôi chạy vào phòng tôi la hét khóc lóc về những cơn ác mộng mà cái giường của bạn gây ra cho nó.</Text><Text Key="44E464E9">Con gái tôi muốn tôi nói với bạn rằng nó chưa bao giờ ngủ ngon đến thế trong đời.</Text><Text Key="0DF7D3FE">Cái này được đó. Cuối cùng thì con tôi cũng có một đêm ngon giấc.</Text><Text Key="9EBB110E">Nước Ép Sủi Bọt Cấp 2</Text><Text Key="D96C373A">Xin chào, cửa hàng của tôi muốn đặt một lô Kombucha tự làm của bạn. Chúng tôi đang cố gắng chống lại các công ty Kombucha lớn vô danh bằng cách phân phối đồ uống do các nghệ nhân địa phương làm ra. Chúng tôi thậm chí còn có một khẩu hiệu cổ điển thời thượng cho màn hình hiển thị. "Ngon Bá Cháy Bò Chét!"</Text><Text Key="BAA387F3">Ngon Bá Cháy Bò Chét</Text><Text Key="68EB73CE">Cái này không phải là ngon bá cháy bò chét. Chẳng có gì là gần hết.</Text><Text Key="C23108FF">Cái này... mới là NGON BÁ CHÁY BÒ CHÉT!</Text><Text Key="73082498">Yeah cái này ngọt ngào đó! Nghĩa bóng thôi. Trẻ con vẫn còn nói vậy đúng không?</Text><Text Key="7598C235">Kombucha có vị kinh khủng. Tôi thích nó. Bất cứ thứ gì có vị tệ như vậy chắc chắn là tốt cho bạn, phải không? Tôi thích loại có cái màng nấm men và vi khuẩn nổi lềnh bềnh trong đó. Ghê tởm, chắc chắn nó phải ngăn ngừa được ít nhất mười hai bệnh. Gửi cho tôi lô tệ nhất của bạn đi. Cơ thể tôi đã sẵn sàng.</Text><Text Key="D422635E">Một Mẻ Ủ Mạnh</Text><Text Key="91AAA6DF">Cái này không có vị tệ chút nào. Gần như là ngon ấy chứ. Đây không phải là thứ tôi muốn.</Text><Text Key="ED2EDEE6">Đây là thứ tệ nhất tôi từng nếm. Tôi không còn cảm thấy lưỡi mình nữa. Tuyệt vời!</Text><Text Key="F83F4629">Cái này có vị hoàn toàn kinh tởm. Chính xác là thứ tôi muốn.</Text><Text Key="BB85EC40">Tôi rất đau lòng. Gần đây tôi đã mất mẹ. Chuyện xảy ra quá nhanh. Mẹ trượt thẳng xuống bồn rửa. Tôi muốn đặt một lô Kombucha của bạn, tôi cần một người mẹ mới.</Text><Text Key="AA6CE235">Mẹ Ơi Cho Con</Text><Text Key="D1E530AC">Tôi sẽ không bao giờ có lại mẹ của mình! Cái này không giống chút nào.</Text><Text Key="7789BF39">Quên người mẹ cũ của tôi đi! Tôi yêu người mẹ mới của tôi. Cảm ơn bạn đã mang chúng tôi đến với nhau.</Text><Text Key="536DE30E">Tôi sẽ không bao giờ có lại mẹ, nhưng người mẹ mới này khiến mọi thứ tốt hơn một chút.</Text><Text Key="9DCE90A4">Chế Tạo Cấp 1</Text><Text Key="73AEF3B9">Kỹ Năng Yêu Cầu:</Text><Text Key="24B8000C">Hóa ra "chỉ giặt khô" không chỉ là một gợi ý. Tấm thảm mới của tôi tiêu tùng rồi. Bạn biết cách làm Thảm và tôi có Simoleon. Có lẽ chúng ta có thể giúp đỡ lẫn nhau?</Text><Text Key="641A8969">Đầy Thảm Hại</Text><Text Key="86323AC0">Tôi nghĩ tôi có lẽ sẽ tiếp tục sử dụng tấm thảm bị hỏng của mình thay vì tấm thảm mới này. Dù sao cũng cảm ơn.</Text><Text Key="EF4F13FD">Tấm thảm này thậm chí còn tốt hơn tấm thảm trước của tôi! Cảm ơn rất nhiều!</Text><Text Key="C27FD6C2">Này, tấm thảm này khá đẹp đấy. Cái này được đó, cảm ơn!</Text><Text Key="9D9CF07B">Tôi đại diện cho một đại lý thảm địa phương. Họ có nhiều kinh nghiệm bán thảm làm theo phương pháp truyền thống, bao gồm tất cả mọi thứ từ thảm bện đến thảm dệt. Để theo kịp các công nghệ mới, họ đang yêu cầu các mẫu thảm in 3D để đánh giá.</Text><Text Key="42E7EC70">Nhảy Nhót Hăng Say</Text><Text Key="88330215">Cái này dưới tiêu chuẩn của chúng tôi. Chúng tôi cảm ơn bạn đã gửi mẫu nhưng chúng tôi có hình ảnh cần duy trì, và do đó cái này sẽ đi thẳng vào thùng rác. Nơi mà nó thuộc về.</Text><Text Key="3AC7B970">Cái này vượt quá mọi tiêu chuẩn chất lượng của chúng tôi. Chúng tôi sẽ liên lạc lại.</Text><Text Key="FD7E44DF">Cái này đáp ứng các tiêu chuẩn chất lượng của chúng tôi. Cảm ơn bạn đã dành thời gian.</Text><Text Key="07AB3C96">Tại sao phòng tắm lại trơn trượt đến thế! Tôi bị bong gân mắt cá chân khi bước ra khỏi một cái tuần trước. Bác sĩ của tôi nói với tôi rằng tôi có thể sử dụng một tấm thảm in 3D làm thảm chống trượt. Tôi hỏi thăm xung quanh và dịch vụ của bạn đã xuất hiện. Bạn có thể làm cho tôi một cái được không? Bạn có thể cứu một mạng người đấy.</Text><Text Key="D3403DB7">Thảm Đây Thảm Đây</Text><Text Key="895EA762">Sản phẩm của bạn bằng cách nào đó đã làm cho phòng tắm của tôi thậm chí còn trơn trượt hơn. Bây giờ tôi đã bị bong gân mắt cá chân còn lại!</Text><Text Key="E84E3D63">Tôi cảm thấy rất an toàn trong phòng tắm của mình bây giờ đến nỗi tôi có thể nhảy múa. Trong phòng tắm. Cảm ơn bạn.</Text><Text Key="E247574C">Chính xác là những gì tôi đang tìm kiếm. Tắm bây giờ là một trải nghiệm bớt kinh hoàng hơn nhiều. Cảm ơn!</Text><Text Key="A1D0188D">Chế Tạo Cấp 9</Text><Text Key="693B6F47">Đây là ta, Vua Ghế Dài Vui Vẻ. Ta đã đặt mông mình lên những chiếc ghế tốt nhất trên vùng đất này. Tên của ngươi đang được lan truyền trong triều đình của ta. Họ nói rằng ngươi là một nghệ nhân đáng chú ý, bậc thầy về các kỹ thuật chế tác ghế dài mới nhất. Ta yêu cầu chiếc ghế dài đẹp nhất của ngươi. Hãy làm cho ta một thứ gì đó xứng đáng với cái mông của ta.</Text><Text Key="E5DCB564">Vua Ghế Dài</Text><Text Key="7211CFE9">Ta không hài lòng. Ngươi thật may mắn vì ta đã chọn không đánh thức lực lượng cảnh sát địa phương để tống giam ngươi vì hành động thủ công tồi tệ này.</Text><Text Key="997FF584">Các nhà thơ sẽ ca ngợi tên ngươi! Chưa bao giờ ta đặt mông mình lên một chiếc đệm tuyệt vời như vậy!</Text><Text Key="4E3EDFF3">Ta thấy rằng ta đã có phán đoán hoàn hảo khi chọn ngươi.</Text><Text Key="BCC97428">Ngươi có biết thuật ngữ du lịch ghế dài không? Ta đang muốn biến nó thành nghĩa đen. Ta đang bắt đầu giải đấu lướt ghế dài đầu tiên từ trước đến nay! Ta muốn mua một trong những chiếc ghế dài của ngươi. Ta cần một thứ gì đó chắc chắn để gắn bánh xe vào. Lướt thôi!</Text><Text Key="E784D28D">Lướt Ghế Dài</Text><Text Key="7727BBD4">Buồn quá! Cái này không an toàn để lướt.</Text><Text Key="D8760791">Tuyệt vời! Chiếc ghế dài này thật hoàn hảo! Tôi sẽ xé toạc đường phố trên cái thứ này.</Text><Text Key="C7DA3066">Yeah! Đây là những gì tôi đang nói đến! Cảm ơn!</Text><Text Key="5C899C7D">Chào buổi sáng, tôi là một phần của một nhóm LARPing địa phương. Gần đây, thủ lĩnh của chúng tôi đã tự xưng là Vua Ghế Dài. Nhưng bất kỳ ai biết chuyện gì cũng biết rằng &lt;b&gt;tôi&lt;/b&gt; &lt;i&gt;mới&lt;/i&gt; là Vua Ghế Dài. Dù sao thì, anh ta cũng tuyên bố chúng tôi là nông nô của anh ta và yêu cầu Ghế Dài làm vật cúng tế. Chúng tôi đang chiều theo ý anh ta trong thời gian này. Vì vậy, tôi muốn đặt một trong những chiếc Ghế Dài của bạn. Chúc mọi điều tốt lành.</Text><Text Key="5DB69136">Nông Nô Ghế Dài</Text><Text Key="2AA09707">Nhà Vua không hài lòng.</Text><Text Key="4136663E">Nhà Vua kinh ngạc trước khả năng chế tác của bạn. Người đã ủy thác một nhà thơ hát về những việc làm của bạn.</Text><Text Key="E0EF6AE1">Nhà Vua chấp nhận lễ vật của bạn. Chúc mọi điều tốt lành.</Text><Text Key="E6F814C0">Chào, tôi cực kỳ thích đậu phụ. Tôi nghe nói bạn làm một thứ gì đó gọi là, ờm, "Đậu Phụ Sủi Bọt"? Tôi sẽ không nói dối: Tôi tò mò, nhưng có lẽ điều này vượt quá vùng an toàn của tôi. Đậu Phụ Sủi Bọt có thể là một cây cầu ngâm đậu nành quá xa. Cách duy nhất để tìm hiểu là đặt hàng một ít để tôi có thể tự mình nếm thử. Gửi cho tôi!</Text><Text Key="B981F3B5">Sủi Hay Không Sủi</Text><Text Key="91A1A22C">Khách hàng hối hận vì đã yêu cầu bạn "gửi" cho họ.</Text><Text Key="374630B9">Khách hàng báo cáo rằng giờ họ "cực kỳ thích" Tofizz.</Text><Text Key="132A548E">Khách hàng báo cáo rằng Tofizz "tàm tạm".</Text><Text Key="6E136B7F">Mọi người cứ nói về Xứ Sở Hương Vị. Tôi ghét Xứ Sở Hương Vị. Tôi không muốn đến Xứ Sở Hương Vị. Tôi mệt mỏi với tất cả những đồ uống đầy hương vị này rồi. Tôi thích đồ uống của mình nhàm chán. Làm cho tôi một ít ToFizz, tôi nghe nói nó là thứ nhạt nhẽo nhất bên cạnh nước.</Text><Text Key="813B806C">Xứ Sở Không Hương Vị</Text><Text Key="607DC3E1">Cái này không hề nhàm chán! Nó đầy hương vị và sự phức tạp tinh tế ngon tuyệt! Ợ! Tôi ghét nó!</Text><Text Key="6571656C">Đây là thứ nhàm chán nhất tôi từng nếm. Vị giác của tôi khóc than cho sự đơn điệu tàn khốc của sự tồn tại. Làm tốt lắm.</Text><Text Key="91FEF43B">Cái này khá nhàm chán. Đúng như cách tôi thích. Nhưng nó có thể nhàm chán hơn nữa.</Text><Text Key="04DE5FBA">Bạn có tin được những thứ rác rưởi mà mọi người đưa vào cơ thể của họ không? Họ không biết rằng đậu phụ hoàn toàn là thứ tốt cho sức khỏe nhất từ trước đến nay sao? Đó là tất cả những gì tôi ăn và tôi là người khỏe mạnh nhất mà bạn từng gặp! Tôi khỏe mạnh đến phát sợ. Giờ với sự giúp đỡ của bạn, đậu phụ cũng sẽ là thứ duy nhất tôi uống. Hãy làm điều đó. Thật tốt cho sức khỏe!</Text><Text Key="C9B89973">Sống Khỏe</Text><Text Key="28A7E54E">Bạn đã làm gì thế này. Cái này... &lt;b&gt;KHÔNG&lt;/b&gt; tốt cho sức khỏe. Tôi sẽ phải thanh lọc bằng giấm táo ít nhất năm lần để phục hồi.</Text><Text Key="81ED7A7F">Đây... là một BƯỚC ĐỘT PHÁ! Tôi chưa bao giờ cảm thấy khỏe mạnh đến thế trong đời. Tôi nghĩ tôi có lẽ là Sim khỏe mạnh nhất trên thế giới sau khi uống Tofizz bổ dưỡng này.</Text><Text Key="32C49618">Tôi cảm thấy khỏe hơn rồi! Thật tốt cho sức khỏe!</Text><Text Key="7821DAB9">Phỏng Vấn Chủ Nhà về Các Tiện Ích ({0.String})</Text><Text Key="78586F2D">Gây Ảnh Hưởng ({0.String})</Text><Text Key="745DDFEB">Trợ Lý Tiện Ích</Text><Text Key="BFAD5FE4">Chuyên về lập kế hoạch và tổ chức đã mang đến cho {0.SimFirstName} cơ hội mới này. Hãy bước ra thế giới thực và tìm hiểu xem khu phố cần gì để làm cho môi trường trở nên tốt nhất mà một Sim có thể sống.</Text><Text Key="B35B6D5E">Khảo Sát Viên Đô Thị</Text><Text Key="A2886621">{0.SimFirstName} đang trở thành một chuyên gia trong việc thu thập ý kiến ​​và khiến Sims trong khu phố đam mê với những thay đổi cho thế giới của họ. Sử dụng niềm đam mê cải thiện của {F0.her}{M0.his}, {0.SimFirstName} có thể tập hợp các Sims địa phương cho một loạt các Kế Hoạch Hành Động Khu Phố để tạo ra sự thay đổi tích cực.</Text><Text Key="87657799">Người Lập Kế Hoạch Chính Sách</Text><Text Key="05818742">Niềm đam mê cải thiện khu phố của {0.SimFirstName} đã thúc đẩy một giác quan thiết kế nhạy bén để tạo ra và trình bày các Khái Niệm Đô Thị. Nộp thành công những bản thiết kế cho một thế giới tốt đẹp hơn này có thể mang lại cho {0.SimFirstName} danh tiếng và tài sản.</Text><Text Key="AA27A77C">Nhân Viên Lưu Trữ Dân Sự</Text><Text Key="D5973D97">Tổ chức và giải thích các kế hoạch và tài liệu thiết kế là niềm đam mê của Nhân Viên Lưu Trữ Dân Sự. {0.SimFirstName} sẽ cân bằng công việc thiết kế cấp cao với nhiệm vụ duy trì trật tự giữa sự hỗn loạn của hàng nghìn giấy phép quy hoạch.</Text><Text Key="D9F4F497">Cán Bộ Cải Thiện Khu Phố</Text><Text Key="6FE41020">Lòng tin cộng đồng và các kỹ năng lập kế hoạch thông minh là chìa khóa thành công với tư cách là một Cán Bộ Cải Thiện Khu Phố. {0.SimFirstName} phải cân bằng các ưu tiên xung đột của doanh nghiệp và cư dân để thành công ở vị trí này.</Text><Text Key="A8DBA36A">Kỹ Sư Đô Thị</Text><Text Key="71D4815D">Kết hợp các kỹ năng kỹ thuật với trình độ lập kế hoạch cao nhất, {0.SimFirstName} sẽ chịu trách nhiệm cho những cải tiến quy mô lớn đối với cơ sở hạ tầng và các tiện ích thông qua mọi khu phố. Mọi thứ, từ bố cục của các công viên mới đến hệ thống đường ống quan trọng bên dưới chân Sims đều nằm trong phạm vi quyền hạn của {F0.her}{M0.his}.</Text><Text Key="E99F9915">Người Lập Kế Hoạch Tổng Thể Thành Phố</Text><Text Key="FD547B9E">Dẫn dắt một nhóm các Nhà Lập Kế Hoạch Dân Sự để thực hiện những thay đổi cơ bản trên tất cả các khu phố là công việc của Người Lập Kế Hoạch Tổng Thể Thành Phố. {0.SimFirstName} sẽ cần nhiều kỹ năng thiết kế, lập kế hoạch và xã hội để đạt được thành công trong sự nghiệp này.</Text><Text Key="49D74071">Chế Tạo Một Bộ Phận Nâng Cấp Sinh Thái ({0.String})</Text><Text Key="63F5A49E">Thực Tập Sinh Lắp Đặt</Text><Text Key="1CABA061">Cải thiện cuộc sống của Sims thông qua việc áp dụng công nghệ xanh hơn là mục tiêu của {0.SimFirstName} trong cơ hội mới này. Mơ lớn và đắm mình trong vinh quang khi lắp đặt Thùng Ủ Phân đầu tiên của bạn.</Text><Text Key="A915CE2B">Bậc Thầy Thiết Kế</Text><Text Key="FF739824">{0.SimFirstName} sẽ cần tất cả các kỹ năng và sự khéo léo mà họ có thể tập hợp khi quay lại Bảng Vẽ. Với tư cách là một Bậc Thầy Thiết Kế, mục tiêu chính của {F0.her}{M0.his} là trau dồi các kỹ năng phác thảo và thiết kế của họ với các Khái Niệm Phát Minh Sinh Thái ngày càng phức tạp hơn.</Text><Text Key="96C42540">Người Sửa Đổi Máy Móc</Text><Text Key="1E3B795B">Bước ra thế giới thực, {0.SimFirstName} đang tạo dựng tên tuổi cho bản thân khi họ lấy các sản phẩm hiện có và giải thích các sơ đồ ngoằn ngoèo phức tạp để thực hiện các sửa đổi và cải tiến đối với các thiết bị và tiện ích thực tế.</Text><Text Key="38D91D55">Nhà Khoa Học Công Nghệ Sinh Thái</Text><Text Key="2F2E6CDE">Các Nhà Khoa Học Công Nghệ Sinh Thái kết hợp các nghiên cứu mới nhất với công nghệ tiên tiến, đưa ra các ý tưởng cho Phát Minh Sinh Thái mới cho một loạt các công ty sản xuất. Niềm đam mê môi trường của {0.SimFirstName} giúp định hình các lựa chọn của {F0.her}{M0.his}.</Text><Text Key="40D7ACAA">Người Thông Thái Thiết Bị</Text><Text Key="29B33A9D">{0.SimFirstName} sử dụng tất cả các kỹ năng của mình trong thiết kế và phát triển sản phẩm để trở thành một Người Thông Thái Thiết Bị. Các kỹ năng Bảng Vẽ đỉnh cao, khả năng chào hàng sản phẩm và tài năng lắp đặt sinh thái của họ giờ đây là vô song.</Text><Text Key="2BAA74D7">Chuyên Gia Chế Tạo</Text><Text Key="C3210260">Một Chuyên Gia Chế Tạo là một bậc thầy về sản xuất, sử dụng tất cả các kỹ năng và sự khéo léo của mình để chế tạo mọi thứ từ đồ nội thất và đồ trang trí đến các thiết bị phức tạp như Máy Hút Khói Sinh Thái Eco-Matic.</Text><Text Key="ECC6B5BC">Nhà Phát Minh Tài Ba</Text><Text Key="36BF61D7">Đạt đến đỉnh cao của công nghệ sinh thái và đổi mới, {0.SimFirstName} chịu trách nhiệm phát minh ra các sản phẩm đẳng cấp thế giới, thúc đẩy sản xuất nhiều hơn và các tiện ích tốt hơn vì lợi ích của hành tinh. Các Nhà Phát Minh Tài Ba cũng chịu trách nhiệm cố vấn cho cả một nhóm các nhà thiết kế trẻ đang tìm kiếm Ý Tưởng Lớn tiếp theo.</Text><Text Key="04750813">Người Soạn Thảo Cơ Sở</Text><Text Key="D7D9D7B9">{0.SimFirstName} đã bước vào thế giới thú vị của Nhà Thiết Kế Dân Dụng, và {F0.she}{M0.he} đang tận hưởng cơ hội giải quyết các vấn đề thiết kế và lập kế hoạch cấp bách như việc tân trang các phòng tắm công cộng trong công viên địa phương.</Text><Text Key="98F39353">Người Học Việc Kiến Trúc</Text><Text Key="6778719C">Được trang bị Bảng Vẽ hiện đại, {0.SimFirstName} sẽ thực hiện các thiết kế gốc đầu tiên của mình. Ai biết được, họ thậm chí có thể đưa Khái Niệm Đô Thị của mình vào sản xuất thực tế!</Text><Text Key="376D4188">Kỹ Thuật Viên Xây Dựng</Text><Text Key="AD42A193">Ai nghĩ rằng đây chỉ là một doanh nghiệp ý tưởng? Với tư cách là một Kỹ Thuật Viên Xây Dựng, {0.SimFirstName} sẽ sử dụng tất cả sự khéo léo và tài tháo vát của mình để tìm nguồn cung cấp các thành phần mới và phát triển các kỹ thuật để cải thiện tất cả các loại thiết bị thông thường. Chẳng bao lâu nữa, {0.SimFirstName} sẽ cần quyết định chuyên môn của mình. Họ có muốn rẽ sang thế giới lắp đặt, phát minh và sự khéo léo, hay các chính sách, lập kế hoạch và quy trình?</Text><Text Key="8E9AE41B">&lt;b&gt;Thương Mại: Chế Tạo, Pha Chế Nước Ép, Làm Nến&lt;/b&gt;

Nhiệm vụ của SIMply Crafted là cung cấp những món đồ thủ công và có nguồn gốc có trách nhiệm cho những Sims có ý thức về sinh thái trên thế giới.

Theo yêu cầu, trong tầm tay của bạn, không có cảm giác tội lỗi. Vì vậy, hãy thắp những ngọn Nến của bạn, nhấm nháp Nước Ép Sủi Bọt của bạn và thư giãn trên chiếc Ghế Dài của bạn khi biết rằng tất cả chúng đều được nhúng, tái chế hoặc sủi bọt bằng tình yêu bởi một nghệ nhân thực thụ.

Ghi chú này được in trên giấy tái chế kỹ thuật số.</Text><Text Key="EE672353">&lt;b&gt;Thương Mại: Thợ Thủ Công Tự Do&lt;/b&gt;

Bạn có thường xuyên mua đồ từ cửa hàng và tự nghĩ: "Tôi có thể làm ra thứ gì đó tốt hơn" không? Hãy cân nhắc một sự nghiệp với tư cách là một Thợ Thủ Công Tự Do, nơi bạn có thể sản xuất hàng hóa với sự quyến rũ thủ công thường bị thiếu đó.</Text><Text Key="50540D02">Thợ Thủ Công Tự Do</Text><Text Key="B0554292">Thợ Thủ Công Tự Do</Text><Text Key="BEBA352D">Là một Nhà Thiết Kế Dân Dụng, hãy tham gia vào việc lập kế hoạch và thiết kế các giải pháp cho tất cả các loại vấn đề môi trường, và trò chuyện với những người bạn Sims của bạn về cách làm cho thế giới của họ trở thành một nơi đáng sống hơn.</Text><Text Key="488FC2F8">Nhà Thiết Kế Dân Dụng</Text><Text Key="BB5C91A0">Nhà Thiết Kế Dân Dụng</Text><Text Key="B85106E2">Các Kỹ Thuật Viên Xanh sử dụng tất cả sự khéo léo và tài tháo vát của mình để thiết kế và xây dựng các quy trình và thiết bị mới để làm xanh và làm phong phú cuộc sống của Sims.</Text><Text Key="7331865D">Kỹ Thuật Viên Xanh</Text><Text Key="976792A3">Kỹ Thuật Viên Xanh</Text><Text Key="53A03F2E">Lập kế hoạch là một niềm đam mê của Nhà Lập Kế Hoạch Dân Sự, vì vậy hãy bước ra thế giới và vận động, tập hợp và nói chung là khuyến khích các Sims địa phương cải thiện môi trường của họ.</Text><Text Key="0DAC77D1">Nhà Lập Kế Hoạch Dân Sự</Text><Text Key="C98CE9CF">Nhà Lập Kế Hoạch Dân Sự</Text><Text Key="EC0F8A0E">Thật lãng mạn!</Text><Text Key="A32CD155">Đúng vậy, đó là nơi rác thải được đưa đến.</Text><Text Key="843594D0">Đến giờ cướp bóc rồi!</Text><Text Key="EFC47ADB">Gia đình tôi sẽ gây ô nhiễm ít hơn.</Text><Text Key="0B741238">Tôi sẽ làm việc với thành phố để giải quyết vấn đề.</Text><Text Key="2BFE657D">Ở trong nhà. Còn gì nữa không?</Text><Text Key="E42BA1E8">Mua một chiếc ghế dài mới.</Text><Text Key="0F28F18B">"Có được" một chiếc ghế dài mới. Từ hàng xóm.</Text><Text Key="FB6BE3C6">Đóng đồ nội thất mới từ những thứ cũ.</Text><Text Key="2C60022D">Trộn tất cả các hương vị soda vào một!</Text><Text Key="0678F206">Tôi đã từng dán một ít mì ống.</Text><Text Key="7B9521CB">Thứ gì &lt;i&gt;không&lt;/i&gt; phải là sáng tạo vĩ đại nhất của tôi?</Text><Text Key="A06F5DD2">Tôi sử dụng, tôi tái chế, tôi sử dụng lại!</Text><Text Key="A19BB989">Tôi bỏ giấy của mình vào thùng tái chế.</Text><Text Key="C2DC6F14">Tái chế là gì?</Text><Text Key="9AC8D7CD">Có một thùng rác. Nó không bị cháy, hay gì cả...</Text><Text Key="A44F9826">Chất lượng không khí trong khu phố ngày càng tệ hơn, tôi phải làm gì?</Text><Text Key="A82FA9EB">Tôi cần một chiếc ghế dài mới. Giải pháp quen thuộc của tôi là gì?</Text><Text Key="FF03E4CC">Sáng tạo vĩ đại nhất của tôi là gì?</Text><Text Key="5B656EA1">Tôi xem việc tái chế là một nhiệm vụ đến mức nào?</Text><Text Key="D725673A">Chế Tạo Vật Phẩm</Text><Text Key="D6930369">Không Chế Tạo Vật Phẩm</Text><Text Key="D6742E58">Làm Các Sản Phẩm Pha Chế Nước Ép</Text><Text Key="177432DB">Không Làm Các Sản Phẩm Pha Chế Nước Ép</Text><Text Key="EE374C74">Những cột đá bí ẩn cổ xưa không là gì so với cái cột khổng lồ này! Được làm bằng thép đặc, cột góc cạnh này mang đến một vẻ ngoài mộc mạc, công nghiệp ở bất cứ đâu nó được đặt.</Text><Text Key="99B7D7DB">Cột Thép Show</Text><Text Key="671FFCD0">Đủ mạnh cho các công trình lớn, nhưng đủ sang trọng để tô điểm cho bất kỳ khu đất nào.</Text><Text Key="E775CAFF">Cột Sống Trong Nhà Kho</Text><Text Key="9263EC02">Ê bạn hiền! Nghe này: Tôi có một ý tưởng kinh doanh tuyệt vời! Đây sẽ là &lt;b&gt;Ý Tưởng Lớn&lt;/b&gt;. Nhưng tôi ờ... Tôi chỉ cần thêm một vài Simoleon để khởi động nó. Ví dụ, một nghìn Simoleon. Bạn có nghĩ rằng bạn có thể giúp một người bạn không? Bạn sẽ nhận lại được tất cả, và hơn thế nữa, tôi thề.</Text><Text Key="D046DB9B">Vạch mặt họ vì không bao giờ trả lại tiền cho bạn!</Text><Text Key="86DB7A7E">Xin lỗi, tôi không đủ khả năng chi trả ngay bây giờ.</Text><Text Key="802D8056">Cho {1.SimFirstName} một nghìn Simoleon.</Text><Text Key="F2F23789">Tôi gần đạt được mục tiêu thành lập công ty của mình rồi! Nhưng túi tiền của tôi đang cạn kiệt Simoleon. Bạn có nghĩ rằng bạn có thể cho tôi thêm một nghìn nữa để về đích không?</Text><Text Key="D63BA84C">Yeah, vậy là có vẻ như tôi sẽ cần thêm một nghìn Simoleon nữa vì tôi thực sự đã tiêu một nghìn cuối cùng mà bạn đã cho tôi vào việc mua một loạt các thùng tiền trong trò chơi điện thoại mà tôi đang chơi. Tôi thề lần này tôi sẽ có trách nhiệm hơn với nó!</Text><Text Key="17FA4A94">Bạn đã thực sự hào phóng. Tôi đang đến gần việc thành lập công ty của mình, nhưng một nghìn Simoleon trôi qua khá nhanh! Tôi có thể sử dụng thêm một khoản vốn nếu bạn không phiền.</Text><Text Key="F65CBAB8">Vậy... ờ... ý tưởng kinh doanh của tôi vẫn cần một chút thời gian để khởi động. Tôi sẽ cần thêm một nghìn đô la nữa để thúc đẩy mọi thứ. Bạn ủng hộ tôi chứ, phải không?</Text><Text Key="68FA6B32">Một lần nữa, tôi đang yêu cầu sự ủng hộ của bạn cho Kế hoạch Hành động Khu phố "&lt;B&gt;{1.String}&lt;/B&gt;". 

Nó sắp được đưa ra bỏ phiếu... nhưng hiện tại "&lt;B&gt;{2.String}&lt;/B&gt;" được dự đoán sẽ thắng. Chúng ta cần mọi Sim ra ngoài và bỏ phiếu! Chúng ta có thể tin rằng chúng ta sẽ có được sự ủng hộ của bạn không?</Text><Text Key="D510FF52">Tôi không bỏ phiếu...</Text><Text Key="28D7C25A">Không đời nào! Tôi sẽ bỏ phiếu ngược lại!</Text><Text Key="AD563B00">Tôi ủng hộ bạn! Thay đổi sẽ diễn ra ngay bây giờ!</Text><Text Key="543C19A1">Vậy là tôi đã tìm thấy một chiếc nhẫn trong túi của {2.SimFirstName}. Tôi nghĩ {M2.he}{F2.she} sẽ cầu hôn tôi. Tôi không biết phải làm gì! Tôi nên nói gì!? Có!? Không!? Aaa!?</Text><Text Key="0CCA2910">Bạn MUỐN gì?</Text><Text Key="D4BEA53D">Đừng làm thế!</Text><Text Key="8080B2F9">Nói có đi!</Text><Text Key="2BEDAA18">Ông bạn ơi. Tôi đã có một giấc mơ kỳ lạ: Có một... thứ quái vật trong khu phố của chúng ta và tất cả chúng ta phải ở trong nhà. Nhưng con quái vật không chịu rời đi! Tất cả chúng ta đều bị mắc kẹt trong nhà của mình trong nhiều ngày... nhiều tháng... nhiều năm (đó là một giấc mơ, được chứ?). Sau đó, bạn đi ra ngoài và con quái vật ăn thịt bạn. Tại sao trên đời bạn lại đi ra ngoài khi một con quái vật đang ở ngay trước mắt chúng ta vậy, {0.SimFirstName}?</Text><Text Key="96588EA5">Xin lỗi vì đã gọi bất ngờ, nhưng tôi đã có một giấc mơ về bạn đêm qua. Chúng ta đang ở trên một cánh đồng và có những con lạc đà không bướu điện. Và chúng đang ngủ. Tôi không chắc tại sao chúng lại là điện, nhưng bạn không cho tôi đánh thức con lạc đà không bướu. Tại sao bạn không cho tôi đánh thức con lạc đà không bướu vậy, {0.SimFirstName}? &lt;i&gt;Tại sao?!&lt;/i&gt;</Text><Text Key="52D7805E">Ôi {0.SimFirstName}! Đêm qua tôi đã có một giấc mơ rất lạ về bạn! Chúng ta đang ở một bữa tiệc và bạn cứ lờ tôi đi. Tôi đã đến gần bạn và cố gắng vẫy tay trước mặt bạn nhưng giống như bạn thậm chí không thể nhìn thấy tôi. Tôi vô hình sao? Tại sao bạn không nhìn thấy tôi!?</Text><Text Key="1404DA29">Woah.... Tôi vừa có giấc mơ này... bạn ở trong đó. Cả hai chúng ta đều trễ giờ cho một cái gì đó. Tôi không nhớ là cái gì. Sau đó bạn biến thành một quả chuối. Điều gì trên đời khiến bạn muốn biến thành quả chuối vậy?</Text><Text Key="6FF53590">Hãy tử tế.</Text><Text Key="B12CC481">Hãy mỉa mai.</Text><Text Key="31C3215D">Giải thích lý do.</Text><Text Key="24777CEC">Dạo này chúng tôi đang nghĩ đến việc Thử có con. Bạn có nghĩ rằng chúng tôi nên làm điều đó không? Chúng tôi muốn, nhưng chúng tôi không chắc. Đó là một trách nhiệm rất lớn! Bạn nghĩ sao?</Text><Text Key="3EA3337A">&lt;i&gt;Bạn&lt;/i&gt;, &lt;b&gt;làm cha mẹ?!&lt;/b&gt;</Text><Text Key="8E048768">Bạn có chắc là bạn đã sẵn sàng cho điều đó chưa?</Text><Text Key="7FF3B8D4">Hãy thử có con đi!</Text><Text Key="4DD19EDA">Chào {0.SimFirstName}, dạo này tôi cảm thấy khá buồn bã. Dường như không có gì diễn ra theo ý tôi cả. Tôi nghĩ rằng nếu có ai đó có thể làm tôi vui lên, thì đó là bạn!</Text><Text Key="2BE8E566">Bảo {M1.him}{F1.her} hãy cố gắng vượt qua nó.</Text><Text Key="79DEECFE">Cố gắng làm {M1.him}{F1.her} vui lên.</Text><Text Key="6A2E6F07">Vậy, điều này nghe có vẻ điên rồ... Tôi biết chúng ta là bạn bè và tất cả nhưng... à... được rồi đây: TÔI THÍCH BẠN. Phù. Ổn rồi, nói ra rồi. Ừm... vậy... bạn có muốn hẹn hò với tôi vào một lúc nào đó không? Bạn siêu ngầu. Tôi thực sự muốn đi chơi với bạn nhiều hơn...?",</Text><Text Key="72ACBBED">Lơ {M1.him}{F1.her} đi.</Text><Text Key="6A0521D6">Chúng ta chỉ là bạn thôi...</Text><Text Key="4041ADB4">Tất nhiên rồi! Chúng ta hãy đi hẹn hò!</Text><Text Key="4D86A227">Khu phố của chúng ta hơi bẩn thỉu, phải không? Tôi định thử bắt đầu tái chế để làm phần việc của mình. Còn bạn thì sao? Bạn có nghĩ rằng bạn có thể bắt đầu tái chế không?</Text><Text Key="86F5A9F8">Không đời nào! LÁNG XI MĂNG TRÁI ĐẤT!</Text><Text Key="90B8464B">Tôi không biết.</Text><Text Key="9A456EC3">Tôi sẽ sống xanh!</Text><Text Key="500C2FF7">Hôm nay tôi rất tức giận! Tôi thậm chí không biết tại sao... chỉ là... dường như không có gì diễn ra theo ý tôi cả! Tôi hy vọng bạn có điều gì đó tốt đẹp để nói, {0.SimFirstName}, vì tôi cần ai đó làm tôi bình tĩnh lại...</Text><Text Key="47EAAD20">Một số Sims, phải không? Tôi có một người quen đến chơi và họ đột nhiên bắt đầu lục lọi tủ lạnh của tôi để tìm thức ăn. Họ thậm chí còn không hỏi! Thật là thô lỗ!</Text><Text Key="404AB9CA">Hôm nay khiến tôi rất tức giận! Một anh chàng cứ hỏi tôi về một ngày của tôi hết lần này đến lần khác. Bạn nghĩ rằng tôi sẽ chỉ là bạn của bạn nếu bạn cứ lặp đi lặp lại câu hỏi đó sao? Sheesh... một số Sims.</Text><Text Key="D69D61C1">Đồng ý với {M1.him}{F1.her}.</Text><Text Key="AA1BF916">Cố gắng làm {M1.him}{F1.her} bình tĩnh lại.</Text><Text Key="AC56DEEE">Cố gắng hài hước.</Text><Text Key="DEC52F87">Vậy, nghe này, có một điều tôi phải biết về bạn, được chứ. Nó có thể quyết định tình bạn của chúng ta:

Bạn có phát âm GIF bằng âm "G" không?</Text><Text Key="D3916E7B">Có một điều mà tôi phải hỏi bạn. Đối với tôi, nó quá rõ ràng... nhưng tôi muốn biết ý kiến của bạn:

Bạn có nghĩ rằng chúng ta đang ở trong một mô phỏng ngay bây giờ không?</Text><Text Key="53F330EF">Tôi phải hỏi bạn một trong những câu hỏi quan trọng nhất của thời đại chúng ta. Bạn đã sẵn sàng chưa... được rồi, đây là câu hỏi:

Bánh mì kẹp xúc xích có phải là bánh mì sandwich không?</Text><Text Key="050A9D53">Có một câu hỏi rất quan trọng mà tôi phải hỏi bạn... sẵn sàng chưa? Vậy...

Nước có ướt không?</Text><Text Key="40C0D33D">Tôi sẽ hỏi bạn một điều gì đó... quan trọng... được rồi, đây là câu hỏi...

Ngũ cốc có phải là súp không?</Text><Text Key="5417A823">Không.</Text><Text Key="4E5E40BB">Có.</Text><Text Key="00D1797B">Không, cảm ơn...</Text><Text Key="032808AE">Tôi gọi điện để thông báo cho bạn rằng bạn của ông của người bạn của người anh em họ đời thứ hai, cách hai đời của cụ của bạn đã qua đời và vì một số lý do đã để lại một gia tài lớn dành riêng cho bạn. Bạn có chấp nhận không?</Text><Text Key="EACC28D2">Theo những điều kiện nào?</Text><Text Key="CC5FF5AA">Tiền Tiền Tiền! Cho ngay!</Text><Text Key="05A5D2F2">Cảnh Báo An Toàn của Công ty Điện Landgraab: Do sóc, chúng tôi sẽ tắt điện của bạn vào một thời điểm nào đó trong vòng 48 giờ tới. Bạn đã chuẩn bị chưa?</Text><Text Key="136B6CEE">Đã chuẩn bị?</Text><Text Key="D303AAC6">Tất nhiên rồi!</Text><Text Key="8952240A">Chào con yêu, {M1.Dad}{F1.Mom} đây. Khi nào con định đến thăm bố/mẹ? Bố/Mẹ đã dồn hết tình yêu và công sức vào việc nuôi dạy con. Ít nhất con cũng có thể ghé qua một lần và nói với {M1.Dad già của con}{F1.Mẹ yêu của con} rằng con yêu {M1.him}{F1.her}, có phải không?</Text><Text Key="0D58EC1E">Con sẽ đến thăm bố/mẹ vào ngày mai!</Text><Text Key="22F32CE1">Tại sao bố/mẹ không đến ngay bây giờ?</Text><Text Key="6CA2932A">Ừm... Con không thể... Nhưng rất vui khi được nói chuyện với bố/mẹ.</Text><Text Key="5F87E07A">Họ sắp đến rồi. Có lẽ bạn nên suy nghĩ kỹ trước khi mở cửa.</Text><Text Key="B2A7086A">Việc giao hàng đã được thực hiện. Đừng đến muộn.</Text><Text Key="EE7667B8">Chúng tôi đang sửa đường dây điện thoại của bạn. Đừng nhấc máy khi ai đó gọi lần tới.</Text><Text Key="0D3D8009">Số 6 sẽ rất quan trọng đối với bạn trong 24 giờ tới.</Text><Text Key="BF60B80A">Bạn đã được chọn. Họ sẽ sớm đến.</Text><Text Key="02E9A9F0">Bạn có chèo thuyền canoe không?</Text><Text Key="DC1E104C">Tôi đã thấy những gì bạn đã làm vào tuần trước. Tôi đã ở đó. Tôi đã thấy &lt;i&gt;mọi thứ&lt;/i&gt;. Bạn gặp rắc rối lớn rồi, {M0.Mister}{F0.Missy}.</Text><Text Key="EC76E4F4">Cúp máy...</Text><Text Key="0C96FD40">Đợi đã... ai đây?</Text><Text Key="1CC37AFA">Chào {M0.anh bạn}{F0.chị bạn}, có gì mới! Muốn xem meme Simstagram mới mà tôi tìm thấy không? Tôi nghĩ nó khá hài hước đấy. Bạn nghĩ sao?</Text><Text Key="3F5F0477">Tôi không hiểu.</Text><Text Key="FB7D4621">LOL. Thiên tài.</Text><Text Key="6E30EB61">Ồ.... Tôi hiểu rồi... ha... ha.... ha...?</Text><Text Key="C3AD6317">Việc kinh doanh của tôi đang phát triển! Tất cả là nhờ bạn! Tôi muốn cho bạn ít nhất một nửa thu nhập của tháng này như một phần thưởng cho tất cả những rắc rối mà tôi đã gây ra cho bạn. Chỉ cần ký vào đây...</Text><Text Key="0346323B">Tôi không cần tiền. Tôi rất vui vì nó đã giúp bạn.</Text><Text Key="93E5D4B3">Một nửa thu nhập hàng tháng?! Cảm ơn bạn rất nhiều!</Text><Text Key="7A7F195F">Bạn có ước mình trông hạnh phúc như tôi không? Chà, bạn có quyền lực. Chỉ cần gửi một Simoleon cho tôi. Đừng trì hoãn, hạnh phúc chỉ cách một Simoleon.</Text><Text Key="CC33C713">Cúp máy.</Text><Text Key="CCEFE6AB">Quyên góp 1 Simoleon.</Text><Text Key="0B4BB09C">Bạn đã bao giờ nghe nói về một thứ gọi là Thử Thách Động Lực chưa? Rõ ràng là họ lấy một nhóm Sims và đưa họ đến một nơi xa xôi và để họ chiến đấu... như hoàng gia. Bạn có nghĩ rằng bạn muốn trở thành một phần của một cái gì đó như thế không?</Text><Text Key="4AA67B18">Chỉ khi nó kéo dài ít hơn hai tuần.</Text><Text Key="1FCE9F44">Tính cả tôi vào!</Text><Text Key="E15BFA9E">{0.SimFirstName}. Điều gì sẽ xảy ra nếu tôi nói với bạn rằng tất cả chúng ta chỉ đang ở trong một Mô Phỏng? Tôi biết, tôi biết. Thật đáng báo động, nhưng &lt;i&gt;có&lt;/i&gt; một lối thoát.

Tôi cho bạn một sự lựa chọn:

Bạn có thể bỏ qua điều này và tiếp tục "cuộc sống" của mình... Hoặc bạn có thể đi với tôi và chúng ta sẽ xem cái lỗ thỏ này sâu đến mức nào. Sự lựa chọn là của bạn...</Text><Text Key="3C1158C2">/bỏ qua</Text><Text Key="9C96601A">Nói Với Tôi Về Mô Phỏng</Text><Text Key="AD674F16">Alo? Ồ... ờ... đây có phải là Vinny không?</Text><Text Key="A63F0B0A">Ai cơ?</Text><Text Key="16D011A2">Ừm... vâng...</Text><Text Key="D1AFA8C3">Này, không ăn thua. Thứ mà bạn đã giúp tôi đầu tư không hoạt động tốt lắm. Nhưng này, chúc may mắn lần sau! Cảm ơn sự ủng hộ của bạn, nhà vô địch.</Text><Text Key="6BBBC539">Tin tuyệt vời. Các khoản đầu tư của bạn diễn ra suôn sẻ và có một khoản thanh toán tuyệt vời là {2.Money}.</Text><Text Key="977E4D30">Biểu Cảm Theo Lớp</Text><Text Key="B6DD7B35">Lướt Gió</Text><Text Key="CA88878B">Ấm Áp</Text><Text Key="642FD6E9">Trên Cầu Vồng</Text><Text Key="97D0D95D">Thể Thao Hip</Text><Text Key="A653BA70">Tin Thu</Text><Text Key="BA79D35D">Hip 'N' Sang Trọng</Text><Text Key="8192BD46">Thẩm Mỹ Lớp Lang</Text><Text Key="39ACBE71">Suy Tư Thất Thường</Text><Text Key="E77CA9AC">Túi Nổi Bật</Text><Text Key="ECF6564F">Vá và Điềm Tĩnh</Text><Text Key="FE50EAEC">Cuộc Sống Thư Thái</Text><Text Key="967F0250">Trang Phục Lao Động Đường Phố</Text><Text Key="A2EA45B0">Được làm từ bảng đen tái chế của trường học, hàng rào đá phiến này là một sự thay thế đẳng cấp cho một sự thay thế bằng gỗ có thể lãng phí.</Text><Text Key="321B245F">Hàng Rào Đá Phiến Trường Học</Text><Text Key="16DC741D">Hầu hết các kỹ sư được khuyến khích suy nghĩ vượt ra ngoài khuôn khổ, nhưng khi khuôn khổ đó chứa đầy bánh quế, chúng tôi nói rằng đó là nơi mà một số nguồn cảm hứng tốt nhất đến từ đó. Đội ngũ của chúng tôi đã chuyển sang món ăn sáng yêu thích của họ để phát triển hàng rào tre "dệt bánh quế" phiên bản trung bình này. Được làm bằng tre dẻo dai, hàng rào uốn cong theo gió tạo ra một hàng rào riêng tư chắc chắn trong khi vẫn cho phép ánh sáng mặt trời bơ béo ngậy, ngon lành chiếu vào. Mmm, mmm!</Text><Text Key="95F26F08">Hàng Rào Tre Dệt Bánh Quế Cỡ Vừa</Text><Text Key="18B3974C">Hầu hết các kỹ sư được khuyến khích suy nghĩ vượt ra ngoài khuôn khổ, nhưng khi khuôn khổ đó chứa đầy bánh quế, chúng tôi nói rằng đó là nơi mà một số nguồn cảm hứng tốt nhất đến từ đó. Đội ngũ của chúng tôi đã chuyển sang món ăn sáng yêu thích của họ để phát triển hàng rào tre "dệt bánh quế" này. Được làm bằng tre dẻo dai, hàng rào uốn cong theo gió tạo ra một hàng rào riêng tư chắc chắn trong khi vẫn cho phép ánh sáng mặt trời bơ béo ngậy, ngon lành chiếu vào. Mmm, mmm!</Text><Text Key="FE604903">Hàng Rào Tre Dệt Bánh Quế</Text><Text Key="ABD0BDA7">Hầu hết các kỹ sư được khuyến khích suy nghĩ vượt ra ngoài khuôn khổ, nhưng khi khuôn khổ đó chứa đầy bánh quế, chúng tôi nói rằng đó là nơi mà một số nguồn cảm hứng tốt nhất đến từ đó. Đội ngũ của chúng tôi đã chuyển sang món ăn sáng yêu thích của họ để phát triển hàng rào tre "dệt bánh quế" này. Được làm bằng tre dẻo dai, hàng rào uốn cong theo gió tạo ra một hàng rào riêng tư chắc chắn trong khi vẫn cho phép ánh sáng mặt trời bơ béo ngậy, ngon lành chiếu vào. Mmm, mmm!</Text><Text Key="3885E2DE">Hàng Rào Tre Dệt Bánh Quế Cỡ Lớn</Text><Text Key="19A1BBB3">Sàn Nhiều Lớp</Text><Text Key="87A01504">Cỏ Râm Mát</Text><Text Key="52961DEF">Cỏ Vườn Hoàn Hảo</Text><Text Key="974C8549">Cỏ Nảy Mầm</Text><Text Key="7AEDDB48">Sàn Kim Loại Lượn Sóng</Text><Text Key="C68646AF">Gỗ Thanh</Text><Text Key="BF608AA3">Gỗ Hình Lục Giác</Text><Text Key="2E9E1A44">Viền ngoại thất dễ dàng và hiện đại.</Text><Text Key="AE8F160B">Viền Được Kiểm Nghiệm Công Nghiệp</Text><Text Key="2B025EB5">Với Bàn Hoạt Động Mẹ Thiên Nhiên, hãy để thiên nhiên là bức vẽ sáng tạo cho đứa con khéo léo của bạn!</Text><Text Key="1D718D50">Bàn Hoạt Động Mẹ Thiên Nhiên</Text><Text Key="033DBA34">Một máy tạo nước từ khí quyển (AWG) thực sự không tạo ra nước, mà là hút nước có thể uống được, sử dụng được từ không khí xung quanh. Mặc dù nó đòi hỏi nhiên liệu để hoạt động, nhưng AWG có thể giúp cắt giảm chi phí hóa đơn nước hoặc cung cấp nước trên các khu đất ngoài lưới điện.</Text><Text Key="F681B19B">Máy Tạo Nước Từ Khí Quyển</Text><Text Key="C0A1B59E">Một mái hiên tinh tế, hiện đại. Được làm bằng vật liệu đơn giản nhưng để tồn tại suốt đời. Mái hiên bằng kính này không chỉ bảo vệ lối vào của bạn mà còn cho phép bạn nhìn thấy Đoàn Chào Mừng đang đến từ tầng hai.</Text><Text Key="957037A1">Mái Hiên Trong Suốt</Text><Text Key="D8D0F210">Một phiên bản rộng hơn của Mái Hiên Trong Suốt, hoàn hảo cho những lối vào cần thêm một chút che chắn. Thiết kế trực quan này sẽ giúp khu đất của bạn trông rất bóng bẩy và hiện đại đồng thời tô điểm cho nó mà không cần quá cầu kỳ.</Text><Text Key="0FEFB13F">Mái Hiên Trong Suốt Rộng Hơn</Text><Text Key="A54F6436">Đừng để vẻ ngoài của nó đánh lừa bạn, mái hiên này là hoàn hảo để bảo vệ lối vào của bạn khỏi tia nắng mặt trời và các yếu tố thời tiết. Thiết kế được ưa chuộng của nó sẽ mang đến cho khu đất của bạn một vẻ ngoài hiện đại.</Text><Text Key="3B8CE469">Mái Hiên Được Ưa Chuộng</Text><Text Key="7B09FF72">TMI Industries of Washkansin đã tái hình dung một bồn tắm LÀM BẰNG vật liệu Tái Chế trông như thế nào và, thẳng thắn mà nói, nó trông rất giống bạn – trong trạng thái khỏa thân. Vì vậy, hãy đặt phía sau của bạn vào bên trong bồn tắm bán trong suốt này. Nhưng hãy nhớ rằng bạn có thể có một ngâm mình có khả năng gây xấu hổ. Crikey!! Không ai gõ cửa nữa sao?</Text><Text Key="FC9D980D">Bồn Tắm Nhìn Phía Sau – của TMI Industries</Text><Text Key="BFB5048D">Mọi người đều cần một chiếc giường thoải mái, thiết thực và được làm từ trái tim. Và cũng từ một Nhà Chế Tạo. Nhưng chủ yếu là từ trái tim.</Text><Text Key="642114D8">Giường Đôi Chế Tạo</Text><Text Key="7306C9ED">Bạn có cô đơn vào ban đêm không? Chà, với Dirty Double đầy rệp, bạn sẽ không bao giờ ngủ một mình nữa! Được thu hồi từ một góc phố tồi tàn, Dirty Double có mùi như phân trộn ăn mòn và được phủ một chất nhờn không mấy ngon miệng. Làm sao bạn có thể không bị thuyết phục bởi một thỏa thuận như thế này?</Text><Text Key="4DB925B8">Dirty Double</Text><Text Key="3B3ADA7A">Còn gì tốt hơn một Chiếc Giường Đơn Ấm Áp? Một Chiếc Giường Đôi Ấm Áp! Nhiều chỗ hơn cho nhiều lớp ấm cúng và gối, nhiều hơn để yêu!</Text><Text Key="EA789425">Chiếc Giường Đôi Ấm Áp</Text><Text Key="562FB274">Ngủ ngon giấc khi biết giường của bạn được làm bằng tình yêu... và những mảnh vụn tái chế.</Text><Text Key="734829DB">Giường Đơn Chế Tạo</Text><Text Key="E163806D">Dạy con bạn một số sự tháo vát bằng cách biến rác của một người thành một kho báu thoải mái. Chiếc giường này sẽ giúp những đứa trẻ nhỏ đi ngủ ngay lập tức.</Text><Text Key="4CCC8138">Giường Trẻ Em Chế Tạo</Text><Text Key="3D7CEB8B">Có một giấc ngủ ngon trong một chiếc giường trông quá đẹp để nằm xuống. Được phủ một loạt các loại vải dệt kim ấm cúng và các lớp vải sang trọng, Chiếc Giường Ấm Cúng xứng đáng với tên gọi của nó bằng cách không chỉ cung cấp sự nghỉ ngơi ấm áp nhất mà còn thoải mái nhất với ngọn núi gối phù hợp màu sắc được gắn kèm mà bạn sẽ không bị mắng vì ném nó xuống sàn vào ban đêm.</Text><Text Key="BE25550A">Chiếc Giường Ấm Cúng</Text><Text Key="AAA356F1">Tại Groovy Grandma Co, chúng tôi biết rằng không có gì tốt hơn một chiếc chăn đan kiểu cũ tốt. Đó là lý do tại sao chúng tôi tìm nguồn cung cấp các bà ngoại từ khắp nơi trên thế giới để đan những chiếc chăn thoải mái chỉ dành cho bạn! Tại sao lại ngủ với một chiếc chăn làm từ vật liệu tầm thường, khi bạn có thể ngủ với một chiếc chăn được làm bằng tình yêu?</Text><Text Key="E890D1C4">Knitted Napper của Goovy Grandma Co.</Text><Text Key="7136CEFD">Bạn có lo lắng rằng đứa con nhỏ của bạn đang mơ về những quả mận đường không? Xem xét rằng mận đường có thể gây nghẹt thở, đó là một mối quan tâm hoàn toàn hợp lý. Mặt khác, Freeze Pop ít nguy hiểm hơn nhiều. Được xây dựng bằng que kem lớn một cách hài hước, The Freeze Pop Sleep Spot đảm bảo rằng đứa trẻ mới biết đi của bạn sẽ trôi đi trong giấc mơ về món kem sherbet mềm mại, thay vì những quả mận đường nham hiểm đó. Nguyền rủa chúng!</Text><Text Key="661B4068">The Freeze Pop Sleep Spot</Text><Text Key="9249D2DA">Hầu hết những người lái xe cần áo giáp nếu họ đi với tốc độ cao hàng ngày, nhưng bạn đã thấy một chiếc xe đạp cũng mặc áo khoác chưa? Một chiếc áo khoác bằng gỗ không ít hơn! Cảm nhận sự hồi hộp của đường phố với sự an toàn của một chiếc xe bọc thép với một chiếc xe đạp cũng có thể được trưng bày như một tác phẩm nghệ thuật.</Text><Text Key="F3444805">Xe Đạp Áo Khoác Gỗ Đầy Đủ</Text><Text Key="FF9779C1">Được tạo bằng Bảng Vẽ, sơ đồ này chứa tất cả thông tin thiết kế và xây dựng cho nhiều Khái Niệm Phát Minh Sinh Thái.</Text><Text Key="A4705BF4">Bản Thiết Kế Khái Niệm Phát Minh Sinh Thái</Text><Text Key="0148F7D4">Được tạo bằng Bảng Vẽ, sơ đồ này chứa nhiều chi tiết về một Khái Niệm Đô Thị thú vị.</Text><Text Key="C71C88BB">Bản Thiết Kế Khái Niệm Đô Thị</Text><Text Key="8DEFA481">Bởi: Prusan Joel

Dây tóc và nhựa được đặt, không bị tắc nghẽn hoặc các công trình bị lỏng ra khỏi giường? Nếu bạn có các lớp đầu tiên hoàn hảo, cuốn sách này là dành cho bạn. Chà nhám, ủ và hoàn thiện các tác phẩm tuyệt vời của bạn là bước cuối cùng để làm chủ chế tạo!</Text><Text Key="6AE32AB4">Chế Tạo Tập 3: Xử Lý Hậu Kỳ và Hoàn Thiện</Text><Text Key="ADA305FE">Bởi: Prusan Joel

Lập kế hoạch và chuẩn bị là những công cụ cần thiết để thành công với chế tạo. Bạn sẽ đặt các giá đỡ ở đâu? Bạn có sử dụng kiểu truyền thống hay kiểu cây không? Bạn có sử dụng bè không? Dung sai hệ số giãn nở của sợi gỗ là bao nhiêu? Đọc cuốn sách này và tìm hiểu!</Text><Text Key="035AF881">Chế Tạo Tập 2: Sản Xuất Bồi Đắp</Text><Text Key="AA789675">Một nơi làm bằng tay để đặt tất cả những cuốn sách mà bạn có chỉ để mua trưng bày.</Text><Text Key="8063F710">Kệ Sách Chế Tạo</Text><Text Key="1D2B21E0">Bởi: Prusan Joel

Thiết lập máy chế tạo của bạn rất dễ dàng! Nhưng một khi bạn đã chế tạo máy sản xuất tuyệt vời của mình, thử thách thực sự mới bắt đầu! Tìm hiểu về nhựa, nhựa và các vật liệu khác mà bạn sẽ sử dụng là rất quan trọng cho những bước đi đầu tiên của bạn.</Text><Text Key="9BBF4C2F">Chế Tạo Tập 1: Nhựa Nhiệt Dẻo và Bạn</Text><Text Key="F4FC1570">Cảm nhận cảm giác ấm áp của thành tựu đến từ việc chế tạo một thứ gì đó đẹp đẽ cho bạn hoặc ngôi nhà của người thân yêu của bạn. Chế tạo nến với nhiều hình dạng, màu sắc và mùi hương khác nhau cho những người thực sự thích phiêu lưu. Không có gì nói lên tình yêu hơn ngọn lửa tạm thời, thoáng qua của một ngọn nến tự làm.</Text><Text Key="F64A661F">Bàn Làm Nến Von Wick &amp; Co.</Text><Text Key="C6B7C019">Một khối sáp, làm từ đậu nành. Hoàn hảo để làm nến thuần chay!</Text><Text Key="E4D4559C">Sáp Đậu Nành</Text><Text Key="094CC7AA">Được chế tạo tại Bàn Làm Nến Von Wick &amp; Co.</Text><Text Key="0C3ADD35">Nến Tâm Trạng Khắc</Text><Text Key="AB5D7AF9">Lò sưởi có thể đang mờ dần về mức độ liên quan, nhưng ống khói sẽ không bao giờ lỗi thời! Ống Khói Chic hiện đại tuyệt vời sẽ hoàn thành công việc và hơn thế nữa! Và đừng lo lắng, việc lắp đặt là miễn phí.</Text><Text Key="8426FDFC">Ống Khói Chic</Text><Text Key="F88C9BBE">communityBoard_bm</Text><Text Key="A3CF3841">communityBoard_bm</Text><Text Key="272BF257">Bỏ phiếu cho Kế hoạch Hành động Khu phố chưa bao giờ trông đẳng cấp đến thế. Tự tin đứng trên những chiếc cọc kim loại tuyệt đẹp, được chế tạo từ nút chai tái chế đặc biệt, Bảng Bầu Chọn Cộng Đồng này xứng đáng nhận được sự chú ý của bạn.

Vì vậy, hãy tiến thẳng đến Bảng Cộng Đồng bóng bẩy, sang trọng, nơi bạn có thể ngẩng cao cằm, đánh dấu các phiếu bầu của mình và thả lá phiếu nhỏ quyến rũ đó vào một thùng bỏ phiếu hàng đầu.

Không ai cần phải biết bạn đã bỏ phiếu cho ai. Đó sẽ là bí mật nhỏ của chúng ta.</Text><Text Key="26D1A32E">Bảng Bầu Chọn Cộng Đồng</Text><Text Key="DAEF4067">Được sử dụng tại Bàn Làm Nến Von Wick &amp; Co. để tạo ra Nến Đúc và Khắc</Text><Text Key="C7C27A9E">Khuôn Nến Von Wick &amp; Co.</Text><Text Key="72AAB002">Được chế tạo trên Bàn Làm Nến Von Wick &amp; Co.</Text><Text Key="4E5F1FFD">Nến Khắc</Text><Text Key="44926DDE">Được chế tạo tại Bàn Làm Nến Von Wick &amp; Co.</Text><Text Key="60D70BE1">Nến Đúc</Text><Text Key="85F4F33D">Được chế tạo tại Bàn Làm Nến Von Wick &amp; Co.</Text><Text Key="EA4D7FA8">Nến Đúc</Text><Text Key="2FB62A75">Được chế tạo tại Bàn Làm Nến Von Wick &amp; Co.</Text><Text Key="26C07310">Nến Đúc</Text><Text Key="6843D66D">Được chế tạo tại Bàn Làm Nến Von Wick &amp; Co.</Text><Text Key="19B1A338">Nến Nhúng</Text><Text Key="ED2E932E">Tham gia vào tầng trệt của tinh thần kinh doanh với chiếc bàn này. Hãy là ông chủ của chính bạn và gặt hái lợi nhuận!</Text><Text Key="DA9F33D1">Bàn Doanh Nhân Tầng Trệt</Text><Text Key="CD6D937E">Rèm cửa của tỷ phú Heimdall Sigmund quá dài. Vì đã tự mình đặt vải và không muốn thừa nhận sai lầm của mình, ông đã thuê hai quản gia để giữ phần vải thừa khỏi sàn nhà. Cuối cùng, thừa nhận thất bại sau khi cố vấn của ông thông báo rằng đó không phải là một cách sử dụng khôn ngoan các nguồn lực tài chính của mình, Sigmund đã cắt bỏ phần vải thừa và quyên góp cho những người đang tìm kiếm những chiếc rèm скромнее hơn. Thật là một anh chàng tốt bụng!</Text><Text Key="44D22901">Rèm Cửa Trao Tay Của Tỷ Phú</Text><Text Key="91329B8F">Một phiên bản hơi lớn hơn của rèm cửa trao tay từ tỷ phú Heindall Sigmund. Rèm cửa của Sigmund quá dài. Vì đã tự mình đặt vải và không muốn thừa nhận sai lầm của mình, ông đã thuê hai quản gia để giữ phần vải thừa khỏi sàn nhà. Cuối cùng, thừa nhận thất bại sau khi cố vấn của ông thông báo rằng đó không phải là một cách sử dụng khôn ngoan các nguồn lực tài chính của mình, Sigmund đã cắt bỏ phần vải thừa và quyên góp cho những người đang tìm kiếm những chiếc rèm скромнее hơn. Thật là một anh chàng tốt bụng!</Text><Text Key="FA600C56">Rèm Cửa Trao Tay Hơi Lớn Hơn Của Tỷ Phú</Text><Text Key="B1ABD101">Chiếc bàn được chế tạo này sáng tạo, hữu ích và là nơi hoàn hảo để lên kế hoạch cho sáng tạo tiếp theo của bạn.</Text><Text Key="F5EF0834">Bàn Chế Tạo</Text><Text Key="1AFFC0B7">Nó có thể hơi chắp vá, nhưng bộ thu sương này là một cách thân thiện với môi trường để hút hơi ẩm từ không khí và thu thập lượng mưa. Không cần nhiên liệu, nó có thể giúp cắt giảm chi phí hóa đơn hoặc cung cấp tiện ích nước trên các lô đất ngoài lưới điện. Bạn còn chờ gì nữa? Hãy nhận một cái ngay hôm nay!</Text><Text Key="1D91600E">Bộ Thu Sương Phế Liệu</Text><Text Key="73AC6853">Bộ Thu Sương Lab-Pro X2 là thiết bị thu nước hàng đầu ngày nay. Một lựa chọn thân thiện với môi trường cho bất kỳ ngôi nhà nào, X2 có khả năng hút và thu thập hơi ẩm và lượng mưa từ không khí. Vì nó không yêu cầu nhiên liệu, nó là hoàn hảo cho cuộc sống bền vững và có thể giúp cắt giảm chi phí hóa đơn hoặc cung cấp tiện ích nước trên các lô đất ngoài lưới điện.</Text><Text Key="CE26CC02">Bộ Thu Sương Lab-Pro X2</Text><Text Key="17E7739D">Thích mua sắm trực tuyến nhưng ghét dòng lũ hộp các tông xâm chiếm phòng khách của bạn sau đó? Không sao cả - hãy gửi những chiếc hộp phiền toái đó cho Green Games và chúng tôi sẽ biến chúng thành một nơi vui chơi kỳ diệu cho những đứa trẻ nhỏ của bạn!</Text><Text Key="35FC5588">Ngôi Nhà Búp Bê Lâu Đài Các Tông của Green Games</Text><Text Key="FDBFAA8F">Hấp dẫn, nhưng bền bỉ? Chắc chắn rồi! Cánh cửa này sẽ làm cho khu đất của bạn cảm thấy như khu đất được bảo vệ an toàn nhất trong lịch sử bằng cách gây nhầm lẫn cho Sims khi họ đi ngang qua. Đó có phải là cửa vào một container hay một ngôi nhà? Họ sẽ không bao giờ biết! Được làm bằng kim loại bền vững và tái chế có nguồn gốc từ tài sản Laandgrab, cánh cửa này sẽ mang đến cho khu đất của bạn cảm giác công nghiệp, sang trọng đồng thời đóng góp vào Dấu Chân Sinh Thái tích cực.</Text><Text Key="970C0956">Để Trở Thành Một - Cánh Cửa An Toàn</Text><Text Key="091BDCA7">Được điều chỉnh làm phần tiếp theo của Big Monkey Doors ban đầu, những cánh cửa cỡ vua này được làm từ những tấm gỗ tái chế khổng lồ được tìm thấy trên Đảo Skelly. Cổng này dường như được tạo ra để giữ bạn ở ngoài hoặc một thứ gì đó thực sự lớn ở trong. Dù bằng cách nào, bạn sẽ hoàn toàn phát cuồng vì những cánh cửa mạnh mẽ, chất lượng cao này.</Text><Text Key="93EF0FDE">Son Of Big Monkey Doors – Của King Door Corp.</Text><Text Key="ECABC2A1">Chào mừng! Mời vào, ồ... Tôi đoán bạn đã vào rồi!

Cánh cửa?
Cánh cửa nào?
Lối vào này?
Thứ này?

Ý bạn là gì? Không có cánh cửa nào ở đây cả, bạn có thể tiếp tục công việc của mình... Thật đấy!</Text><Text Key="15F8BB54">Đây Không Phải Là Cánh Cửa Bạn Đang Tìm</Text><Text Key="29A962D8">Phong trào giảm kích thước không phải là một mốt nhất thời. Đó là một cách sống. Và với ít hàng hóa vật chất hơn, sẽ có sự đánh giá cao về không gian mở - như lối vào này! Hãy mở lòng với khái niệm về không gian mở và phi vật chất hóa cuộc sống của bạn.</Text><Text Key="EB694A57">Cánh Cửa Phi Vật Chất</Text><Text Key="48ECC517">Mang lại cho ngôi nhà của bạn nhiều ánh sáng hơn và chức năng hơn bằng cách thêm những cánh cửa trượt tinh tế này. Trượt theo phong cách khi những cánh cửa này cung cấp sự an toàn và hấp dẫn về mặt thị giác. Được làm từ vật liệu tái chế, cách nhiệt hoàn hảo, những cánh cửa này sẽ làm cho bạn và khu đất của bạn cảm thấy đắt tiền, mặc dù chúng không phải vậy.</Text><Text Key="E22922EE">Trượt Sang Một Bên - Giải Pháp Cửa Trượt</Text><Text Key="69BB6634">Đối với không gian tường có thể bao phủ thêm một chút chiều dọc, nhưng kích thước chiều ngang gần bằng với Slide To The Side ban đầu, phiên bản này là hoàn hảo cho bạn! Được làm từ vật liệu tái chế, cách nhiệt hoàn hảo, những cánh cửa này sẽ làm cho bạn và khu đất của bạn cảm thấy đắt tiền, mặc dù chúng không phải vậy.</Text><Text Key="D3F2F59B">Trượt Sang Một Bên - Giải Pháp Cửa Hơi Thẳng Đứng Hơn</Text><Text Key="3070A4CA">Cần nhiều tầm nhìn ngang hơn? Phiên bản này của Slide To The Side sẽ phù hợp với nhu cầu của bạn. Được làm từ vật liệu tái chế, cách nhiệt hoàn hảo, những cánh cửa này sẽ làm cho bạn và khu đất của bạn cảm thấy đắt tiền, mặc dù chúng không phải vậy... nhưng rộng hơn!</Text><Text Key="69390BD5">Trượt Rộng Sang Một Bên - Giải Pháp Cửa</Text><Text Key="F33F9A41">Phiên bản này của Slide To The Side sẽ phù hợp với nhu cầu của bạn, đặc biệt là nhu cầu hơi thẳng đứng hơn. Được làm từ vật liệu tái chế, cách nhiệt hoàn hảo, những cánh cửa này sẽ làm cho bạn và khu đất của bạn cảm thấy đắt tiền, mặc dù chúng không phải vậy... nhưng rộng hơn!</Text><Text Key="17D5D574">Trượt Rộng Sang Một Bên - Cửa Hơi Thẳng Đứng Hơn</Text><Text Key="78ED65F5">OK, đây là dành cho những người cần có TẤT CẢ không gian và tầm nhìn thẳng đứng, phiên bản này của Slide To The Side sẽ phù hợp với nhu cầu của bạn... chúng tôi hy vọng vậy! Được làm từ vật liệu tái chế, cách nhiệt hoàn hảo, những cánh cửa này sẽ làm cho bạn và khu đất của bạn cảm thấy đắt tiền, mặc dù chúng không phải vậy... nhưng THẬM CHÍ còn rộng hơn!</Text><Text Key="A9E24D90">Trượt Rộng Hơn Nhiều Sang Một Bên - Giải Pháp Cửa</Text><Text Key="155CE226">OK, đây là dành cho những người cần có TẤT CẢ không gian và tầm nhìn thẳng đứng, phiên bản này của Slide To The Side sẽ phù hợp với nhu cầu của bạn... và cả nhu cầu hơi thẳng đứng hơn... chúng tôi hy vọng vậy! Được làm từ vật liệu tái chế, cách nhiệt hoàn hảo, những cánh cửa này sẽ làm cho bạn và khu đất của bạn cảm thấy đắt tiền, đó là chắc chắn.</Text><Text Key="E8B72039">Trượt Rộng Hơn Nhiều Sang Một Bên - Cửa Hơi Thẳng Đứng Hơn</Text><Text Key="157BD715">Tại sao phải sử dụng nhiều vật liệu hơn mức cần thiết? Được làm bằng nút chai tái chế nén, cánh cửa mỏng manh này giúp bạn ra vào phòng một cách dễ dàng. Nó vừa đủ để vượt qua, và không phải chỉ đủ là tất cả những gì bạn cần sao?</Text><Text Key="E043B430">Vừa Đủ Cánh Cửa</Text><Text Key="ABA4B673">Bạn đã nghe câu "không lãng phí, không thiếu thốn" nhưng chúng tôi đặt câu hỏi, "nếu bạn đã có nhiều, bạn sẽ muốn nhiều hơn?" Quan trọng hơn, nếu bạn có cả một lô cửa, bạn sẽ cần nhiều cửa hơn không? Hãy cùng tìm hiểu!</Text><Text Key="330159A2">Cả Một Lô Cửa</Text><Text Key="D76B2A16">Nâng cấp lên một cánh cửa đương đại và tiện dụng mà không tốn nhiều Simoleon. Cánh cửa này được làm bằng vật liệu tái chế và nâng cấp với một con mắt hướng tới xu hướng. Bạn có thể không có nhiều sự riêng tư, nhưng nó sẽ trông đẹp và khiến bạn cảm thấy tốt về môi trường.

Bao gồm phần cứng
Không yêu cầu lắp ráp
Không yêu cầu các bộ phận bổ sung</Text><Text Key="C5C54CC9">Cửa Thân Thiện Với Công Nghiệp</Text><Text Key="F263B936">Một xu hướng phổ biến trong trang điểm, nhưng điều gì sẽ xảy ra nếu bạn áp dụng nó cho một cánh cửa? Bạn sẽ có được kiệt tác này! Một chi tiết đường chéo đóng vai trò là tiêu điểm hoàn hảo để bạn không bao giờ bỏ lỡ tay nắm cửa nữa, cánh cửa này là hoàn hảo để làm cho các khu đất của bạn nổi bật giữa đám đông.</Text><Text Key="7E7FD369">Cửa Cut Crease</Text><Text Key="2BCE7C58">Được xây dựng từ khung giường có nan cũ, cánh cửa này mang đến những kết cấu hấp dẫn, phong cách độc đáo và sự biết ơn vì nó đã được lắp ráp hoàn chỉnh.</Text><Text Key="43925ED7">Tôi Đã Bị Đóng Khung! Cửa</Text><Text Key="EED0DC21">Scandal. Tống tiền. Phản bội. Giết người. Đừng lo lắng! Bạn không liên quan đến bất kỳ điều nào trong số đó... phải không? Bạn không có gì để che giấu, và tất cả những người hàng xóm có thể yên tâm về điều đó nhờ cánh cửa trong suốt như pha lê của bạn. Họ chắc chắn sẽ biết nếu bạn có ý đồ xấu... và tại sao bạn lại có một cái nếu bạn đang cố gắng che giấu điều gì đó? Bởi vì bạn không có! Phù! Rất vui vì chúng ta đã làm rõ điều đó. Bây giờ bạn có thể đặt con dao sạch một cách đáng ngờ xuống và bắt đầu phân loại đồ tái chế. Không có gì để xem ở đây!</Text><Text Key="6E21CFD4">Không Có Gì Để Giấu Cửa</Text><Text Key="0B16FD5C">Phong cách trông DIY chưa bao giờ đẹp đến thế! Chiếc tủ này được chế tác một cách điêu luyện từ gỗ có nguồn gốc đạo đức từ các mảnh tái chế khác nhau và bí ẩn... ý tôi là, các vật liệu được lựa chọn cẩn thận để làm điểm nhấn mang lại cho món đồ một cảm giác vui tươi. Hãy nhìn xung quanh và chiêm ngưỡng sự khéo léo nghệ thuật khi bạn tìm thấy một hoặc hai phần có thể trông khác nhau, nhưng bổ sung cho gỗ một cách hoàn hảo.</Text><Text Key="CC29AC33">Như Một Trò Chơi Ghép Hình - Tủ</Text><Text Key="D7FE73F3">Thông thường bạn sẽ nhìn vào tủ quần áo của mình hàng giờ và quyết định mặc gì, vậy tại sao không biến nó thành một trò chơi?

Giới thiệu Tủ Câu Đố Hình Khối Sắp Xếp, một món đồ được trẻ em yêu thích, không có gì đáng ngạc nhiên! Bạn muốn mặc một chiếc áo phông đẹp? Bạn phải tìm thấy nó trước bên trong một trong những ngăn kéo của món đồ nội thất thời trang tuyệt vời này. Nó sẽ là cái nào? Chỉ có chiếc tủ này biết.

Vớ của tôi đâu? Tôi không biết! Nhưng niềm vui là cố gắng tìm ra!</Text><Text Key="359F1A22">Tủ Câu Đố Hình Khối Sắp Xếp</Text><Text Key="891BED4F">Sử dụng chiếc tủ này để kết nối mọi thứ lại với nhau. Giữ tất cả quần áo của bạn ở một nơi thiết thực và phong cách.</Text><Text Key="3AD77816">Tủ Chế Tạo</Text><Text Key="DFD7863A">Một chai Nước Ép Sủi Bọt giúp Sims Tự Tin.</Text><Text Key="E8C4CEE5">Nước Ép Sủi Bọt Tự Tin</Text><Text Key="F14BCF79">Một chai Nước Ép Sủi Bọt giúp Sims tràn đầy Năng Lượng.</Text><Text Key="D760D37C">Nước Ép Sủi Bọt Tràn Đầy Năng Lượng</Text><Text Key="9E3BE402">Một chai Nước Ép Sủi Bọt giúp Sims trở nên Quyến Rũ.</Text><Text Key="52247BFD">Nước Ép Sủi Bọt Quyến Rũ</Text><Text Key="424F7C2B">Một chai Nước Ép Sủi Bọt giúp Sims Tập Trung.</Text><Text Key="4BB0342A">Nước Ép Sủi Bọt Tập Trung</Text><Text Key="A40D60CC">Một chai Nước Ép Sủi Bọt giúp Sims Hạnh Phúc.</Text><Text Key="59A86D83">Nước Ép Sủi Bọt Hạnh Phúc</Text><Text Key="D28AC959">Một chai Fizz làm bằng Mật Ong.</Text><Text Key="76415EDC">Fizz Mật Ong</Text><Text Key="50C4A782">Một chai Nước Ép Sủi Bọt giúp Sims được Truyền Cảm Hứng.</Text><Text Key="97F46E7D">Nước Ép Sủi Bọt Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="49F9034E">Một chai fizz làm bằng trái huyết tương.</Text><Text Key="9B898871">Fizz Huyết Tương</Text><Text Key="0C6E04C3">Một chai nước ép sủi bọt giúp Sims trở nên vui vẻ.</Text><Text Key="02B60912">Nước Ép Sủi Bọt Vui Vẻ</Text><Text Key="900BD66E">Một chai nước ép làm bằng trái cây kỳ lạ.</Text><Text Key="826F9711">Nước Ép Lạ</Text><Text Key="29329524">Một chai fizz làm bằng đậu phụ.</Text><Text Key="47E3996B">Tofizz</Text><Text Key="B06AA6E9">Một chai fizz làm bằng một thứ gì đó khá đáng ngờ...</Text><Text Key="08388ACC">Fizz Đáng Ngờ</Text><Text Key="A17AADFB">Một lon Seltzer giúp Sims Tự Tin.</Text><Text Key="4CB3F95A">Seltzer Tự Tin</Text><Text Key="86515130">Một lon Seltzer giúp Sims tràn đầy Năng Lượng.</Text><Text Key="5E236EDF">Seltzer Tràn Đầy Năng Lượng</Text><Text Key="2B547D19">Một lon Seltzer giúp Sims trở nên Quyến Rũ.</Text><Text Key="97A3FC9C">Seltzer Quyến Rũ</Text><Text Key="1AA3984A">Một lon Seltzer giúp Sims Tập Trung.</Text><Text Key="40908E55">Seltzer Tập Trung</Text><Text Key="C2DD819D">Một lon Seltzer giúp Sims Hạnh Phúc.</Text><Text Key="61451F88">Seltzer Hạnh Phúc</Text><Text Key="8B8714B5">Một lon Seltzer giúp Sims được Truyền Cảm Hứng.</Text><Text Key="9B55CF50">Seltzer Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="73931FEE">Một lon Seltzer giúp Sims Vui Vẻ.</Text><Text Key="4BC83B91">Seltzer Vui Vẻ</Text><Text Key="B55817D2">Không nói tên đồ uống này 3 lần...</Text><Text Key="761892ED">Nước Ép Bọ</Text><Text Key="81ED58F0">Cocktail Nhuộm Màu</Text><Text Key="7268AC67">Một loại cocktail đặc biệt được làm với thuốc nhuộm làm thành phần.</Text><Text Key="7D628FC5">Kombucha làm bằng hoa.</Text><Text Key="9C5F34C0">Kombucha Hoa</Text><Text Key="BA46C654">Kombucha làm từ Hoa Tử Thần.</Text><Text Key="8997AC3B">Grimbucha</Text><Text Key="EF25C1F5">Kombucha làm từ thảo mộc.</Text><Text Key="2B24A190">Kombucha Thảo Mộc</Text><Text Key="C2144493">Cocktail Nhuộm Màu Bị Chơi Khăm</Text><Text Key="1BC7EFED">Xám, không phải Đen cũng không phải Trắng...</Text><Text Key="40923053">Được làm chỉ từ những sắc tố tối nhất, thuốc nhuộm được chế tác tinh xảo này sẽ thêm một tâm trạng khắc nghiệt cho tất cả những sáng tạo của bạn.</Text><Text Key="12DDA402">Thuốc Nhuộm Đen Noir</Text><Text Key="13EF7472">Gợi lên một cảm giác vượt thời gian, thuốc nhuộm này tạo ra một không gian yên tĩnh và mát mẻ trong bất kỳ ngôi nhà nào.</Text><Text Key="D1F9E70D">Thuốc Nhuộm Xanh Da Trời</Text><Text Key="90681793">Tự nhiên và hài hòa, màu xanh lá cây được chế tác chính xác này mang lại sự cân bằng và bền bỉ cho bất kỳ căn phòng nào.</Text><Text Key="0F85D342">Thuốc Nhuộm Xanh Xô Thơm</Text><Text Key="3E17F3EC">Thuốc Nhuộm Xám</Text><Text Key="43E25E29">Quyến rũ và bí ẩn, thuốc nhuộm này nhắc nhở tất cả chúng ta về điểm đến cuối cùng của mình.</Text><Text Key="70C0970C">Thuốc Nhuộm Grim</Text><Text Key="40E873A3">Bạn hoặc là yêu nó hoặc là ghét nó, nhưng thuốc nhuộm này trông như ai đó đã vớt nó ra khỏi thùng rác...</Text><Text Key="6D246472">Thuốc Nhuộm Răng Sói</Text><Text Key="B86709C4">Lành mạnh và thú vị, màu cam tươi sáng này thêm một chút gia vị và một vệt màu chào đón.</Text><Text Key="8B8FCC8B">Thuốc Nhuộm Cam Hổ Phách</Text><Text Key="87D68893">Táo bạo, ồn ào và dũng cảm! Màu đỏ cân bằng này sẽ thêm vừa đủ sự thú vị cho bất kỳ ngôi nhà nào.</Text><Text Key="FEF45642">Thuốc Nhuộm Đỏ Gạch</Text><Text Key="AEB8E699">Sảng khoái và sạch sẽ, màu trắng hoạt động tuyệt vời như một điểm nhấn và một màu phòng chính.</Text><Text Key="59CA011C">Thuốc Nhuộm Trắng Đá Phiến</Text><Text Key="5B5D3D36">Lạc quan và gợi nhớ đến mùa hè, màu sắc hiện đại này sẽ làm cho bất kỳ không gian nào cũng cảm thấy nắng hơn.</Text><Text Key="E66D1F69">Thuốc Nhuộm Vàng Hoàng Yến</Text><Text Key="B97DBE15">Bạn mệt mỏi vì phải đến các cửa hàng thực tế ở trung tâm thành phố như ông bà của bạn đã từng làm? Đắm mình trong một ngôi nhà đầy hộp các tông từ các đợt giao hàng trực tuyến như cha mẹ của bạn? Giải quyết hai vấn đề với một giải pháp này. Sử dụng những Mảnh Vụn nằm xung quanh để chế tạo các vật phẩm của riêng bạn.</Text><Text Key="7306B930">Nhà Chế Tạo Tại Gia Không Cần Cửa Hàng Nữa</Text><Text Key="1658BD84">Được cung cấp năng lượng bởi đá dễ cháy bền vững, món đồ này không chỉ giữ ấm cho bạn mà còn trông đẹp khi làm như vậy. Làm cho khu đất của bạn trở nên đáng nhớ với lò sưởi công nghiệp chic mộc mạc tuyệt đẹp này mà khách của bạn sẽ tự hỏi, đây có phải là một tác phẩm nghệ thuật không?</Text><Text Key="C84E5D4B">Lò Sưởi Công Nghiệp Hiện Đại</Text><Text Key="B887B7C3">Đậu Nành Nhật Bản</Text><Text Key="6B624534">Bắp Rang Dế</Text><Text Key="51FB44B9">Xúc Xích Sâu</Text><Text Key="B31C0C9B">Bọ Bom Xào</Text><Text Key="2E69BF76">Đậu Nành Nhật Bản</Text><Text Key="252CF072">Bột Dế</Text><Text Key="27AC655B">Xúc Xích Sâu</Text><Text Key="4412973E">Bọ Bom Xào</Text><Text Key="78CAC15B">Đậu Nành Nhật Bản</Text><Text Key="4A5A76DB">Bột Dế</Text><Text Key="6292F67C">Dế Rang Bơ</Text><Text Key="D735DAE4">Xúc Xích Sâu</Text><Text Key="FA2B73BA">Công cụ thương mại cho Nhà Thiết Kế Dân Dụng, tấm điện tử gọn gàng này cho phép chế tạo và sản xuất Phát Minh Sinh Thái và Khái Niệm Đô Thị.</Text><Text Key="2EDA1F65">Bảng Vẽ Điện Tử</Text><Text Key="51C5E059">Mở khóa bằng cách đạt Cấp 2 của sự nghiệp Nhà Thiết Kế Dân Dụng.</Text><Text Key="F2B91B5E">Đã mở khóa ở cấp 2 của sự nghiệp Nhà Thiết Kế Dân Dụng.</Text><Text Key="45C884C3">Không nên nhầm lẫn với Meat Cute.</Text><Text Key="02BD8912">Khối Thịt Giả</Text><Text Key="2FE28959">Hoàn hảo khi ủ và hoàn hảo khi giả.</Text><Text Key="4B3C9EDC">Khối Thịt Khô Giả</Text><Text Key="DE7731C2">Một món ăn chủ yếu trong các công thức lành mạnh trên khắp thế giới. Những hạt đậu đa năng này có thể ăn sống hoặc dùng để tạo ra các món đậu phụ восхитительный.</Text><Text Key="88363FBD">{S.Đậu Nành}{P.Đậu Nành}</Text><Text Key="555BAADA">Theo nghĩa đen là công nghệ xanh, máy trồng cây công nghệ cao này hoạt động trong mọi điều kiện bằng cách hấp thụ hơi ẩm từ không khí, giúp cây luôn đủ nước.</Text><Text Key="8FA25005">Máy Trồng Thủy Canh</Text><Text Key="8C8919E1">Nền tảng cho một cuộc sống lành mạnh, cây đậu nành này sẽ sản xuất Đậu Nành và Sáp Đậu Nành.</Text><Text Key="6BF6CF94">Cây Đậu Nành</Text><Text Key="F56EA5D0">gardenPlantBushWall_EP09GEN Mô Tả Trình Giữ Chỗ</Text><Text Key="C69F75FF">gardenPlantBushWall_EP09GEN Tên Trình Giữ Chỗ</Text><Text Key="515CA3A1">gardenPlantFlowerWall_EP09GEN Mô Tả Trình Giữ Chỗ</Text><Text Key="27C38E54">gardenPlantFlowerWall_EP09GEN Tên Trình Giữ Chỗ</Text><Text Key="565FE952">gardenPlantFlowerWall_EP09GENLeafy_01 Mô Tả Trình Giữ Chỗ</Text><Text Key="197C4F6D">gardenPlantFlowerWall_EP09GENLeafy_01 Tên Trình Giữ Chỗ</Text><Text Key="447C566D">Khu Vườn Thẳng Đứng A-OK-Bloomer đã đạt đến hình thức cuối cùng của nó: Bức Tường Tôi Không Thể Tin Đây Không Phải Là Thịt! Với công nghệ xanh mới nhất, máy trồng cây thông thường của bạn đã biến thành một tấm protein tổng hợp đầy ắp dưỡng chất. Thu hoạch Khối Thịt Giả để thêm vào kho vũ khí nấu ăn của bạn.</Text><Text Key="2FF32338">Bức Tường Tôi Không Thể Tin Đây Không Phải Là Thịt!</Text><Text Key="8B1BE79B">Lưng đau nhức vì tất cả những khu vườn nằm ngang đó? Hãy thử Khu Vườn Thẳng Đứng mới của chúng tôi! Máy trồng cây mới này đang thay đổi trò chơi cảnh quan và biến đổi nhà cửa và sân hiên. Thêm một chút màu xanh lá cây cho bất kỳ tầng nào trong gia đình bạn.

Cảnh báo! Một số cây sợ độ cao nên hãy kiểm tra xem cây nào của bạn đủ dũng cảm để chịu được độ cao!</Text><Text Key="948E6F58">Khu Vườn Thẳng Đứng A-OK-Bloomer</Text><Text Key="0B185363">Lưng đau nhức vì tất cả những khu vườn nằm ngang đó? Hãy thử Khu Vườn Thẳng Đứng mới của chúng tôi! Máy trồng cây mới này đang thay đổi trò chơi cảnh quan và biến đổi nhà cửa và sân hiên. Thêm một chút màu xanh lá cây cho bất kỳ tầng nào trong gia đình bạn.

Cảnh báo! Một số cây sợ độ cao nên hãy kiểm tra xem cây nào của bạn đủ dũng cảm để chịu được độ cao!</Text><Text Key="0DF04E32">Khu Vườn Thẳng Đứng A-OK-Bloomer</Text><Text Key="EC240939">Nắm bắt sức mạnh của chuyển động và chuyển đổi năng lượng cơ học thành năng lượng điện! Mặc dù nó có thể không phải là lựa chọn tốt nhất cho môi trường, nhưng nó chắc chắn sẽ giảm hóa đơn hàng tháng đó hoặc cung cấp năng lượng khi không có. Thật là một kỳ quan kỹ thuật!</Text><Text Key="EDDF753C">Máy Phát Điện Gia Dụng</Text><Text Key="66CC78DC">Nơi hoàn hảo để nỗ lực tò mò của bạn phát triển mạnh mẽ! Thiết bị này được xây dựng từ các vật liệu thân thiện với côn trùng hoàn toàn phù hợp, sẽ khiến những sinh vật nhỏ bé của bạn xôn xao vì niềm vui, điều này sẽ khiến bạn bận rộn.</Text><Text Key="F5F246B3">Ngôi Nhà Mitey Mitey - Trang Trại Côn Trùng</Text><Text Key="4D4EDED5">Được chế tạo tại Bàn Làm Nến Von Wick &amp; Co.</Text><Text Key="1794B2F0">Nến Nhúng</Text><Text Key="89FF4B8A">Bạn đang muốn tham gia vào Fizzing nhưng choáng ngợp bởi tất cả các tùy chọn trên thị trường? Đọc hàng ngàn hướng dẫn nói về độ tinh khiết của các thành phần, điện tử so với thủ công, và thậm chí cả thời gian tối ưu trong ngày cho Fizzing khiến bạn muốn từ bỏ ước mơ của mình? Không cần tìm đâu xa!

Afizzionissimi là một trạm tất cả trong một, sẽ biến ước mơ Fizzing của bạn thành hiện thực. Dễ vận hành, bạn chỉ cần không gian để lưu trữ nó.

Hãy ngồi lại và thư giãn, nó hoàn toàn sẽ không làm vỡ bong bóng của bạn!</Text><Text Key="B897EB95">Trạm Fizzing Afizzionissimi</Text><Text Key="294987F9">Cảm ơn vì tất cả những chiếc đèn tái chế mà bạn đã tặng cho tôi.
Những kỷ niệm chiếu sáng tất cả trong tâm trí tôi.
Và bây giờ thời gian đã đến. Để xây dựng một chiếc đèn treo
Nhưng tôi không chắc nên sử dụng bao nhiêu bóng đèn.
Có lẽ một lần, hai lần,
Ba lần số lượng bóng đèn...</Text><Text Key="CC2394FC">Ba Lần Một Bóng Đèn – của Lion L. Lighting</Text><Text Key="73070BF7">Một lựa chọn tuyệt đẹp cho những người thích một chút thiên nhiên như một phần của trang trí của họ. Chiếc đèn này sẽ trở thành điểm nhấn hoàn hảo cho căn phòng của bạn với thiết kế đầy màu sắc nhưng khiêm tốn của các loại lá khác nhau với màu sắc cơ bản phù hợp hoàn hảo.

&lt;i&gt;&lt;b&gt;Lưu ý: Lá được vẽ trên, không có lá thật nào được sử dụng trong quá trình làm chiếc đèn này.&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;</Text><Text Key="11EC904E">Những Chiếc Lá Nhảy Múa - Đèn Điểm Nhấn</Text><Text Key="9E40CC12">Trần nhà của bạn có quá thấp không? Đừng lo lắng! Đây là một lựa chọn tuyệt đẹp cho những người thích một chút thiên nhiên như một phần của trang trí của họ. Phiên bản của Đèn Điểm Nhấn - Những Chiếc Lá Nhảy Múa này được tạo ra một cách hoàn hảo cho những khu đất có chiều cao trần nhà đầy thử thách hoặc không gian nhỏ, tại sao không?

&lt;i&gt;&lt;b&gt;Lưu ý: Lá được vẽ trên, không có lá thật nào được sử dụng trong quá trình làm chiếc đèn này.&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;</Text><Text Key="5AC2F92D">Đèn Điểm Nhấn - Những Chiếc Lá Nhảy Múa Xa Xôi</Text><Text Key="10CC99CC">Có quá nhiều không gian thẳng đứng không? Đây là một lựa chọn tuyệt đẹp cho những người thích một chút thiên nhiên như một phần của trang trí của họ. Phiên bản của Đèn Những Chiếc Lá Nhảy Múa này được tạo ra một cách hoàn hảo cho những không gian có nhiều chiều dọc và chúng ta không biết phải làm gì, tại sao không phải là một chiếc đèn để thêm điểm nhấn và một chút ánh sáng ở một góc sâu? Đừng lo lắng.

&lt;i&gt;&lt;b&gt;Lưu ý: Lá được vẽ trên, không có lá thật nào được sử dụng trong quá trình làm chiếc đèn này.&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;</Text><Text Key="B51EC883">Đèn Điểm Nhấn - Những Chiếc Lá Nhảy Múa Rất Gần</Text><Text Key="1F2EBA91">Đừng hiểu sai ý, phong cách mộc mạc và tự nhiên của chiếc đèn này sẽ mang đến cho khu đất của bạn phong cách boho chic đó mà không tốn quá nhiều tiền. Được làm bằng dây thừng tái chế từ những giấc mơ DIY cũ, chiếc đèn này cung cấp ánh sáng tối ưu theo một cách eco-chic.</Text><Text Key="15D8EAE4">Đèn Dây Thừng Tự Nhiên</Text><Text Key="10509515">Sáng tạo tự làm này sẽ cung cấp cho bạn tất cả ánh sáng bạn cần, từ dưới lên.</Text><Text Key="6E898E30">Đèn Sàn Chế Tạo</Text><Text Key="E988BAEB">Sáng tạo tự làm này sẽ cung cấp cho bạn tất cả ánh sáng bạn cần, từ dưới lên.</Text><Text Key="0FCEFAEA">Đèn Sàn Chế Tạo</Text><Text Key="2AECFAC8">Đèn Aether Ore HOẶC là thiết bị chiếu sáng được tái sử dụng vô lý nhất HOẶC là tinh túy nhất mà chúng tôi có. Nó được khai thác trong không gian bởi những du khách vũ trụ cổ đại và được lưu trữ trên trái đất. Gần đây, Onoff Technologies đã phát hiện ra kho chứa bị bỏ hoang và trả lại những tảng đá đó về độ bóng trước đây của chúng với một chút Glowrocks Bleach và một chút mỡ khuỷu tay. Giờ đây, chỉ trong một thời gian giới hạn, bạn có thể thắp sáng những thứ trước đây tối tăm bằng đèn Aether Ore.</Text><Text Key="BC5CBC67">Aether Ore – của Onoff Technologies</Text><Text Key="59849563">Ánh sáng nhỏ bé này sẽ cung cấp một bổ sung không hề nhỏ cho bất kỳ căn phòng nào. Độ sáng hoàn hảo và phù hợp hoàn hảo cho ngôi nhà của bạn.</Text><Text Key="E59D7432">Đèn Bàn Chế Tạo</Text><Text Key="BF07EF8B">Thiết bị này cung cấp ánh sáng hoàn hảo cho bất kỳ ai đắm mình trong ánh sáng của nó. Ai biết tái chế có thể chiếu sáng đến vậy?</Text><Text Key="600F210A">Đèn Tường Chế Tạo</Text><Text Key="AECF1C66">Có một ánh sáng... bên trong một đám mây
Tôi thích ngắm nó trước khi ngủ
Nó thắp sáng tất cả những giấc mơ và mọi thứ của tôi
Không có gì phải sợ hãi ở đây khi ngủ
Có một ánh sáng bên trong đám mây dành cho bạn... và tôi.</Text><Text Key="73AE2F79">Đèn Thông Điệp Trong Đám Mây</Text><Text Key="4CEC50A4">Điểm nhấn tuyệt đẹp cho bất kỳ khu đất nào. Đèn tường này mang đến một chút thiên nhiên trong nhà, đồng thời thực hiện chức năng cơ bản của nó. Điều này là hoàn hảo cho những ngôi nhà cần một thiết bị chiếu sáng hiệu quả và dễ thương mà không gặp rắc rối.</Text><Text Key="1604F3EB">Chiếc Lá Nhảy Múa - Đèn Tường</Text><Text Key="69542BE8">Người ta nói, "Dù bạn đi đâu, bạn vẫn ở đó." Và với Footloose Beverage Bodega đi theo xe của bạn như một danh tiếng xấu, bạn sẽ "Ở ĐÓ" với một tách Java mới pha ngon lành trong mọi tay! Hãy hình dung nó. Gió thổi vào tóc bạn và mặt trời trên vai bạn – Bạn sẽ là một dân du mục jamoca thường xuyên đi lang thang.</Text><Text Key="F2398E07">Footloose Beverage Bodega – của Roving Joe</Text><Text Key="4BBCB8AD">Bạn có thực sự hài lòng với chất lượng của chiếc gương của mình không? Hãy tiếp tục - nhìn kỹ, nhìn thẳng vào bản thân và suy ngẫm. Nếu câu trả lời là không, thì bạn nên xem xét Clearer Mirror! Với độ rõ nét vô song và thiết kế bóng bẩy, Clearer Mirror tự hào có cả hình thức VÀ chức năng. Được làm từ vật liệu tái chế, Clearer Mirror là lựa chọn tốt nhất cho ngôi nhà thân thiện với môi trường của bạn.</Text><Text Key="AD20F578">Clearer Mirror</Text><Text Key="B4874DDE">Bạn nghe thấy điều đó mỗi ngày: ăn nhiều rau hơn. Nhưng với mỗi loại rau mua ở cửa hàng, bạn cũng phải trả tiền cho nhãn dán sản phẩm, dây buộc và những sợi dây cao su giữ cà rốt của bạn lại với nhau. Hãy tự mình giải quyết vấn đề và khu vườn của riêng bạn với máy trồng cây nhiều tầng này! Hãy nhặt một cái ngay hôm nay và không bao giờ phải nghe một người khác nói với bạn ăn nhiều rau hơn nữa. Được rồi, chúng tôi không thể hứa điều đó, nhưng ít nhất bạn sẽ có một câu trả lời nhanh chóng.</Text><Text Key="8ADFABE1">Máy Trồng Cây Bữa Ăn Ba Món</Text><Text Key="450017C7">Tại các sản phẩm Fortigo, chúng tôi tạo ra cây trong hộp bằng cách sử dụng một quy trình độc quyền có tính kỹ thuật cao. Điều này bao gồm cẩn thận ném các tấm nâng đã qua sử dụng thành các chồng ngẫu nhiên trong lô đất bẩn phía sau tòa nhà của chúng tôi. Tại thời điểm này, chúng tôi làm việc chặt chẽ với Mẹ Thiên Nhiên bằng cách để thiên nhiên diễn ra theo quá trình của nó. Và giống như trong các vết nứt trên đường, khá nhanh chóng, cây xanh bắt đầu mọc ra từ các góc và kẽ hở trên những tấm nâng đó. Chúng tôi cạo sạch bất kỳ thứ gì trông rêu phong nhưng giữ những thứ trông như cây và hoa ở nơi nó mọc. Điều tiếp theo bạn biết, bạn đã có một hộp thiên nhiên lớn đang diễn ra. Cảm ơn mẹ.</Text><Text Key="D02A267E">Cây Để Sẵn Sàng – Sản Phẩm Fortigo</Text><Text Key="16839F35">Đừng bị lừa bởi quảng cáo làm mát không khí. Tự tạo không khí trong lành của riêng bạn với máy trồng cây này! Được làm từ đá đẽo thô và nút chai tân trang từ những chai cũ, máy trồng cây này có thể chứa ba cây đáng yêu, mỗi cây sẵn sàng cung cấp cho bạn không khí oxy miễn phí. Ah...nói về một luồng không khí trong lành... miễn phí!</Text><Text Key="D8D866D0">Máy Trồng Cây Bộ Ba Oxy DIY</Text><Text Key="886FEF9C">Nghĩ rằng tái chế chỉ dành cho đồ nội thất? Hãy nghĩ lại! Đáng buồn thay, hàng ngàn cây bị bỏ rơi trên đường phố mỗi ngày. Tại Greenie-Go-Round, chúng tôi giải cứu chúng, chăm sóc chúng trở lại sức khỏe, cung cấp cho chúng một chậu mới sang trọng và sau đó đưa chúng lên để nhận nuôi cây. Cây đặc biệt này được tìm thấy trên một góc phố, bị lật nghiêng. Nó thích ánh sáng gián tiếp, nước và được hát cho nghe. Bạn sẽ cho nó một ngôi nhà vĩnh viễn và chứng minh rằng cỏ có thể xanh hơn ở phía bên kia?</Text><Text Key="486B3273">Nhận Nuôi Cây của Greenie-Go-Round</Text><Text Key="E606322D">Bạn có thể làm gì với một viên đạn đại bác đã qua sử dụng nhẹ nhàng? Chà, bạn có thể nung chảy nó thành một viên đạn đại bác khác và ném nó trở lại. Nhưng điều đó giúp ích cho ai? Hoặc bạn có thể biến nó thành một chậu hoa tuyệt đẹp - tràn ngập những bông hoa thơm ngát, khẳng định cuộc sống. Bây giờ, đó là điều mà mọi người có thể ủng hộ - hoặc phía trước cho vấn đề đó.</Text><Text Key="A9C929F8">Khí Tài Nở Hoa</Text><Text Key="E5B5A35E">Nếu cửa sổ của bạn sáng đến mức bạn sợ ai đó có thể lấy cắp chúng ngay khỏi nôi của bạn, bạn có thể muốn xem xét một lớp ngụy trang cửa sổ tái chế chất lượng chuyên nghiệp. Thường được sử dụng trong chương trình bảo vệ nhân chứng, Window Duster trông giống như một bộ ria mép giả thật đến mức BẠN thậm chí có thể nghĩ rằng đó chỉ là một anh chàng ria mép lớn đang đội một chiếc kính đơn tròng. Đó là, cho đến khi con mèo của bạn bắt đầu nhai nó.</Text><Text Key="1A27B461">Window Duster – của The Window Guise</Text><Text Key="1F20FB27">puddleToxic_EP09GEN01</Text><Text Key="FC8EF2A9">Cuộc cách mạng hộ gia đình đã bắt đầu! Lấy rác, ghế và đồ chơi nhồi bông không mong muốn của bạn và biến chúng thành vật liệu và thành phần có thể tái sử dụng. Với Guntdach Recycler mới nhất, bạn cũng có thể giữ cho hành tinh của chúng ta phát triển mạnh mẽ và khỏe mạnh sang thế kỷ tới&lt;b&gt;*&lt;/b&gt;!

&lt;b&gt;&lt;i&gt;(*Các sản phẩm của Guntdach không đảm bảo rằng hành tinh sẽ tiếp tục phát triển mạnh mẽ và khỏe mạnh khi sử dụng chúng)&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;</Text><Text Key="17612C8C">Guntdach Home Recycler</Text><Text Key="E5525A8A">Thảm Hoa và Thực Vật</Text><Text Key="3AB5E895">Một tấm phủ sàn xúc giác tuyệt đẹp có đặc trưng là hệ thực vật luôn tồn tại.</Text><Text Key="2F93ED6A">Tấm thảm này được làm từ gì vậy? Nó có được dệt từ lá cọ có nguồn gốc từ trên cao hay được dệt từ những con gấu teddy cũ được âu yếm bằng tình yêu? Nó có được xâu chuỗi với nhau từ len trắng như tuyết không? Nó có được khâu từ bông không? Đoán xem chúng ta sẽ không bao giờ biết...</Text><Text Key="F89B3BF5">Thảm Vật Liệu Bí Ẩn</Text><Text Key="9150AD89">Được khâu kỹ thuật số đến mức hoàn hảo, Tấm Thảm Chế Tạo này sẽ che phủ bạn.</Text><Text Key="B099B9EC">Thảm Chế Tạo</Text><Text Key="452FAA4A">Người nổi tiếng thích trang trí nhà của họ và sau đó nhanh chóng trang trí lại khi mốt mới nhất xuất hiện. Mặc dù hợp thời trang, nhưng nó dẫn đến nhiều món đồ cao cấp bị loại bỏ. Tấm thảm đặc biệt này đã từng ở trong nhà của một nhà xã hội nổi tiếng giàu có trong một phút nóng bỏng chỉ để bị thay thế trong một cuộc khủng hoảng thiết kế nội thất. Đôi khi, danh tiếng và tài sản là kẻ thù của phán đoán tốt.</Text><Text Key="03F42455">Thảm Ra Khỏi Malibu</Text><Text Key="ED4E0A3E">Một bộ phận được sử dụng cho các nâng cấp liên quan đến sinh thái tiên tiến.</Text><Text Key="A9033BC1">{S.Bộ Phận Nâng Cấp Sinh Thái}{P.Các Bộ Phận Nâng Cấp Sinh Thái}</Text><Text Key="1F70EA47">Quá sáng bên ngoài khi bạn đang cố gắng ngủ trưa? Tận hưởng bóng râm dưới giàn này để nhận được lượng ánh sáng mặt trời hoàn hảo.</Text><Text Key="BFC715FE">Tạo giàn leo ngoài trời</Text><Text Key="C54BBC06">Chim từ khắp nơi ở cửa bởi mỏm đá
Ai trông chừng bạn
Đây là một ngôi nhà chim nhỏ cho tâm hồn bạn
Không phải để khoe khoang về việc cái này được làm tốt như thế nào, nhưng phải không?
Đây là một ngôi nhà chim nhỏ cho tâm hồn bạn</Text><Text Key="59AC4599">Một Ngôi Nhà Chim Nhỏ</Text></STBLKeyStringList>