<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="8D2F92F6">(Từ một Trận Chiến Voidcritter)</Text><Text Key="CE948493">(Từ Việc Biểu Diễn Múa Rối)</Text><Text Key="2064C19A">(Từ Việc Xem Múa Rối)</Text><Text Key="5DB243F6">Một trò chơi hay và tinh thần thể thao tốt luôn đi đôi với nhau. Vẫn có danh dự khi thua một trận chiến mà bạn đã cố gắng hết mình.</Text><Text Key="3F750929">GG</Text><Text Key="020F91BB">{0.SimFirstName} đã nghiên cứu kỹ lưỡng các động thái của đối thủ khi {M0.he}{F0.she} phải nhận một thất bại sát nút. Điều đó sẽ không xảy ra nữa...</Text><Text Key="02FA621A">Nghệ Thuật Chiến Đấu</Text><Text Key="59DE4F00">Không thể đổ lỗi cho việc lag mạng vì trận thua đó... Đó chỉ là một thất bại toàn diện. ELO của đối thủ {0.SimFirstName} chắc hẳn phải vượt xa bảng xếp hạng.</Text><Text Key="AC1B47CF">Thất Bại Nhục Nhã</Text><Text Key="07E5D754">Thật là một trận đấu căng thẳng với một kẻ cố gắng quá mức... Quên chuyện đó đi!</Text><Text Key="35760F3B">Bị Hạ Gục</Text><Text Key="B14B14BC">{0.SimFirstName} đã mang đến trận đấu hay nhất của {M0.his}{F0.her} và ra về với tư cách là người chiến thắng.</Text><Text Key="0A9E4213">Người Chiến Thắng Voidcritter</Text><Text Key="CEFFFC7C">Ugh, mấy con rối. Ugh... lũ trẻ. Kia là... UGH đúng rồi, chúng là rối của lũ trẻ! {0.SimFirstName} phát ốm vì tất cả.</Text><Text Key="3B810CD3">Mấy Con Rối Phiền Phức</Text><Text Key="A7B05AD4">Một màn trình diễn sân khấu tuyệt vời! Buổi biểu diễn rối đó chắc chắn đã làm rung động trái tim của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="47DF41BB">Buổi Biểu Diễn Rối Thú Vị</Text><Text Key="5B172567">{0.SimFirstName} sẽ không bắt bẻ một buổi biểu diễn rối tồi tệ. Dù có sai sót nhưng đó vẫn là một buổi biểu diễn vui vẻ!</Text><Text Key="0D7B199E">Điểm "A" Cho Sự Cố Gắng</Text><Text Key="216E549D">À, dĩ nhiên không phải theo nghĩa đen! {0.SimFirstName} đã có một buổi biểu diễn rối tuyệt vời!</Text><Text Key="52692888">Gãy Chân</Text><Text Key="DF2DAD12">Ối... buổi biểu diễn đó có thể tốt hơn. Lần tới {0.SimFirstName} sẽ cố gắng tưởng tượng khán giả mặc đồ lót khi biểu diễn.</Text><Text Key="9481CC2D">Kẻ Hay Lo Lắng</Text><Text Key="82FB5A03">Quá trưởng thành so với trẻ con, quá ngầu so với người lớn. Vừa vặn cho {0.SimFirstName}... BEtween!</Text><Text Key="65AE6152">Xem TV BEtween</Text><Text Key="EFCB27AB">Chiến Đấu Với Voidcritters</Text><Text Key="234F5B24">Chiến Đấu Với Voidcritters</Text><Text Key="6056F35A">Không Chiến Đấu Với Voidcritters</Text><Text Key="8D0F8348">Biểu Diễn Múa Rối</Text><Text Key="BEF19F47">Biểu Diễn Múa Rối</Text><Text Key="8084C12B">Không Biểu Diễn Múa Rối</Text><Text Key="6B897D12">Đồ Họa Chuẩn Từng Centimet</Text><Text Key="2C6590F9">Rock 'N Chic</Text><Text Key="80CE73BB">Nhiệt Đới Đang Hot</Text><Text Key="CBC95CF9">Chạm Vào Lấp Lánh</Text><Text Key="07F8844F">Tất Cả Đồ Họa</Text><Text Key="0FC738FF">Sẵn Sàng Chơi</Text><Text Key="A81FB135">Mạnh Mẽ Lên</Text><Text Key="F9EDBE5A">Kẻ Gây Rối</Text><Text Key="143C57A5">Chiến Đấu Với Voidcritters</Text><Text Key="17B4A150">Những đứa trẻ chuẩn bị đi ngủ...
Hãy kéo chăn trùm kín đầu...
Nhét tất cả chân tay xuống dưới tấm ga...
Trước khi quái vật xuất hiện để ăn thịt!</Text><Text Key="8631907F">Giường Ngủ Ngon Giấc</Text><Text Key="18A10C74">Thưa các bậc phụ huynh, không gì thể hiện sự "nghiêm túc" hơn là một đứa trẻ tận tâm với việc học hành. Bạn không cần phải nghe những yêu sách hờn dỗi của chúng để được người lớn lắng nghe nữa. Hãy chất đầy kệ sách này những tài liệu giáo dục để uốn nắn chúng và chữa khỏi cách nói chuyện trên mạng mãi mãi!</Text><Text Key="C54917DB">Kệ Sách Hãy Xem Tôi Nghiêm Túc</Text><Text Key="99F64A27">Thưa các bậc phụ huynh, đã đến lúc phải nghiêm túc rồi. Hãy cam kết với việc giáo dục con bạn và loại bỏ cách nói chuyện trên mạng. Kệ sách này là câu trả lời. Với không gian gấp đôi cho những điều tốt đẹp về giáo dục so với "Kệ Sách Hãy Xem Tôi Nghiêm Túc", bạn sẽ nhân đôi tiềm năng học tập của con mình!</Text><Text Key="71CFE05E">Lần Này Là Kệ Sách Srs</Text><Text Key="E6B0A7DE">Đồng hồ này không sử dụng toán học nhị phân để xem giờ, mặc dù sẽ khá hay nếu nó làm vậy. Nó bù đắp bằng nhiều mẫu đa dạng, hoàn hảo để tạo ra một căn phòng có không khí vui nhộn.</Text><Text Key="2E8899E1">Đồng Hồ Không Nhị Phân</Text><Text Key="27608D53">Một gói tăng cường chứa thẻ Voidcritter. Có cơ hội cao hơn là một thẻ bài phổ biến.</Text><Text Key="94502B02">Gói Tăng Cường Voidcritter</Text><Text Key="B1AB43E4">Một gói tăng cường chứa thẻ Voidcritter. Có cơ hội cao hơn là một thẻ bài hiếm.</Text><Text Key="8728372B">Gói Tăng Cường Voidcritter</Text><Text Key="84DBC8D2">Avesu, hay chim Trộm Ngọc, sống trên những ngọn núi cao trên thế giới quê hương của nó. Loài này đã phải vật lộn để thích nghi với các điều kiện mực nước biển sau khi xuất hiện trong thế giới của chúng ta. Khi nó trở nên quen thuộc với các khu vực đông dân cư, nó đã phát triển một sức hút đối với các vật thể sáng bóng và đá quý.

Tập 5 chứng kiến chú Mervin giàu có của Leif bị một Avesu tấn công, đặc biệt là bị quyến rũ bởi khuy măng sét đính đá của anh ta. Sau đó, Leif và bạn bè của anh ta đã lần theo dấu vết của con chim đến tổ của nó, nơi họ phát hiện ra rằng Avesu đã thích nghi để sử dụng đá quý để bảo vệ trứng của chúng khỏi những kẻ săn mồi.</Text><Text Key="6B42D5ED">Avesu</Text><Text Key="57F4F25B">Rắn bay Dicoatl là một thợ săn lành nghề trên bầu trời. Khả năng chiến đấu của nó bao gồm tạo ra những cơn gió mạnh bằng đôi cánh của nó và một viên ngọc trên trán mà nó có thể chiếu sáng để báo hiệu cho các Dicoatl khác.

Một khoảnh khắc cảm động trong tập 10 đã đưa loài này lên vị trí nổi bật. Bạn cùng lớp Ellie của Leif đã sử dụng Meduso của mình để đánh bại một Dicoatl hung hãn, sau đó cảm thông đề nghị bảo vệ sinh vật này dưới đôi cánh tượng trưng của mình. Kể từ đó, cả hai đã không thể tách rời, Ellie thường được nhìn thấy dạy nó các thao tác không chiến trong công viên địa phương.</Text><Text Key="0BAB803A">Dicoatl</Text><Text Key="CBD334B0">Kết cấu gelatin của cơ thể Meduso có thể gây hiểu lầm. Hình dạng vô định hình của nó nhẹ như những chiếc lông vũ tô điểm cho đầu nó, giúp nó có khả năng trôi trong không khí và tránh nguy hiểm. Mặc dù thường bị nhầm là miệng, nhưng khoang trên khuôn mặt của nó thực tế là một lỗ mũi mở rộng, khiến nó có khuynh hướng theo dõi nguồn gốc của những mùi hương nồng nàn.</Text><Text Key="9354C15F">Meduso</Text><Text Key="D0F53371">Thường được tìm thấy nghỉ ngơi trên cao trên một đám mây tự tạo, Nimbus có xu hướng tạo ra những khu vườn của riêng mình bằng cách cung cấp cho chúng mưa hàng ngày.</Text><Text Key="330EBF44">Nimbus</Text><Text Key="1413149A">Những sinh vật trông có vẻ bất lực này bắt chước những cây đang nảy mầm sống chung trong khu rừng của chúng. Nói chung, Nymphaea di chuyển chậm và thiếu các chi để tự vệ, chúng thích sử dụng phấn hoa của mình để quyến rũ những người khác bảo vệ khu rừng của chúng. Khi bị ép buộc tột độ, chúng được biết là tạo ra các bào tử nấm xâm chiếm vật chủ động vật và cho phép chúng nhân giống loài của chúng trong một môi trường an toàn hơn.

Tập 19 đề cập đến một số Nymphaea đã chiếm lấy một cửa hàng hoa và bắt đầu sinh sản với tốc độ đáng báo động. Leif đã phải sử dụng tất cả sự khéo léo của mình để giải thoát bạn bè của mình khỏi phấn hoa thôi miên của chúng và di dời chúng đến một khu bảo tồn thiên nhiên hẻo lánh.</Text><Text Key="ECCB06C5">Nymphaea</Text><Text Key="8D146A63">Được bao bọc trong đá sống mà nó có thể định hình theo ý muốn, Mytheme cổ đại được cho là đã tạo ra các vùng đất và hòn đảo của Voidcritter trong hàng nghìn năm qua. Mặc dù có tốc độ chậm chạp, nhưng khả năng điều khiển tuyệt đối các yếu tố khiến chúng trở thành một đối thủ khó khăn trong trận chiến.</Text><Text Key="B42AE332">Mytheme</Text><Text Key="89556478">Với khả năng đánh hơi kim loại chôn sâu trong lòng đất, Suintor xây nhà của chúng từ đá và đất mà chúng đào bới để tìm thức ăn. Không giống như ngà voi của lợn rừng trên hành tinh của chúng ta, ngà của Suintor được làm từ lonsdaleite. Điều này đã khiến các nhà khoa học đưa ra giả thuyết rằng hành tinh quê hương của chúng đã bị tàn phá bởi các tác động của thiên thạch trong thời gian Suintor tiến hóa để có hình dạng hiện tại.

Khi một Suintor tìm đường đến thị trấn của Leif trong tập 9, nó đã xây nhà trên dải phân cách của một con đường đông đúc để ngăn chặn những bữa ăn ngon mà nó quan sát thấy đi ngang qua với tốc độ cao. Leif đã thương hại sinh vật bối rối này và thuyết phục nó rằng xe cộ không phải là nguồn thức ăn tốt, cứu nó khỏi số phận bị các nhà điều chỉnh bảo hiểm săn lùng.</Text><Text Key="F365B477">Suintor</Text><Text Key="44DC1E19">Tại quê hương trong những cảnh quan rải rác các thành hệ đá hình trụ, Simgaia băng qua quần xã sinh vật độc đáo của chúng bằng cách đu từ trụ này sang trụ khác bằng cách sử dụng dây leo của thực vật treo từ các mỏm đá. Hành vi như vậy củng cố cơ bắp ở chi trước của chúng, khiến chúng có một cú đấm khá mạnh.</Text><Text Key="9EB70F9C">Simgaia</Text><Text Key="06F37BBC">Con quái vật nhỏ giống chó có tên là Yorier sống giữa các thành đá lớn được tìm thấy trong sa mạc của thế giới quê hương của nó. Đào sâu vào đá mềm, Yorier thở lửa vào hang của chúng trước khi trời tối để làm nóng trái đất cho đến sáng.</Text><Text Key="BC8CC713">Yorier</Text><Text Key="29EE12C9">Một critter mạnh mẽ, Canis có thể phủ lên bộ lông đen tro của nó những ngọn lửa cháy ở nhiệt độ lớn hơn 1400 độ C. Sức mạnh phá hoại tự nhiên này khiến nó trở thành một kẻ bị ruồng bỏ trong số các loài khác, mặc dù có tính tình dễ chịu tự nhiên. Canis bị bỏ lại để lang thang trên những vùng đất gần đây bị tàn phá bởi cháy rừng để cố gắng không bị những người sợ một đám cháy không kiểm soát được xua đuổi.</Text><Text Key="F2CA542C">Canis</Text><Text Key="EB84109E">Trôi dọc theo các luồng không khí do chính nhiệt độ cơ thể tạo ra, Cyprin sống gần miệng núi lửa đang hoạt động. Mặc dù vẻ ngoài của Cyprin có bản chất giống cá, nhưng đuôi và vây của nó thực sự là ngọn lửa mà nó điều khiển để giúp đẩy mình đi.</Text><Text Key="024258A1">Cyprin</Text><Text Key="76B02ED3">Sinh ra từ núi lửa, Fissure phun trào từ mặt đất khi chúng trưởng thành sau khi ăn xuyên qua lớp vỏ hành tinh. Chúng được biết là hình thành mối quan hệ cộng sinh với Cyprin, những người đóng vai trò là mắt và tai của chúng, để đổi lấy việc cho phép Cyprin sống sót ở những khu vực thiếu hoạt động macma.</Text><Text Key="31625782">Fissure</Text><Text Key="4263D192">Bị thu hút đến sự ảm đạm như một con thiêu thân với ngọn lửa, Wisp ăn những cảm xúc tiêu cực. Những critter nhỏ bé này có một sự thèm ăn vô độ, nhưng đã thấy hành tinh này đầy những Sim giàu cảm xúc là khá hiếu khách. Chúng sở hữu khả năng pha trộn vào và ra khỏi các chiều không gian hữu hình của chúng ta, và những Sim thấy tâm trạng của họ cải thiện một cách khó hiểu thường vô tình đóng vai trò là vật chủ cho một Wisp đói khát.</Text><Text Key="FE6A11AD">Wisp</Text><Text Key="9FBD391B">Bí ẩn và chưa được xác định, Veild được biết đến là xuất hiện và biến mất trong một làn sương mù kỳ lạ mà nó điều khiển theo ý muốn. Người ta nói rằng Sim trở nên bất động khi có sự hiện diện của Veild. Nhìn vào hình dạng của chúng cho ấn tượng như đang nhìn sâu vào chính thiên hà, khi mô hình của một bản đồ sao dịch chuyển trên làn da của chúng. Chiếc vòng cổ bộ lạc mà chúng đeo dường như chỉ ra một hình thức ma thuật không gian cổ xưa mà Veild sử dụng.</Text><Text Key="40B61BFA">Veild</Text><Text Key="4D440070">Wickyn là hiện thân của sự kinh hoàng, người kiểm soát đối thủ bằng cách thăm dò tâm trí của họ và biểu hiện những nỗi sợ hãi lớn nhất của họ. Chúng hạ thấp hàng phòng thủ của kẻ thù bằng cách lé mắt và chiếu một vẻ ngoài ngớ ngẩn, khiến đối thủ đánh giá thấp chúng một cáchMassively.</Text><Text Key="4038371F">Wickyn</Text><Text Key="60328831">Trong sâu thẳm Khu Rừng Mauven trên thế giới quê hương của nó, Vulpes đã sử dụng khả năng điều khiển trọng lực để hòa mình vào tán lá màu tím khi săn mồi. Mặc dù bộ lông màu tím đậm và xanh lam của Vulpes’ đã gây khó khăn cho việc che giấu bản thân trong môi trường xung quanh mới ở đây, nhưng sức mạnh uốn cong trọng lực của nó đã trải qua một sự thúc đẩy đáng kể, vì quê hương ban đầu của nó có trọng lực gấp 114% so với hành tinh của chúng ta.</Text><Text Key="D75C7504">Vulpes</Text><Text Key="537FA363">Ban đầu đến từ vùng nước mặn của thế giới quê hương của chúng, thái độ thân thiện của Kampos’ khiến chúng thường tụ tập thành đàn lớn gần các bến cảng ở các khu vực đông dân cư.</Text><Text Key="54E53E32">Kampos</Text><Text Key="DA7E4D9A">Pleuro lưỡng cư được biết đến là những người bảo vệ hồ, bắn ra những tia nước mạnh mẽ vào những kẻ săn mồi để ngăn chặn chúng.</Text><Text Key="8D8561C5">Pleuro</Text><Text Key="342482E5">Những người khổng lồ hiền lành này thường được tìm thấy trôi nổi ở giữa hồ, ăn cây dưới nước hoặc ven bờ. Nếu bị đe dọa, Bubalus sẽ tấn công kẻ phạm tội với tốc độ đáng kinh ngạc.</Text><Text Key="70D46060">Bubalus</Text><Text Key="E4B67B4C">Một critter đầy kiêu hãnh sinh sống ở vùng nước Bắc Cực trên thế giới của nó, Arcticorn sử dụng sừng nhọn bằng băng để săn bắn và đấu thương với các Arcticorn khác để chứng minh sự vượt trội.</Text><Text Key="3C6BB503">Arcticorn</Text><Text Key="AE58F14C">Bộ bốn hình dán Voidcritter nguyên tố đất này bao gồm Nymphaea, Mytheme, Suintor và Simgaia.</Text><Text Key="3BBD3703">Hình Dán Voidcritter Đất</Text><Text Key="64CEBB02">Bộ bốn hình dán Voidcritter nguyên tố lửa này bao gồm Yorier, Canis, Cyprin và Fissure.</Text><Text Key="10E750FD">Hình Dán Voidcritter Lửa</Text><Text Key="74AEB664">Bộ bốn hình dán Voidcritter nguyên tố hư không này bao gồm Wisp, Veild, Wickyn và Vulpes.</Text><Text Key="38BB06AB">Hình Dán Voidcritter Hư Không</Text><Text Key="9455505B">Bộ bốn hình dán Voidcritter nguyên tố nước này bao gồm Kampos, Pleuro, Bubalus và Articorn.</Text><Text Key="F3823A3A">Hình Dán Voidcritter Nước</Text><Text Key="215ED574">Bộ bốn hình dán Voidcritter nguyên tố gió này bao gồm Avesu, Dicoatl, Meduso và Nimbus.</Text><Text Key="A45622DB">Hình Dán Voidcritter Gió</Text><Text Key="7441798B">Trong nỗ lực xoa dịu công chúng bỏ phiếu, Bosley Robotics đã đạt được thỏa thuận cấp phép với Big Bod Wall Decals Co. Người ta cho rằng một chiến dịch PR nhắm mục tiêu dán hình Bosley Bots lên tường khắp cộng đồng sẽ giúp công chúng tiềm thức cảm thấy thoải mái khi có mặt chúng. Nỗ lực này đã chứng tỏ là một thảm họa hoàn toàn. Các Sim ở độ tuổi bỏ phiếu mô tả Bosley Bots là hiện diện khắp nơi, phản địa đàng, có thẩm quyền bất công và toát ra một sự toàn năng thờ ơ. Sợ hãi nhường chỗ cho giận dữ, và các hình dán Bosley Bot Big Bod thường xuyên bị phá hoại cho đến khi chiến dịch bị dừng lại. Các hình dán Big Bod còn sót lại tiếp tục tìm thấy sự nổi tiếng khó có thể xảy ra trong giới trẻ em, những người được truyền cảm hứng từ sức mạnh áp đặt và "màu sắc tuyệt vời" của chúng.</Text><Text Key="AE919F0A">Bosley Bot Big Bod</Text><Text Key="BA2F37E6">Thoạt nhìn, chiếc bàn này có vẻ đối xứng. Đó sẽ là con đường dễ dàng, người ta thậm chí có thể nói là "lười biếng" nếu bạn cảm thấy hoài nghi. Nhưng không! Chiếc bàn này có một tính năng an toàn mới sáng tạo được thiết kế để giữ cho tủ đựng hồ sơ cố định tại chỗ. Đó là một công nghệ bàn làm việc mang tính cách mạng mới mà chúng tôi gọi là STAAP - Ngón Chân Bị Va Đều Có Thể Ngăn Ngừa - giúp giữ cho tủ đựng hồ sơ gọn gàng tại chỗ và các ngón chân của bất kỳ Sim nào đi ngang qua đều cảm thấy thoải mái.</Text><Text Key="5934A9F9">Bàn STAAP</Text><Text Key="48670FCD">Chiếc tủ quần áo bình thường này có thể giúp bạn trong lúc khó khăn nếu bạn thấy mình không có rạp rối. Tháo mặt sau, mở toang cửa trước và viola! Đến giờ diễn!</Text><Text Key="59170418">Tủ Quần Áo Người Điều Khiển Rối</Text><Text Key="D12EE24A">Leif. Barry. Lora. Finn. Ellie. Những cái tên được tôn kính của các huấn luyện viên Voidcritter, bậc thầy của năm nguyên tố. Bạn sẽ thêm tên mình vào di sản của họ?

Hãy chọn nguyên tố của bạn. Tìm người bạn đồng hành critter của bạn. Huấn luyện chúng và cùng nhau phát triển mạnh mẽ hơn. Dẫn dắt chúng vào trận chiến. Hoàn thành định mệnh của bạn!

*NGUY HIỂM NGHẸN THỞ - Các bộ phận nhỏ không dành cho trẻ em dưới 7 tuổi.</Text><Text Key="3ADC4C55">Trạm Chiến Đấu Voidcritter</Text><Text Key="81F2CF89">Một dự án thủ công vui nhộn (và thiết thực!) dành cho trẻ em. Bộ đèn lồng tự làm này đi kèm với ba hình dạng cơ bản và vải co giãn với các họa tiết vui nhộn. Trộn, kết hợp, kéo căng và treo... bạn sẽ thắp sáng con đường đến căn phòng đáng yêu trong thời gian ngắn!</Text><Text Key="83427FEC">Đèn Lồng Giấy Tự Làm</Text><Text Key="0C150783">Đèn này có một tính năng cực kỳ độc đáo... không có dây nguồn! Vậy nó làm thế nào để tạo ra ánh sáng? Một động cơ tên lửa đốt trong siêu nhỏ sẽ khởi động mỗi khi đèn được bật! Tất nhiên, điều này đòi hỏi chủ sở hữu phải đổ đầy bình chứa của nó bằng một chút xăng mỗi vài tuần.</Text><Text Key="7DA8F1D2">Phóng Đi! Chiếu Sáng</Text><Text Key="318C4509">Một bộ sưu tập ảnh đặc biệt... bạn bè, gia đình, những vùng đất đã đi qua và những nơi chưa đến. Bạn sẽ thấy tất cả khi bạn chìm vào giấc ngủ dưới ánh đèn đầy sao này.</Text><Text Key="A5A1E86C">Chúc Ngủ Ngon Những Ánh Đèn Nhỏ</Text><Text Key="6B45CAE8">Một chiếc gương không chỉ phản chiếu vẻ ngoài của bạn mà còn cả tâm hồn của bạn. Các nhãn dán được dán lên bề mặt của nó cho biết một chút về Sim đã chọn đặt nó trong phòng của họ.</Text><Text Key="D5CE3B07">Soi Gương!</Text><Text Key="8CF21916">Một hình ảnh được chiếu của một Voidcritter dựa trên gió.</Text><Text Key="4E78E9C9">Ảnh Ba Chiều Voidcritter Gió</Text><Text Key="3247F1CE">Một hình ảnh được chiếu của một Voidcritter dựa trên đất.</Text><Text Key="42EE0BF1">Ảnh Ba Chiều Voidcritter Đất</Text><Text Key="F340127C">Một hình ảnh được chiếu của một Voidcritter dựa trên lửa.</Text><Text Key="0EF96ED3">Ảnh Ba Chiều Voidcritter Lửa</Text><Text Key="E579C6B1">Một hình ảnh được chiếu của một hình nộm tập luyện Thỏ Đông Lạnh.</Text><Text Key="CC98E884">Ảnh Ba Chiều Hình Nộm Tập Luyện Thỏ Đông Lạnh</Text><Text Key="EA1374D6">Một hình ảnh được chiếu của một Voidcritter dựa trên hư không.</Text><Text Key="C2DDC089">Ảnh Ba Chiều Voidcritter Hư Không</Text><Text Key="6370AE09">Một hình ảnh được chiếu của một Voidcritter dựa trên nước.</Text><Text Key="3C20D36C">Ảnh Ba Chiều Voidcritter Nước</Text><Text Key="F511CAE0">Những chiếc gương bị loại bỏ này là sự kết hợp giữa nghệ thuật tìm thấy và nghệ thuật trang trí. Chúng được cứu khỏi bãi rác, kính vỡ và sơn sứt mẻ, nhưng được lấy và tái sử dụng làm khung ảnh dễ thương. Đáng yêu!</Text><Text Key="7430F72F">Gương Tiết Kiệm</Text><Text Key="3733D272">Một tấm áp phích kỷ niệm dàn diễn viên Voidcritters. Thu thập tất cả!</Text><Text Key="313CA10D">Áp Phích Voidcritter</Text><Text Key="6CB759F4">Mang theo dụng cụ của bạn; bạn chắc chắn sẽ cần chúng (và một chút may mắn) khi cố gắng đóng bộ ngũ liên họa này lên tường. Khi treo đúng cách, hình ảnh kết hợp khá tráng lệ!</Text><Text Key="0657885B">Rất Nhiều Tranh Ảnh</Text><Text Key="AE4D7481">Sáu nghệ sĩ bị nhốt trong lồng;
điều kiện làm việc khiến họ nổi giận.
Vào cuối ngày,
họ vẫn muốn được trả lương,
và chấp nhận mức lương tối thiểu.</Text><Text Key="D2F39AB4">Limerick Tranh Bộ Ba</Text><Text Key="822856A2">Những gì mà các nàng tiên, quái vật, cầu thủ bóng đá và các ngôi sao nhạc pop tuổi teen có điểm gì chung? Hoàn toàn không có gì! Nhưng bạn có thể chọn bộ đôi yêu thích của mình khi treo những tấm áp phích đầy màu sắc này trên tường của bạn.</Text><Text Key="487FB11D">Áp Phích Pop &amp; Locke</Text><Text Key="FB060D57">Bàn tay của một con rối, hay bàn tay của một người điều khiển rối? À, một tình thế khó xử vĩnh cửu...</Text><Text Key="397F042E">Bàn Tay Rối</Text><Text Key="6BDC5460">Một chiếc kính lúp của con rối.</Text><Text Key="916F5BAF">Đạo Cụ Kính Lúp Rối</Text><Text Key="291A76A5">Bị обречен bởi một cái tên láy âm, Peter Punchinello đã sinh ra trong nghề múa rối. Sau khi phải vật lộn với những cơn phủ nhận nghiêm trọng trong những năm thiếu niên của mình, cuối cùng anh cũng chấp nhận зов cuộc đời mình. Gom góp những khoản tiết kiệm cuối cùng của mình, giờ đây anh ấy di chuyển giữa các thành phố trong một chiếc RV để giáo dục các gia đình về chương trình Câu lạc bộ &amp; Học viện Múa rối Punchinello, đồng thời bán các bộ dụng cụ rạp múa rối tự làm, chẳng hạn như bộ này!</Text><Text Key="50F7D520">Nhà Hát Múa Rối Tinh Xảo Của Punchinello</Text><Text Key="C62288D0">Được xây dựng để bảo mật, Vách Ngăn Phòng Đừng Nhìn Trộm! đã bị thu hồi khi một lỗi sản xuất dẫn đến khoảng cách lớn hơn dự kiến ​​giữa các tấm bản lề. Những người lấy được một cái trước khi chúng bị gỡ khỏi kệ cửa hàng còn lại với ván gỗ đơn giản, lý tưởng cho việc tùy chỉnh cá nhân.</Text><Text Key="039FAEFF">Vách Ngăn Phòng Đừng Nhìn Trộm!</Text><Text Key="00E1FBBC">Sinh ra từ một tai nạn kỳ lạ liên quan đến một con koala và một viên kẹo dẻo trong máy nhân bản tại Phòng thí nghiệm FutureSim, Gấu Coolala đã trở nên khét tiếng vì tính cách khó chịu của chúng. Mặc dù có vẻ ngoài đáng yêu, Sim đã học được rằng những sinh vật như vậy tốt hơn nên được quan sát, không nên ôm.</Text><Text Key="32104713">Gấu Coolala</Text><Text Key="BE7C273C">Năm 2013 chứng kiến sự trỗi dậy của Bosley Robotics, một công ty tràn đầy cảm hứng. Họ được dẫn dắt bởi một niềm tin vững chắc vào tầm nhìn của CEO Bill Bosley về tương lai của Simanity. Bill hứa sẽ là tia lửa tiến hóa để hợp nhất con người và máy móc, và anh ấy có đủ khả năng để đưa những kế hoạch này vào hành động. Tuy nhiên, điều đó không có nghĩa là như vậy. Một Ủy ban Cố vấn của Chính phủ về Đạo đức trong Công nghệ đã triệu tập và một số lượng đại biểu đã xác định rằng bước tiếp theo được đề xuất trong quá trình tiến hóa này là một sự khác biệt triệt để so với các giá trị đạo đức thúc đẩy văn hóa Sim. Trong các thủ tục tố tụng, Bosley Robotics đã đưa món đồ chơi robot có khuôn mặt thân thiện này ra thị trường để mang lại cho công ty một hình ảnh mềm mại hơn và tái định vị thương hiệu là thân thiện với gia đình, nhưng nỗ lực này tỏ ra vô ích trong việc lung lay các quan chức nhà nước. Không chỉ ý tưởng của anh ấy bị coi là viển vông, mà chúng còn được đánh giá thêm là EC-10 bị lên án, và các phòng thí nghiệm nghiên cứu của công ty đã bị một đội dọn dẹp đốt cháy.</Text><Text Key="2A07F193">Bosley Bot</Text><Text Key="3CB5B649">♪ Siêu sáng, trong đêm!
Những chú bướm này chắc chắn sẽ làm bạn thích thú.
Đôi cánh sáng lên, bắt đầu phát sáng.
Ánh sáng quá rực rỡ, bạn sẽ thốt lên "woah!"
Đêm sáng, cất cánh!
Những người bạn bướm xua tan nỗi sợ hãi ban đêm! ♪</Text><Text Key="CD60E6AC">Bướm Đêm Sáng - Trái</Text><Text Key="FF2AD3FC">♪ Siêu sáng, trong đêm!
Những chú bướm này chắc chắn sẽ làm bạn thích thú.
Đôi cánh sáng lên, bắt đầu phát sáng.
Ánh sáng quá rực rỡ, bạn sẽ thốt lên "woah!"
Đêm sáng, cất cánh!
Những người bạn bướm xua tan nỗi sợ hãi ban đêm! ♪</Text><Text Key="42B2FB53">Bướm Đêm Sáng - Phải</Text><Text Key="CB1CD280">Một chiếc áo đấu bóng đá FC Barbacoa được đóng khung, có chữ ký của chính đội trưởng.

Lưu ý: Áo đấu và chữ ký là bản sao; do đó, giá cả khá hợp lý cho mặt hàng được đánh giá cao này!</Text><Text Key="D0A07A4F">Áo Đấu FC Barbacoa</Text><Text Key="61807912">Gỗ óc chó sang trọng. Khung kim loại mạ vàng. Đây là một chiếc kệ dành cho nhà vô địch. Bạn có thể tháo các danh hiệu ra và đặt thứ gì đó khác vào vị trí của chúng, nhưng tại sao bạn lại làm vậy? Bạn là một nhà vô địch.</Text><Text Key="AD28702D">Kệ Của Các Nhà Vô Địch</Text><Text Key="8340BA9B">Một chiếc kệ adorbs để trưng bày đồ trang trí và treo những thứ lặt vặt. Bao gồm một khung ảnh cho những hình ảnh truyền cảm hứng dễ thương để làm bừng sáng một ngày của bạn!</Text><Text Key="725DE87A">Kệ Sổ Lưu Niệm Của Sarah</Text><Text Key="08E00F42">♪ Những chiếc kệ này lớn... "Yeah yeah yeah!"
Chúng không nhỏ... "Không không không!"
Những chiếc kệ tổ ong này, có không gian...
để giải quyết tất cả các nhu cầu lưu trữ của bạn! ♪</Text><Text Key="8397603D">Kệ Tổ Ong Liên Kết Với Tôi Không</Text><Text Key="299C6CBB">Một chiếc ghế bàn dành cho giám đốc điều hành tập đoàn lớn đầy tham vọng trong tất cả chúng ta. Đừng lo lắng, khi bạn sẵn sàng bước vào vai trò đó, bạn sẽ không còn phù hợp với chiếc ghế vải đầy màu sắc này nữa.</Text><Text Key="B8C4031A">Ghế Bàn Đầu Tiên Của Tôi</Text><Text Key="DB6328B8">Khi xếp cạnh nhau, rõ ràng là một phần của chiếc ghế sectional này bị thiếu. Phần bị thiếu ở đâu?!</Text><Text Key="6762E1B7">Phần Của Ghế Sectional</Text><Text Key="E0944610">Mỗi chiếc Hippopottoman đều đi kèm với bảo hành trọn đời. Để đảm bảo độ bền của chiếc ghế đẩu này, nhà sản xuất đã nổi tiếng kiểm tra từng chiếc trước khi nó rời khỏi nhà máy bằng cách cho một con hà mã nặng 4.000 pound nằm lên nó. Mua với sự tự tin!</Text><Text Key="F7716D3F">Hippopottoman</Text><Text Key="3E70CDEA">Hệ thống âm thanh nổi gắn trên tường này предназначени để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Khi những đứa trẻ tuổi teen nổi lên, chúng không thể dừng lại (và hệ thống âm thanh nổi này cũng vậy!)</Text><Text Key="6A02F575">Loa Treo Tường Địa Điểm: Nhạc Pop Tuổi Teen</Text><Text Key="18DFC206">Căn bậc hai của một chiếc bàn cuối là gì? Nghe có vẻ như loại câu hỏi mà một người lập dị sẽ hỏi. Câu trả lời thực sự là không quan trọng, bởi vì bạn sẽ quá bận rộn ngưỡng mộ sự khéo léo của chiếc bàn cuối hình vuông này.</Text><Text Key="4DFD7799">Bàn Cuối Hình Vuông</Text><Text Key="37AD3367">Chiếc rương du lịch này, giờ đã ngừng hoạt động, sống hết những ngày còn lại của nó như một chiếc rương đựng đồ chơi. Nó khao khát những ngày tháng phiêu lưu khắp thế giới; và cay đắng lườm những chiếc túi xoay và con lăn đã buộc nó vào tình trạng lỗi thời.</Text><Text Key="DBA3E39E">Rương Du Lịch</Text><Text Key="D0B2483A">Với lợi nhuận từ bộ phận gieo hạt sụt giảm nghiêm trọng, Kindermade Co. cần một sản phẩm mới thành công...

Xin giới thiệu Thimble Rightsized, một thùng rác dành cho trẻ em. Chỉ cần điều chỉnh đơn giản khuôn làm thimble của nhà máy, sản lượng thimble đã tăng gấp 15 lần về kích thước để tạo ra vật chứa lộng lẫy này.</Text><Text Key="C77574E5">Thimble Rightsized</Text><Text Key="48CDDCFC">Các chuẩn mực văn hóa có nghĩa là không giống như thời thơ ấu của bạn, TV giờ đây hoàn toàn có thể chấp nhận được trong phòng ngủ của trẻ em. Bạn muốn phù hợp với các chuẩn mực văn hóa phải không? Tốt hơn hết là mua cho con bạn một chiếc TV ngay lập tức! Chân TV Get 'Em Young sẽ hỗ trợ đầy đủ cho quyết định của bạn.</Text><Text Key="68EBC653">Chân TV Get 'Em Young</Text><Text Key="7C729A9F">Trẻ em có thể sử dụng thẻ này trên Trạm Chiến Đấu Voidcritter khi nó được đặt trong hành trang của chúng.</Text><Text Key="59024EE6">Tấn Công</Text><Text Key="4A2D878E">Xem Trận Đấu</Text><Text Key="7FDC662B">Phản Ứng Với Trận Đấu</Text><Text Key="F8C1A93B">{0.SimFirstName} phải có thẻ Voidcritter để sử dụng vật phẩm này. {M0.He}{F0.She} có thể mua gói tăng cường từ Máy Tính.</Text><Text Key="E7270423">Đấu Voidcritter Với</Text><Text Key="70D27BE9">Huấn Luyện Voidcritter</Text><Text Key="67CD3B72">Chọn Voidcritter</Text><Text Key="6B79C97D">Đấu Voidcritter</Text><Text Key="8582557D">Huấn Luyện Voidcritter</Text><Text Key="22EADEAB">Đặt Đến Mức Năng Lượng Tối Đa</Text><Text Key="FA9C3C79">Thu Thập Tất Cả Quái Vật</Text><Text Key="64ABBD36">Tìm Đồ Chơi Bị Bỏ Đi</Text><Text Key="5EC972C8">{0.SimFirstName} gần đây đã tìm kiếm trong một thùng rác. Có lẽ {M0.he'll}{F0.she'll} sẽ sẵn sàng đào bới trong thùng rác lần nữa sau.</Text><Text Key="F14BF4DA">Ngồi Ở Nhà Hát Rối</Text><Text Key="0C1E03E3">Hỏi Đổi Voidcritter</Text><Text Key="8C0D2E5D">Đọc Thẻ</Text><Text Key="976D8F98">Đổi Voidcritter</Text><Text Key="30CD422F">Xem Trận Đấu</Text><Text Key="5C7807BE">Mở Gói Tăng Cường</Text><Text Key="62061E08">Đổi Thẻ Với</Text><Text Key="0FF52643">Mua Gói Tăng Cường Voidcritter</Text><Text Key="09C83F1B">Mua Gói Tăng Cường Voidcritter x5</Text><Text Key="9BA7E194">Mời Xem</Text><Text Key="28665ED6">Lạc Trong Rừng</Text><Text Key="A3574585">Quái Vật Thú Cưng Của Tôi</Text><Text Key="78FA96EE">Cuộc Sống Học Đường</Text><Text Key="901D73A4">Sinh Vật Của Granite Falls</Text><Text Key="0BBE01C0">Tìm Kiếm Kẻ Giật Sổ</Text><Text Key="B48F1490">Chờ Chương Trình Rối Bắt Đầu</Text><Text Key="765C80A8">Xem Chương Trình Rối</Text><Text Key="58830E41">Biểu Diễn Cho...</Text><Text Key="A7B04F1C">Biểu Diễn "Lạc Trong Rừng" Cho</Text><Text Key="3B95E847">Biểu Diễn "Quái Vật Thú Cưng Của Tôi" Cho</Text><Text Key="86277CC4">Biểu Diễn "Cuộc Sống Học Đường" Cho</Text><Text Key="178CE5C6">Biểu Diễn "Sinh Vật Của Granite Falls" Cho</Text><Text Key="19F9750E">Biểu Diễn "Tìm Kiếm Kẻ Giật Sổ" Cho</Text><Text Key="532209A2">Phản Ứng Với Chương Trình Rối</Text><Text Key="1037CD55">Nghe Nhạc Pop Tuổi Teen</Text><Text Key="22A25A5E">Nghe Nhạc Pop Tuổi Teen</Text><Text Key="C4F00BFF">Sim trẻ em có thể xem các chương trình và nhạc pop văn hóa mới nhất trên kênh này.</Text><Text Key="63C577ED">Xem BEtween TV</Text><Text Key="74172B65">Làm Chủ Phòng Chơi</Text><Text Key="B5CD4355">Mọi Thứ Cho Riêng Mình</Text><Text Key="AA1A2AF3">Có Thể Có Tất Cả</Text><Text Key="2F3FABEE">{1.Money}
Độ hiếm: {0.String}</Text><Text Key="349478BE">Nguyên tố: Gió</Text><Text Key="C5B7EA5B">Nguyên tố: Nước</Text><Text Key="6A243BEE">Nguyên tố: Đất</Text><Text Key="B0211D12">Nguyên tố: Hư Không</Text><Text Key="C71B2B4A">Nguyên tố: Lửa</Text><Text Key="6AA6043C">Cấp Độ Sức Mạnh: 6</Text><Text Key="B50C853F">Cấp Độ Sức Mạnh: 1</Text><Text Key="A0AD50C5">Cấp Độ Sức Mạnh: 3</Text><Text Key="EC23071D">Cấp Độ Sức Mạnh: 2</Text><Text Key="3F4A9608">Cấp Độ Sức Mạnh: 4</Text><Text Key="714A0EAF">Cấp Độ Sức Mạnh: 8</Text><Text Key="B58B77AE">Cấp Độ Sức Mạnh: 9</Text><Text Key="D9F6971A">Cấp Độ Sức Mạnh: 10</Text><Text Key="1B6AA56D">Cấp Độ Sức Mạnh: 7</Text><Text Key="40820213">Cấp Độ Sức Mạnh: 5</Text><Text Key="D68FC9A7">Thẻ Lá Kim Phiên Bản Giới Hạn</Text><Text Key="708FD0C3">Đếm ngược những bài hit tuổi teen hàng đầu!</Text><Text Key="1255B588">Nhạc Pop Tuổi Teen</Text><Text Key="0A0AB0BA">Xem BEtween TV</Text><Text Key="903ABC73">BEtween TV</Text><Text Key="146D746C">Biểu Diễn Múa Rối</Text><Text Key="C2A77537">Biểu Diễn Múa Rối Cho</Text><Text Key="6B725293">Đấu Với Một Người Bạn</Text><Text Key="8E26319D">Nhấn vào Trạm Đấu và chọn Đấu Voidcritter.</Text><Text Key="CF2CD48A">Mua Gói Tăng Cường Voidcritter</Text><Text Key="2DF6CAB2">Nhấn vào Máy Tính và chọn Mua Gói Tăng Cường Voidcritter trong danh mục Đặt Hàng.</Text><Text Key="1ADF6CA9">Mua Nhà Hát Rối</Text><Text Key="A5284E9B">Mua Nhà Hát Rối từ Chế Độ Xây Dựng. Tìm nó trong Hoạt Động Trẻ Em.</Text><Text Key="FD47F076">Tìm Voidcritter</Text><Text Key="32555946">Trẻ em có thể tìm kiếm bên trong khúc gỗ và thùng rác ngoài trời để cố gắng tìm một thẻ Voidcritter bị bỏ đi.</Text><Text Key="529F0550">Biểu Diễn Múa Rối</Text><Text Key="73073718">Nhấn vào Nhà Hát Rối và chọn Biểu Diễn Múa Rối. Sau đó chọn một buổi biểu diễn để thực hiện.</Text><Text Key="C86744E7">{0.SimFirstName} không tìm thấy bất cứ điều gì thú vị.</Text><Text Key="0C5F5811">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một món đồ chơi bị bỏ đi. Một bổ sung hoàn hảo cho hộp đồ chơi của {M0.his}{F0.her} ở nhà!</Text><Text Key="D186F93A">{0.SimFirstName} đã mua một gói tăng cường Voidcritters. {M0.He}{F0.She} có thể mở nó từ hành trang của {M0.his}{F0.her} để khám phá con quái vật nào đang ẩn bên trong!</Text><Text Key="9CE272A0">{0.SimFirstName} đã mua một vài gói tăng cường Voidcritter. {M0.He}{F0.she} có thể mở chúng từ hành trang của {M0.his}{F0.her} để khám phá những con quái vật nào đang ẩn bên trong!</Text><Text Key="7E4823AA">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một gói tăng cường Voidcritters bị bỏ đi. {M0.He}{F0.She} có thể mở nó từ hành trang của {M0.his}{F0.her} để khám phá con quái vật nào đang ẩn bên trong!</Text><Text Key="1782F5B3">{0.SimFirstName} đã xé toạc gói tăng cường và khám phá ra một thẻ Voidcritter {1.ObjectName} bên trong!</Text><Text Key="FA854D8E">{1.ObjectCatalogDescription}</Text><Text Key="5BE5A8E8">{1.ObjectName}</Text><Text Key="3C34F1D8">{0.SimFirstName} đã đổi Voidcritter của {M0.his}{F0.her} và nhận được một thẻ {1.ObjectName} để đổi lại.</Text></STBLKeyStringList>