<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="DA8AE956">Mùi thơm ngọt ngào của mấy món bánh kẹo này làm ai cũng thấy vui vẻ và ấm áp trong lòng!</Text><Text Key="9728F609">Thơm ngát mùi ngọt ngào!</Text><Text Key="934423BE">Ai mà không biết bạn cuồng món bánh mì nướng phô mai khi nhìn thấy thư viện mini này cơ chứ! Kệ sách này lên kệ là ai cũng hiểu mục tiêu cuộc đời bạn liền.</Text><Text Key="51CF5041">Tủ Sách Mini Bậc Thầy Tan Chảy</Text><Text Key="A9E17AB9">Đôi khi chuông báo thức reo, bạn chỉ ước cái giường đẩy bạn ra ngoài và tống bạn vào một ngày mới thôi! Cái đồng hồ báo thức này chưa làm được đến mức đó, nhưng ít nhất nó cũng sẽ giúp mọi Sim thức dậy đúng giờ đó nha!</Text><Text Key="603211BC">Đồng Hồ Báo Thức "Bay Vào Vũ Trụ!"</Text><Text Key="9B6B37F4">Nơi mà chức năng gặp gỡ phong cách và quan trọng nhất là sự thoải mái! Bộ Máy Tính Chơi Game Êm Ái là một dàn PC cao cấp được trang bị đầy đủ mọi thứ bạn cần để đảm bảo những giờ chơi game thoải mái bất tận.</Text><Text Key="A5D0C25B">Máy Tính Chơi Game Cực Chill</Text><Text Key="3FA6420B">Chắc chắn là ai cũng từng sở hữu một cái bàn như này rồi nhỉ. Mà ai mà trách được chứ? Đường nét thanh lịch với thiết kế đơn giản của nó hợp với mọi văn phòng luôn ấy. Không bao gồm công đoạn lắp ráp nha!</Text><Text Key="47BC908A">Bàn Skrivbord nè!</Text><Text Key="BB176116">Mấy cây nến cao cấp này vừa thơm vừa cưng luôn á! Chắc gì bạn đã cần hết mấy mùi hương này đâu, nhưng mà cái vụ "Mua 9 tặng 1" nó dụ bạn quá trời luôn á!</Text><Text Key="4BD641C9">Nến Bánh Ngọt Tài Ba</Text><Text Key="A8FD0E47">Dành cho các Sim thủ thích sự thoải mái và có tất cả mọi thứ! Cái đèn này có thể khiến bạn sợ bị người ngoài hành tinh bắt cóc đó, nhưng biết đâu đấy, đó lại là một chuyến phiêu lưu mới thú vị thì sao. Dù sao thì, nó là sự kết hợp hoàn hảo giữa tính năng và độ dễ thương đó nha!</Text><Text Key="11AA41FE">Đèn Trang Trí "Đưa Tôi Đi, Blarffy"</Text><Text Key="F8CD3645">Phòng game thủ mà thiếu bảng hiệu neon tên gamer xịn sò thì còn gì là phòng game nữa!</Text><Text Key="94596040">Bảng Tên Gamer Neon</Text><Text Key="827C88C4">Mấy tấm poster nghệ thuật hiếm và đáng sưu tầm này chắc chắn sẽ cho mọi người thấy bạn yêu thích những tựa game đỉnh cỡ nào! Chọn ngay tấm bìa game bạn thích nhất và trưng bày nó thật oách đi nào.</Text><Text Key="7C8A198B">Sims Forever! Tranh Sưu Tập</Text><Text Key="B2324447">Chắc chắn rồi, bọn tớ biết tỏng là cậu định làm gì khi tóm lấy đống này từ danh mục mà! Mấy cuốn sách này vừa thực tế lại vừa đa năng, nhưng bọn tớ cá là cậu sẽ thử xếp chúng cao ngất ngưởng xem sao cho mà xem.</Text><Text Key="F1B803FE">Chồng Sách Vô Tận</Text><Text Key="92F0A510">Bạn sẽ phải ngạc nhiên đó, cái máy ảnh này có thể giúp bạn từ một Sim bình thường trở thành Sim nổi tiếng trên Simsta nhanh như chớp luôn đó!</Text><Text Key="06CA5A3F">Máy Ảnh InstaSimsta</Text><Text Key="06A45A4E">Có thể là trời sinh; hoặc có lẽ là... một cái cây thiệt luôn. (Nhưng mà thiệt đó... đừng thử dùng dầu xả nha.)</Text><Text Key="D82DDD71">Cây Mini Tóc Mượt Mà</Text><Text Key="59253B20">Cây cảnh đáng yêu này là lựa chọn tuyệt vời để thêm chút xanh mát cho không gian của bạn mà không lo bị Cowplant thật xơi tái đâu nha!</Text><Text Key="C8A7746F">Cây Bò Tàng Hình</Text><Text Key="EE53019F">Đôi khi, chỉ cần một tấm thảm xịn sò là đủ để "hô biến" căn phòng thêm xinh xắn rồi đó. Tấm thảm này có đủ tông màu trung tính với pastel siêu đỉnh, đảm bảo bạn sẽ dùng "em nó" dài dài luôn cho xem!</Text><Text Key="16C2AD46">Thảm Dệt</Text><Text Key="41B6E6FF">Phong trào "Giải phóng Thùng Máy tính!" đã đến rồi đây. Bạn sẽ đặt nó trên bàn, dưới bàn, cạnh bàn, gần bàn, bên cạnh bàn, chỗ này, chỗ kia, chỗ nào cũng được chứ? Giờ thì bạn làm được hết đó!</Text><Text Key="E17BAE26">Thùng Máy Tính Siêu Mỏng Đỉnh Cao</Text><Text Key="4E3F2923">Cái kệ xịn sò này quá hợp để khoe bàn phím công nghệ cao của bạn đó!</Text><Text Key="65B78CF2">Màn Hình Bàn Phím Xịn Sò</Text><Text Key="67CA8EB5">Mọi thứ bạn cần giờ đều ở trong cái Kệ Tổ Chức Bàn làm việc tiện lợi và "chanh sả" này rồi nè. Ghê chưa, sắp xếp đâu ra đó luôn!</Text><Text Key="D7F31D50">Kệ Bàn Hoàn Hảo PerfectPlastik</Text><Text Key="FD39578F">PixelPerfect là một thương hiệu hàng đầu về công nghệ game và điện tử đó nha. Nâng cấp trải nghiệm chơi game của bạn với chiếc tay cầm xịn sò, bền bỉ này đi!</Text><Text Key="94FF8056">Bộ Điều Khiển Chuẩn Từng Pixel</Text><Text Key="35A277FD">PixelPerfect là một nhãn hiệu đình đám trong giới game và công nghệ điện tử đó nha. Tai nghe siêu thoải mái này sẽ nâng tầm trải nghiệm chơi game và nghe nhạc của bạn lên một đẳng cấp mới luôn!</Text><Text Key="E30BEB68">Tai Nghe PixelPerfect</Text><Text Key="5075FCC4">Một bình nước sành điệu là cách tuyệt vời để làm cho bất kỳ không gian nào thêm phần sống động đó nha. Còn được tặng kèm sticker nữa chứ!!</Text><Text Key="1E94358B">Nhưng mà, làm ly trà sữa trân châu trước đã!</Text><Text Key="CF8D10E1">Cô ấy nhìn vào kính viễn vọng, nhưng lại chẳng thấy gì giống như mình mong đợi cả. Thay vì bầu trời đêm tuyệt đẹp, cô ấy phát hiện ra mình sắp bị… à mà thôi! Đôi khi việc đọc sách cũng bị gián đoạn mà!</Text><Text Key="2D030494">Sách Tạm Dừng</Text><Text Key="A8330DBF">Gì tuyệt hơn khung ảnh để bàn cơ chứ? Khung ảnh để bàn với tông màu phấn bụi bặm cùng những bức tranh in dễ thương "xỉu up xỉu down" mà bạn từng thấy đó!</Text><Text Key="950E92E6">Khung Trang Trí Bàn Tuyệt Đỉnh</Text><Text Key="14233F09">Chỉ cần liếc qua mấy bìa đĩa này thôi là ký ức tuổi thơ ùa về ngay lập tức!</Text><Text Key="95E1B66C">Tuyển Tập Game Cũ Xì Nhưng Chất Lừ!</Text><Text Key="97570285">Nâng cấp góc trang trí của bạn với hộp đựng bút chì xịn sò hơn, chất liệu đẹp mắt, đường nét gọn gàng... đảm bảo bút chì của bạn sẽ cảm ơn bạn đó!</Text><Text Key="5E6B0880">Cốc Đựng Bút PerfectPlastik</Text><Text Key="C9D95485">Chắc chắn luôn, miếng dán làm thế giới này tươi đẹp hơn đó mọi người ơi!</Text><Text Key="3F5D5E80">Bộ Sưu Tập Nhãn Dán Của Tui</Text><Text Key="53F79BA3">Hệ thống mô-đun độc quyền của StackIt cho phép bạn tùy chỉnh và sắp xếp các vật phẩm sưu tầm của mình thật phong cách. Với StackIt, giờ đây bạn có thể khoe khoang những món đồ yêu thích của mình một cách vô tận!</Text><Text Key="87595C72">Bảng Treo StackIt - Tấm Lót</Text><Text Key="F106BB40">Hệ thống mô-đun độc quyền của StackIt cho phép bạn tùy chỉnh cách trưng bày bộ sưu tập và đồ trang trí của mình đó nha. Kệ cỡ lớn này quá hoàn hảo để khoe một bộ sưu tập đồ sộ luôn á!</Text><Text Key="58BD930F">Kệ Đồ StackIt - Kệ Đầy</Text><Text Key="1142D599">Hệ thống mô-đun độc quyền của StackIt cho phép bạn tùy chỉnh cách bày biện bộ sưu tập và đồ trang trí lặt vặt của mình. Kệ mini này có kích thước lý tưởng để trưng bày những món đồ nhỏ nhắn xinh xắn hoặc những vật phẩm bạn muốn khoe riêng đó nha.</Text><Text Key="44169E1C">Kệ Nhỏ StackIt Pegboard</Text><Text Key="823F0886">Nói đến ghế gaming thì khỏi phải bàn về chất lượng luôn ha, mà giờ CozyComforts còn cho bạn khỏi phải đắn đo nữa nè! Thiết kế công thái học với lớp đệm memory foam êm ái sẽ giúp bạn thoải mái chiến game hàng giờ liền đó!</Text><Text Key="F6738319">Ghế Gaming CozyComforts - Ngồi Là Sướng!</Text><Text Key="4C03EEB2">Dù mấy cái gối này nhìn ngon lành thật đó, tụi mình phải nhắc lại là tuyệt đối không ăn được đâu nha! Nhưng mà phải công nhận là siêu phong cách luôn đó!</Text><Text Key="AE0B7F4D">Ghế Bệt Gối Ôm Yêu Quý</Text><Text Key="FA4DAD79">Một điểm đặc biệt nữa cho góc gaming xịn sò - mấy cái hộc tủ này nè! Vừa đa năng vừa lý tưởng để khoe mấy món đồ quý giá của bạn đó.</Text><Text Key="B8640D7C">Tủ Con Hình Khối</Text><Text Key="264C2F10">Thiên Đường Của Game Thủ!</Text></STBLKeyStringList>