<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="2B456D99">(Từ Việc Ngắm Chim)</Text><Text Key="BA842F32">(Từ Vụ Tấn Công Của Chim)</Text><Text Key="8C49DD3D">(Từ Việc Xem Hoa Xoay)</Text><Text Key="85FDCA6C">(Từ Cầu Trượt Nước Trên Bãi Cỏ)</Text><Text Key="3242B822">Á! Mấy con chim tham lam đó làm {0.SimFirstName} cảm thấy rất TỨC GIẬN!</Text><Text Key="74761D9D">Chim!</Text><Text Key="0798F606">Tiếng chim hót véo von luôn là một liều thuốc bổ tuyệt vời...

Quạ! Quạ-quạ!
Chét! Chi-chét!
Ò-ó-o-o!
Cúc-cu-ca-chét!
Cục! Cục! Cục-á!</Text><Text Key="62BAD399">Ngắm Chim</Text><Text Key="EDD1916A">Hoa cứ xoay vòng, chẳng ai biết khi nào dừng!</Text><Text Key="DEDAE7F5">Xoay Vòng Vòng</Text><Text Key="C7842038">Đẹp, xoay xoay, lấp lánh, uuuUUUuu...</Text><Text Key="9E5D3037">Bị Thôi Miên Bởi Những Thứ Xoay Xoay</Text><Text Key="FA24D78D">Ai mà ngờ được một tấm bạt mỏng và một ít nước lại là sự khác biệt giữa bỏng rát khó chịu và một đống niềm vui cơ chứ? Trượt đã đời luôn!</Text><Text Key="14B21DD8">Công Viên Nước Sân Sau</Text><Text Key="B0B6A169">Bọt bong bóng, chúng cù lét! Nếu {0.SimFirstName} cảm thấy mệt mỏi vì trông như người tuyết xà phòng, {M0.he}{F0.she} có thể tắm hoặc thay quần áo để rửa sạch bọt xà phòng.</Text><Text Key="F8AE724C">Cầu Trượt Đầy Bọt</Text><Text Key="899358BE">Ây da! Chắc chắn sẽ để lại một vết bầm trên mông... và có lẽ một vết bầm còn lớn hơn cho cái tôi của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="7BBCDF41">Trơn Quá</Text><Text Key="F55DAE74">Nhào lộn, xoay vòng và tạo dáng thỏa thích... {0.SimFirstName} đã thể hiện sự thành thạo của {M0.his}{F0.her} trên cầu trượt nước trên bãi cỏ.</Text><Text Key="B4395DDB">Bậc Thầy Trượt Nước Nghệ Thuật</Text><Text Key="625D2043">Ôi không, có ai nhìn thấy không?? Pha đó sai quá sai rồi...</Text><Text Key="54B98392">Trượt Hỏng Thảm Hại</Text><Text Key="222A92BC">Shaka-bra! Pha trượt đó chất quá bro!</Text><Text Key="E3885C13">Trượt Kiểu Bro</Text><Text Key="57694BAA">Xem mấy Sims khác trượt nghệ thuật phê thật! {0.SimFirstName} phấn khích quá!</Text><Text Key="C4212935">Mấy Pha Trượt Hay Quá</Text><Text Key="DD8A26D2">Cái cầu trượt nước trên bãi cỏ đó trông vui quá... hay là {0.SimFirstName} cũng thử trượt xem sao!</Text><Text Key="BAA38FED">Trông Vui Đấy</Text><Text Key="DFD130D6">Chẳng có gì sai khi thích thú trước thất bại của một Sim khác cố gắng khoe khoang với một pha trượt nghệ thuật. Đáng đời!</Text><Text Key="8EF23489">Đồ Khoe Khoang!</Text><Text Key="E61F866B">Ôi ôi ôi! Té sấp mặt! Vui thì vui thật nhưng không vui khi {0.SimFirstName} bị văng ra trên cầu trượt nước.</Text><Text Key="4CDA856A">TRƯỢT HỚT!</Text><Text Key="3F00AE1E">Ự... đau! Chỉ nhìn Sim kia trượt té trên cầu trượt nước thôi cũng thấy đau rồi.</Text><Text Key="B112B921">Chắc Đau Lắm</Text><Text Key="913583D2">Nếu {0.SimFirstName} cao hơn, {M0.he'd}{F0.she'd} giật đứt mấy cái chuông gió đó xuống khi không có ai nhìn.</Text><Text Key="621D16ED">Chuông Gió Phiền Phức</Text><Text Key="43042F12">Âm thanh du dương của chuông gió như một liều massage cho tâm trí.</Text><Text Key="8FD9B22D">Chuông Gió Dịu Êm</Text><Text Key="7B07022A">Nếu gió có thể nói, nó sẽ nói qua những tiếng chuông du dương này, sự cân bằng hài hòa của chúng là một món quà thính giác.</Text><Text Key="AD2784B5">Âm Thanh Của Gió</Text><Text Key="9B0AF542">Sử Dụng Cầu Trượt Nước Trên Bãi Cỏ</Text><Text Key="85B4B0F1">Sử Dụng Cầu Trượt Nước Trên Bãi Cỏ</Text><Text Key="C824B161">Không Sử Dụng Cầu Trượt Nước Trên Bãi Cỏ</Text><Text Key="D9FE418B">Để Vui Chơi Giải Trí</Text><Text Key="56AEF55B">Sẵn Sàng Đón Ánh Nắng Mùa Hè</Text><Text Key="D8CC5B91">Xu Hướng Giữa Hè</Text><Text Key="49EC3498">Những Ngày Nắng Trong Thị Trấn</Text><Text Key="B0433A3B">Cuối Tuần Thư Giãn</Text><Text Key="1FE41885">Cho Những Ngày Nghỉ</Text><Text Key="2F10DFA4">Hàng rào trắng cổ điển cho một góc nhỏ vùng ngoại ô của riêng bạn! Trừ khi bạn chọn sơn nó một màu khác... trong trường hợp đó, hãy bỏ qua phần đầu tiên.</Text><Text Key="48DF70EB">Hàng Rào Trắng</Text><Text Key="A6458678">Cái máng ăn cho chim này là dành cho chim!... ờ không, đợi đã... nó tệ đến nỗi kinh khủng! Ugh, cái đó cũng không đúng... chỉ cần nhớ lau sạch phân chim thường xuyên thôi.

Cuối ngày, chỉ cần thỉnh thoảng đổ đầy hạt vào đó và bạn sẽ được thưởng thức những giai điệu líu lo của chim lam, chim đỏ và chim sẻ địa phương đang đói meo.</Text><Text Key="5D987A77">Máng Ăn Cho Chim Của Birdy Trotz</Text><Text Key="E1296D1E">Một hộp hạt giống cho chim.</Text><Text Key="0B62C621">Hộp Hạt Giống Cho Chim</Text><Text Key="48F7D39A">Thích cắm hoa? Vậy thì hãy thử dán những hình hoa này lên tường nhà bạn xem sao. Vô vàn khả năng đó!</Text><Text Key="CA8F13C5">Cắm Hoa - Hình Dán Tường</Text><Text Key="F7F2AB3B">Cảm thấy yêu đời? Những hình dán ếch đầy màu sắc này sẽ làm bạn vui lên ngay! Màu sắc sống động và họa tiết bắt mắt thêm nét nghệ thuật pop art nổi bật cho mọi khung cảnh.</Text><Text Key="CDFD769A">Yêu Đời Cùng Ếch - Hình Dán Tường</Text><Text Key="33BF711F">Một chai để đựng xà phòng.</Text><Text Key="2655E3C6">Chai Xà Phòng</Text><Text Key="F499E09B">Một hỗn hợp thức uống dạng bột - chỉ cần thêm nước!</Text><Text Key="24B47A7A">Bột Pha Nước Giải Khát</Text><Text Key="0D29D580">Đây là chiếc bình hoàn hảo để pha một thức uống giải khát trong một ngày nắng đẹp. Pha nước chanh, trà đá... thậm chí cả Citrus Swig (Bạn còn nhớ đoạn quảng cáo nổi tiếng của họ chứ? ♪"Nóng như heo? Uống Citrus Swig!"♪) Có rất nhiều để chia sẻ, vì vậy hãy tụ tập bạn bè và thư giãn với một ly lạnh.</Text><Text Key="8A22134F">Khay Đựng Đồ Uống Mùa Hè</Text><Text Key="326148E9">Những chiếc ly này vừa khít với Khay Đựng Đồ Uống Mùa Hè.</Text><Text Key="8DB6D0CC">Ly Đựng Đồ Uống Mùa Hè</Text><Text Key="92E62FC8">Hàng rào trắng cổ điển chỉ chào đón như cánh cổng đi kèm với nó. Chà, không cần tìm đâu xa! Cũng có sẵn các màu khác... nhưng nghiêm túc mà nói, nó là một hàng rào.</Text><Text Key="57284B67">Cổng Hàng Rào Trắng</Text><Text Key="22189D1F">Tuyệt vời ông mặt trời. Ánh sáng độc đáo này sẽ soi đường đến sự giác ngộ vĩnh cửu của bạn. Nhìn sâu vào nó và bạn có thể bị ảo giác màu tím.</Text><Text Key="F581A7C6">Sức Mạnh Của Hoa</Text><Text Key="D258F4D4">Ngọn nến giả này có thể là hàng nhái, nhưng khách của bạn sẽ không hề hay biết. Hãy biến nó thành tâm điểm của bữa tiệc sân sau tiếp theo của bạn!</Text><Text Key="B261EFBB">Tawdry Tawny Truedawn</Text><Text Key="40678E6F">lANTern là một thiết bị ngăn chặn kiến hoàn toàn chức năng, đồng thời là một chiếc đèn hạng nặng. Đặt nó trên bàn ăn ngoài trời của bạn và... presto! Không có kiến; đảm bảo.</Text><Text Key="5A958FB6">lANTern</Text><Text Key="030C4246">À, cái bẫy côn trùng giá rẻ. Trải nghiệm sự tự do khỏi ve sầu (và các loài gây hại có cánh khác) với cây sả chanh mộc mạc này. Bấc dày hơn tạo ra ngọn lửa lớn; lý tưởng để thắp sáng hiên nhà sau khi mặt trời lặn.</Text><Text Key="89362DD9">Sả Chanh Thơm</Text><Text Key="0B6CDA82">Bạn đã bao giờ dành một chút thời gian để suy nghĩ ánh sáng đến từ đâu chưa? Sims luôn nghĩ về điều đó. Đó là lý do tại sao họ thích xâu chuỗi những ánh đèn này lại với nhau để bắt chước hình dạng của các chòm sao yêu thích của họ.</Text><Text Key="4100977D">Đèn Chòm Sao</Text><Text Key="8F1AE4FD">Để tôi ca ngợi về những bản in giấy sáp này: Nghệ thuật phong cách, màu sắc rất đẹp, những bản in tuyệt đẹp này sẽ làm bạn kinh ngạc.</Text><Text Key="ED3FA268">Vĩnh Cửu Từ Sáp</Text><Text Key="6D0F4B8F">Nâng tầm trang trí của bạn. Chiếc thang gấp tái chế này là nơi hoàn hảo cho những cây lâu năm trồng trong chậu của bạn.</Text><Text Key="A4F71C56">Cây Lâu Năm Đẳng Cấp</Text><Text Key="35ECE8E8">Một chiếc bình để pha đồ uống.</Text><Text Key="243D3507">Bình Thủy Tinh</Text><Text Key="FDE04C58">Cây Gumdrop nở hoa này đang nở rộ! Hãy ngắm nhìn vẻ đẹp tự nhiên của nó... và đừng có dại mà trồng nó trong chậu.</Text><Text Key="EA7ECED7">Gumdrop Dại</Text><Text Key="165CBFA7">Không rõ ràng đối với người quan sát bình thường, những bông hoa này hoàn toàn không được trồng trong chậu! Trên thực tế, chúng là giá đỡ bó hoa - cho những lúc bạn thấy mình cực kỳ cần hoa. Với ba kích cỡ để lựa chọn cho mọi dịp, bạn sẽ không thể sai lầm!</Text><Text Key="D70648DE">Tres Bouquets</Text><Text Key="5CE7E77F">Chỉ những bông hoa tươi sống nhất mới có trong chiếc bình rực rỡ này.</Text><Text Key="2965C7A6">Có Chậu &amp; Chấm Bi</Text><Text Key="0A9DD7C8">Có cảnh tượng nào buồn hơn một cây Gumdrop trồng trong chậu không? Các nhà khoa học bối rối trước hành vi mà chúng thể hiện sau khi bị chuyển đến một chiếc lồng gốm. Trong vòng vài ngày, hoa của chúng sẽ héo và rụng đi, không bao giờ mọc lại.</Text><Text Key="D5EEC367">Gumdrop Trong Chậu</Text><Text Key="ED3BBA6E">Thích cắm hoa? Vậy thì hãy thử đặt những tấm thảm hoa này trên sàn nhà bạn xem sao. Vô vàn khả năng đó!</Text><Text Key="62720311">Cắm Hoa - Thảm</Text><Text Key="04A3FBFF">Cảm thấy yêu đời? Những tấm thảm ếch đầy màu sắc này sẽ làm bạn vui lên ngay! Màu sắc sống động và họa tiết bắt mắt thêm nét nghệ thuật pop art nổi bật cho mọi khung cảnh.</Text><Text Key="291CDD26">Yêu Đời Cùng Ếch - Thảm</Text><Text Key="CA5F41FD">Bạn có thể nghĩ rằng Thảm Mặt Trời sẽ có hình tròn, nhưng bạn đã nhầm. Cái tên này bắt nguồn từ các sợi tổng hợp được sử dụng trong đường khâu của tấm thảm. Khi ánh nắng phản chiếu vào nó, nó sẽ tỏa sáng rực rỡ.</Text><Text Key="36342968">Thảm Mặt Trời</Text><Text Key="6A06E6AC">Một số quả mận thực sự đã bịt kín lối vào nhà chim này để ngăn bất kỳ con chim nào lọt vào bên trong! Một nhà chim không thể chứa bất kỳ con chim nào thì có ích gì? Đặt nó trong sân của bạn có thể khiến một vài người hàng xóm nhướng mày.</Text><Text Key="12931CE3">Nhà Chim Trang Trí</Text><Text Key="255C617C">Dang rộng đôi cánh và bay đi... ồ, ước gì được như vậy. Hiện tại, vật trang trí bãi cỏ này sẽ phải hài lòng với việc làm nổi bật cảnh quan.</Text><Text Key="2CAF2BD3">Chỉ Muốn Bay</Text><Text Key="DF277127">Hy vọng Sim của bạn cảm thấy khỏe hơn con ếch này.</Text><Text Key="067CA55E">Yêu Đời Cùng Ếch - Đài Phun Nước</Text><Text Key="90D28E59">Mọi thứ bạn có thể cần cho một bữa tiệc nướng sân sau ngon lành đều được cất giữ cẩn thận trong Xe Đựng Gia Vị Hoàn Hảo của Người Hoàn Thành...

...chờ một chút, sốt mayonnaise đâu rồi!?</Text><Text Key="12939DDC">Xe Đựng Gia Vị Hoàn Hảo của Người Hoàn Thành</Text><Text Key="C825B734">Chu mỏ lên đi cưng; bạn sẽ muốn luyện tập đôi môi chu ra đẹp nhất trước khi nếm thử nội dung của chiếc bình này.</Text><Text Key="45CF189B">Hương Vị Chua Chát</Text><Text Key="CF5063ED">Lấy thiết kế ghế xếp cổ điển và loại bỏ các khớp kim loại đắt tiền, và bạn sẽ có được chỗ ngồi thiết thực này! Nó có thể không gập lại để dễ cất giữ, nhưng bạn sẽ muốn ngả mình vào lớp đệm hoa văn thoải mái đã được thêm vào ghế.</Text><Text Key="A94ED3B8">Ghế Từng Có Thể Gấp</Text><Text Key="00FE3594">Mặc dù tên của chiếc ghế này thường được cho là một tham chiếu đến đệm của nó, nhưng thực tế, nhà sản xuất đã lấy cảm hứng từ спинка ghế.</Text><Text Key="DC29317B">Chiếc Ghế Nhiều Hoa</Text><Text Key="585AB5A1">Tình yêu có thể nở rộ trong sân sau không? Chắc chắn con cáo ranh mãnh này thích nghĩ như vậy. Hãy để Ghế Tình Yêu Hana Hal giúp tạo không khí.</Text><Text Key="91DD2454">Ghế Tình Yêu Hana Hal</Text><Text Key="D1F10438">Đó là cuộc phiêu lưu trên biển cả! Chinh phục nỗi sợ hãi của bạn và trượt qua hàm của tử thần... bạn sẽ trở nên mạnh mẽ hơn ở phía bên kia chứ?</Text><Text Key="97869C37">AAA! Hàm Tử Thần - Cầu Trượt Nước Sân Vườn</Text><Text Key="B551CEEC">Niềm vui đơn giản trên một cầu trượt đơn giản. Đó là những gì Cầu Trượt Nước Sân Vườn Justa hứa hẹn và đó là những gì nó mang lại.

Justa LLC là một tập đoàn trách nhiệm hữu hạn. Việc bạn sử dụng sản phẩm này ngụ ý thỏa thuận rằng bạn sẽ không chịu trách nhiệm pháp lý cho bất kỳ thương tích nào khi sử dụng sản phẩm một cách có trách nhiệm... hoặc ngược lại.</Text><Text Key="A36A9B23">Cầu Trượt Nước Sân Vườn Justa</Text><Text Key="3B9C0CA3">Việc xác định niên đại bằng carbon trên chiếc boombox này cho thấy nó đến từ hàng trăm năm... trong tương lai?? Việc áp dụng dòng điện vào mạch điện của nó khiến các bộ phận khuếch đại sóng radio cục bộ và xuất ra tín hiệu của chúng với độ rõ nét như pha lê. Một số Sims suy đoán rằng đây có thể là đầu của một cyborg tiên tiến... nhưng điều đó không thể xảy ra được, phải không?</Text><Text Key="C589DF72">Hộp Plumbot</Text><Text Key="BB239620">Một chiếc bàn cà phê giúp truyền cảm hứng cho những câu chuyện phiếm về cà phê? Thật mới lạ! Tạo những cuộc trò chuyện nhỏ chưa bao giờ đơn giản hơn thế, khi bạn cùng những người khác chiêm ngưỡng họa tiết millefleurs trên tấm trải bàn.</Text><Text Key="B80D956F">Cà Phê Milly</Text><Text Key="5E645EAB">Ăn tối bên ngoài đêm nay... bên ngoài sân sau của bạn. Một bữa ăn nhanh sẽ xoa dịu cái bụng đang réo rắt, cho phép bạn có thời gian để đánh giá cao không gian ngoài trời tuyệt vời.</Text><Text Key="2BDC53AA">Ăn Tối Milly</Text><Text Key="698C7268">Với chỗ ngồi cho tối đa sáu Sims, chiếc bàn lớn có ô che này được dùng để giải trí! Chất liệu ô được làm từ một loại lưới khâu lại với nhau một cách tinh xảo, lý tưởng để nhìn ra ngoài... hoặc để nhìn xuống dưới.</Text><Text Key="C5EA9987">Bàn Lớn Có Ô Che Tò Mò</Text><Text Key="5AF82599">Đây là một mẹo vặt hay ho cho Sim đói bụng...

Mặc dù bàn lớn có ô che Perfectly Patterned có chỗ ngồi cho sáu người, nhưng bạn chỉ có thể cung cấp ba chiếc ghế, do đó tăng gấp đôi không gian có sẵn để Sim tự phục vụ bữa ăn. Hợp lý quá phải không? Tuyệt!</Text><Text Key="91958E1C">Bàn Lớn Có Ô Che Perfectly Patterned</Text><Text Key="9861E421">Bàn Ăn Square Meals đã chứng tỏ rất phổ biến nên nhà máy sản xuất đồ nội thất đã đặt hàng lần thứ hai. Thật không may, một lỗi trong công cụ của nhà máy đã dẫn đến một chiếc bàn ăn ngắn hơn khoảng hai inch. Vốn kỹ tính, nhà sản xuất đã từ chối chuyển vấn đề của họ cho bạn, và thay vào đó đang cung cấp chiếc bàn ăn bị lỗi này như một chiếc bàn cuối hoàn toàn chức năng!</Text><Text Key="567667D4">Bàn Lỗi Nhà Máy Square Meals</Text><Text Key="42FDA078">Bộ sản phẩm thông minh này bao gồm một tấm thảm chùi chân có hoa văn chắc chắn được phủ lên trên một chiếc bàn gỗ đặc. Với những vật liệu chắc chắn như vậy, đây là loại kệ rất phù hợp cho tất cả những món đồ trang trí ngoài trời của bạn.</Text><Text Key="3A31A877">Kệ Thảm</Text><Text Key="47108002">Một cái phễu dùng để đổ hạt giống chim vào máng ăn.</Text><Text Key="04078FFD">Phễu Đổ Hạt Giống Cho Chim</Text><Text Key="4E9E54F2">Ôi Windemere! Khi những công dân có năng khiếu âm nhạc của nó không bận rộn tạo video du lịch cho thành phố chị em Windenburg, họ đang mài giũa truyền thống chế tác chuông gió lâu đời của mình. Giờ đây, bạn có thể mang âm thanh của Windemere vào chính ngôi nhà của mình!*

Chọn từ chuông tre, gốm hoặc kim loại.** Đặt cao độ của chuông bằng cách thay đổi độ dài của các thanh. Gắn chúng trên tường hoặc treo chúng từ trần nhà.*** Cho dù bạn có một chiếc chuông gió duy nhất hay ghép chúng lại với nhau, bạn chắc chắn sẽ yêu thích những nốt nhạc du dương lan tỏa khắp sân của bạn.

*Bao gồm pin AA để hoạt động trong nhà.
**Chuông tre và nhôm được bán riêng.
***Chuông gió treo tường được bán riêng.</Text><Text Key="FA37A08D">Chuông Gió Windemere - Gốm / Treo</Text><Text Key="BE5690ED">Ôi Windemere! Khi những công dân có năng khiếu âm nhạc của nó không bận rộn tạo video du lịch cho thành phố chị em Windenburg, họ đang mài giũa truyền thống chế tác chuông gió lâu đời của mình. Giờ đây, bạn có thể mang âm thanh của Windemere vào chính ngôi nhà của mình!*

Chọn từ chuông tre, gốm hoặc nhôm.** Đặt cao độ của chuông bằng cách thay đổi độ dài của các thanh. Gắn chúng trên tường hoặc treo chúng từ trần nhà.*** Cho dù bạn có một chiếc chuông gió duy nhất hay ghép chúng lại với nhau, bạn chắc chắn sẽ yêu thích những nốt nhạc du dương lan tỏa khắp sân của bạn.

*Bao gồm pin AA để hoạt động trong nhà.
**Chuông tre và gốm được bán riêng.
***Chuông gió treo tường được bán riêng.</Text><Text Key="2F3FCAB8">Chuông Gió Windemere - Nhôm / Treo</Text><Text Key="DD6CC9D1">Ôi Windemere! Khi những công dân có năng khiếu âm nhạc của nó không bận rộn tạo video du lịch cho thành phố chị em Windenburg, họ đang mài giũa truyền thống chế tác chuông gió lâu đời của mình. Giờ đây, bạn có thể mang âm thanh của Windemere vào chính ngôi nhà của mình!*

Chọn từ chuông tre, gốm hoặc nhôm.** Đặt cao độ của chuông bằng cách thay đổi độ dài của các thanh. Gắn chúng trên tường hoặc treo chúng từ trần nhà.*** Cho dù bạn có một chiếc chuông gió duy nhất hay ghép chúng lại với nhau, bạn chắc chắn sẽ yêu thích những nốt nhạc du dương lan tỏa khắp sân của bạn.

*Bao gồm pin AA để hoạt động trong nhà.
**Chuông gốm và nhôm được bán riêng.
***Chuông gió treo tường được bán riêng.</Text><Text Key="D7062B24">Chuông Gió Windemere - Tre / Treo</Text><Text Key="AA3987F3">Ôi Windemere! Khi những công dân có năng khiếu âm nhạc của nó không bận rộn tạo video du lịch cho thành phố chị em Windenburg, họ đang mài giũa truyền thống chế tác chuông gió lâu đời của mình. Giờ đây, bạn có thể mang âm thanh của Windemere vào chính ngôi nhà của mình!*

Chọn từ chuông tre, gốm hoặc nhôm.** Đặt cao độ của chuông bằng cách thay đổi độ dài của các thanh. Gắn chúng trên tường hoặc treo chúng từ trần nhà.*** Cho dù bạn có một chiếc chuông gió duy nhất hay ghép chúng lại với nhau, bạn chắc chắn sẽ yêu thích những nốt nhạc du dương lan tỏa khắp sân của bạn.

*Bao gồm pin AA để hoạt động trong nhà.
**Chuông tre và nhôm được bán riêng.
***Chuông gió treo trần được bán riêng.</Text><Text Key="6F7C1622">Chuông Gió Windemere - Gốm / Gắn Tường</Text><Text Key="1F65D6EC">Ôi Windemere! Khi những công dân có năng khiếu âm nhạc của nó không bận rộn tạo video du lịch cho thành phố chị em Windenburg, họ đang mài giũa truyền thống chế tác chuông gió lâu đời của mình. Giờ đây, bạn có thể mang âm thanh của Windemere vào chính ngôi nhà của mình!*

Chọn từ chuông tre, gốm hoặc nhôm.** Đặt cao độ của chuông bằng cách thay đổi độ dài của các thanh. Gắn chúng trên tường hoặc treo chúng từ trần nhà.*** Cho dù bạn có một chiếc chuông gió duy nhất hay ghép chúng lại với nhau, bạn chắc chắn sẽ yêu thích những nốt nhạc du dương lan tỏa khắp sân của bạn.

*Bao gồm pin AA để hoạt động trong nhà.
**Chuông tre và gốm được bán riêng.
***Chuông gió treo trần được bán riêng.</Text><Text Key="CFD83323">Chuông Gió Windemere - Nhôm / Gắn Tường</Text><Text Key="DDB3AE42">Ôi Windemere! Khi những công dân có năng khiếu âm nhạc của nó không bận rộn tạo video du lịch cho thành phố chị em Windenburg, họ đang mài giũa truyền thống chế tác chuông gió lâu đời của mình. Giờ đây, bạn có thể mang âm thanh của Windemere vào chính ngôi nhà của mình!*

Chọn từ chuông tre, gốm hoặc nhôm.** Đặt cao độ của chuông bằng cách thay đổi độ dài của các thanh. Gắn chúng trên tường hoặc treo chúng từ trần nhà.*** Cho dù bạn có một chiếc chuông gió duy nhất hay ghép chúng lại với nhau, bạn chắc chắn sẽ yêu thích những nốt nhạc du dương lan tỏa khắp sân của bạn.

*Bao gồm pin AA để hoạt động trong nhà.
**Chuông gốm và nhôm được bán riêng.
***Chuông gió treo trần được bán riêng.</Text><Text Key="46320D3D">Chuông Gió Windemere - Tre / Gắn Tường</Text><Text Key="BE255B0B">Đặt Thành Hư Hỏng</Text><Text Key="30E7AFA3">Đặt Thành Trống Rỗng</Text><Text Key="758F7FF3">Khay Trống</Text><Text Key="0072A37A">Pha Citrus Swig</Text><Text Key="088A71C2">Pha Trà Đá</Text><Text Key="6F604BF4">Pha Nước Chanh</Text><Text Key="0EAF9FF7">Rót Đồ Uống</Text><Text Key="8F0241E8">Ghê quá! Không có đồ uống tươi nào để lấy từ khay cả.</Text><Text Key="B4AC353D">Lấy Đồ Uống</Text><Text Key="39272868">Đối tượng này phải được đặt bên ngoài để có thể đổ đầy hạt giống chim.</Text><Text Key="B0844638">Thêm Hạt Giống Cho Chim</Text><Text Key="CA63D5A0">Ép Chim Tấn Công (Gỡ Lỗi)</Text><Text Key="04177AA9">Hiện tại không có chim nào đang ăn.</Text><Text Key="7DB005E8">Xem Chim</Text><Text Key="971D8D3B">Thêm Xà Phòng</Text><Text Key="90A7D888">Đặt Điều Khiển Tự Động Tưới Nước</Text><Text Key="352A94DC">Giữ Nước Luôn Bật</Text><Text Key="5D7FF410">Trượt</Text><Text Key="81EF919F">Trượt Nghệ Thuật</Text><Text Key="D1080076">Xem Người Trượt</Text><Text Key="7D944411">Tắt</Text><Text Key="B9A4DDE7">Bật</Text><Text Key="169FB2E1">Gốm</Text><Text Key="0C493B70">Kim Loại</Text><Text Key="E27173FA">Tre</Text><Text Key="0387DB9C">Cao Độ Cao</Text><Text Key="1F5B8140">Cao Độ Thấp</Text><Text Key="C0BBB919">Cao Độ Vừa</Text><Text Key="F3D2DA66">Phản Ứng Với Cú Trượt</Text><Text Key="B50C9A56">Đang Chờ Trượt</Text><Text Key="8252BA2E">Trượt Cùng</Text><Text Key="967409DD">Trượt Nghệ Thuật Cùng</Text><Text Key="DDA53B16">Thoát Kiểu Hoa</Text><Text Key="80848D17">Phong Cảnh Sân Sau Mơ Mộng</Text><Text Key="E842BB9A">Công Trình Nước Nghiêm Túc</Text><Text Key="2F720CEE">{0.ObjectName}</Text><Text Key="746D06A5">Hư Hỏng</Text><Text Key="F03061A0">Tươi</Text><Text Key="9F7E36D4">Đầy</Text><Text Key="557AD095">Bình Rỗng</Text><Text Key="50BB894F">Còn Một Phần Ăn</Text><Text Key="1FD4092D">Nước Chanh</Text><Text Key="96B41F2F">Trà Đá</Text><Text Key="5E492C9E">Citrus Swig</Text><Text Key="DE6638E6">Pha Đồ Uống</Text><Text Key="765824D0">Trượt</Text><Text Key="E99D9F69">Thay Đổi Vật Liệu</Text><Text Key="5F32B3A4">Thay Đổi Cao Độ</Text><Text Key="7870ABC8">Citrus Swig</Text><Text Key="CF49BD64">Trà Đá</Text><Text Key="44638AD6">Nước Chanh</Text><Text Key="0E5F63C3">Biểu Diễn Trượt Nghệ Thuật</Text><Text Key="CC6D65CD">Nhấp vào Cầu Trượt Nước Trên Bãi Cỏ và chọn Trượt Nghệ Thuật.</Text><Text Key="E469A7D4">(Từ Chuông Gió)</Text></STBLKeyStringList>