<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="E5467655">Gạch Lát Nhà Kính</Text><Text Key="0C87F80B">Tận dụng tối đa nhà kính của bạn với cặp cửa đôi siêu xinh này. Mặt kính rộng và thiết kế bóng bẩy sẽ đảm bảo cây cối của bạn được tắm nắng tối đa luôn đó. Thay đổi không gian và tạo nên nhà kính mơ ước đỉnh của chóp đi nào!</Text><Text Key="B227D28A">Cửa đôi Greenview</Text><Text Key="580199CE">Kiếm cách để làm cho nhà kính của bạn nổi bật hơn hả? Cặp cửa đôi này chính là thứ bạn cần đó! Nếu nó vẫn không làm bạn cảm thấy gì thì tụi tui cũng chịu á nha.</Text><Text Key="081A83F1">Cửa đôi Greenview cao màu xanh lá cây</Text><Text Key="5AB158C5">Cửa Greenview vừa an toàn lại vừa dễ nhìn xuyên thấu. Dễ xài dễ bảo trì, cửa kính nhà kính này cho phép bạn theo dõi sự phát triển của cây cối và mọi thứ diễn ra bên trong. Giờ là lúc dẹp mấy chậu cây cảnh và thỏa sức trổ tài làm vườn rồi đó nha!</Text><Text Key="024F3FC0">Cửa Greenview</Text><Text Key="B05E38C8">Không đủ nắng hả? Đừng lo nữa—đèn tường năng lượng mặt trời có mặt rồi đây! Nạp năng lượng cho cây cối bằng ánh sáng mặt trời, tụi nó sẽ nở bung như chưa từng thấy luôn. Ngồi xem cái đèn này thúc đẩy cây lớn nhanh, cho cây tương lai tươi sáng hơn, đảm bảo đến cả cái nhà kính bé xíu nhất cũng tràn đầy sức sống luôn đó nha.</Text><Text Key="96D01667">Đèn tường năng lượng mặt trời</Text><Text Key="78C0060E">Nếu mà bạn muốn thêm chút gì đó mới lạ cho căn nhà của mình, hay chỉ là muốn có tí màu xanh cho không gian bên ngoài, thì đừng tìm đâu xa nữa nhen. Cái cây dây leo nhỏ xíu này là lựa chọn hoàn hảo luôn đó. Dễ chăm sóc, không cần để ý nhiều, mà lại còn siêu bền nữa, cái cây mini này chắc chắn sẽ làm bạn ấn tượng với kích thước bé tẹo mà lại còn kiên cường nữa đó. Cứ để em nó sống cuộc đời tươi đẹp trong vườn của bạn, hoặc là bỏ vô cái chậu rồi để trên bệ cửa sổ cũng được luôn. Chỗ nào em nó cũng vui hết á!</Text><Text Key="51A0FB31">Dây leo thu nhỏ</Text><Text Key="E3CEBA23">Mấy cái chậu này giờ vẫn còn nằm trong kho, làm chỗ chứa tạm mấy thứ linh tinh lấy từ máy sấy quần áo thôi. Nhưng mà bạn định dùng chúng để trồng cây mới... sớm thôi... chắc là vậy...</Text><Text Key="AD7F6FF2">Chậu trồng cây cho tương lai tươi sáng</Text><Text Key="F899D6A7">Mấy chậu cây của bạn đang quá chật chội rồi hả? Chà, giờ thì bạn có thể sắm cho chúng một ngôi nhà mới rồi đó! Mấy cái chậu này thì đang trống không nhưng sẵn sàng để bạn lấp đầy và đảm nhận nhiệm vụ chứa mấy cây lớn, trưởng thành hơn đó. Thêm một điểm cộng nữa là chúng có thể xếp chồng lên nhau theo chiều dọc và không chiếm nhiều diện tích sàn đâu nha!</Text><Text Key="7833DDDE">Chồng Thẳng Đứng</Text><Text Key="F5B66EBA">Cái rương gỗ này là một giải pháp lưu trữ chắc chắn và phong cách cho bộ sưu tập dụng cụ làm vườn của bất kỳ Sim nào. Cho dù bạn đang tìm kiếm một giải pháp lưu trữ thiết thực hay muốn cất giữ dụng cụ của mình theo phong cách mộc mạc, thì chiếc rương gỗ này sẽ là sự bổ sung hoàn hảo cho không gian vườn của bạn đó nha.</Text><Text Key="4E042065">Rương Chứa Đồ Vườn Tược GardenStash</Text><Text Key="F593545C">Tuyển tập những công cụ cần thiết mà dân làm vườn nào cũng không thể sống thiếu. Chắc chắn là bạn sẽ thấy mình với tay lấy những dụng cụ cổ điển và vượt thời gian này mỗi khi bạn cần xắn tay áo làm vườn đó nha.</Text><Text Key="D7710133">Chiến Lợi Phẩm của Người Làm Vườn</Text><Text Key="E1B1FEAF">Hãy cho hàng xóm biết là bạn không phải dạng vừa đâu trong khu vườn này với bộ sưu tập đồ làm vườn bừa bộn đến ngạc nhiên này. Từ cái chậu đầy đất với cái xẻng dùng mòn cả cán, đến mấy bao mùn ủ nhàu nhĩ, nó cho mọi người xung quanh thấy là bạn có ngón tay xanh siêu đỉnh đó nha.</Text><Text Key="73A6B8F6">Đất mùn có gì hot để mà trồng trọt thế nhở?</Text><Text Key="E5281DA2">Bạn đã đi được đến nước này rồi đó. Bạn đã giúp tạo ra sự sống mới và giờ bạn đã chuyển những cây con mới lớn từ chậu ươm sang chậu riêng rồi. Mọi thứ đang diễn ra theo đúng kế hoạch. Bình tĩnh nào! Chẳng có gì có thể sai vào thời điểm này... đúng không?</Text><Text Key="8216561D">Cây Giống "Thoát Khỏi Rừng Sâu"</Text><Text Key="96E627BC">Bí mật đằng sau món quà của mọi người làm vườn mát tay—một bộ sưu tập các loại thuốc tiên được pha chế đặc biệt để giúp cây lâu năm của bạn tươi tốt trở lại! (Kết quả không được đảm bảo nha.)</Text><Text Key="824D0B13">Bí Kíp Vườn Tược Thần Sầu</Text><Text Key="8C962A07">Một món đồ cổ điển—mấy cái chậu này là phải có cho mọi người làm vườn rồi. Nếu mà bạn đang kiếm cái gì đó nó "trâu bò" hơn mấy cái chậu bình thường, thì mấy ẻm này đúng bài luôn. Nhìn thì xưa giờ vậy đó, mà thiết kế thì chắc chắn nữa, nên là "cân" được hết mọi thứ bạn "quăng" vô... trừ cục đá nha.</Text><Text Key="BDE8C9BE">Chậu Trồng Gốm</Text><Text Key="C8050E6B">Cây mà không có chậu thì là cái gì? Hay mũ mà không có đầu thì là cái gì? Nghe thì có vẻ không ghê gớm lắm, nhưng mà mấy thứ này là cách tốt nhất để bắt đầu trồng cây cảnh nhỏ đó nha.</Text><Text Key="2D049D6A">Chồng Gốm Sứ</Text><Text Key="46568F6E">Bạn đang trồng cây. Nhãn ghi là cây hàng năm, mà bạn không biết nghĩa là gì. Hình như bạn tưới đủ nước rồi, dù lá bị vàng. Nếu bạn tưới quá nhiều thì liệu cây có sống được đến mức nhìn như sắp chết không? Thử lại lần nữa với cây con này xem sao...</Text><Text Key="05B07211">Mầm non khởi đầu</Text><Text Key="9F7D2426">Lần này chắc chắn là được mà. Với cả cái việc đây là bộ dụng cụ ươm mầm thứ năm của tui thì có gì đâu...</Text><Text Key="7D404639">Bộ chậu Hạt Giống Ước Mơ và Hy Vọng</Text><Text Key="AB881C1A">Cho cây cối của bạn thở khí trời đi nào! Với luồng khí mạnh mẽ của AirCycler, việc loại bỏ không khí tù đọng và mang không khí trong lành vào nhà kính chưa bao giờ dễ dàng đến thế. Hệ thống thông gió sẽ cung cấp một làn gió ổn định, giữ cho cây của bạn khỏe mạnh và vui vẻ quanh năm.</Text><Text Key="C2648545">Máy thông gió AirCycler</Text><Text Key="B74F3307">Cái lưới thông gió này sẽ là điểm nhấn cuối cùng cho nhà kính của bạn đó. Nói thật thì, thông gió tốt cho nhà kính không chỉ là tùy chọn, mà là yếu tố không thể thiếu để cây cối phát triển khỏe mạnh luôn đó nha.</Text><Text Key="6F8394BE">Nhà Mái Xanh</Text><Text Key="6EF98336">Mang màu sắc và sức sống đến mọi không gian với giỏ treo rực rỡ này. Hoàn hảo cho hiên nhà, ban công hoặc khu vực hồ bơi của bạn, những bông hoa nở rộ này chắc chắn sẽ làm bừng sáng không gian của bạn đó nha.</Text><Text Key="1FE31169">Giỏ Hoa Nở Rộ</Text><Text Key="919341AE">Đây là nơi mọi thứ bắt đầu—một hạt giống được gieo và tưới nước, nơi sự sáng tạo diễn ra. Từ đó, bạn sẽ lấp đầy không gian của mình như thế nào là tùy thuộc vào bạn. Sẽ là một loạt các loài hoa dại tuyệt đẹp hay một bộ sưu tập rau củ kỳ lạ? Dù thế nào đi nữa, với cái bàn làm việc này, bạn có tất cả các công cụ và vật tư để trồng và tạo ra khu vườn đỉnh của chóp mà trái tim bạn mong muốn đó nha.</Text><Text Key="1AD8F751">Quầy Hàng Làm Vườn</Text><Text Key="AE06E6AF">Có thể là bạn đã trồng cây cảnh rồi, nhưng giờ là lúc để nâng cấp mọi thứ lên một tầm cao mới—theo đúng nghĩa đen luôn đó. Cái bàn chế tạo này sẽ cho cây của bạn có không gian để phát triển trong khi vẫn giữ cho tất cả đồ dùng cần thiết làm vườn của bạn luôn sẵn sàng. Tụi tui hổng biết bạn sống sao nếu thiếu cái bàn này, nhưng nếu bạn làm được á, thì chắc là do bạn đang lạc sâu trong nhà kính rồi! Dọn dẹp và ưu tiên cho cây của bạn với thiết kế vượt thời gian này nha.</Text><Text Key="3740F0F6">Bàn Kệ Nhà Kho</Text><Text Key="81573185">Treo cây của bạn lên cao với Bệ Cây Trồng từ Plant-It! Cái kệ đơn giản này là cách hoàn hảo để sắp xếp tất cả cây cối và giữ chúng dưới ánh nắng mặt trời đó nha.</Text><Text Key="CCC66580">Bệ Cây Trồng của Plant-It</Text><Text Key="559F0EE0">Một làn gió thoảng qua cửa sổ nhà kính là một trong những trải nghiệm tuyệt vời nhất trong cuộc sống. Vậy nên, đây là cơ hội để bạn tận hưởng nó bằng cách mở không gian của mình ra với những điều thú vị của thế giới bên ngoài. Bạn sẽ sống "on the edge" bằng cách cho nhiều thứ hơn một làn gió vào nhà, nhưng nó lại có đủ kịch tính cho bạn và khu vườn của bạn. "Bấp bênh" không chỉ là từ hoàn hảo để mô tả khí hậu hiện tại, mà còn là từ hoàn hảo để mô tả cái cửa sổ này nữa đó nha.</Text><Text Key="B30D832F">Mở Cửa Sổ Greenview ra nào</Text><Text Key="0408C605">Thêm ánh sáng tự nhiên á? Dạ có liền. Tui biết bà con đợi dài cổ để có cớ cho nắng tràn vô nhà rồi mà, và cuối cùng thì cái Cửa Sổ Greenview này có hết đó nha. Cái cửa sổ này sẽ giúp mấy má sống thật với tâm hồn yêu cây cỏ và đắm mình trong một rừng cây xanh mướt luôn đó.</Text><Text Key="3865FB00">Cửa Sổ Greenview</Text><Text Key="22218834">Đây là một trong những cái cửa sổ nhà kính bự tổ chảng và cao nhất từ trước đến giờ luôn đó. Bất kể thời tiết bên ngoài ra sao, cái cửa sổ này sẽ tận dụng tối đa ánh nắng mặt trời và mang lại trải nghiệm chăm sóc nhà kính đỉnh của chóp cho mà coi.</Text><Text Key="2AA7BB9B">Cửa Sổ Cao Greenview Màu Xanh Lục</Text><Text Key="6AB7DBD9">Chỗ trồng cây có khung kính</Text><Text Key="9417E00B">Nói chung là, mái nhà kính là chìa khóa để trồng cây đó, nên cứ để ánh nắng chiếu vào thoải mái đi!</Text><Text Key="BC830A8A">Mái Kính Nhà Kính</Text><Text Key="4A7805C6">Tường Nhà Kính</Text></STBLKeyStringList>