<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="79D5503D">(Từ Việc Ở Gần Tảo Vào Ban Đêm)</Text><Text Key="37B354A3">(Từ Việc Hái Nho Dại)</Text><Text Key="76894743">(Từ Việc Hái Hoa Tartosa)</Text><Text Key="2CA70D97">(Từ Chuyện Tình Lãng Mạn Ở Cây Tình Yêu)</Text><Text Key="4997831A">(Từ Việc Bơi Biển)</Text><Text Key="E1CBDF0F">(Từ Việc Ném Đồng Xu Vào Đài Phun Nước)</Text><Text Key="541E31F6">(Từ Chuyện Tình Lãng Mạn Ở Quảng Trường Làng)</Text><Text Key="23FDDDC1">(Từ Việc Bơi Gần Thác Nước)</Text><Text Key="8693EA85">(Từ Việc Hỏi Về Ngày Cưới)</Text><Text Key="B037F803">(Từ Việc Được Hỏi Về Ngày Cưới)</Text><Text Key="050F79F8">{0.SimFirstName} tìm thấy một thông điệp trong chai bị chôn vùi trong cát!</Text><Text Key="77CD50D0">(Từ Việc Đặt Bó Hoa)</Text><Text Key="05C84656">(Từ Việc Cùng Nhau Nhảy Điệu Nhảy Cưới Tập Thể)</Text><Text Key="BFA61BDA">Tin đồn mới ra lò!</Text><Text Key="D229A224">Tòa thị chính cung cấp dịch vụ cưới nhanh chóng cho những du khách không thể chờ đợi thêm một ngày nào nữa. Đôi khi tình yêu không cho phép bạn chờ đợi, phải không?</Text><Text Key="29C48308">Người ta nói rằng Phu nhân Matilda Tartosa từng sống trong một tòa lâu đài tráng lệ gần Thác Hideaway. Tuy nhiên, không ai có thể tìm thấy tàn tích của nó. Chúng ta biết rằng bà ấy đã sử dụng thác nước để giao dịch bất hợp pháp với bọn cướp biển, nhưng có lẽ tàn tích lâu đài nằm ở một nơi khác.</Text><Text Key="48E91267">Cách đây rất lâu, một thợ đóng tàu địa phương đã khắc hình ảnh Công chúa Cordelia và người yêu cướp biển của cô, Rodrigo De Pablo, vào hình nhân ở mũi tàu. Khi con tàu chìm, những người còn nhớ đến tình yêu của họ đã mang hình nhân lên đỉnh đồi gần Thác Hideaway để tưởng nhớ. Một năm trôi qua và nó bắt đầu mọc lá và cành một cách kỳ diệu, một dấu hiệu cho thấy tình yêu của họ vẫn còn sống mặc dù Rodrigo đã qua đời. Ngày nay, bạn có thể ghé thăm cái cây, và nếu trái tim bạn trong sáng, một phần phép thuật tình yêu đó sẽ lan tỏa sang bạn!</Text><Text Key="DE7AE859">Đừng quên ghé thăm tiệm bánh ngọt địa phương ở Tartosa. Chúng tôi nổi tiếng với bánh tart trái cây và bánh ngọt, nhưng nó cũng rất tuyệt nếu bạn muốn nếm thử một số loại bánh cưới tuyệt vời mà họ có thể làm.</Text><Text Key="438906BE">Bạn thấy những khinh khí cầu trên bầu trời có lãng mạn không?</Text><Text Key="DD9768EA">Có một tin đồn phổ biến ở đây rằng khi Thebe Estate được xây dựng, việc xây dựng được tài trợ bằng một rương vàng của cướp biển. Có một tin đồn khác rằng sau khi xây dựng Biệt thự, Rodrigo Thebe đã chôn phần còn lại của vàng ở đâu đó gần ngôi làng. Nếu bạn có thể tìm thấy nó, bạn sẽ giàu có! Tuy nhiên, họ dường như đã chi rất nhiều tiền để làm cho nơi đó trông sang trọng, phải không? Có lẽ tất cả những gì còn lại chỉ là một chút tiền lẻ.</Text><Text Key="325842DA">Ai cũng biết về thủy triều phát sáng vào ban đêm. Người ta nói rằng ánh sáng kỳ lạ đã từng thu hút những tên cướp biển lạc đường. Nhưng những bãi biển còn có nhiều điều bất ngờ hơn nữa, bạn biết không! Nếu bạn tìm kiếm trên bờ biển, đôi khi bạn sẽ tìm thấy một thông điệp trong chai. Chúng trôi dạt vào bờ khá thường xuyên.</Text><Text Key="0411EF87">Mọi người ở đây luôn nói về việc Arnessa Thebe đã từng chèo một chiếc thuyền nhỏ qua Thác Hideaway? Cô ấy đã bị gãy chân - theo đúng nghĩa đen. Đó là lý do tại sao họ xây cầu - để ngăn Sims cố gắng chèo thuyền qua!</Text><Text Key="18B8C2D1">Bạn có biết rằng trái cây chúng tôi sử dụng trong bánh tart nổi tiếng thế giới của chúng tôi là trái cây địa phương không? Đúng vậy! Bạn thậm chí có thể tự mình đi hái nếu muốn.</Text><Text Key="5B49E8A4">Bạn có để ý đến xe hoa trong thị trấn không? Họ lấy hoa từ địa phương là chủ yếu. Nếu bạn muốn, bạn thậm chí có thể tự mình đi hái một ít.</Text><Text Key="6655FB58">Chúng tôi thấy rất nhiều lời cầu hôn ở đây! Đó là hào quang lãng mạn của vùng đất. Ngoài ra, nó rất tuyệt cho những buổi hẹn hò! Ngay lập tức tôi có thể nghĩ ra, bạn có thể ngâm mình dưới chân Thác Hideaway, ngắm nhìn những con sóng phát sáng vào ban đêm, đi dạo trên bãi biển hoặc ghé thăm đài phun nước Làng Porto Luminoso. Tất nhiên, Cây Tình Nhân cũng là một điểm đến nổi tiếng.</Text><Text Key="9D8226D6">Bạn có biết rằng nếu bạn đến bãi biển vào ban đêm, bạn có thể thấy đại dương phát sáng không? Người ta nói rằng đó là điều đã thu hút Công chúa Cordelia đến Tartosa ngày xưa.</Text><Text Key="64153C40">Đài phun nước Porto Luminoso luôn là một địa điểm lãng mạn để ghé thăm. Tôi luôn thấy các cặp đôi ôm nhau trên bờ.</Text><Text Key="ED6289B0">Ai cũng thích bánh tart trái cây của vùng này. Cá nhân tôi thích bánh macaron hơn. Tôi cho rằng nó có vẻ hơi, ừm, quá hiển nhiên đối với một người như tôi nhưng tôi thực sự không thích tỏ vẻ, bạn biết không. Đưa cho tôi một hộp bánh macaron từ tiệm bánh ngọt ở đây và ngay khi tôi ở một mình, tôi sẽ nuốt chửng tất cả trong vài giây. Đừng nói với ai khác điều đó nhé. Tôi cho rằng tôi có thể muốn giữ lại một chút gì đó xa cách ở đây và ở đó.</Text><Text Key="97A3398E">Nếu bạn ở đây để tìm hiểu xem vàng của cướp biển được chôn ở đâu, tôi sẽ nói với bạn những gì tôi nói với mọi người. Tôi không biết. Xin đừng hỏi nữa.</Text><Text Key="74849903">Tôi hy vọng bạn có một ngày đáng yêu, và có lẽ là một ngày có một chút lãng mạn. Đây là nơi hoàn hảo để tìm thấy tình yêu... hoặc chứng kiến nó nở rộ. Tất nhiên, các mối quan hệ tốt đòi hỏi sự vun đắp cẩn thận!</Text><Text Key="122CBA05">Tôi đã gây ra một chút rắc rối trong đời mình. Chắc chắn tôi sẽ không thừa nhận bất kỳ điều gì trong số đó đâu! Mặc dù tôi sẽ nói, họ đã làm một công việc ngoạn mục để sửa chữa đài phun nước ở quảng trường làng sau đó, ừm, như tôi đã nói: Tôi sẽ không thừa nhận bất kỳ điều gì trong số đó. Rắc rối tốt nhất nên để cho gã Markovic đó làm, bạn không nghĩ vậy sao?</Text><Text Key="9A2203BC">Địa điểm yêu thích của tôi trong khu vực là gì ư? Chà, tôi luôn cảm thấy bị thu hút bởi đại dương. Tôi thích ngắm nhìn thủy triều phát sáng vào ban đêm. Nó khiến tôi cảm thấy như mình là một phần của một điều gì đó thực sự bí ẩn và thú vị. Chẳng phải thiên nhiên thật ngoạn mục theo cách đó sao?</Text><Text Key="10EE16EE">Tôi không bao giờ nói ai là đứa cháu yêu thích của mình. Tôi có một đứa cháu yêu thích không ư? Có chứ, tất nhiên rồi. Tuy nhiên, sẽ không ai biết được là ai đâu! Trừ khi bạn muốn hối lộ tôi bằng một ít bánh macaron...</Text><Text Key="BCC995FB">Ồ, mọi người đều nói rằng tôi có quan hệ họ hàng với Công chúa Cordelia. Ai mà biết được. Chuyện đó đã xảy ra từ rất lâu rồi. Bạn biết đấy, tôi không thực sự thích hoài cổ. Tôi sống cuộc sống của mình trong khoảnh khắc nhiều nhất có thể. Bạn không nghĩ rằng đó là cách tốt nhất để làm mọi việc sao?</Text><Text Key="CF214A09">Tôi không thực sự thích hài kịch. Tuy nhiên, nó luôn là món ăn yêu thích của Hilary... Để giải trí, tôi luôn thích âm nhạc hơn rất nhiều. Tôi đã chơi piano từ năm ba tuổi. Tôi khá giỏi. Tuy nhiên, để bạn khỏi nghĩ rằng tôi chỉ quan tâm đến những loại nhạc buồn tẻ, tôi thực sự khá hứng thú với nhạc jazz ngẫu hứng!</Text><Text Key="A4BB19D7">Thành thật mà nói, khi còn trẻ, tôi luôn cảm thấy hơi choáng ngợp trước tất cả những cuộc trò chuyện về Công chúa Cordelia. Đó là một gánh nặng lớn để sống theo. Tuy nhiên, tôi nghĩ rằng tôi đã tạo dựng con đường riêng của mình trong cuộc sống. Tôi khá hài lòng vì đã sống cuộc đời mà tôi có. Tôi chỉ ước mọi người đừng cho rằng tôi là một người hợm hĩnh và không thân thiện. Không có gì có thể xa sự thật hơn thế! Tôi chỉ thích dành thời gian để tìm hiểu một người trước khi tôi mở lòng quá nhiều. Bạn phải giữ an toàn cho bản thân, bạn biết đấy.</Text><Text Key="F42A6860">Bạn hỏi chuyện gì đã xảy ra với cha của Hector à? Nhiều năm trước, bếp lò của chúng tôi bị trục trặc và bốc cháy. Chắc chắn không phải do kỹ năng nấu nướng của anh ấy. Anh ấy là một đầu bếp xuất sắc. Tôi nhớ anh ấy đã từng làm món macaron ngon nhất như thế nào. Đó là một tai nạn bi thảm, nhưng mặc dù tôi nhớ chồng mình, tôi vẫn thích tiếp tục nhìn về phía trước. Tôi rất nóng lòng muốn xem các cháu của tôi sẽ làm gì với cuộc đời của chúng.</Text><Text Key="541BD255">Mọi người luôn hỏi tôi liệu tôi có buồn khi mình sẽ là người Thebe cuối cùng của khu vực không. Họ nói: "Đó là một cái tên quá cũ...". Có lẽ, vâng, và nó hơi buồn. Nhưng tôi muốn con trai mình lớn lên mà không phải chịu sự tai tiếng mà tôi đã trải qua. Đã có lúc tôi cảm thấy mình giống như một sự tò mò hơn là một con người. Ngày nay, tôi rất vui vì Hector mang tên cha mình. Đó là một trong những cách tôi có thể nhớ đến anh ấy.</Text><Text Key="22704378">Chúng ta đủ thân thiết rồi, tôi sẽ thừa nhận điều đó. Vâng, gia đình tôi có dòng dõi bắt nguồn từ Công chúa Cordelia. Tòa thị chính có hồ sơ từ khi ông tôi đến, và chúng tôi có các hiện vật lịch sử khắp nhà. Nhưng hãy nói chuyện với nhà sử học thị trấn nếu bạn muốn tìm hiểu thêm, bạn thân mến. Tin hay không tùy bạn, cô ấy hòa hợp hơn với những vấn đề này và biết nhiều hơn về gia đình tôi so với tôi!</Text><Text Key="A02E810E">Tôi đã đọc lại những lá thư cũ mà tôi nhận được nhiều năm trước. Tôi khá nhớ dì Queen và chú Eetion của mình. Cha tôi và tôi thỉnh thoảng đến thăm họ khi tôi còn là một cô bé. Đó là những chuyến đi đầu tiên của tôi trên đại dương. Thật khó tin khi tôi có những предков đã dành thời gian trên tàu cướp biển или подводных лодках! Tôi nghĩ rằng mình là một đứa trẻ hoang dã chỉ thỉnh thoảng ra khơi trên một chiếc thuyền buồm.</Text><Text Key="50063749">Có một số bằng chứng cho thấy Công chúa Cordelia và Phu nhân Matilda Tartosa rất thân thiết trong thời gian bà ở đây. Có vẻ như họ không phải là người yêu, xét đến tình cảm của Công chúa dành cho Rodrigo. Tuy nhiên, công chúa và Phu nhân Tartosa đã dành nhiều thời gian bên nhau ở bãi biển, đi thuyền dọc bờ biển và ăn bánh tart. Cũng có bằng chứng cho thấy mối quan hệ của họ đã kết thúc trong căng thẳng, nhưng không ai biết chắc chắn lý do tại sao. Một số người nghĩ rằng Phu nhân Tartosa đã ngoại tình với Rodrigo. Những người khác tin rằng bà đã đối xử tệ bạc với Công chúa Cordelia về một chiếc bánh tart trái cây, đó là một hành vi phạm tội nghiêm trọng vào thời đó. Thẳng thắn mà nói, đó cũng là một hành vi phạm tội nghiêm trọng ngày nay, xét đến chất lượng của bánh tart ở đây.</Text><Text Key="968F3189">Một vài năm trước, nghệ sĩ nổi tiếng, Igor Klobučar, đã được Porto Luminoso trả tiền để tạo ra một tác phẩm sắp đặt xoay quanh chủ đề tình yêu lãng mạn. Bạn sẽ tìm thấy tác phẩm hoàn thiện của anh ấy, Trái Tim Thủy Tinh, trong khu vườn. Chất liệu này tượng trưng cho sự mong manh của một thứ quý giá như tình yêu và những thăng trầm mà chúng ta trải qua để tìm thấy nó. Hai sợi nhắc nhở chúng ta rằng đó là một hành trình bạn thực hiện với một người khác nữa. Chúng đan xen vào nhau; giao nhau như những Sims đang yêu thường làm.</Text><Text Key="C532CDCA">Tartosa nổi tiếng với lịch sử cướp biển. Thời xưa, họ thường đánh cắp lạc đà không bướu và mang đến đây để buôn bán nhanh chóng. Đôi khi để lấy vàng, đôi khi để lấy bánh tart và bánh ngọt (và rất nhiều, tôi dám cá). Porto Luminoso gần như nổi tiếng với bánh tart và bánh ngọt như lịch sử với cướp biển.</Text><Text Key="80E3344D">Phu nhân Matilda Tartosa có lẽ là quý tộc nổi tiếng nhất của khu vực. Tất nhiên, chúng ta không còn lãnh chúa hay phu nhân ở đây nữa. Bà là con út trong gia đình có ba người con và là người cuối cùng thừa kế tước vị của mình. Chị gái cả của bà, Gianna, yêu thích bản đồ và bỏ đi để vẽ bản đồ thế giới, không bao giờ trở lại. Anh trai của bà, Luca, là người kế vị tiếp theo và là một nhà thiên văn học. Anh sẽ dành những đêm của mình để nhìn lên bầu trời qua một chiếc kính viễn vọng do chính anh phát minh ra. Người ta nói rằng một đêm nọ anh ta просто исчез. Không ai biết chuyện gì đã xảy ra với anh ta. Cả hai đều bỏ mặc Matilda ở đây một mình, và bà đã chứng tỏ là một người quản lý khu vực rất hiệu quả. Đáng chú ý nhất là bà đã tăng cường thương mại và mang đến cho khu vực món chủ lực thực sự đầu tiên: món tráng miệng.</Text><Text Key="474C7737">Có một danh sách dài những tên cướp biển đã đến thăm nơi này. Một số người nổi tiếng nhất là Rodrigo De Pablo, tất nhiên, Charlie Hai Mắt - sau này được gọi là Charlie Một Mắt - cộng với Thuyền trưởng Rachael Khét Tiếng, Raider Rad, người đã đột kích, Dash, người là tên cướp biển thấp bé nhất nhưng nhanh nhất từ trước đến nay, Fran Năm Ngón, Thuyền phó Barnacle Bob, và thậm chí cả Tên cướp biển đáng sợ Morgan trên chiếc Red Annie.</Text><Text Key="93FF50B8">Lịch sử sẽ không bao giờ biết chính xác lý do tại sao Công chúa Cordelia rời Tartosa. Chúng ta biết bà là một trong những Sims đầu tiên khám phá vùng nước Bắc Cực trên tàu ngầm Eppsilon của mình, và đó là sau khi bà đã rời đi. Nhưng tại sao? Có lẽ bà ấy, giống như người dân địa phương, sợ rằng chỉ là vấn đề thời gian trước khi những con lười đáng sợ bơi đến bờ biển của chúng ta. Hoặc có lẽ bà là một nhà thám hiểm trong tim, không thể định cư ở một nơi lâu dài. Có lẽ cái chết của Rodrigo yêu dấu đã đẩy bà đi? Chúng ta sẽ không bao giờ biết chắc chắn, nhưng tôi chắc chắn thích nghĩ về nó.</Text><Text Key="F4ED1AC7">Rodrigo De Pablo là bạn trai cướp biển thứ ba của Công chúa Cordelia - vâng, thứ ba! - và có lẽ là tình yêu lớn nhất trong cuộc đời bà. Người ta nói rằng anh ta khá vụng về, và có rất nhiều suy đoán lịch sử xung quanh việc anh ta thực sự chết như thế nào. Một số người nói rằng chân gỗ của anh ta bốc cháy trên tàu Eppsilon, con tàu của Công chúa. Những người khác nói rằng anh ta đã ngoại tình với Phu nhân Tartosa và Công chúa Cordelia đã thuê một phù thủy để nhốt anh ta vào bên trong một cái chai thủy tinh mà bà ném ra biển. Tôi cũng nghe nói anh ta bị nghẹn bánh tart, điều mà tôi thấy ít nực cười nhất. Dù bằng cách nào, lịch sử biết rằng khi Công chúa Cordelia rời Tartosa, Rodrigo yêu dấu của bà không đi cùng bà.</Text><Text Key="B391195D">Phu nhân Matilda Tartosa là người cuối cùng trong số các quý tộc ở Tartosa. Bà không bao giờ kết hôn, cũng không có người yêu — mặc dù có một loạt người cầu hôn rực rỡ. Không ai biết tại sao. Những gì chúng ta biết là bà đã sống hết những ngày của mình ở đây, một người quản lý siêng năng vị trí và đặc quyền của mình, cuối cùng chết vì tuổi già. Vào những ngày cuối đời, bà đã chứng kiến vùng đất được trả lại cho những người đã cùng nhau điều hành nó kể từ đó.</Text><Text Key="7E495D61">Mọi người luôn hỏi tôi tại sao người ta cho rằng Arnessa Thebe có quan hệ họ hàng với Công chúa Cordelia, vì ai cũng biết rằng Công chúa Cordelia đã rời đi. Chà, sau một thời gian tìm tòi, tôi đã phát hiện ra một số bằng chứng tại Tòa thị chính nói rằng hai mươi năm sau khi bà rời đi, một quý ông tên là Rodrigo Thebe đã trở lại. Anh ta tuyên bố rằng cha anh ta đã chết ở đây và mẹ anh ta là Công chúa quá cố. Với tài sản kếch xù của mình, Rodrigo đã cho xây dựng Thebe Estate. Được cho là, có một số предков vẫn còn tồn tại cho đến ngày nay.</Text><Text Key="E3236DFB">Tại sao Tartosa nổi tiếng với bánh ngọt? Chà, đó là nơi bánh tart được phát minh ra! Phu nhân Matilda Tartosa yêu thích trái cây, bạn thấy đấy, và một trong những người cầu hôn của bà đã tạo ra món tráng miệng để gây ấn tượng với bà — đến mức đặt tên nó theo tên bà. Nhu cầu về bánh kẹo tăng lên khi những tên cướp biển bắt đầu đến giao dịch những con lạc đà không bướu bị đánh cắp của chúng. Vào thời điểm đó, đã có cái mà bây giờ được gọi là 'Cuộc Khủng hoảng Bánh Tart Lớn'. Do thiếu nguồn cung, các loại bánh ngọt khác đã phải được làm để đáp ứng nhu cầu cung và cầu. May mắn cho tôi, tôi cũng có thể lấy một chiếc bánh macaron bất cứ khi nào tôi thích.</Text><Text Key="471359FE">Ngày xưa, cướp biển luôn đến cảng để đổi những con lạc đà không bướu bị đánh cắp của chúng lấy bánh tart và đồ ăn. Tuy nhiên, có một con lạc đà không bướu đã trở thành một huyền thoại của thị trấn. Tên nó là Doug. Người ta nói rằng nó có thể nhổ xa hơn 40 feet, điều này hoàn toàn lố bịch. Nhưng đó không phải là lý do tại sao nó nổi tiếng. Một ngày nọ, một tên cướp biển tên là Charlie Hai Mắt đến để đánh cắp lại những con lạc đà không bướu, và dân làng quá sợ hãi để chống trả. Doug không sợ. Nó nhổ thẳng vào mắt Charlie Hai Mắt, đổi tên anh ta thành Charlie Một Mắt. Anh ta rời đi khá vội vàng ngay sau đó!</Text><Text Key="47A52232">Không, Công chúa Cordelia ban đầu không phải là người ở đây. Vương quốc của bà không quá xa bên kia biển. Khi Cuộc Xâm Lăng Của Lười vĩ đại diễn ra, bà đã trốn thoát trên tàu ngầm Eppsilon của mình với thuyền trưởng bạn trai cướp biển đầu tiên của mình, Captain Long John Buttercups. Tuy nhiên, họ đã không đến đây. Bà đến đây muộn hơn nhiều — và với một tên cướp biển khác. Cordelia đó chắc chắn có một gu riêng, phải không?</Text><Text Key="EA715346">Tôi đã hỏi về Cây Tình Nhân khi tôi đến đây. Hầu hết mọi người tin rằng từ lâu, một thợ đóng tàu địa phương đã khắc hình ảnh Công chúa Cordelia và Rodrigo De Pablo vào hình nhân ở mũi tàu. Khi con tàu chìm, những người còn nhớ đến tình yêu của họ đã mang nó lên đỉnh đồi gần Thác Hideaway để tưởng nhớ. Một năm trôi qua, và nó bắt đầu mọc lá và cành một cách kỳ diệu: một dấu hiệu cho thấy tình yêu của họ vẫn còn sống mặc dù Rodrigo đã qua đời. Nhưng tôi nghĩ, lãng mạn đến mức nào đi chăng nữa, đôi khi một cái cây chỉ là một cái cây. Tuy nhiên, Dominique hoàn toàn bị mê hoặc bởi tất cả.</Text><Text Key="97A4B42E">Khu vực Tartosa ban đầu được định cư bởi gia đình Tartosa. Họ có một lâu đài dọc theo vách đá, nhưng phần mà nó nằm trên đó đã rơi xuống nước, không bao giờ được nhìn thấy nữa. Thỉnh thoảng tôi tự hỏi liệu có đáng để lặn xuống và tìm kiếm các hiện vật hay không, nhưng Dominique nói với tôi rằng đó là một việc làm ngu ngốc.</Text><Text Key="4E1FBCF6">Thebe Estate được xây dựng bằng vàng của cướp biển? Hầu hết mọi người dường như nghĩ như vậy, nhưng không có bằng chứng đáng kể nào trong hồ sơ của Tòa thị chính. Đó &lt;i&gt;là&lt;/i&gt; một khoản đầu tư khá tốn kém, nhưng ai biết tiền đến từ đâu.</Text><Text Key="65E55113">Vào thời điểm Cuộc Xâm Lăng Của Lười vĩ đại, người dân địa phương Tartosa đã rất sợ hãi rằng những con lười có thể đến được đây. Suy cho cùng, lười là những vận động viên bơi lội khỏe mạnh đáng ngạc nhiên. Chúng sử dụng cánh tay dài của mình để đẩy mình qua nước với tốc độ đáng báo động mà chúng không bao giờ có thể đạt được trên cạn. May mắn thay, chúng không bao giờ đến được bờ biển của chúng ta. Chúng ta có lẽ sẽ không ở đây ngày hôm nay nếu chúng đã đến. Tôi rùng mình khi nghĩ đến!</Text><Text Key="7596F145">Greta Laurent giống với những mô tả tôi đã đọc về Công chúa Cordelia. Hầu hết là bản chất thích phiêu lưu của cô ấy, nhưng có lẽ đó cũng là sở thích nghịch ngợm của cô ấy. Arnessa cũng có điều đó. Tôi nghĩ Greta là người yêu thích của cô ấy.</Text><Text Key="AB08A5DA">Một điều tôi đã học được trong cuộc sống... hãy chọn sống ở nơi bạn yêu thích. Bạn sẽ tìm thấy nhiều niềm vui hơn trong cuộc sống hàng ngày.</Text><Text Key="0A6F3D71">Lời khuyên yêu thích của tôi trong cuộc sống: Luôn đầu tư vào những người bạn quan tâm. Các mối quan hệ sẽ phai nhạt theo thời gian nếu chúng không được chăm sóc đúng cách. Chúng giống như những bông hoa cần được chăm sóc.</Text><Text Key="B4BAF4B9">Dominique và tôi là bạn bè rất lâu trước khi chúng tôi yêu nhau. Chúng tôi suýt chút nữa đã không đến được với nhau. Tôi biết ơn mỗi ngày chúng tôi đã ở bên nhau.</Text><Text Key="4CFA3438">Tôi thích nói về lịch sử của khu vực. Hầu hết mọi người ở đây không có cùng жажды знаний như tôi, vì vậy tôi rất vui vì bạn quan tâm.</Text><Text Key="6636C511">Tôi hoàn toàn yêu thích những giai điệu của Mateo. Nếu bạn chưa bao giờ nghe người đàn ông đó chơi piano, bạn thực sự nên thuê anh ấy và có cơ hội. Thật là một người đáng yêu &lt;i&gt;và tài năng&lt;/i&gt;.</Text><Text Key="8101FBA3">Không, tôi không phải là người gốc Tartosa. Camille và tôi đã gặp nhau ở đây, trở thành bạn bè ở đây và cuối cùng đã kết hôn ở đây. Chúng tôi luôn biết rằng khi chúng tôi nghỉ hưu, chúng tôi sẽ lại... ở đây.</Text><Text Key="C0F96B06">Chắc chắn rồi tôi biết tất cả những địa điểm tốt nhất cho những bức tranh hoàn hảo. Nhưng tôi sẽ không chia sẻ tất cả những bí mật của mình với bất kỳ ai, phải không. Nghệ thuật tuyệt vời phải được trải nghiệm thông qua cuộc phiêu lưu!</Text><Text Key="4F130F36">Tôi đã sống ở khắp nơi trên thế giới, thực tế. Windenburg rất đáng yêu, và có lẽ là nơi yêu thích thứ hai của tôi. Tuy nhiên, Tartosa là nơi tôi sẽ sống hết quãng đời còn lại của mình. Nếu bạn không sống ở địa điểm yêu thích của mình, bạn có đang thực sự sống không?</Text><Text Key="71237853">Tôi rất thích một cuốn sách hay, bạn biết đấy. Một cuốn truyện trinh thám ấm cúng hoặc, tốt hơn nữa, một câu chuyện lãng mạn lấy bối cảnh một khoảnh khắc lịch sử. Tôi đã cố gắng thuyết phục Camille viết một cuốn về khu vực này trong nhiều năm. Một tác phẩm hư cấu lịch sử, kịch tính hóa để trở nên thú vị.</Text><Text Key="575ACAB0">Ồ, tôi đã có cơ hội gặp Igor Klobučar khi anh ấy ở Porto Luminoso lắp đặt tác phẩm điêu khắc của mình. Nghệ sĩ với nghệ sĩ! Bạn có thể tưởng tượng không? Thật là một Sim quyến rũ. Bạn có biết anh ấy từng là thợ làm mũ cho lạc đà không bướu không? Anh ấy ghét nó. Bạn phải theo đuổi ước mơ của mình, ngay cả khi nó khiến bạn rời xa lạc đà không bướu đôi khi.</Text><Text Key="48E89611">Cuốn sách yêu thích của tôi là gì? Tôi thậm chí có thể chọn một cuốn sao?! Biên niên sử Rodiek của Dominick VanDeesel rất hay cũng như Trò chơi rên rỉ của Greg Q.Q. Vartin. Tôi có thể tiếp tục cả ngày, thực sự, nhưng tôi sẽ không.</Text><Text Key="C875E129">Faiz là một tâm hồn thơ mộng. Tôi hy vọng anh ấy sẽ sớm tìm thấy tình yêu. Anh ấy là một bông hồng quá ngọt ngào để không bị chú ý, bạn không nghĩ vậy sao?</Text><Text Key="0C7BB123">Tôi rất thích khiêu vũ. Bất kỳ loại nào thực sự, nhưng khiêu vũ chậm là món yêu thích của tôi. Còn gì lãng mạn hơn là xoay tròn trên sàn nhảy với người bạn yêu, di chuyển với sự duyên dáng và quyến rũ... nó khiến tôi muốn kết hôn lại lần nữa!</Text><Text Key="6C532954">Tôi không nghĩ nhiều về mối thù gia tộc giữa Markovics và Laurents. Đây là một khu vực rất đáng yêu. Tại sao mọi người không cố gắng hòa thuận với nhau một lần? Hãy để những chuyện đã qua là qua. Nếu tôi cảm thấy muốn giữ mối hận, tôi vẫn sẽ không nói chuyện với một trong những người bạn thân yêu nhất của mình sau khi cô ấy chỉ trích tác phẩm sắp đặt nghệ thuật cuối cùng của tôi!</Text><Text Key="CBEB8C7B">Khoảng một thập kỷ trước, tôi đã dành rất nhiều thời gian để vẽ Thebe Estate. Camille đã bị mê hoặc bởi lịch sử của nó và nó cũng truyền cảm hứng cho tôi. Arnessa luôn đủ tốt bụng để mang trà ra cho tôi khi tôi làm việc. Một tách trà đen thực sự khiến đầu óc tôi hoạt động.</Text><Text Key="58F569FC">Bạn muốn tìm một số khung cảnh đẹp nhất, ít được đánh giá cao nhất ở Porto Luminoso? Hãy đi theo những con đường mòn phía sau các tòa nhà. Mê cung, bãi biển, đài quan sát - tất cả đều tuyệt đẹp. Hãy đợi ánh sáng mặt trời chiếu vào chúng một cách hoàn hảo và bạn sẽ có một bối cảnh đặc biệt cho tác phẩm nghệ thuật của mình.</Text><Text Key="F123DAE2">Có lẽ điều đó là hiển nhiên, nhưng Thác Hideaway là một trong những địa điểm đẹp nhất ở Tartosa. Khi Camille và tôi gặp nhau, chúng tôi đã dành phần lớn thời gian ở đó. Đó là chủ đề vẽ yêu thích của tôi vào thời điểm đó. Chà, sau cô ấy, tất nhiên rồi.</Text><Text Key="CF4CF664">Tôi không thể cho bạn biết mình đã vẽ Cây Tình Nhân bao nhiêu lần. Từ mọi góc độ, bạn nhé! Dù tôi thân mật với nó như một chủ đề đến đâu, tôi không thể không cảm thấy nó có mối liên hệ với những Sims đến thăm — ngay cả khi những tin đồn không có thật.</Text><Text Key="D83F072C">Bạn có để ý đến ngọn đồi ở bên cạnh Porto Luminoso không? Bạn có thể có được những khung cảnh từ trên cao đẹp nhất của ngôi làng từ đó. Một góc nhìn mới có tác dụng kỳ diệu để thay đổi mọi thứ nếu bạn cảm thấy hơi bế tắc.</Text><Text Key="003601BB">Nếu bạn muốn vẽ một cái gì đó đầy màu sắc, hãy thử bến du thuyền. Những chiếc thuyền rực rỡ tuyệt vời và ai mà không yêu một con mòng biển tốt chứ?</Text><Text Key="F837DECF">Xuống bờ biển ở Terra Amorosa, có một khu rừng cây đáng yêu này. Rất nhiều Sims đến đây để kết hôn chụp ảnh ở đó, nhưng nó cũng đẹp cho các bức tranh. Chỉ cần tưởng tượng một số cây cổ thụ đó đã chứng kiến điều gì trong những ngày đã qua. Nếu tôi đứng yên đủ lâu, đôi khi tôi thề rằng tôi có thể nghe thấy những cái cây giao tiếp. Nhưng điều đó thật ngớ ngẩn, phải không? Tôi biết, tôi nghe có vẻ giống như một nghệ sĩ quá kỳ quặc, phải không?</Text><Text Key="6F3B2F74">Đôi khi tôi vẽ Sims chứ không phải cảnh. Sau Camille, Faiz là người yêu thích của tôi. Anh ấy có một ánh sáng trong mắt. Tôi tưởng tượng đó là sự hân hoan của tuổi trẻ, mặc dù có điều gì đó độc đáo ở Faiz mà tôi thực sự ngưỡng mộ.</Text><Text Key="EB7A6AEC">Địa điểm yêu thích của tôi để vẽ? Ngay tại Porto Luminoso này. Con người, biển cả, những tòa nhà được sơn. Thiên nhiên rất đáng yêu, nhưng đây là cuộc sống như nó phải được trải nghiệm: ngay giữa mọi thứ!</Text><Text Key="44F10773">Ai cũng thích bánh tart trái cây ở đây, và tôi cũng vậy! Nhưng tôi cũng thích bánh macaron. Và bánh ngọt nữa. Được rồi, có lẽ tôi chỉ là một người hảo ngọt. Nhưng nếu bạn sống ở đây, thì đó gần như là một yêu cầu bắt buộc. Bạn hãy thử điều hành một chiếc xe hoa với mùi thơm của những thứ tuyệt vời được nướng gần đó suốt ngày mà không phát triển nó xem!</Text><Text Key="2D923180">Chào bạn! Tôi hy vọng bạn có một ngày đáng yêu. Nếu bạn chưa biết, tôi điều hành xe hoa trong làng. Hãy thoải mái ghé qua bất cứ lúc nào để chọn ra những bông hoa đẹp nhất mà khu vực này có thể cung cấp, hoặc chỉ để chào hỏi. Tôi luôn thích trò chuyện với mọi người.</Text><Text Key="ADC3ED56">Một lần tôi đã nhặt được cuốn sách, "Những câu thả thính dành cho người vụng về trong tán tỉnh" của Tiến sĩ Phyllis. Tôi không chắc nó có hữu ích lắm không; Tôi thích cuốn "Ngoại giao cho người mới bắt đầu" của Dimitry Hard hơn nhiều. Tất nhiên, Dimitry có xu hướng bỏ qua một chút về sự lãng mạn, nhưng không ai là hoàn hảo.</Text><Text Key="211BE3AC">Vâng, tôi bán hoa từ xe của mình. Nhưng như một lời khuyên, nếu bạn cần tiết kiệm một ít tiền.... bạn luôn có thể tìm thấy hoa dại mọc bên ngoài ngôi làng ở đây. Chúng cũng rất đáng yêu, và hoa hái bằng tay luôn gửi một thông điệp đặc biệt khi bạn tặng chúng cho người khác.</Text><Text Key="853BD7E0">Hầu hết mọi người không biết điều đó, nhưng tôi cũng thực sự thích nhiếp ảnh. Có một số địa điểm tuyệt vời xung quanh đây để chụp ảnh. Nếu bạn thân thiết với Dominique, cô ấy có thể cho bạn một vài lời khuyên. Là một họa sĩ, cô ấy đã tìm thấy tất cả những địa điểm tốt nhất. Một lần tôi thấy cô ấy treo ngược từ Cây Tình Nhân để "có được một góc nhìn mới" về cuộc sống. Nghệ sĩ, hả?</Text><Text Key="D601ADFF">Bạn có nhà thơ yêu thích không? Của tôi là Mabel Eloise Clift. Cô ấy làm việc với thơ hậu hiện đại, và những bài thơ của cô ấy ngắn đến ngạc nhiên. Tuy nhiên, rất có tác động. Tôi thích bài có tên là Hoa hồng. Tôi có thể đọc thuộc lòng. Nó như thế này: "Đỏ. Một bông hồng."</Text><Text Key="E6CB7A24">Bạn có biết tôi thích viết thơ không? Tất nhiên là tôi có. Hoa. Lãng mạn. Nó chạm đến tâm hồn tôi! Tôi có thể kể cho bạn từng chương từng hồi về việc tôi yêu thích viết lách đến mức nào, ừm, từng chương từng hồi!</Text><Text Key="B32570AF">Tôi dành rất nhiều thời gian trong ngày để mơ mộng — tất nhiên là khi tôi không nói chuyện với khách hàng. Có rất nhiều điều tôi muốn trong cuộc sống, đặc biệt là tình yêu.</Text><Text Key="CAD9635F">Tôi thực sự đánh giá cao khi mọi người dành thời gian trong ngày để nói chuyện với tôi. Mặc dù mọi thứ có vẻ thoải mái hơn một chút ở Tartosa, đôi khi mọi người quá mải mê với cuộc sống hàng ngày đến nỗi họ không dừng lại để, ừm, ngửi hoa hồng. Xin lỗi, điều đó thật sến súa! Nhưng tôi rất vui được nói chuyện với bạn nhiều hơn!</Text><Text Key="AFABC7F0">Bạn thích thú mọi thứ ở Tartosa như thế nào? Bạn biết gia đình tôi sống ở Laurent Villa. Nhiều người vẫn gọi nó là Thebe Estate. Gia đình tôi quyết định thay đổi một chút. Có lẽ kéo một chút sự chú ý ra khỏi một số lịch sử gia đình, bạn biết không? Dù sao thì, tôi sống ở đó và chúng tôi cũng sở hữu một vài địa điểm khác xung quanh đây. Hy vọng rằng bạn sẽ được nhìn thấy tất cả chúng.</Text><Text Key="57CFBB00">Chắc chắn rồi, bạn có thể kết hôn tại Tòa thị chính nếu bạn đang vội, nhưng tại sao không chọn một buổi lễ và tiệc chiêu đãi lớn? Gia đình tôi rất giỏi giúp mọi người tổ chức đám cưới tốt nhất mà bạn có thể mua, ngay cả với ngân sách nhỏ hơn. Hỏi bất cứ ai! Chà, đừng hỏi Mateo Markovic. Anh chàng đó đủ tốt bụng, nhưng, chà, những mối kình địch địa phương khó mà chết được, tôi đoán vậy.</Text><Text Key="1F70AA70">Các con tôi, Greta và Jace, đôi khi có thể hơi khó bảo. Nhưng tôi cá nếu bạn hỏi vợ tôi, cô ấy sẽ nói rằng tôi cũng khó bảo không kém. Tôi có thể nói gì đây? Đôi khi tôi có thể là một sinh vật tiệc tùng. Nhưng Greta đó, wow, cô ấy có thể gây ra một số rắc rối nghiêm trọng khi bạn quay lưng lại.</Text><Text Key="26D18F1B">Bạn đã thử món vịt quay ở dưới làng nơi có các nhà hàng chưa? Bạn nhất định phải thử! Đó là một trong những công thức gia đình của vợ tôi, bạn biết đấy. Chà, rất nhiều công thức trong những cửa hàng đó là như vậy. Cha mẹ cô ấy đã bắt đầu những nhà hàng đó và có một loại đế chế nhà hàng ở đây trên Tartosa. Nếu bạn không thích ăn thịt, thì cũng có một số món bánh bao chay khá tuyệt vời.</Text><Text Key="E040B66E">Mọi người luôn nói về Thác Hideaway và đừng hiểu lầm tôi, chúng rất đẹp, nhưng tôi thích đứng ngoài gần bãi biển và nhìn về phía biển hơn. Có cả một thế giới khả năng ngoài kia, bạn biết không? Đôi khi tôi tự hỏi liệu mình có muốn đi du lịch thế giới một chút không, nhưng sau đó tôi nhớ rằng tôi có mọi thứ mình cần ngay tại nhà.</Text><Text Key="BE1F3985">Chúng tôi không nói về nhiều truyền thuyết địa phương trong gia đình tôi. Tôi đã nghe rất nhiều câu chuyện về Công chúa Cordelia và truyền thuyết về cướp biển chỉ từ việc đi học. Khi tôi còn nhỏ, tôi đã tìm kiếm khắp nhà để tìm những cánh cửa bí mật. Tôi đã tin chắc rằng có một căn phòng bí mật chứa đầy kho báu của cướp biển. Bạn có biết tôi đã tìm thấy gì không? Một chiếc cúc cổ, một chiếc nơ cài tóc và rất nhiều thỏ bụi.</Text><Text Key="13C05FCF">Cuộc hôn nhân của tôi với Hilary hiện rất tuyệt vời, nhưng trong một thời gian, tôi không chắc chúng tôi sẽ có một kết thúc đẹp như truyện cổ tích. Tôi thừa nhận điều đó: Tôi đã từng là một người khá vô tâm trong quá khứ. Tôi đã làm tan nát trái tim của ai đó một thời gian trước đây và thật khó để tha thứ cho bản thân mình. Nhưng Hilary nhìn thấu rất nhiều lỗi lầm của tôi và chúng tôi cùng nhau cố gắng trở thành những người tốt hơn.</Text><Text Key="5D9656AC">Tôi đã nghĩ đến việc lấy họ của mẹ mình. Tuy nhiên, có rất nhiều kỳ vọng đi kèm với nó. Một số người dân địa phương dường như khó chịu vì tôi không muốn nó, nhưng đó là cuộc sống của tôi. Đó chỉ là cách tôi được nuôi dạy. Tôi có đặc quyền, không còn nghi ngờ gì nữa, nhưng tôi cũng làm việc chăm chỉ và muốn tất cả công việc đó được xem như là do chính tôi làm.</Text><Text Key="2C520310">Bạn có biết có một sân chơi ngay bên ngoài thị trấn không? Đó là nơi hoàn hảo để đưa bọn trẻ đến. Chủ đề cướp biển, tất nhiên, xét đến lịch sử của chúng ta. Chồng tôi đến từ một gia đình có những kẻ khoác lác, bạn biết không?</Text><Text Key="4F5FBFC0">Tôi thích nấu ăn. Nó rất thú vị và luôn có những công thức mới thú vị để thử hoặc những cách để thử nghiệm để tạo ra công thức của riêng bạn. Tôi có rất nhiều công thức được truyền lại cho tôi bởi cha mẹ tôi, nhưng tôi luôn cố gắng tạo ra những công thức mới của riêng mình.</Text><Text Key="A655467C">Tôi không sinh ra ở đây. Cha mẹ tôi là đầu bếp ở một thành phố lớn và muốn nuôi dạy tôi trong một môi trường yên tĩnh hơn một chút. Tôi đoán họ đã đến thăm Tartosa trong một ngày khi đi du lịch trong tuần trăng mật và nó đã để lại một ấn tượng lâu dài. Đến nỗi họ chuyển ra ngoài này chỉ để bắt đầu một nhà hàng, sau đó là hai nhà hàng và sau đó bắt đầu phục vụ đám cưới.</Text><Text Key="D8B76A26">Khi Jace và Greta còn là trẻ mới biết đi, tôi thường đưa chúng đến thác nước. Đầm phá có một khu vực nông rất lý tưởng để chúng vẫy vùng. Chúng rất dễ thương! Tôi biết điều đó nghe có vẻ sáo rỗng, nhưng câu nói đó là sự thật: chúng thực sự lớn lên quá nhanh.</Text><Text Key="773D9825">Bạn đã gặp Markovics chưa? Họ thực sự rất ngọt ngào. Lucia là bạn thân nhất của tôi; Tôi có thể nói với cô ấy bất cứ điều gì. Mateo có thể hơi xa cách với gia đình tôi vì tôi nghĩ anh ấy coi chúng tôi là đối thủ, nhưng tôi nghĩ gia đình chúng tôi bổ sung cho nhau. Tất cả chúng ta cùng nhau làm việc để làm cho nơi này tốt hơn cho mọi người.</Text><Text Key="3C81CF58">Tôi luôn tự hỏi Tartosa như thế nào trước khi nó trở thành một điểm dừng chân cho cướp biển. Thật khó để tìm thấy nhiều dấu vết của con người trước đó, vì vậy có lẽ không ai sống ở đây. Có vẻ khó tin bây giờ, khi có rất nhiều người đi qua đây mỗi năm.</Text><Text Key="4B0BB601">Mặc dù nấu ăn là một vấn đề gia đình đối với tôi, tôi hy vọng các con tôi chọn một con đường sự nghiệp mà chúng thích. Tôi bí mật hy vọng chúng làm điều gì đó hoàn toàn khác biệt, ngay cả như vậy. Greta rất quan tâm đến những bông hoa xung quanh đây; có lẽ thực vật học là dành cho cô ấy? Jace là một đứa trẻ hoang dã hơn, mặc dù anh ấy rất hòa đồng và hay nói.</Text><Text Key="1CC90451">Khi tôi lần đầu tiên gặp Arnessa, tôi đã hoàn toàn kinh hãi. Ý tôi là, bạn biết những tin đồn là sự thật, phải không? Cô ấy có quan hệ họ hàng với Công chúa Cordelia. Ngay khi tôi nghe nói rằng cô ấy về cơ bản là hoàng tộc, tôi đã được thông báo. Tôi đã mong đợi cô ấy sẽ hơi hợm hĩnh, nhưng cô ấy hoàn toàn không phải vậy. Cho dù cô ấy thừa nhận hay không, cô ấy có một sở thích thực sự đối với sự nghịch ngợm. Cô ấy thích chơi những trò đùa nhỏ với mọi người. Tôi tự hỏi liệu điều đó có ảnh hưởng hơi quá đến bọn trẻ hay không...</Text><Text Key="716278F6">Khi tôi còn trẻ, tôi thích lên Cây Tình Nhân và ngồi đó hàng giờ với một cuốn sách hay. Nó chỉ có một hào quang đẹp đẽ. Có rất nhiều truyền thuyết về nguồn gốc của nó; điều gì đó về một hình nhân ở mũi tàu? Tôi cũng đã nghe nói điều gì đó về cách nó lớn lên theo một cách trông giống như những người yêu nhau обречены đã đến đây một lần. Mặc dù tôi thích một câu chuyện hay, cá nhân tôi nghĩ đó chỉ là một cái cây rất già - và rất đẹp.</Text><Text Key="AE60955D">Tôi đã chơi guitar từ khi tôi còn nhớ được. Đôi khi tôi thậm chí không thực sự nghĩ bằng lời nói hoặc hình ảnh, tôi chỉ nghĩ bằng âm nhạc. Nếu bạn đam mê âm nhạc, tôi chắc chắn rằng bạn hiểu.</Text><Text Key="83FF5321">Thoạt nhìn, có vẻ như Tartosa là tất cả về ngành công nghiệp đám cưới. Nếu bạn hỏi Mateo, anh ấy sẽ nói như vậy - anh ấy khá mải mê với nó. Nhưng nó cũng là một nơi tuyệt đẹp với một lịch sử thực sự độc đáo!</Text><Text Key="37239EDB">Bạn đã gặp con gái tôi, Tomi, chưa? Cô bé có một tâm trí thú vị nhất! Cô bé sẽ làm kinh ngạc mọi người vào một ngày nào đó với một tác phẩm nghệ thuật hoặc âm nhạc tuyệt vời - bạn cứ chờ xem.</Text><Text Key="DE884674">Ẩm thực ở đây rất thú vị! Người bạn thân nhất của tôi, Hilary, là một đầu bếp tuyệt vời. Gia đình cô ấy đã kinh doanh nhà hàng. Cô ấy theo dõi những quầy hàng mà cô ấy đã mở ở Porto Luminoso. Bạn nhất định phải thử món cơm biryani thịt cừu. Nếu bạn không ăn thịt, tôi hoàn toàn hiểu, nhưng nếu bạn ăn: đó thực tế là một trải nghiệm siêu việt trong lần đầu tiên bạn nếm thử nó!</Text><Text Key="28A36C1A">Chắc chắn có một chút căng thẳng và, ừm, kịch tính xung quanh đây. Tôi không thích tham gia vào nó quá nhiều vì buôn chuyện thực sự không phải là điều của tôi. Nhưng tôi cho rằng nó giống như bất kỳ nơi nào khác; bạn biết ai là bạn của mình và bạn biết ai bạn có thể muốn để mắt tới!</Text><Text Key="4D54C662">Bạn biết đấy, điều đó thực sự rất buồn cười. Mateo và tôi đã muốn kết hôn từ lâu - thực tế là trước khi con gái chúng tôi chào đời, nhưng các vì sao chưa bao giờ thực sự thẳng hàng. Chúng tôi trở thành một bộ đôi âm nhạc, sau đó bắt đầu chơi cho đám cưới của mọi người khác. Một ngày nọ, chúng tôi thức dậy và nhận ra... chúng tôi thậm chí chưa bao giờ có đám cưới của riêng mình. Đừng lo lắng, mặc dù vậy, chúng tôi sẽ sớm thay đổi điều đó.</Text><Text Key="D3A9181F">Bạn biết đấy, tôi thực sự không thích buôn chuyện, nhưng vì anh ấy có phần không thể trốn thoát vì anh ấy là, ừm, bánh xe lớn của ngành công nghiệp đám cưới: Hector có thể hơi khó tính. Anh ấy và tôi đã từng hẹn hò và anh ấy là một kẻ ngốc khá lớn. Nhưng anh ấy đã kết hôn với người bạn thân nhất của tôi, vì vậy tôi cố gắng hết sức để im lặng và giữ hòa bình.</Text><Text Key="BA6FB783">Khi Mateo và tôi gặp nhau, anh ấy rất ngọt ngào. Tôi đã trải qua một giai đoạn thực sự khó khăn và anh ấy đang chơi piano tại phòng chờ để kiếm tiền boa. Anh ấy nhìn vào mắt tôi và ngay lập tức bắt đầu chơi bản nhạc tuyệt đẹp này - gần như khiến tôi rơi nước mắt! Bây giờ, chúng tôi cùng nhau tạo ra âm nhạc.</Text><Text Key="F69AA44D">Tôi cá rằng bạn đã nghe tất cả về Thebe Estate và vàng của cướp biển và tất cả những thứ đó. Tuy nhiên, một điều tôi muốn đề cập là Arnessa Thebe có vẻ là một người phụ nữ thực sự khó tiếp cận, nhưng cô ấy thực sự là một búp bê một khi bạn nói chuyện với cô ấy. Cô ấy chỉ không thích bị làm cho cảm thấy như mình đang bị khai thác các chi tiết về gia đình độc đáo của mình.</Text><Text Key="D6D959E5">Cả Lucia và tôi đều có thể hát. Tuy nhiên, cô ấy chơi guitar còn tôi chơi piano. Các bộ kỹ năng của chúng tôi bổ sung cho nhau rất tốt.</Text><Text Key="5799E9FB">Tôi đã chơi piano từ năm năm tuổi. Bà tôi thường bắt tôi chơi cho bà ấy khi tôi đến thăm, vì vậy tôi bắt đầu đi học. Thật không dễ dàng để gây ấn tượng với bà ấy! Nhưng tôi luôn xoay sở được.</Text><Text Key="A8564DB7">Chắc chắn rồi, Laurents đã ở đây lâu hơn... ừm, &lt;i&gt;Thebes&lt;/i&gt; đã ở đây lâu hơn; sự khác biệt quan trọng một chút. Nhưng Markovics cũng đam mê ngành công nghiệp đám cưới không kém! Bạn nhớ gì hơn về một đám cưới: âm nhạc tuyệt vời hay địa điểm tổ chức? Đối với tôi, âm nhạc luôn là thứ tạo ấn tượng lớn nhất.</Text><Text Key="14604BB5">Hector Laurent đang cố gắng chiếm đoạt tất cả các công việc kinh doanh đám cưới tốt xung quanh những vùng này. Laurents có một sự kìm hãm đối với ngành công nghiệp đám cưới và họ không nhường chỗ cho người khác. Lucia và tôi đã phải làm việc rất chăm chỉ để giữ cho doanh nghiệp của chúng tôi phát triển mạnh mẽ.</Text><Text Key="90B3E1B1">Tartosa thực sự là nơi hoàn hảo để kết hôn. Đó là lý do tại sao công việc kinh doanh ở đây trong ngành công nghiệp đám cưới rất tốt. Ý tôi là, giữa Thác nước và tầm nhìn ra biển, bạn khó có thể thiếu một địa điểm tuyệt vời và mọi thứ về bầu không khí ở đây đều có nghĩa là tình yêu.</Text><Text Key="B56BE378">Bạn biết đấy, đôi khi tôi tự hỏi liệu mình có đổi một chiếc bánh ngọt lấy một con lạc đà không bướu hay không. Câu trả lời là, có. Tôi hoàn toàn sẽ làm điều đó. Tôi thực sự rất thích một con lạc đà không bướu. Bạn có nghĩ rằng Lucia sẽ đồng ý có một con không? Cô ấy có vẻ thân thiện với lạc đà không bướu, phải không?</Text><Text Key="B5145DE9">Tôi đã từng bị gọi là một kẻ ngốc nghếch, nhưng tôi hỏi bạn... một kẻ ngốc nghếch có bao giờ theo đuổi một chuyên ngành phụ về rối tay không? Cho rằng tôi chưa bao giờ tốt nghiệp... nhưng tôi nghĩ nỗ lực của tôi đã nói lên tất cả!</Text><Text Key="C7C0425F">Tôi là một doanh nhân hay một người đàn ông của gia đình hơn? Bạn biết đấy, nếu tôi phải chọn, tôi sẽ chọn gia đình mọi lúc. Ngay cả khi chúng tôi đã trải qua một số thời điểm khó khăn, Lucia và Tomi và tôi luôn có nhau để dựa vào. Bạn không thể đánh bại điều đó, phải không?</Text><Text Key="D6736667">Khi Lucia và tôi chuyển đến đây, chúng tôi sống ở Porto Luminoso, nhưng nó hơi quá gần Laurents so với sở thích của tôi, vì vậy chúng tôi đã chuyển đến Terra Amorosa để có một chút không gian và yên tĩnh. Và bạn có biết không, động thái đó hóa ra lại là tốt nhất. Các nàng thơ nói chuyện với tôi nhiều hơn một chút ở ngoài đó. Hay đó chỉ là tôi đang nói chuyện với chính mình?</Text><Text Key="E54C5FF2">Giữa bạn và tôi, tôi đã buồn khi Tomi quan tâm đến hội họa hơn là âm nhạc... lúc đầu. Tôi thực sự đã phát triển để đánh giá cao sở thích của cô bé trong vài năm qua. Cô bé sẽ trở thành một nghệ sĩ tuyệt vời! Hoặc bất cứ điều gì cô bé quyết định muốn trở thành!</Text><Text Key="530F9475">Tôi hết lòng vì con gái tôi, Tomi. Tôi chưa bao giờ biết một người cha nào tự hào hơn thế. Tôi chắc chắn rằng con bé sẽ là một họa sĩ phi thường vào một ngày nào đó. Con bé đã rất tiến bộ rồi! Những thứ mà những bậc cha mẹ khác có thể chỉ đặt lên tủ lạnh là những thứ mà, từ Tomi, thực sự thuộc về một bảo tàng. Con bé đang thử sức với phong cách mới này gọi là phong cách ấn tượng hậu trừu tượng. Tôi không biết những từ đó có nghĩa là gì, nhưng tôi biết điều đó có nghĩa là con gái tôi khá là tuyệt vời.</Text><Text Key="294F739E">(Từ Khoảnh Khắc Bước Đi Trên Lối Đi)</Text><Text Key="A6880176">Thật ngọt ngào! Thật tuyệt vời khi thấy một tình yêu như vậy.</Text><Text Key="B6C6C9A9">Hôn Nhân Hạnh Phúc</Text><Text Key="57D8B586">Ai vừa có một bài phát biểu tuyệt vời vậy? Tôi!</Text><Text Key="5CC6FA19">Diễn Thuyết Tự Tin</Text><Text Key="44BB2F95">Đó mới là một bài phát biểu đáng nhớ!</Text><Text Key="D5D955B0">Bài Phát Biểu Hay</Text><Text Key="0B3E5F9E">Sao họ vẫn còn cưới nhau vậy?</Text><Text Key="9A7215A1">Tuần Trăng Mật Đã Kết Thúc</Text><Text Key="B173AA75">Những lời thề này là lời hứa của tôi sẽ luôn chung thủy với bạn.</Text><Text Key="BC80F310">Tôi Thề</Text><Text Key="692E5AF3">Sức mạnh *thực sự* của tình yêu được nhân cách hóa trong một bài phát biểu. *sụt sịt* Thật đẹp, chúng ta có thể nghe lại được không?</Text><Text Key="0C8C1F22">Bài Phát Biểu Hay *sụt sịt*</Text><Text Key="4CC40A82">Nhớ lần chúng ta đã làm điều gì đó hơi bất hợp pháp không? Hay khi chúng ta làm những điều rất trẻ con? Bây giờ mọi người đều biết về chúng!</Text><Text Key="75FF277D">Những Tham Chiếu Đáng Ngờ</Text><Text Key="16DCD26F">Thật là một câu chuyện khủng khiếp! Đó không phải là câu chuyện đám cưới mà tôi muốn chia sẻ...</Text><Text Key="C6AA1BB6">Chạy Trốn Đi!</Text><Text Key="0BBEFCF8">Có quá nhiều điều để nhớ, đặc biệt là vì dường như nó không hiệu quả với họ...</Text><Text Key="D9E615F7">Cũ, Mới, Mượn, Xanh</Text><Text Key="46CBE3BA">Trái tim tôi! Mọi lời đều hoàn hảo.</Text><Text Key="74F06F65">Những Lời Thề Đó</Text><Text Key="654A4871">Thôi nào. Có điều gì tốt hơn là thổi bong bóng cho một số cặp vợ chồng mới cưới không?</Text><Text Key="E267EE44">Bong Bóng Đám Cưới</Text><Text Key="FEAFC828">Ngày cưới của chúng ta thật hoàn hảo, tôi không thể không chia sẻ.</Text><Text Key="FB2FD647">Nguồn Cảm Hứng Ngày Cưới</Text><Text Key="288EA634">Tôi không thể tin được mọi thứ lại diễn ra tồi tệ như vậy. Tôi sẽ không bao giờ quên ngày đó.</Text><Text Key="B588B59B">Những Điều Không Nên Làm Trong Ngày Cưới</Text><Text Key="1CCC9C8C">Một nụ hôn duy nhất đánh dấu sự khởi đầu của một cuộc hôn nhân tuyệt vời.</Text><Text Key="B36FD543">Nụ Hôn Đám Cưới</Text><Text Key="960A37E1">Ném gạo vào đám cưới? Vâng, làm ơn!</Text><Text Key="ABD3C994">Gạo Cưới</Text><Text Key="21B935EC">Tôi không thể tin được câu chuyện đó vừa được chia sẻ trước mặt mọi người! Ối!</Text><Text Key="0F662023">Cái gì?! Ôi không...</Text><Text Key="F190DAC9">Tôi hy vọng rằng đám cưới của tôi có thể đặc biệt như vậy.</Text><Text Key="C1282C2C">Ước Ao Và Hy Vọng</Text><Text Key="030B594A">Giống như một vòng tròn không có điểm kết thúc, chiếc nhẫn này tượng trưng cho tình yêu của chúng ta sẽ kéo dài mãi mãi.</Text><Text Key="880A0155">Với Chiếc Nhẫn Này</Text><Text Key="51C632FE">Khiêu vũ với người bạn quan tâm có thể mang lại nhiều kỷ niệm đẹp — và tạo ra những kỷ niệm mới!</Text><Text Key="7412EF81">Nhịp Nhàng Tình Cảm</Text><Text Key="1CFB5BAC">Rõ ràng khiêu vũ nguy hiểm hơn bạn nghĩ.</Text><Text Key="AAEC6BE3">Đó là chân của tôi!</Text><Text Key="DC4EBE08">{0.SimFirstName} đã gợi lên những kỷ niệm mùa thu êm dịu với tách trà táo ấm cúng của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="4B0582A7">Trà Táo Ấm Cúng</Text><Text Key="E37566D6">Loại trà này có thể không phun ra lửa, nhưng chắc chắn nó sẽ giúp bạn tập trung!</Text><Text Key="251CF689">Hắc Long</Text><Text Key="4216F42F">Xoa dịu căng thẳng với loại trà hoa đáng yêu này.</Text><Text Key="CF90A176">Cúc La Mã Bình Tĩnh Và Điềm Đạm</Text><Text Key="9A8ACDDB">Loại trà cam quýt đó hơi chua, nhưng giờ {0.SimFirstName} đang cảm thấy khá thông minh!</Text><Text Key="D1673ABA">Cam Quýt Nở Rộ</Text><Text Key="338F9131">Biểu tượng mặt cười này đang cảm thấy rất háo hức đi biển.</Text><Text Key="19A34004">Mặt Cười Cát Ngốc Nghếch</Text><Text Key="A4F5F2AA">{0.SimFirstName} đã chứng kiến một biểu tượng của tình yêu, được khắc với mục đích và ý định rõ ràng.</Text><Text Key="E4086E35">Tình Yêu Viết Lớn</Text><Text Key="6205647B">Những bãi cát lãng mạn đã truyền cảm hứng cho {0.SimFirstName} tạo ra *nghệ thuật*!</Text><Text Key="AEF154DA">Tình Cảm Cát</Text><Text Key="F35199D4">{0.SimFirstName} cảm thấy hạnh phúc sau khi xem mặt cười đó. Giống như một Sim khác đã để lại cho {M0.him}{F0.her} một tin nhắn nói rằng, "Chào! Tôi thích bạn."</Text><Text Key="1C30CEBB">Những Nụ Cười Bất Tận</Text><Text Key="7467E7D3">Khuôn mặt cười tuyết của {0.SimFirstName} khiến {M0.him}{F0.her} cảm thấy ấm áp từ bên trong.</Text><Text Key="255A3282">Có Gì Vui Trên Tuyết Vậy?</Text><Text Key="917E7D12">Những đụn tuyết lãng mạn đã truyền cảm hứng cho {0.SimFirstName} tạo ra *nghệ thuật*!</Text><Text Key="19FB3C2D">Tình Cảm Tuyết</Text><Text Key="4D0A5E9B">Cát đẹp nhất từ trước đến nay! Một sao! Nó rất đặc biệt và hoàn hảo!</Text><Text Key="4D81947A">Cát Lấp Lánh</Text><Text Key="29226BAC">Tuyết đẹp nhất từ trước đến nay! Một sao! Sẽ làm điều này một lần nữa!</Text><Text Key="DD949BE3">Tuyết Lấp Lánh</Text><Text Key="F292EBA9">Thời gian uống trà chất lượng với một người bạn chắc chắn khiến bạn cảm thấy gần gũi hơn với họ!</Text><Text Key="3E09C78C">Trà Cho Hai Người</Text><Text Key="1B94A3EB">{0.SimFirstName} vẫn đang nghĩ về tất cả những niềm vui mà họ đã có tại bữa tiệc trà!</Text><Text Key="B72C65EA">Cho Thêm Trà Đi</Text><Text Key="A3A33682">{0.SimFirstName} đang cảm thấy xao xuyến sau khi thể hiện những bước chân đầu tiên của {M0.his}{F0.her} trong điệu nhảy.</Text><Text Key="EBDCEB7D">Song Đấu Tango</Text><Text Key="5B9DE5CB">Ngay cả khi thời gian trôi qua, ký ức của {0.SimFirstName} về điệu nhảy đầu tiên của {M0.his}{F0.her} với tư cách là một cặp vợ chồng vẫn còn sống mãi!</Text><Text Key="9481884A">Cảm Xúc Sàn Nhảy</Text><Text Key="F3CE1633">Một số Sims là ánh sáng của bữa tiệc. Có vẻ như {0.SimFirstName} là người ngược lại và bị đuổi ra ngoài.</Text><Text Key="6B9D1B62">Không Tiệc Tùng, Không Vui Vẻ</Text><Text Key="EEACD5BA">Bị đuổi khỏi một sự kiện đám cưới vẫn còn đau nhói! Không ai đánh giá cao năng lượng tiệc tùng của {0.SimFirstName} sao?</Text><Text Key="4C7CA565">Những Kỷ Niệm Tồi Tệ Về Bữa Tiệc</Text><Text Key="F775554F">Phục vụ trà một cách trơn tru không dễ như vẻ ngoài của nó.</Text><Text Key="A4573016">Tươm Tất Và Đúng Đắn</Text><Text Key="BD37511F">Phục vụ trà trong một sự kiện đám cưới thể hiện sự tôn trọng đối với những người thân yêu và nhận nó là một dấu hiệu chấp nhận cuộc hôn nhân.</Text><Text Key="4F7783C6">Trà Truyền Thống</Text><Text Key="1EBB301F">Không thể tin được hôm nay là ngày này!</Text><Text Key="4CAEF0C6">Háo Hức Đám Cưới</Text><Text Key="EFE6F216">Không thể tin được hôm nay là ngày này!</Text><Text Key="CD5E24C9">Lo Lắng Trong Đám Cưới</Text><Text Key="97924034">Khiêu vũ một mình có thể khó khăn, nhưng đồng bộ hóa? {0.SimFirstName} cảm thấy như {M0.he's}{F0.she's} thực sự là một phần của lễ kỷ niệm bây giờ!</Text><Text Key="782C639B">Đã Đồng Bộ Tất Cả</Text><Text Key="CBE01B02">Quần áo sang trọng, lộng lẫy, hợp thời trang, tuyệt đẹp! {0.SimFirstName} đã *thực sự* thấy thời trang ngày hôm nay.</Text><Text Key="249D70FD">Người Thèm Khát Thời Trang Cao Cấp</Text><Text Key="A618BBBD">Tôi khá chắc chắn rằng có ai đó ở đó để bắt nó...</Text><Text Key="97857128">Có một màn tung hoa!</Text><Text Key="2327157B">Với sức mạnh của cả hai, chúng tôi đã cắt bánh.</Text><Text Key="EA9597DA">Chúng Tôi Đã Cắt Bánh!</Text><Text Key="2BEF3894">Họ cũng đã chơi bài hát của chúng ta! Thật là một khoảnh khắc kỳ diệu.</Text><Text Key="7316CA7B">Điệu Nhảy Đầu Tiên Của Chúng Ta</Text><Text Key="C1778609">Nó siêu kỳ cục nhưng lại cảm thấy đúng!</Text><Text Key="5D4DDB6C">Có một Điệu Nhảy Lớn!</Text><Text Key="0420E17C">Nó thật hoàn hảo và tuyệt đẹp!</Text><Text Key="6CD4ABD3">Chúng Tôi Đã Có Một Bó Hoa!</Text><Text Key="FB001D4E">Đương nhiên rồi! Một bữa tiệc mà không có một chiếc bánh quá khổ thì thật là tẻ nhạt.</Text><Text Key="95DFB671">Chúng Tôi Đã Có Một Chiếc Bánh Cưới!</Text><Text Key="1B4B8937">Bạn biết đấy, tôi có một số người tuyệt vời trong cuộc đời mình.</Text><Text Key="A2C1518E">Vinh Danh Chúng Tôi</Text><Text Key="CE086755">Tôi hy vọng có bánh!</Text><Text Key="2321E470">Được Mời Đến Đám Cưới</Text><Text Key="69BFFC92">Đoán xem ai vừa trở thành Sim Danh Dự? TÔI!</Text><Text Key="34E0A2AD">Thật Là Một Vinh Dự</Text><Text Key="8418C10E">May mắn thay, chúng vẫn vừa!</Text><Text Key="C7483C31">Chúng Tôi Đã Trao Đổi Nhẫn!</Text><Text Key="83F35AE2">Chỉ cần nhớ đến nó thôi là tôi đã thấy bướm bay trong bụng rồi!</Text><Text Key="5220425D">Chúng Tôi Đã Hôn Nhau Tại Bàn Thờ!</Text><Text Key="8EC67D5B">Giống như việc hít thở, thật kỳ lạ khi đi bộ khi bạn đang làm điều đó một cách thủ công!</Text><Text Key="59C4313A">Chúng Tôi Đã Cùng Nhau Bước Đi Trên Lối Đi!</Text><Text Key="416204F2">{0.SimFirstName} Đã Bắt Được Bó Hoa Cưới và cảm thấy nhẹ nhõm về chuyện tình cảm của mình.</Text><Text Key="96D3B08D">Bắt Được Bó Hoa Cưới</Text><Text Key="17778930">Nếu tôi không bắt được bó hoa, tôi sẽ phàn nàn về điều đó với tất cả những người liên quan.</Text><Text Key="7DD096DF">Hoa Hồng Nào Cũng Có Gai</Text><Text Key="842B9DBB">Hoặc, đừng để chúng rơi xuống sàn. Hãy bắt chúng như một nhà vô địch!</Text><Text Key="E238C61A">Hãy Để Những Bông Hoa Rơi Xuống Sàn</Text><Text Key="FF4F76A5">Chắc chắn có một cái gai ở đâu đó và tất nhiên tôi sẽ tìm thấy nó.</Text><Text Key="2386D520">Ối! Sắc!</Text><Text Key="1C635137">Bạn có thấy cú ném đó không? {0.SimFirstName} có luyện tập nó không vậy?</Text><Text Key="896E298E">Vào Vị Trí! Ném!</Text><Text Key="2FEBD3C7">Khi bạn thực sự yêu ai đó, bạn có thể kết hôn với họ hết lần này đến lần khác và...</Text><Text Key="78689A7E">Lặp Lại Tất Cả</Text><Text Key="82333EFB">Bài phát biểu của {0.SimFirstName} thật khủng khiếp, nhưng không phải là {M0.he}{F0.she} đã phát biểu nó tại một sự kiện quan trọng hay gì đó, phải không?</Text><Text Key="0BA6DC5A">Bài Phát Biểu Thảm Họa</Text><Text Key="1E36F0D8">Thật điềm tĩnh! Thật khéo léo! Bài phát biểu của {0.SimFirstName} đã nâng cao tinh thần của các vị khách!</Text><Text Key="E8E09457">Tài Hùng Biện Thanh Lịch</Text><Text Key="50EB57B5">ĐÓ mới là Bữa Tiệc Độc Thân mà ngay cả một nhà soạn nhạc nổi tiếng cũng có thể ghen tị!</Text><Text Key="94B92850">Tiệc Tùng Hết Mình</Text><Text Key="2B2ECE9A">Được tắm trong những lời khen ngợi và sự chú ý khiến bất kỳ ngày trọng đại nào trở nên tốt đẹp hơn.</Text><Text Key="45FD14C5">Chủ Đề Của Bài Phát Biểu</Text><Text Key="4BB53A3B">{0.SimFirstName} đã cảm nhận được làn nước biển mát lạnh về đêm trên da của {M0.his}{F0.her} khi {M0.he}{F0.she} vượt qua những con sóng phát sáng. Phục hồi và sảng khoái.</Text><Text Key="C751F39A">Bùng Nổ Phát Sáng Sinh Học</Text><Text Key="31D0C5E1">Một quả nho cho {0.SimFirstName}. Và một quả nữa cho {0.SimFirstName}. Và nhìn kìa! Đó là một quả nho nữa cho {0.SimFirstName}! Nho Tartosa không phải là ngon nhất sao?</Text><Text Key="57A61394">Kẻ Trộm Nho</Text><Text Key="669F2181">Điều gì ngọt ngào hơn hoặc lãng mạn hơn là tự tay hái hoa dại?</Text><Text Key="73EF11B4">Tự Tay Hái</Text><Text Key="664AF8E5">Khi {0.SimFirstName} nhìn kỹ vào Cây Tình Nhân, {M0.he}{F0.she} có thể thấy những cành cây quấn quýt như hai người yêu nhau đang ôm nhau. Có thể nào những tin đồn là sự thật?</Text><Text Key="7A71E260">Một Bí Ẩn Tình Yêu</Text><Text Key="4539E2C8">{0.SimFirstName} đã đắm mình trong làn nước biển trong vắt, ven biển của Tartosa.</Text><Text Key="985EF467">Lặn Biển</Text><Text Key="A2AA527D">Người dân địa phương nói rằng ném một đồng xu vào đài phun nước làng Porto Luminoso sẽ mang lại may mắn trong tình yêu. {0.SimFirstName} có thể mơ!</Text><Text Key="FB2F72E8">May Mắn Trong Tình Yêu</Text><Text Key="329BAB34">Porto Luminoso là một trong những khung cảnh lãng mạn nhất trên thế giới. Những cửa hàng nhỏ bé trong làng! Đài phun nước hoa! Đại dương! Ai mà không cảm thấy một chút cảm hứng từ tình yêu?</Text><Text Key="03A6B49B">Tình Yêu Ở Khắp Mọi Nơi</Text><Text Key="A6AC1D1F">Có rất nhiều điều để yêu ở Tartosa, nhưng {0.SimFirstName} có lẽ chỉ đang yêu những thác nước.</Text><Text Key="4FE427C6">Nỗi Buồn Thác Nước</Text><Text Key="33B741EE">Cánh Hoa Kim Loại</Text><Text Key="23EBD968">Hai Tầng Hoàn Hảo</Text><Text Key="BF606C64">Người Giữ Nhẫn</Text><Text Key="A1CC11B0">Sự Quyến Rũ Của Một Mảnh</Text><Text Key="76B0D5E3">Vẻ Đẹp Trong Truyền Thống</Text><Text Key="85746D8C">Dễ Dàng Thanh Tao</Text><Text Key="7B02483F">Sau Bữa Tiệc</Text><Text Key="3FEE5F17">Tuyên Bố Hưng Thịnh</Text><Text Key="698DAC33">Ôi tình yêu... những bông hoa, cây xanh: đừng bị phân tâm bởi hàng rào được trang trí lộng lẫy này và toát lên tất cả sự quyến rũ của cuộc sống chim chuột được bao bọc bởi những họa tiết đơn giản và thanh lịch của nó. Thêm một chút đáng yêu và tình cảm vào ngôi nhà của bạn bằng cách rào nó bằng hàng rào thơ mộng và quyến rũ này. Tình yêu sẽ ở xung quanh bạn.</Text><Text Key="547BFD62">Hàng Rào Hoa Thơ Mộng</Text><Text Key="1C5CEC96">Lối Đi Đám Cưới Rải Cánh Hoa - Dài</Text><Text Key="878A2629">Lối Đi Đám Cưới Ẩn - Dài</Text><Text Key="20E66283">Bước đi trên lối đi trong sự sang trọng với những cánh hoa được xếp hoàn hảo, với nhiều màu sắc để phù hợp với hầu hết mọi đồ trang trí và nhiều độ dài để phù hợp với nhu cầu của bạn.</Text><Text Key="571812D2">Lối Đi Đám Cưới Rải Cánh Hoa - Ngắn</Text><Text Key="7CDE3EBA">Lối Đi Đám Cưới tinh tế hơn này sẽ cho phép bạn đặt lối đi của mình ở hầu hết mọi nơi, chẳng hạn như trên bất kỳ tấm thảm, gạch, sàn gỗ hoặc mặt đất bằng phẳng nào bạn muốn. Nó gần như sẽ biến mất để lại đồ trang trí của bạn trong tình trạng nguyên sơ.</Text><Text Key="BC529065">Lối Đi Đám Cưới Ẩn - Ngắn</Text><Text Key="23601A23">Lối Đi Đám Cưới Rải Cánh Hoa - Vừa</Text><Text Key="AFA4B23C">Lối Đi Đám Cưới Ẩn - Vừa</Text><Text Key="15A2F0DA">Hãy để niềm đam mê kéo bạn ra ngoài và chào đón bạn bè và gia đình từ ban công uốn cong ngoạn mục này, nơi vang vọng sự tròn trịa và viên mãn của cuộc sống tình yêu và sự cam kết của bạn... Ồ vâng, hôn nhân cũng có nghĩa là cam kết... bạn đang có suy nghĩ lại? Chân lạnh? Hãy nhìn vào những đường nét uốn lượn của lan can ban công này, tập trung vào sự hài hòa và vẻ đẹp đơn giản của nó, và bạn sẽ quên đi những lo lắng của mình khi lạc mất những suy nghĩ trong sự ngây ngất của những đường cong. Bạn đã cảm thấy tốt hơn rồi phải không? Đáng yêu và tràn ngập tình yêu!</Text><Text Key="49294205">Ban Công Uốn Cong Lãng Mạn</Text><Text Key="4E19B17B">Bạn có bao giờ nhận thấy rằng mọi người dường như đều bị hút về phía đồ ăn thức uống tại một buổi tiệc cưới không? Tại sao lại như vậy? Chà, trong trường hợp của Bar Magnet, lời giải thích nằm ở cái tên. Khách cảm thấy bị thu hút đến sự chuẩn bị đồ uống có cồn này vì nó thực sự có một nam châm quầy bar mạnh mẽ ngay bên trong bảng điều khiển phía trước. Đó là lý do tại sao ngay cả vị khách tiêu cực nhất cũng ra về với cảm giác tích cực hơn.</Text><Text Key="AC72ABDA">Bar Magnet - của Notorious B.A.R.</Text><Text Key="FF963F3A">Một đồ trang trí bánh cưới có hình một cặp cây bò yêu thương</Text><Text Key="C621A9E5">Đồ Trang Trí Cây Bò</Text><Text Key="85C1A4AA">Một đồ trang trí bánh cưới có hình bộ ba dơi</Text><Text Key="18D8E435">Đồ Trang Trí Dơi</Text><Text Key="7560F8E3">Một đồ trang trí bánh cưới có hình một cặp ma yêu thương</Text><Text Key="61D646B2">Đồ Trang Trí Ma</Text><Text Key="71A1F2F8">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cây cọ</Text><Text Key="A11117F7">Đồ Trang Trí Cây Cọ</Text><Text Key="5A4E1679">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc bộ đồ màu xanh lam và một người mặc váy đỏ</Text><Text Key="0676F87C">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Xanh Lam và Váy Đỏ</Text><Text Key="08028A47">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc bộ đồ màu đỏ và một người mặc váy đỏ</Text><Text Key="3389F5FE">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Đỏ và Váy Đỏ</Text><Text Key="E885710C">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc bộ đồ màu xám và một người mặc bộ đồ màu đen</Text><Text Key="61012AC3">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Xám và Bộ Đồ Màu Đen</Text><Text Key="48EEB8D9">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc bộ đồ màu xanh lá cây và một người mặc váy xanh lá cây</Text><Text Key="B023155C">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Xanh Lá Cây và Váy Xanh Lá Cây</Text><Text Key="BFA7352E">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, cả hai đều mặc bộ đồ màu đỏ.</Text><Text Key="060379D1">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Đỏ</Text><Text Key="AB790723">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc bộ đồ màu xám và một người mặc bộ đồ màu trắng</Text><Text Key="1DE2C6F2">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Xám và Bộ Đồ Màu Trắng</Text><Text Key="FFE10638">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, cả hai đều mặc bộ đồ màu trắng</Text><Text Key="9AF30237">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Trắng</Text><Text Key="7AC0C9A5">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, cả hai đều mặc váy đỏ</Text><Text Key="3C645E20">Đồ Trang Trí Sims Mini Váy Đỏ</Text><Text Key="B096CF5A">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc váy trắng và một người mặc váy đỏ</Text><Text Key="E8899585">Đồ Trang Trí Sims Mini Váy Trắng và Váy Đỏ</Text><Text Key="4C851D4F">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, cả hai đều mặc váy trắng</Text><Text Key="D56C0816">Đồ Trang Trí Sims Mini Váy Trắng</Text><Text Key="4F9BE986">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, cả hai đều mặc váy trắng</Text><Text Key="4A825619">Đồ Trang Trí Sims Mini Váy Trắng</Text><Text Key="7D411491">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc bộ đồ màu xám và một người mặc váy trắng</Text><Text Key="76ECD8E4">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Xám và Váy Trắng</Text><Text Key="A25A2C50">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc bộ đồ màu xanh lam và một người mặc bộ đồ màu cam</Text><Text Key="1F86417F">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Xanh Lam và Bộ Đồ Màu Cam</Text><Text Key="783AB87B">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc bộ đồ màu đen và một người mặc váy trắng</Text><Text Key="332910DA">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Đen và Váy Trắng</Text><Text Key="BAF49FF2">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, cả hai đều mặc bộ đồ màu đen</Text><Text Key="E442918D">Đồ Trang Trí Sims Mini Bộ Đồ Màu Đen</Text><Text Key="D4142E1D">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc váy vàng và một người mặc váy đỏ</Text><Text Key="8EB87D08">Đồ Trang Trí Sims Mini Váy Vàng và Váy Đỏ</Text><Text Key="AC24961C">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, cả hai đều mặc váy trắng</Text><Text Key="53235DF3">Đồ Trang Trí Sims Mini Váy Trắng</Text><Text Key="9D8A2917">Một đồ trang trí bánh cưới có hình hai sims mini, một người mặc váy xanh lam và một người mặc váy trắng</Text><Text Key="69FC0EEE">Đồ Trang Trí Sims Mini Váy Xanh Lam và Váy Trắng</Text><Text Key="CB99C72F">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Hồng Đỏ</Text><Text Key="0AEAAA76">Đồ Trang Trí Hoa Hồng Đỏ</Text><Text Key="24B0E035">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Hồng Vàng</Text><Text Key="D3AA59D0">Đồ Trang Trí Hoa Hồng Vàng</Text><Text Key="6CC2D69C">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Hồng Xanh Nhạt</Text><Text Key="59513773">Đồ Trang Trí Hoa Hồng Xanh Nhạt</Text><Text Key="5E286997">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Hồng ửng Hồng</Text><Text Key="7029E86E">Đồ Trang Trí Hoa Hồng ửng Hồng</Text><Text Key="8C44F82A">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Hồng Hồng</Text><Text Key="517386B5">Đồ Trang Trí Hoa Hồng Hồng</Text><Text Key="AB8D8EF5">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Hồng Hồng Nhạt</Text><Text Key="1A487890">Đồ Trang Trí Hoa Hồng Hồng Nhạt</Text><Text Key="457C0848">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Hồng Đen</Text><Text Key="D1F96CE7">Đồ Trang Trí Hoa Hồng Đen</Text><Text Key="0397BEB3">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Hồng Xanh Lam</Text><Text Key="A120ACE2">Đồ Trang Trí Hoa Hồng Xanh Lam</Text><Text Key="103A2A06">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Hồng Trắng</Text><Text Key="50B02F99">Đồ Trang Trí Hoa Hồng Trắng</Text><Text Key="3DDF5511">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Hồng Tím</Text><Text Key="7D1AB264">Đồ Trang Trí Hoa Hồng Tím</Text><Text Key="6A17776C">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Nhiệt Đới Đỏ và Cam</Text><Text Key="7F222CA3">Đồ Trang Trí Hoa Nhiệt Đới Đỏ và Cam</Text><Text Key="E438BA85">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Nhiệt Đới Vàng và Đỏ Tươi</Text><Text Key="0572B080">Đồ Trang Trí Hoa Nhiệt Đới Vàng và Đỏ Tươi</Text><Text Key="8A741BBA">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Nhiệt Đới Trắng và Tím</Text><Text Key="C0839765">Đồ Trang Trí Hoa Nhiệt Đới Trắng và Tím</Text><Text Key="E9C6A0A7">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Nhiệt Đới Hồng</Text><Text Key="55AC1BDE">Đồ Trang Trí Hoa Nhiệt Đới Hồng</Text><Text Key="E8A19AEC">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Nhiệt Đới Vàng và Cam</Text><Text Key="14783F23">Đồ Trang Trí Hoa Nhiệt Đới Vàng và Cam</Text><Text Key="646B1F39">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Nhiệt Đới Trắng</Text><Text Key="A0BCD73C">Đồ Trang Trí Hoa Nhiệt Đới Trắng</Text><Text Key="C822A98E">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Nhiệt Đới Đen và Tím</Text><Text Key="79188DB1">Đồ Trang Trí Hoa Nhiệt Đới Đen và Tím</Text><Text Key="321E6A8B">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Nhiệt Đới Đỏ Tươi</Text><Text Key="D103A20A">Đồ Trang Trí Hoa Nhiệt Đới Đỏ Tươi</Text><Text Key="AB00BBE0">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Hoa Nhiệt Đới Xanh Lam</Text><Text Key="7E38FA2F">Đồ Trang Trí Hoa Nhiệt Đới Xanh Lam</Text><Text Key="E96A7937">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Trái Tim Liên Kết Bạc</Text><Text Key="400B218E">Đồ Trang Trí Trái Tim Liên Kết Bạc</Text><Text Key="A9AD51C4">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Trái Tim Liên Kết Vàng</Text><Text Key="7680248B">Đồ Trang Trí Trái Tim Liên Kết Vàng</Text><Text Key="287AC6BF">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Trái Tim Liên Kết Vàng Hồng</Text><Text Key="6BB66DE6">Đồ Trang Trí Trái Tim Liên Kết Vàng Hồng</Text><Text Key="69F33C52">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Trái Tim Liên Kết Trắng</Text><Text Key="DD1FD86D">Đồ Trang Trí Trái Tim Liên Kết Trắng</Text><Text Key="578B0EFD">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Trái Tim Liên Kết Đen</Text><Text Key="74640068">Đồ Trang Trí Trái Tim Liên Kết Đen</Text><Text Key="B0EAA830">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Trái Tim Liên Kết Cầu Vồng</Text><Text Key="0531C3DF">Đồ Trang Trí Trái Tim Liên Kết Cầu Vồng</Text><Text Key="5FD842BC">Một đồ trang trí bánh cưới có chữ viết và Hoa Hồng Hồng Nhạt</Text><Text Key="B8C26C13">Đồ Trang Trí Chữ Bạch Kim và Hoa Hồng Hồng Nhạt</Text><Text Key="17C498B5">Một đồ trang trí bánh cưới có chữ viết và Hoa Hồng Trắng</Text><Text Key="C1CF1B50">Đồ Trang Trí Chữ Bạc và Hoa Hồng Trắng</Text><Text Key="DC1FACEA">Một đồ trang trí bánh cưới có chữ viết và Hoa Hồng ửng Hồng</Text><Text Key="7DCB6275">Đồ Trang Trí Chữ Bạc và Hoa Hồng ửng Hồng</Text><Text Key="45672657">Một đồ trang trí bánh cưới có chữ viết và Hoa Hồng Xanh Nhạt</Text><Text Key="4E74FF2E">Đồ Trang Trí Chữ Bạch Kim và Hoa Hồng Xanh Nhạt</Text><Text Key="6FFD125C">Một đồ trang trí bánh cưới có chữ viết và Hoa Hồng Vàng</Text><Text Key="3665DB33">Đồ Trang Trí Chữ Đồng và Hoa Hồng Vàng</Text><Text Key="C4DC67E9">Một đồ trang trí bánh cưới có chữ viết và Hoa Hồng Đỏ</Text><Text Key="21AFFDCC">Đồ Trang Trí Chữ Đen và Hoa Hồng Đỏ</Text><Text Key="ED1ADD3E">Một đồ trang trí bánh cưới có chữ viết và Hoa Hồng Cam</Text><Text Key="011B44C1">Đồ Trang Trí Chữ Xanh Lam và Hoa Hồng Cam</Text><Text Key="AB8F2DBB">Một đồ trang trí bánh cưới có chữ viết và Hoa Hồng Đỏ Tươi</Text><Text Key="F0EE761A">Đồ Trang Trí Chữ Hồng và Hoa Hồng Đỏ Tươi</Text><Text Key="F75155C7">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Cờ Vải Bố Màu Nâu</Text><Text Key="DB3D807E">Đồ Trang Trí Cờ Vải Bố Màu Nâu</Text><Text Key="C8EFC634">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Cờ Vải Bố Màu Xám</Text><Text Key="00A2159B">Đồ Trang Trí Cờ Vải Bố Màu Xám</Text><Text Key="8C98A2EF">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Cờ Vải Đỏ</Text><Text Key="C39BA536">Đồ Trang Trí Cờ Vải Đỏ</Text><Text Key="4BCE1EC2">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Cờ Đuôi Nheo Vải Bố Màu Nâu</Text><Text Key="52BD76BD">Đồ Trang Trí Cờ Đuôi Nheo Vải Bố Màu Nâu</Text><Text Key="0A9726ED">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Cờ Đuôi Nheo Cầu Vồng</Text><Text Key="21D1ACB8">Đồ Trang Trí Cờ Đuôi Nheo Cầu Vồng</Text><Text Key="870446A0">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Cờ Đuôi Nheo Màu Xám</Text><Text Key="5A97BEEF">Đồ Trang Trí Cờ Đuôi Nheo Màu Xám</Text><Text Key="3DBE0C4B">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Cờ Đuôi Nheo Màu Đỏ</Text><Text Key="4FA433CA">Đồ Trang Trí Cờ Đuôi Nheo Màu Đỏ</Text><Text Key="30B61C4E">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Cờ Đuôi Nheo Màu Trắng</Text><Text Key="DED38371">Đồ Trang Trí Cờ Đuôi Nheo Màu Trắng</Text><Text Key="E235B7F9">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Cờ Đuôi Nheo Màu Đen</Text><Text Key="39D124FC">Đồ Trang Trí Cờ Đuôi Nheo Màu Đen</Text><Text Key="B08873CE">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào của cộng đồng LGBTQ+</Text><Text Key="CD63F1F1">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào</Text><Text Key="B5BCC27C">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Giới tính</Text><Text Key="6B707ED3">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Giới tính</Text><Text Key="DBE3BF77">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Song tính</Text><Text Key="5D9552CE">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Song Tính</Text><Text Key="2923745E">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Liên giới tính</Text><Text Key="3CB65761">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Liên giới tính</Text><Text Key="4E7B4589">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Chuyển đổi giới tính</Text><Text Key="2A6601EC">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Chuyển đổi giới tính</Text><Text Key="C7B99528">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Phi giới tính</Text><Text Key="CA99AD47">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Phi giới tính</Text><Text Key="E0114893">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Toàn giới tính</Text><Text Key="F9289642">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Toàn giới tính</Text><Text Key="C3F1998A">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào LGBTQ+ cho tất cả mọi người.</Text><Text Key="BBA17595">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Nhiều Màu Sắc Hơn, Nhiều Tự Hào Hơn</Text><Text Key="F1988555">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Đồng tính nữ</Text><Text Key="25FBDE70">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Đồng tính nữ</Text><Text Key="74F9FCC4">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Đồng tính nữ</Text><Text Key="9CE0358B">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Đồng tính nữ</Text><Text Key="F3C771BF">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Đồng tính nữ</Text><Text Key="92167EE6">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Đồng tính nữ</Text><Text Key="F4C84AE7">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Song tính</Text><Text Key="AA32921E">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Song tính</Text><Text Key="A3250E7F">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho sự tiến triển liên tục của Niềm tự hào LGBTQ+</Text><Text Key="9B768CA6">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Tiến Bộ</Text><Text Key="9CD43E2C">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Toàn tính</Text><Text Key="23248B63">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Toàn tính</Text><Text Key="0649C2C5">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Vô tính</Text><Text Key="8DF85DC0">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Vô tính</Text><Text Key="A6F275FA">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Đa tính</Text><Text Key="AA6D8EA5">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Đa tính</Text><Text Key="28E7AAC3">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Vô ái</Text><Text Key="B3861B12">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Vô ái</Text><Text Key="0FCC1A58">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng và biểu tượng đồng minh đại diện cho những người ủng hộ cộng đồng LGBTQ+.</Text><Text Key="F93CD8D7">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Đồng Minh Tự Hào</Text><Text Key="350024A1">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Chuyển giới</Text><Text Key="30A44154">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Chuyển giới</Text><Text Key="4F852096">Một đồ trang trí bánh cưới có hình cầu vồng đại diện cho Niềm tự hào Không nhị giới</Text><Text Key="DF0C6849">Đồ Trang Trí Cầu Vồng Tự Hào Không nhị giới</Text><Text Key="834F5CC9">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Ngôi Sao Kim Loại</Text><Text Key="91B8122C">Đồ Trang Trí Những Ngôi Sao Kim Loại</Text><Text Key="481F4077">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Trái Tim Vàng</Text><Text Key="ECBE05CE">Đồ Trang Trí Những Trái Tim Vàng</Text><Text Key="21F8437C">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Trái Tim Vàng Hồng</Text><Text Key="FA9931D3">Đồ Trang Trí Những Trái Tim Vàng Hồng</Text><Text Key="BAB6C689">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Trái Tim Bạc</Text><Text Key="B98EB4EC">Đồ Trang Trí Những Trái Tim Bạc</Text><Text Key="E44741F6">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Ngôi Sao Trắng</Text><Text Key="B887A329">Đồ Trang Trí Những Ngôi Sao Trắng</Text><Text Key="49257C81">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Ngôi Sao Đen</Text><Text Key="6E6D32B4">Đồ Trang Trí Những Ngôi Sao Đen</Text><Text Key="5B90DF80">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Ngôi Sao Vàng</Text><Text Key="39B5114F">Đồ Trang Trí Những Ngôi Sao Vàng</Text><Text Key="3B77962B">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Ngôi Sao Vàng Hồng</Text><Text Key="B299622A">Đồ Trang Trí Những Ngôi Sao Vàng Hồng</Text><Text Key="CAB02CA2">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Trái Tim Bạc</Text><Text Key="B2C3531D">Đồ Trang Trí Những Trái Tim Bạc</Text><Text Key="9F738F4D">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Trái Tim Kim Loại</Text><Text Key="906D6A98">Đồ Trang Trí Những Trái Tim Kim Loại</Text><Text Key="89C9098C">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Trái Tim Trắng</Text><Text Key="D8EF8C43">Đồ Trang Trí Những Trái Tim Trắng</Text><Text Key="A94622C7">Một đồ trang trí bánh cưới có hình Những Trái Tim Đen</Text><Text Key="AB78577E">Đồ Trang Trí Những Trái Tim Đen</Text><Text Key="8162956D">Khí hậu Địa Trung Hải có nghĩa là mùa hè tuyệt đẹp, nhưng cũng có mùa đông lạnh giá. Bạn sẽ cần giữ ấm cho ngôi nhà bên sông của Sim trong mùa xấu, nhưng hãy nhìn vào mặt tươi sáng: bạn sẽ có lý do để trang trí mái nhà bằng chiếc ống khói đơn giản và trang nhã này. Thêm nét Địa Trung Hải đó vào bất kỳ ngôi nhà nào và cải thiện mái nhà của bạn với một sự bổ sung đơn giản và kín đáo.</Text><Text Key="1B03B038">Ống Khói Phong Cách Địa Trung Hải</Text><Text Key="B2A686E2">Một chai thủy tinh với một thông điệp được cuộn lại và cố định bên trong. Thật bí ẩn! Thật thú vị! Nó có thể nói gì?</Text><Text Key="5F3A065D">Thông Điệp Trong Chai: Một Lời Nhắc Nhở Táo Bạo</Text><Text Key="D3C0E6D5">Một chai thủy tinh với một thông điệp được cuộn lại và cố định bên trong. Thật bí ẩn! Thật thú vị! Nó có thể nói gì?</Text><Text Key="8EBC4AF0">Thông Điệp Trong Chai: Một Mối Hận Tình Yêu</Text><Text Key="2AE6C155">Một chai thủy tinh với một thông điệp được cuộn lại và cố định bên trong. Thật bí ẩn! Thật thú vị! Nó có thể nói gì?</Text><Text Key="6ED9D270">Thông Điệp Trong Chai: Một Lời Mời Tai Tiếng</Text><Text Key="844371AB">Thông Điệp Trong Chai: Một Cảnh Báo 'Sắp Xảy Ra'</Text><Text Key="407AE6D4">Thông Điệp Trong Chai: Những Ước Nguyện Ngập Tràn Ánh Nắng</Text><Text Key="BB801F36">Thông Điệp Trong Chai: Thiên Tài Nhỏ Bé</Text><Text Key="5EEFD7E6">Thông Điệp Trong Chai: Một Bài Thơ Tình</Text><Text Key="CD7178A1">Thông Điệp Trong Chai: Một Mối Đe Dọa Từ Bên Kia</Text><Text Key="6CD0D59E">Thông Điệp Trong Chai: Một Hình Mẫu Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="619F8B4C">Thông Điệp Trong Chai: Một Câu Đùa Của Cướp Biển</Text><Text Key="FE91298C">Thông Điệp Trong Chai: Tình Yêu Đơn Phương</Text><Text Key="964E2356">Thông Điệp Trong Chai: Một Thông Điệp Bị Nguyền Rủa</Text><Text Key="7F815631">Thông Điệp Trong Chai: Một Ước Muốn Phiêu Lưu</Text><Text Key="EDE1898F">Thông Điệp Trong Chai: Tên Cướp Biển Vụng Về</Text><Text Key="48D34843">Thông Điệp Trong Chai: Cho Đến Khi Cái Chết Chia Lìa...</Text><Text Key="C6443EA1">Thông Điệp Trong Chai: Một Lời Hứa Nghiệt Ngã</Text><Text Key="65A39B9E">Thông Điệp Trong Chai: Những Suy Tư Dưới Ánh Trăng</Text><Text Key="5A72514C">Thông Điệp Trong Chai: Một Lời Chào Tươi Sáng</Text><Text Key="2B38FF8C">Thông Điệp Trong Chai: Một Lời Thề Yêu Thương</Text><Text Key="BC0F75EE">Một chai thủy tinh với một thông điệp được cuộn lại và cố định bên trong. Thật bí ẩn! Thật thú vị! Nó có thể nói gì?</Text><Text Key="32C15D91">Thông Điệp Trong Chai: Ngàn Lá Rơi</Text><Text Key="26DE8D00">Thanh lịch và đơn giản, hoàn hảo để trang trí cho đám cưới trong mơ của bạn và giữ những vị khách tò mò không mời mà đến bằng những tấm rèm được chế tác đẹp mắt này. Được may từ vải từ những thợ may giỏi nhất của Tartosa, tấm rèm này sẽ làm cho bữa tiệc cưới của bạn trông sạch sẽ và phần nào đó mang phong cách cổ điển sang trọng.</Text><Text Key="5A0BA1CF">Rèm Thắt Đơn Giản Dễ Dàng</Text><Text Key="15DABFA9">Nếu địa điểm của bạn có trần nhà cao hơn một chút, thì phiên bản Rèm Thắt Đơn Giản Dễ Dàng này là dành cho bạn! Diện tích che phủ càng lớn thì càng hiệu quả trong việc giữ cho những vị khách không mong muốn đó nhìn trộm. Giống như phiên bản gốc, tấm rèm này được chế tác tinh xảo bởi các thợ may Tartosa, mang đến một chút hương vị Tartosa trong đám cưới của bạn để ghi nhớ.</Text><Text Key="FFF1038C">Dài Hơn Một Chút - Vẫn Là Rèm Thắt Đơn Giản Dễ Dàng</Text><Text Key="E233DAA6">Nếu vẻ ngoài thắt lưng không hợp với sở thích hoặc nhu cầu trang trí địa điểm của bạn, thì phiên bản này của dòng Rèm Dễ Dàng là lựa chọn phù hợp. Một số người có thể nghĩ rằng nó chỉ là vải cắt nhưng đừng để vẻ ngoài dễ dàng của nó đánh lừa bạn, các thợ may Tartosa cẩn thận cắt và xếp li những loại vải này bằng tình yêu và sự quan tâm để địa điểm của bạn trông hoàn hảo để tất cả các cặp đôi mới cưới tỏa sáng!</Text><Text Key="3641A1B9">Rèm Thẳng Đơn Giản Dễ Dàng</Text><Text Key="32F2D2C3">Thêm một chút vải khiến mọi thứ dường như trở nên kỳ diệu hơn! Hoàn hảo cho đám cưới, và ai biết được có lẽ bạn có thể sử dụng chúng để xoay tròn trên sàn nhảy nếu bạn không có bạn nhảy cùng.</Text><Text Key="C9EF1312">Dài Hơn Một Chút - Vẫn Là Rèm Thẳng Đơn Giản Dễ Dàng</Text><Text Key="D9D330FB">Hãy nhảy như bạn là một câu trích dẫn đầy cảm hứng về khiêu vũ! Hãy nhớ rằng, bạn không cần phải hoàn hảo để trở nên đáng kinh ngạc. Khiêu vũ, ngay cả khi tệ, vẫn tốt hơn là không bao giờ khiêu vũ. Khiêu vũ sẽ đốt cháy tâm hồn bạn và giải phóng những khát khao của bạn. Và bạn không bao giờ nên dừng lại. Nhưng thực sự... nếu bạn không bao giờ dừng lại, đó có lẽ là một lỗi.</Text><Text Key="1840125A">Sàn Nhảy Dịp Hùng Biện - Nhỏ Nhắn</Text><Text Key="A2303343">Bạn cần thêm không gian để khiêu vũ như bạn là một câu trích dẫn đầy cảm hứng về khiêu vũ? Hãy nhớ rằng, bạn không cần phải hoàn hảo để trở nên đáng kinh ngạc. Khiêu vũ, ngay cả khi tệ, vẫn tốt hơn là không bao giờ khiêu vũ. Hãy tận hưởng không gian chào đón này và vui vẻ!</Text><Text Key="D5904C92">Sàn Nhảy Dịp Hùng Biện - Vừa</Text><Text Key="BB76734B">Một sàn nhảy có kích thước đáng để gây ấn tượng. Càng nhiều không gian, bạn càng có thể thể hiện kỹ năng khiêu vũ đầy cảm hứng của mình. Bạn không cần phải hoàn hảo, sẽ tốt hơn nếu bạn thực sự không hoàn hảo. Chỉ cần đảm bảo rằng bạn nghỉ ngơi, và nếu bạn không thể... à, có lẽ đó là một lỗi... có lẽ.</Text><Text Key="DCC2B8CA">Sàn Nhảy Dịp Hùng Biện - Lớn</Text><Text Key="72569AAC">Lý tưởng cho một sảnh chiêu đãi hoặc để trang trí ngôi nhà của bạn một cách lộng lẫy, cánh cửa đôi cổ điển này truyền tải phong cách và sự vững chắc. Vòm phân đoạn trang trí ở trên cùng làm tăng thêm vẻ thanh lịch và hài hòa, trong khi các góc vuông truyền tải sự chắc chắn và trang trọng.</Text><Text Key="1B4BF8E3">Cửa Đại Sảnh Cổ Điển</Text><Text Key="9BE18669">Cao và ấn tượng, cánh cửa đôi này nói lên sự hùng vĩ và nhấn mạnh điều đó với đỉnh vòm tròn của nó. Thật trang trọng, thật nghiêm túc. Vẻ đẹp và phong cách cổ điển trong một cánh cửa đồ sộ xứng đáng với một cung điện hoặc một dinh thự có truyền thống cổ xưa.</Text><Text Key="7A00114C">Cửa Đại Sảnh Hùng Vĩ</Text><Text Key="96043E3C">Một lối đi có vòm có phong cách và vẻ đẹp cổ điển, nhưng một vòm ba đỉnh thêm vào đó nét đặc trưng kỳ lạ và lãng mạn, giúp cải thiện các hình dạng cổ điển với phong cách gothic nhọn của nó. Thanh lịch theo cách đặc biệt của riêng nó, sắc sảo như góc của nó, lối đi có vòm này kết hợp sự hài hòa cổ điển với sự tinh tế gothic. Chỉ dành cho những người sành sỏi.</Text><Text Key="83268693">Lối Đi Có Vòm Trinity</Text><Text Key="F9F37FEE">drinkCupTea_GP11GEN Mô tả Placeholder</Text><Text Key="AE3B5B91">drinkCupTea_GP11GEN Tên Placeholder</Text><Text Key="FF03CA54">drinkCupTeaHandle_GP11GEN Mô tả Placeholder</Text><Text Key="4A77783B">drinkCupTeaHandle_GP11GEN Tên Placeholder</Text><Text Key="7FA550B8">Sủi bọt ngon lành và thanh lịch!</Text><Text Key="F8C0D9B7">Nước Ép Sủi Bọt</Text><Text Key="1A07A478">Dal Makhani</Text><Text Key="EC554954">Gulab Jamun</Text><Text Key="700B199F">Mutton Biryani</Text><Text Key="CC15AC01">Bát Dal Makhani</Text><Text Key="584DAC69">Bát Gulab Jamun</Text><Text Key="49BF9A9C">Bát Mutton Biryani</Text><Text Key="10D34763">Bánh Bao Ngọt</Text><Text Key="F87CD18C">Vịt Quay</Text><Text Key="CEE072A8">Bánh Tart Trái Cây Tartosa Nổi Tiếng Thế Giới</Text><Text Key="CF834EB6">Bánh Bao Ngọt</Text><Text Key="084BC5C7">Đĩa Vịt Quay</Text><Text Key="1F01AFD9">Bánh Tart Trái Cây Tartosa Nổi Tiếng Thế Giới</Text><Text Key="F30B6ADD">Bánh Bao Ngọt</Text><Text Key="AEF37C3C">Bánh Cưới Hoa</Text><Text Key="36465C74">Bánh Cưới Hình Tim</Text><Text Key="39490D33">Bánh Cưới Hình Gối</Text><Text Key="8C670E77">Bánh Cưới Hình Lục Giác</Text><Text Key="1ADADB48">Bánh Cưới Hình Vuông</Text><Text Key="DFA785A8">Bánh Cưới Hình Tròn</Text><Text Key="F9F364B7">Bánh Cưới Hình Tròn Thiết Kế Vuông</Text><Text Key="4C44FD06">Bánh Cưới Phong Cách Bãi Biển</Text><Text Key="C072AE11">Màn Trình Diễn Bánh Cưới Cupcake</Text><Text Key="CC5551D6">Bạn sẽ không bao giờ quên chiếc thuyền đựng nước sốt đầu tiên của mình. Nhưng có một đài phun nước sốt tại đám cưới của bạn. Chà, đó là điều mà mọi đứa trẻ đều mơ ước. Ý tôi là, đó chỉ là một phần của quá trình trưởng thành. Vì vậy, khi thời điểm đặc biệt đó cuối cùng cũng đến, hãy đảm bảo rằng nó hoàn toàn đặc biệt với Đài phun nước sốt Mark IV. Nó phục vụ tới 7 loại nước sốt nóng hổi "theo cách của bạn" và một loạt các thứ khác mà khách của bạn có thể muốn ăn vặt. Không có gì tốt hơn thế.</Text><Text Key="8D52C789">Chân Đế Đài Phun Nước Sốt Mark IV</Text><Text Key="60E80684">Sự kỳ quặc! Tình yêu! Sự mê hoặc! Đài phun nước này sẽ không khiến bạn cảm thấy bất kỳ điều nào trong số này nếu trước tiên bạn không sẵn lòng truyền cảm hứng cho bản thân bằng hình thức trang nhã của nó. Thực sự, điều đó tùy thuộc vào bạn. Hãy nhìn vào dòng nước chảy xuống, những luống hoa và cho phép nó đưa bạn đến một thế giới kỳ diệu của sự lãng mạn.</Text><Text Key="9917E84B">Đài Phun Nước Vườn Địa Đàng Tình Yêu</Text><Text Key="50F2FEEF">Hoàn thiện ngôi nhà có hàng rào đáng yêu của bạn (và cung cấp một lối vào cho ngôi nhà của bạn) với chiếc cổng tuyệt vời này: một vòm đá đỡ một cánh cổng đôi mở ra sự thân mật của ngôi nhà của bạn hoặc giữ cho nó riêng tư. Nó mang lại một chút thanh lịch và đáng yêu cho bất kỳ hàng rào, sân và ngôi nhà nào. Đừng ngạc nhiên nếu hàng xóm của bạn dừng lại để chiêm ngưỡng nó và đừng lo lắng: sự ghen tị ban đầu của họ sẽ tan chảy và bị chinh phục bởi vẻ đáng yêu của nó.</Text><Text Key="31A3F936">Cổng Tình Yêu</Text><Text Key="91E03945">Trong thời hiện đại, rồng tượng trưng cho sự giàu có và sức mạnh cho chú rể, trong khi phượng hoàng tượng trưng cho cô dâu, biểu thị sự duyên dáng và đổi mới cuộc sống. Cùng nhau, sự cùng tồn tại của hai sinh vật thần thoại tượng trưng cho hạnh phúc, tình yêu và sự thịnh vượng. Hãy để thiết kế rồng phức tạp này đại diện cho sức mạnh của tình yêu trong đám cưới của bạn và cầu mong cuộc hôn nhân của bạn luôn hòa hợp hoàn hảo.</Text><Text Key="780CF940">Ánh Sáng Của Rồng</Text><Text Key="9A99392D">Bạn đã bao giờ nghe người yêu của mình nói "Yêu em đến tận mặt trăng và quay lại" chưa? Bạn có thể tạo ra cảm giác ấm áp đó khi bạn nghe thấy cụm từ này lần đầu tiên tại đám cưới hoặc sự kiện của bạn bằng cách đặt quả cầu ánh sáng này ở bất kỳ đâu và nhiều như bạn muốn. Chiếc đèn này tạo ra ánh sáng giống như ánh trăng sẽ khiến bạn nhớ lại đêm tuyệt vời nhất trong cuộc đời mình. Nếu hôn nhân không có trong bức tranh, thì chiếc đèn này cũng hoàn hảo để suy ngẫm cũng như mang lại cho Lô đất của bạn một cảm giác thẩm mỹ.</Text><Text Key="81358EF8">Đến Mặt Trăng Và Quay Lại - Đèn Hình Cầu</Text><Text Key="549007E2">Thắp sáng hàng ngàn lẻ một đêm lãng mạn của bạn với chiếc đèn trang nhã này, chiếc đèn sẽ thêm một chút phong cách phương Đông cho các đại sảnh và căn phòng của bạn. Chiêm ngưỡng họa tiết hoa văn và những đường nét gợi cảm của mái vòm hình củ hành. Chiếc đèn duyên dáng này có thể mang lại một bầu không khí kỳ diệu đến nhường nào. Bạn sẽ yêu thích nó và được bao quanh bởi một bầu không khí chân thực và tinh tế.</Text><Text Key="A40CB95D">Đèn Thanh Lịch Kỳ Lạ</Text><Text Key="E1300162">Hãy tôn vinh hạnh phúc của cặp đôi yêu thích của bạn, hoặc tại sao không - chính bạn! Vật trang trí trung tâm này hoàn toàn phù hợp với nến và họa tiết hoa tuyệt đẹp để truyền cảm hứng lãng mạn cho bất kỳ dịp và địa điểm nào.</Text><Text Key="42F06DDD">Vật Trang Trí Trung Tâm Nở Rộ</Text><Text Key="B252C86E">Tạo ra một bầu không khí lãng mạn với sự kết hợp tinh tế giữa thiên nhiên và lửa này. Chiêm ngưỡng sự cân bằng của các yếu tố tự nhiên đơn giản: lá cây, vỏ cây, hoa anthurium hùng vĩ với chiếc lá hình trái tim đáng yêu. Thêm nét tuyệt vời của ánh nến và bạn sẽ có sự kết hợp hoàn hảo. Và bạn có biết rằng hoa Anthurium tượng trưng cho sự hiếu khách không? Nó cũng độc hại, nhưng đó là một câu chuyện khác và dù sao thì bạn cũng không nên ăn nó.</Text><Text Key="D04DCD11">Bản Nhạc Ánh Nến</Text><Text Key="0378E899">Chiếc đèn lồng cổ điển hiện đại này tạo ra một hào quang quyến rũ của thế giới cũ. Nó là một tác phẩm bắt mắt hoàn hảo cho bất kỳ bề mặt nào có thể chứa nó. Ánh sáng của nó ấm áp như tình yêu trong trái tim của một cặp vợ chồng mới cưới.</Text><Text Key="78A6671C">Ánh Sáng Của Trái Tim</Text><Text Key="4DCCD7F4">Hoàn hảo để tạo ra bầu không khí phù hợp cho một buổi lễ, hoặc để mang bầu không khí bán thiêng liêng đó đến ngôi nhà của bạn. Ánh lửa ấm áp đi kèm với màu sắc tự nhiên và hương thơm của giá đỡ bằng gỗ... Và tôi nghĩ rằng bạn sẽ thích ngôi nhà của mình với một ngọn nến trên tường. Không có cơn gió nào thổi tắt nó (lưu ý từ chối trách nhiệm từ nhà sản xuất: khả năng chống gió chưa được phòng thí nghiệm của chúng tôi chứng nhận - các nghiên cứu và thử nghiệm đang diễn ra đã bị tạm dừng vô thời hạn do các báo cáo ROI không đạt yêu cầu).</Text><Text Key="AE03A25B">Ngọn Nến Cô Đơn Trong Đại Sảnh</Text><Text Key="B69344EC">Nơi Sims có thể mua Hoa và Bó Hoa Cưới mà không bị căng thẳng!

Khi nói đến ngày đặc biệt của bạn, điều cuối cùng bạn muốn làm là quá bận tâm đến tất cả những chi tiết khó chịu đó. Bạn đã có đủ thứ để lo lắng với toàn bộ vụ "không đi giày trắng sau Ngày Lao động". Vì vậy, khi nói đến một bó hoa cô dâu, tôi có thể đề nghị Petals to the Metal Mobile Flower Traylah không? Họ sẽ đến ngay với bạn, vì vậy tất cả những gì bạn phải làm là lấy một nắm hoa trên đường vào buổi lễ của bạn. Họ có một bộ sưu tập lớn các bó hoa đã qua sử dụng nhẹ nhàng để phù hợp ngay cả với ngân sách thấp nhất. Không ồn ào, không lộn xộn (dù điều đó có nghĩa là gì đi chăng nữa).</Text><Text Key="29691D23">Petals to the Metal – The Mobile Flower Traylah</Text><Text Key="DF41A21E">Đồ ăn Trung Quốc ngon tuyệt từ Porto Luminoso.</Text><Text Key="005B5521">Gian Hàng Chợ Trung Quốc Porto Luminoso</Text><Text Key="AA390832">Đồ ăn Ấn Độ ngon tuyệt từ Porto Luminoso.</Text><Text Key="3D6493CD">Gian Hàng Chợ Ấn Độ Porto Luminoso</Text><Text Key="204A61EA">Bánh ngọt và bánh ngọt ngon tuyệt từ Porto Luminoso.</Text><Text Key="0B737175">Gian Hàng Chợ Bánh Ngọt Porto Luminoso</Text><Text Key="25E7D4C8">Mang đến cho đám cưới hoặc sự kiện của bạn sự sang trọng của chiếc đàn piano lớn này. Thiết kế đơn giản, chiếc đàn piano lớn này hoàn hảo cho những sự kiện gợi lên sự lãng mạn với nắp có ren và một chút tự nhiên với một bó hoa bổ sung cho đồ trang trí của bạn.</Text><Text Key="36C22A67">Đàn Piano Lớn Ngất Ngây</Text><Text Key="38F6ED62">Vẻ ngoài có thể đánh lừa, và đây không phải là chiếc thùng hàng xóm, hàng ngày của bạn. Hoàn hảo cho những đám cưới muốn gợi lên những chủ đề đơn giản hơn và ngoài trời. Chiếc thùng này hứa hẹn sẽ giữ bất cứ thứ gì được đặt lên trên một cách an toàn mà không lấy đi sự chú ý khỏi nó. Khách có thể biến nó thành một trò chơi để đoán nội dung của thùng, chỉ cần đừng nghĩ rằng có mật hoa bên trong.</Text><Text Key="037971DD">Thùng Hứa Hẹn</Text><Text Key="F6CCF857">Ba tầng để giữ, ba tầng để đưa ra một tuyên bố. Bệ nhiều tầng này hoàn hảo cho những góc cần một cái gì đó để làm cho chúng nổi bật! Từ cây cối đến đèn lồng nhỏ và đèn, hãy biến món đồ này thành một phần tỏa sáng trong trang trí của bạn.</Text><Text Key="C7B9D52E">Tầng Cao Không Nước Mắt</Text><Text Key="C6E25A50">Bó Hoa Chọc Trời lớn đến nỗi tất cả lưu lượng không khí sẽ cần phải được chuyển hướng xung quanh nó trong sự kiện dạ tiệc của bạn. Nó chỉ lớn đến thế thôi. Nếu nó có thể có tác động như vậy đến du lịch thế giới, chỉ cần tưởng tượng khách mời đám cưới của bạn sẽ nghĩ bạn крут đến mức nào khi có một.</Text><Text Key="C8AB6B7F">Bó Hoa Chọc Trời - của Colossus Arrangements</Text><Text Key="5A182A53">Điều gì tốt hơn là nhận được một bó hoa? Một Quyền Trượng Hoa! Chân đế có rãnh trang nhã của nó là hoàn hảo cho bất kỳ bữa tiệc nào hoặc cho những phần của Lô đất mà bạn muốn làm cho nó trở nên sang trọng hơn một chút! Những sắp xếp hoa đầy màu sắc bổ sung cho hình dạng tinh tế của chân đế. Đừng nhầm lẫn, điều này có vẻ tinh tế nhưng mang sức mạnh trang trí mạnh mẽ để tô điểm cho Lô đất của bạn.</Text><Text Key="C6BA7202">Quyền Trượng Hoa</Text><Text Key="5E57A716">Người ta nói rằng nếu bạn đặt mọi thứ hoặc mọi người lên bệ, họ sẽ càng ngã đau hơn. Nhưng với sự sắp xếp này, bạn không phải lo lắng về bất cứ điều gì rơi ra khỏi nó! Chân đế hiện đại này là vật chứa hoàn hảo cho sự đa dạng của các cách sắp xếp hoa tinh tế đi kèm với nó. Hoàn hảo cho những góc mà chúng ta không bao giờ thực sự biết phải làm gì, hình vuông của nó là hoàn hảo cho một chút màu sắc với vật phẩm này.</Text><Text Key="1AF833C9">Bệ Đỡ Bó Hoa</Text><Text Key="577AB8EF">Hãy ăn mừng với cặp đôi mới cưới bằng cách thể hiện hạnh phúc của họ. Sự sắp xếp hoa trên bàn này với hoa hồng và những người bạn đầy hoa khác vẽ nên một bức tranh về hạnh phúc và sự viên mãn sẽ lan tỏa đến toàn bộ địa điểm mà họ là một phần.</Text><Text Key="255A0736">Bó Hoa Để Bàn</Text><Text Key="CAFBFB91">Một món quà bằng tiền sẽ mang lại may mắn cho cặp đôi hạnh phúc.</Text><Text Key="378ADDE4">Phong Bì Đỏ</Text><Text Key="18949C00">Nhớ lại điều kỳ diệu của việc bước đi trên con đường rải đầy cánh hoa đến bàn thờ? Hoặc chỉ muốn trải nghiệm cảm giác hồi hộp? Tấm thảm đáng yêu này với trang trí hoa văn sẽ khiến bạn cảm thấy như mọi ngày đều là ngày đẹp nhất, hạnh phúc nhất trong cuộc đời bạn. Hãy bước trên nó để tiếp tục mơ ước và thêm một chút đáng yêu cho bất kỳ căn phòng nào. Bạn biết bạn muốn tấm thảm này mà. Đúng không?</Text><Text Key="FBE29ECF">Đi Theo Con Đường Đầy Hoa</Text><Text Key="67B49FD0">Hãy tưởng tượng một đám cưới như thể bạn đang kết hôn như những trinh nữ trong những câu chuyện cổ tích ngày xưa... với thiên nhiên xung quanh bạn và nắm tay người yêu của bạn. Giàn che này sẽ thêm một chút tự nhiên một cách hợp lý và tinh tế với tán lá xum xuê trang nhã lướt qua các cột của nó. Hãy mang đến cho ngày cưới của bạn một chút tưởng tượng với sự bổ sung thanh bình này cho Lô đất của bạn.</Text><Text Key="A8BC43FF">Giàn Che Như Cổ Tích</Text><Text Key="78359733">Thực tế là, trong đám cưới của bạn, bạn sẽ được chụp ảnh nhiều hơn cả dì Edna của bạn tại chiếc camera giao thông đèn đỏ trên phố chính. Vì vậy, để giữ cho những bức ảnh đó trông tươi tắn, bạn sẽ cần một số trợ giúp chuyên nghiệp. Có lẽ đã đến lúc gọi cho SnapHappy Rentals. Họ là những người có The BackDropper Pro. Chỉ cần đứng trước nó và The Backdropper Pro sẽ làm phần còn lại - làm cho ngay cả những chiếc váy phù dâu xấu xí nhất trông bảnh bao.</Text><Text Key="3389CE62">The BackDropper Pro - của SnapHappy Rentals</Text><Text Key="0B612696">Một cặp đôi đặt một số biểu ngữ nhân danh tình yêu
Một cặp đôi, họ đến rồi đi
Một cặp đôi ở đây để khiêu vũ
Một cặp đôi để trang trí

Nhân danh tình yêu
Một biểu ngữ nhân danh tình yêu
Nhân danh tình yêu
Còn gì nữa nhân danh tình yêu
</Text><Text Key="89B59A49">Biểu Ngữ Cho Tình Yêu</Text><Text Key="1EEA335C">Từ bên ngoài, nó có thể trông giống như một bài đăng thông thường, phù hợp để giữ bất kỳ biểu ngữ thông thường nào. Nhưng bài đăng này là đặc biệt, bài đăng này là *bài đăng* có thể chứa các biểu ngữ tràn ngập tình yêu. Mạnh mẽ như tình yêu đầu của bất kỳ ai, bài đăng này được làm bằng gỗ nguyên khối được thu hồi từ nhiều tàu cướp biển đã tô điểm cho Tartosa. Truyền thuyết kể rằng nó được xây dựng chủ yếu từ chính con tàu đã tổ chức một trong những tình yêu của Công chúa Cordelia, vì vậy bạn biết rằng nếu bạn sử dụng bài đăng này với các biểu ngữ tình yêu của mình, tình yêu của bạn sẽ trở thành huyền thoại.</Text><Text Key="EDB16E33">Bài Đăng Mạnh Mẽ</Text><Text Key="559F2E7B">Hoa là một biểu tượng của hạnh phúc trong đám cưới và giàn che này cho thấy điều đó trong sự hài hòa hoàn hảo. Giàn che được sắp xếp đẹp mắt này sẽ là sự bổ sung tuyệt vời nhất cho địa điểm và đám cưới của bạn, biến nó thành một không gian đầy mê hoặc để các cặp đôi mới cưới và khách chia sẻ hạnh phúc và tình yêu của họ.</Text><Text Key="3E2092DA">Giàn Che Mê Hoặc</Text><Text Key="6566D735">Người ta nói rằng không ai được phép tò mò khi các cặp đôi mới cưới chuẩn bị cho đám cưới, màn hình này có thể giúp ngăn chặn những con mắt tò mò - Không được nhìn trộm! Ồ, sự mong đợi mà bạn cảm thấy bây giờ sẽ chỉ còn là một kỷ niệm sau khi các buổi lễ và lễ kỷ niệm của bạn kết thúc. Bạn cũng có thể mang vách ngăn phòng này đến Lô đất của mình như một yếu tố chức năng và một lời nhắc nhở liên tục về ngày cưới của bạn.</Text><Text Key="5B2C8ED0">Vách Ngăn Phòng Của Sự Mong Đợi</Text><Text Key="2DD4A449">Đám cưới tốn kém, vì vậy bạn cũng có thể nhận được giá trị đồng tiền của mình. Đó là lý do tại sao Lều Cưới ra đời. Tại đám cưới của bạn, nó là một lối đi có mái che phô trương cho khách của bạn. Ở nhà, nó sẽ giữ cho ánh nắng mặt trời &amp; bụi bẩn khỏi dụng cụ kéo động cơ và những phụ tùng ô tô đó trên bãi cỏ của bạn. Bây giờ đó mới là giá trị thực mà bất kỳ ai cũng có thể thấy.</Text><Text Key="A70E50AC">Lều Cưới - của Cheapskate Industries</Text><Text Key="4BCC55BC">Người ta nói rằng đám cưới tốn kém, vì vậy bạn cũng có thể nhận được giá trị đồng tiền của mình. Đầu tiên, hãy tổ chức đám cưới của bạn vào ban đêm. Điều đó sẽ giúp bạn tiết kiệm được rất nhiều. Và đây là nơi Lều Cưới Có Đèn ra đời. Tại đám cưới của bạn, nó là một lối đi có mái che phô trương cho khách của bạn. Nhưng cái này được thắp sáng, vì vậy nó sẽ giúp bạn không bị kiện nếu ai đó ngã khỏi lối đi. Ở nhà, nó sẽ giữ bụi bẩn khỏi dụng cụ kéo động cơ và những phụ tùng ô tô đó trên bãi cỏ của bạn. Thêm vào đó, bây giờ bạn sẽ có thể lục lọi chúng vào ban đêm! Đó là giá trị thực!</Text><Text Key="922C3513">Lều Cưới Có Đèn - của Cheapskate Industries</Text><Text Key="BA1B8101">Cọc xuyên qua... ừm... cỏ? Và bạn phải chịu trách nhiệm!
Bạn mang đến cho trang trí... một danh tiếng tốt

Bạn có bằng lòng nhìn thấy tôi trong bữa tiệc của bạn không
Sau tất cả những nơi nhỏ bé mà bạn đã đưa tôi đi qua
Sau tất cả những quyết định đó, bây giờ tôi đang nằm hài lòng
Không phải là tốt đẹp để chỉ nhìn tôi sao?</Text><Text Key="4BCF1834">Cọc Găm Vào Tim</Text><Text Key="DFBFCBAD">Truyền thuyết kể rằng nếu bạn nghe thấy âm thanh của chuông, thì đó là tình yêu đã nở rộ ở Tartosa. Âm thanh của chiếc chuông này sẽ truyền cảm hứng lãng mạn cho bất kỳ ai ở gần. Vì vậy, hãy thả mình khi bạn nghe thấy tiếng chuông của Tartosa và hãy để hạnh phúc giữ chặt bạn.

Bạn không còn có thể nhìn thấy chiếc chuông này trong các tòa nhà ở Tartosa nữa, nhưng với tư cách là một người xây dựng, bạn có thể muốn điều này để mang đến cho Lô đất của mình một phần lịch sử.</Text><Text Key="9387BE78">Chuông Tình Yêu Của Tartosa</Text><Text Key="D949E3B6">Bạn thấy những cái này rất nhiều trong đám cưới - chúng thực tế là những ngọn hải đăng đám cưới. Hầu hết mọi người gọi chúng là tháp chuông, nhưng chúng thực sự được gọi là mái vòm nhỏ. Bạn có thể lấy cái này và đặt nó trên mái nhà cho Đám cưới của bạn, nếu bạn muốn. Đó là cái ban đầu được thiết kế bởi người Na Uy nổi tiếng, Francis Fjord Cupola. Cái gì?</Text><Text Key="FA4D4AE9">Hải Đăng Đám Cưới</Text><Text Key="D939D08F">Bạn tiến đến xô cụng ly. Mọi ánh mắt đổ dồn vào bạn.
Bạn phát biểu. Lắng nghe, cảm nhận, nhưng xin đừng huýt sáo!
Liệu tay họ có bắt đầu vỗ tay? Sẽ có tiếng cười, nước mắt?
Cố gắng đọc khuôn mặt của họ, bạn tràn ngập nỗi sợ hãi!
Nhưng sau đó họ bắt đầu cười và mỉm cười và khóc! Trái tim bạn ấm lên.
Một lời chúc mừng thành công khác! Bạn đã vượt trội!</Text><Text Key="7BF59B56">Xô Mừng Nâng Cốc</Text><Text Key="219DD52B">Hoa cúc vạn thọ rất phổ biến trong đám cưới của người Hindu vì chúng đại diện cho mặt trời, có nghĩa là sự tươi sáng và năng lượng tích cực. Chúng cũng được liên kết với Thần Vishnu và Nữ thần Lakshmi, những người được coi là một cặp đôi lý tưởng trong thần thoại Hindu. Vòng hoa đầy hoa này có vẻ như là một sự sắp xếp đơn giản, nhưng ý nghĩa của nó toát ra một ý nghĩa mạnh mẽ.</Text><Text Key="D569EF2A">Vòng Hoa Cúc Vạn Thọ Đầy Màu Sắc</Text><Text Key="0D91039F">Bạn không ghét nó sao khi bạn đang ở một đám cưới và bạn không thể có được đồ uống của mình vì có vẻ như đó là ngày đầu tiên của Kỹ sư đồ uống có cồn? Chà, có tổ chức là tất cả những gì quan trọng khi bạn đang phát đồ uống tại một đám cưới sang trọng. Và cách chắc chắn duy nhất để giữ cho những món đồ uống lạnh giá đó chảy nhanh chóng và suốt đêm là với quầy bar Hoops, There It Is mới. Nó có công nghệ đa vòng đảm bảo rằng đồ uống luôn ở gần và sẵn sàng giải quyết. Vì vậy, bạn sẽ nói hoops, nó lại ở đó hết lần này đến lần khác.</Text><Text Key="F0B91346">Hoops, There It Is</Text><Text Key="F0D0A0C9">Người ta đã nói rằng "tình yêu giống như bánh sandwich" và "tình yêu không bao giờ đúng giờ". Nhưng, chưa ai từng nói rằng "tình yêu sẽ dễ dàng". Chà, những người ở Dicey Ventures Rental hiểu điều này và đã cố gắng hết sức để làm cho nó dễ dàng với Love Ain’t Always Easel, Easel. Bạn thấy đấy, giá vẽ này là sự kết hợp hoàn hảo giữa phong cách và thông điệp giúp bạn dễ dàng hướng dẫn khách của mình đến buổi chiêu đãi, tiệc buffet, đồ uống có cồn hoặc bãi đậu xe tại sự kiện đám cưới dạ tiệc của bạn. Tất cả trong một giá vẽ tiện dụng, có thể tái sử dụng. Bây giờ, điều đó thật dễ dàng. Có phải không?</Text><Text Key="BD309E2C">Love Ain’t Always Easel – của Dicey Ventures Rental</Text><Text Key="FAD165FC">Đó không phải là một bí ẩn lớn đầy mây mù. Bạn đã hẹn hò được 5 năm và tất cả các dấu hiệu đều ở đó. Những dấu hiệu khổng lồ. Những dấu hiệu cho thấy bạn sắp được vé cho chuyến đi chậm đến thị trấn đám cưới. Gọi tôi là một người lãng mạn vô vọng. Gọi tôi là một kẻ ngốc có một nắm Simolean nhưng tôi chỉ phải mua cho bạn những dấu hiệu đó làm quà cưới. Giữ lại tiền thừa đi - cặp đôi hạnh phúc.</Text><Text Key="C15E1153">Những Dấu Hiệu... của Tình Yêu!</Text><Text Key="FB9A6B02">Một lựa chọn tinh tế cho đám cưới hoặc sự kiện của bạn. Được đệm hoàn hảo cho các buổi lễ dài, chiếc ghế này sẽ khiến khách của bạn ở lại trong suốt buổi lễ, ngay cả khi có vẻ như nó sẽ không bao giờ kết thúc. Cấu trúc có thể gập lại của nó là hoàn hảo để tái sử dụng vì nó cất giữ gọn gàng.</Text><Text Key="CB1B60FD">Ghế Gấp Được Yêu Thích</Text><Text Key="FEA22CD0">Ghế tối giản nhưng nổi bật cho đám cưới của bạn hoặc bất kỳ sự kiện nào cần một chút tia lửa của cuộc sống. Có nhiều tùy chọn khác nhau, chiếc ghế này đáng tin cậy như thời tiết, chỉ cần đừng cố gắng tưới nước cho những bông hoa đáng yêu - khách của bạn sẽ không đánh giá cao điều đó.</Text><Text Key="61055AFF">Ghế Gấp Được Trang Trí Được Yêu Thích</Text><Text Key="62568E95">Nếu bạn đang tìm cách đảm bảo rằng ngày đặc biệt của bạn diễn ra tốt đẹp, đặc biệt, thì bạn nên mua sắm chỗ ngồi hôn nhân sáng tạo và phong cách mới nhất từ Wisely Wedding Industries. Cụ thể, Mullet Chair được trang bị một cách duyên dáng của họ là tất cả về Nghi lễ ở phía trước và Lễ kỷ niệm ở phía sau. Hãy nhớ rằng, từ thời điểm này trở đi, cho đến khi cái chết chia lìa bạn, chỗ ngồi trong đám cưới của bạn sẽ được bạn bè của bạn đánh giá so với tất cả các đám cưới sắp tới. Hãy chọn một cách khôn ngoan.</Text><Text Key="74BF42B0">Ghế Mullet - của Wisely Wedding Industries</Text><Text Key="6503A184">Được mô hình hóa bằng các vật liệu mạnh mẽ và chống chịu thời tiết, những chiếc ghế này là một tầm nhìn hiện đại về những chiếc ghế được sử dụng bởi hoàng gia Tartosa. Có nhiều màu sắc khác nhau để làm cho các buổi họp mặt và đám cưới của bạn nổi bật ở đúng nơi. Chiếc ghế này kín đáo nhưng tinh tế và sẽ không bỏ rơi bạn trong quá trình biểu diễn.</Text><Text Key="3DD1C94B">Không Hẳn Là Ghế Ma</Text><Text Key="0B790E1B">Một chiếc ghế dệt thường có sức hấp dẫn giản dị nhưng mát mẻ, và Weaved with Love cũng không khác. Họa tiết dệt nâng đỡ lưng bạn một cách thoải mái cũng như chỗ ngồi tuyệt đẹp và đơn giản của nó. Điều này đặc biệt hữu ích cho những buổi lễ diễn ra dài và hoàn toàn trung tính cho sự nhạy cảm hiện đại và đảm bảo rằng bạn với tư cách là khách sẽ nổi bật.</Text><Text Key="A8078AFA">Ghế Đan Với Tình Yêu</Text><Text Key="AEBEC497">Một lựa chọn khác cho dòng Weaved with Love, chiếc ghế này có cùng chi tiết đan ở mặt sau khiến nó trở nên giản dị sang trọng nhưng với nét tinh tế được thêm vào vì mặt sau của nó cũng được tô điểm bằng những bó hoa làm nổi bật mọi màu sắc của nó.</Text><Text Key="37D8096E">Ghế Trang Trí Hoa Và Đan Với Tình Yêu</Text><Text Key="ED43C0DD">Được làm để tắm mình dưới ánh nắng mặt trời vào những mùa hè tuyệt đẹp của Tartosa, chiếc ghế dài này được làm để gây ấn tượng. Với sự đơn giản và sang trọng, hãy thư giãn như những Sims nổi tiếng khi họ được chụp ảnh khi đang đi nghỉ. Cảm nhận làn gió, ánh nắng và cảm thấy mình thật đắt giá khi làm như vậy.</Text><Text Key="1F69F4C8">Ghế Dài Riviera</Text><Text Key="4FDA2D37">Hãy cho cặp đôi mới cưới của bạn ngồi vào chiếc ghế tình yêu sang trọng và trông uy nghi này. Được làm từ các loại vải và khung tinh tế - bao gồm một vòng hoa cúc vạn thọ xinh đẹp - cặp đôi mới cưới của bạn và bất kỳ ai thực sự sẽ cảm thấy như đang ngồi trên những đám mây hạnh phúc và thoải mái nhất trong ngày đặc biệt của họ.</Text><Text Key="C923FD8E">Ghế Tình Yêu Hài Hòa</Text><Text Key="CCF8BEE1">Tôi biết chiếc ghế tình yêu này trông giống như chú Smellvis của bạn đã lêu lổng trên nó không ngừng nghỉ trong phần lớn một ngày cuối tuần 3 ngày trong mùa bóng đá. Và bạn sẽ nghĩ rằng chiếc ghế dài này có thể có một mùi hôi của riêng nó - nhưng bạn sẽ sai. Bạn thấy đấy, ở nơi tôi đến, chúng tôi gọi đó là làm cổ đồ gỗ. Làm cho nó trông thực sự đẹp. Và những người tốt ở Winds of Change Inc đã thêm "Mùi Vừa Kết Hôn" vào đó. Hoàn hảo cho buổi tụ tập nhỏ của bạn - khi những cơn gió đang thay đổi cho bạn.</Text><Text Key="5C7AAE94">Ghế Dài Cổ - của Winds of Change Inc.</Text><Text Key="A65C6AF8">Chà, bây giờ tất cả những giấc mơ của bạn đã thành hiện thực. Bạn là chủ sở hữu đáng tự hào của Đài phun nước sốt Mark IV. Nhưng nếu bạn có kế hoạch triển khai nó tại đám cưới sắp tới của mình, bạn sẽ cần một nền tảng mạnh mẽ để vận hành. Hãy đến với Nền tảng Đài phun nước sốt Mark IV. Đây là thiết bị duy nhất được đảm bảo chứa Đài phun nước sốt Mark IV chính hãng. Với nhiều không gian để duỗi người và phục vụ tất cả 7 loại nước sốt nóng hổi "theo cách của bạn" và một loạt các thứ khác mà khách của bạn có thể thích ăn, nền tảng nhiều tầng sang trọng này là một nhà tạo mộng có thể kiểm chứng. Nó không phải là kẻ làm tan vỡ trái tim.</Text><Text Key="02C6FFF7">Bệ Đài Phun Nước Sốt Thịt Mark IV</Text><Text Key="607F764E">Một chiếc bàn tiệc hoàn toàn phù hợp cho những ai thích đám cưới hoặc sự kiện của mình thật tự nhiên. Thiết kế này hoàn hảo cho những đám cưới có thể trở nên... khá náo nhiệt, vì vậy bạn có thể tin tưởng chiếc bàn tiệc này sẽ hoạt động tốt nhất khi mọi thứ trở nên hơi quá đà. Hoàn hảo để đặt những đài phun nước uống hoặc một vài món ngon tuyệt vời, chiếc bàn này sẽ cùng bạn trải qua tất cả.</Text><Text Key="C95C7171">Bàn Tiệc Gỗ</Text><Text Key="31E0CDD9">Bạn có nhớ mình đang làm gì khi nghe tin Fenwick đời IV trở thành Fenwick đời V không? Chắc chắn là có rồi. Đó là một trong “những” khoảnh khắc. Chà, nếu bạn muốn mọi người nhớ họ đã làm gì khi bạn kết hôn, thì bạn cần làm 2 điều. Thứ nhất, mời họ đến đám cưới của bạn và thứ hai, thuê chính chiếc bàn mà Fenwick đời IV đã ngồi khi ông ấy lớn hơn một bậc. Bạn có thể biết đó là hàng thật nhờ các trụ đỡ hình chữ V lớn nâng đỡ mặt bàn. Tổ chức một đám cưới đỉnh cao và được nhớ đến mãi mãi như ông kia đời thứ 5.</Text><Text Key="10C3445C">Bàn Tiệc Fenwick đời V</Text><Text Key="978955CC">Bạn không bao giờ biết mình có thể ngồi cạnh ai trong buổi tiệc chiêu đãi. Khoảng thời gian “vui vẻ” của bạn có thành công hay không phụ thuộc vào cách sắp xếp những tấm thẻ bí ẩn đó. Chà, giờ thì không còn nữa, vì giờ đây, mọi chiếc bàn đều là Bàn Vui Vẻ khi bạn thuê Bàn Vui Vẻ từ Dicey Ventures - Đảm bảo! Sử dụng một số thứ thuật toán công nghệ cao mà bạn sẽ không hiểu, nó chỉ định những người phù hợp với bạn vào bàn của bạn mọi lúc. Tuyệt vời cho cả những buổi họp mặt gia đình. Hãy biến đám cưới tiếp theo của bạn thành một bàn đầy niềm vui với Bàn Vui Vẻ.</Text><Text Key="16003C83">Bàn Vui Vẻ – cho thuê bởi Dicey Ventures</Text><Text Key="AF4F42E5">Một bộ trà mang phong cách Trung Hoa truyền thống, hoàn hảo để thể hiện sự tôn trọng và gửi gắm những lời chúc tốt đẹp nhất.</Text><Text Key="80D8A060">Bộ Trà Song Hỷ</Text><Text Key="CAEB5D78">Một bộ trà cổ điển, lấy cảm hứng từ nước Anh. Hãy nghĩ về nó như một cái ôm ấm áp nhỏ bé trong tách trà. Cảnh báo: Nó có thể giải quyết mọi vấn đề của bạn.</Text><Text Key="A4244F77">Bộ Trà Uống Cho Vui</Text><Text Key="AEA51CE0">Dung dịch tạo bong bóng để tạo bong bóng.</Text><Text Key="6B864D2F">Chai Thổi Bong Bóng</Text><Text Key="65A266DA">Để vui chơi với bong bóng!</Text><Text Key="6301C405">Đũa Thổi Bong Bóng</Text><Text Key="C0D0392A">Không, đây không phải là cánh cổng dẫn đến một tương lai vô định và bất định. Đây là một cổng vòm đám cưới tối giản và trang nhã, sẽ là khung hình hoàn hảo cho buổi lễ cưới của bạn. Khi bạn bước xuống lối đi, bạn hình dung mình đang bắt đầu một cuộc hành trình cả đời với người quan trọng của mình.</Text><Text Key="94FF79B5">Nhìn thoáng vào tương lai</Text><Text Key="7E3E2029">Ai cũng biết rằng tình yêu của Sims được khắc sâu trong tim họ. Bạn có thể nói rằng nó được tạc vào đá, miễn là Simmer không khiến họ yêu những Sims khác. Không gì có thể chia cắt Sims, tình yêu của họ là bất diệt! Dù họ đi đâu, dù đường đi thất bại, dù họ ở đâu. Tình yêu của họ được tạc vào đá mãi mãi và không bao giờ chia lìa.</Text><Text Key="42243D0C">Tất cả được tạc vào đá</Text><Text Key="2E70BE0D">Nói tất cả những điều khiến cả hai bạn mỉm cười
Trò chuyện vui vẻ
Nắm tay nhau dưới mái vòm này
Bạn biết ý tôi mà
Chúng ta đến Tartosa
Rồi nằm dài trên bãi biển
Không còn gì để nói
Trừ khi đó là về đám cưới của chúng ta

Hãy đến vùng duyên hải, duyên hải
Chúng ta sẽ kết hôn ở vùng duyên hải
Hãy đến vùng duyên hải
Hãy để tôi nghe lời thề nguyện tối nay</Text><Text Key="030C0958">Hãy Đến Vùng Duyên Hải</Text><Text Key="C9028A87">Đến một thời điểm trong cuộc đời mỗi người, họ phải nhận ra rằng đã đến lúc cất chiếc áo toga cũ kỹ thời đại học và ổn định cuộc sống với người đặc biệt đó. Còn gì tuyệt vời hơn để tượng trưng cho khoảnh khắc quý giá này bằng cổng vòm chụp ảnh trang trí “Buổi Tiệc Tùng Đã Tàn” mới, nơi cả hai bạn cùng nhau treo chiếc áo toga của mình lên thanh trên cùng. Vào thời điểm đó, thực sự không còn gì để làm ngoài việc tạo dáng chụp bức ảnh sẽ nằm trên bàn cạnh giường của bạn cho đến tận thế. Thật thích hợp.</Text><Text Key="FBE7033E">(Tắt đèn) Buổi Tiệc Tùng Đã Tàn</Text><Text Key="294CEBCF">Hầu hết mọi người đều mơ về đám cưới của mình như những sự kiện trong truyện cổ tích. Những hàng cây, khu vườn xinh đẹp, và thậm chí cả tiếng chim hót líu lo. Mọi thứ được bao phủ bởi những bông hoa đầy màu sắc và những thứ lủng lẳng lấp lánh như cổng vòm đám cưới này. Chúc buổi lễ của bạn có một kết thúc có hậu!</Text><Text Key="45252B96">Như Bước Ra Từ Truyện Cổ Tích - Thật Sự!</Text><Text Key="6D0A053A">Bó Hoa Cưới Hồng Đỏ</Text><Text Key="8E861BE5">Bó Hoa Hồng Đỏ</Text><Text Key="11122903">Bó Hoa Cưới Hồng Xanh Nhạt</Text><Text Key="294B9E52">Bó Hoa Hồng Xanh Nhạt</Text><Text Key="0084F198">Bó Hoa Cưới Hồng Phớt</Text><Text Key="29071017">Bó Hoa Hồng Phớt</Text><Text Key="470108B9">Bó Hoa Cưới Vườn Hoa Pastel</Text><Text Key="6EBF5BBC">Bó Hoa Vườn Hoa Pastel</Text><Text Key="AAB8930E">Bó Hoa Cưới Hồng Trắng</Text><Text Key="471B1231">Bó Hoa Hồng Trắng</Text><Text Key="CC5C8A27">Bó Hoa Cưới Cúc Nhiều Màu</Text><Text Key="23AEA05E">Bó Hoa Cúc Nhiều Màu</Text><Text Key="CB37846C">Bó Hoa Cưới Hồng Cầu Vồng</Text><Text Key="E27AC3A3">Bó Hoa Hồng Cầu Vồng</Text><Text Key="6990385D">Bó Hoa Cưới Hồng Đỏ Tinh Tế</Text><Text Key="500EC348">Bó Hoa Hồng Đỏ Tinh Tế</Text><Text Key="9F7E0190">Bó Hoa Cưới Tinh Tế Hoa Hồng Cam và Hồng</Text><Text Key="5022C7BF">Bó Hoa Hồng Cam và Hồng Tinh Tế</Text><Text Key="91492FBB">Bó Hoa Cưới Tinh Tế Cúc Nhiều Màu</Text><Text Key="1D98DC1A">Bó Hoa Cúc Nhiều Màu Tinh Tế</Text><Text Key="25E0FCC6">Bó Hoa Cưới Hồng Phớt Tinh Tế từ Hoa Hồng</Text><Text Key="856A5559">Bó Hoa Tinh Tế Hồng Phớt</Text><Text Key="5AFF8DD1">Bó Hoa Cưới Trắng Tinh Tế từ Hoa Hồng</Text><Text Key="8AFB3724">Bó Hoa Tinh Tế Hoa Hồng Trắng</Text><Text Key="EFC03924">Bó Hoa Cưới Hồng Tinh Tế từ Hoa Hồng</Text><Text Key="3613456B">Bó Hoa Tinh Tế Hoa Hồng Hồng</Text><Text Key="9D5E951F">Bó Hoa Cưới Đen Tinh Tế từ Hoa Hồng</Text><Text Key="E6020FC6">Bó Hoa Tinh Tế Hoa Hồng Đen</Text><Text Key="C1D9AEEA">Bó Hoa Cưới Xanh Dương Tinh Tế từ Hoa Hồng</Text><Text Key="AA75C875">Bó Hoa Tinh Tế Hoa Hồng Xanh Dương</Text><Text Key="D4934A85">Bó Hoa Cưới Cúc Daisy</Text><Text Key="5F5D6080">Bó Hoa Cúc Daisy</Text><Text Key="E748D59C">Bó Hoa Cưới Nghệ Tây Tím</Text><Text Key="B7B50473">Bó Hoa Nghệ Tây Tím</Text><Text Key="9CE0706D">Bó Hoa Cưới Thược Dược và Thu Hải Đường</Text><Text Key="D7D05138">Bó Hoa Thược Dược và Thu Hải Đường</Text><Text Key="EA311C0B">Bó Hoa Cưới Hoa Ly và Thu Hải Đường</Text><Text Key="9BD1FE8A">Bó Hoa Hoa Ly và Thu Hải Đường</Text><Text Key="6E9C051C">Bó Hoa Cưới Thiên Điểu, Cúc Daisy và Thược Dược</Text><Text Key="B6C07AF3">Bó Hoa Thiên Điểu, Cúc Daisy và Thược Dược</Text><Text Key="3584B291">Chờ đợi vị cứu tinh của tôi
Không có chỗ cho không khí, tôi không thể thở, tôi sẽ cho một khung cửa sổ để có thêm một ngày để ngắm nhìn xuyên qua trái tim mình

Tôi sẽ cho, một khung cửa sổ
Để có thêm một ngày như là cửa sổ của trái tim bạn
Tôi sẽ cho một khung cửa sổ, để có thêm một ngày</Text><Text Key="CA8952E4">Cửa Sổ Cho Một Trái Tim</Text><Text Key="38DB6B37">Tôi đang chờ đợi điều gì ở đây, chỉ mong đợi trái tim bằng thủy tinh của mình?
Hãy đến, vẫy tay với tôi
Chỉ trong một khoảnh khắc thời gian của tôi, tôi có một khuôn mặt rạn vỡ nơi tôi
đáng lẽ phải có một trái tim
Tôi không được làm bằng gỗ
Tôi không tan rã
Nhưng tôi sẽ cho cả một vương quốc để có một khung cửa sổ đến trái tim</Text><Text Key="5947578E">Cửa Sổ Của Một Trái Tim</Text><Text Key="D59B31BB">Như một cửa sổ bằng kính, rõ ràng là một lựa chọn tốt
Cửa sổ với một trái tim, và một khung
Cửa sổ với một cái tên đặc biệt

Bây giờ tôi biết bạn sẽ không bao giờ yêu tôi, tôi là một cửa sổ không có cạnh
Tôi là một cửa sổ với một trái tim
Tôi không được phép cảm nhận những cảm xúc của con người
Tôi là vua của bức tường, tôi là người cai trị tiêu điểm, nhưng tôi sẽ cho nó đi ngay lập tức.
Nếu tôi chỉ có một khoảnh khắc được nhìn qua đôi mắt của bạn</Text><Text Key="728B421A">Cửa Sổ Với Trái Tim</Text><Text Key="A80B4F66">Cô đơn... thật cô đơn... một cửa sổ đến tâm hồn của thế giới bên ngoài... mọi người đi ngang qua... không ai dành cho tôi, ngay cả khi tôi dang rộng vòng tay.</Text><Text Key="AC365879">Cửa Sổ Khao Khát</Text><Text Key="4B35ACA5">Một cửa sổ đến tâm hồn của thế giới bên ngoài, mọi người đi ngang qua... liệu có ai trong số họ nhìn về phía tôi không? Chỉ có tôi... bên bờ biển khi tôi khao khát một tâm hồn để chia sẻ cuộc sống.</Text><Text Key="3AD79720">Cửa Sổ Bớt Khao Khát Hơn Một Chút</Text><Text Key="7CBA3649">Khiêu vũ</Text><Text Key="A894D0FB">Hãy cùng nhau cháy hết mình trên sàn nhảy hoặc lắc lư theo điệu nhạc một cách tình cảm—dù thế nào đi nữa, bạn đến đây là để có một khoảng thời gian vui vẻ.</Text><Text Key="D9FD2F31">Hãy thưởng thức những món tráng miệng ngọt ngào gần bằng thời gian bạn dành cho bạn bè và gia đình.</Text><Text Key="C3B52B99">Nhấn vào một món tráng miệng rồi chọn Ăn.</Text><Text Key="F75164B3">Món tráng miệng</Text><Text Key="5B078D81">Cùng nhau dùng bữa và thưởng thức những món ăn lễ hội cho dịp đặc biệt của bạn.</Text><Text Key="C052D569">Bữa Tiệc Ăn Mừng</Text><Text Key="9BACFB33">Hãy thư giãn và tận hưởng sự đồng hành của nhau với một chút nước ép mừng.</Text><Text Key="B07226D0">Đồ Uống</Text><Text Key="6FD2BBE0">Trang trọng mời trà cho người thân trong gia đình hoặc chia sẻ thân mật hơn với bạn bè.</Text><Text Key="54308DCB">Trà</Text><Text Key="09647660">Thổi Bong Bóng</Text><Text Key="096D6A7E">Nhấn vào bàn, ghế, lối đi đám cưới hoặc cặp đôi đám cưới và chọn thổi bong bóng.</Text><Text Key="5C9976B5">Thổi bong bóng cho cặp đôi đám cưới như một lời chúc mừng cho ngày đặc biệt của họ.</Text><Text Key="47B6B90F">Mời cặp đôi đám cưới cắt bánh cưới</Text><Text Key="C9A8C585">Cắt Bánh</Text><Text Key="498DC17D">Đến lúc ăn mừng và cắt bánh trước mặt khách mời rồi.</Text><Text Key="60132DCD">Khiêu Vũ</Text><Text Key="93BBA046">Nhấn vào sàn nhảy hoặc nguồn phát nhạc khi nhạc đang bật để bắt đầu khiêu vũ.</Text><Text Key="55C6B37A">Chậm hay nhanh, kịch tính hay ngớ ngẩn... khiêu vũ là tất cả về chuyển động, thể hiện và ăn mừng!</Text><Text Key="3C0B5971">Điệu Nhảy Đầu Tiên</Text><Text Key="4F669C83">Hãy tận hưởng Điệu Nhảy Đầu Tiên của bạn với tư cách là một cặp đôi đám cưới trước mặt khách mời.</Text><Text Key="6AE1BAA3">Nhấn vào Sàn Nhảy hoặc người yêu của bạn và khiêu vũ chậm với họ.</Text><Text Key="F40AFE08">Hãy thư giãn và tận hưởng sự đồng hành của nhau với một chút nước ép mừng.</Text><Text Key="15536DEB">Nhấn vào Quầy Bar để Gọi Đồ Uống, và Uống nó.</Text><Text Key="71FA1A86">Đồ Uống</Text><Text Key="87DF7602">Nâng ly chúc mừng trong bài phát biểu vinh danh Cặp Đôi Đám Cưới.</Text><Text Key="730EFA07">Nâng Cốc Chúc Mừng</Text><Text Key="39E7E8C6">Nhấn vào Thùng Chúc Mừng và thực hiện hoặc yêu cầu một lời chúc.</Text><Text Key="3855FBAE">Cùng nhau dùng bữa và thưởng thức những món ăn lễ hội cho dịp đặc biệt của bạn.</Text><Text Key="2B9034DC">Bữa Tiệc Ăn Mừng</Text><Text Key="53C89A41">Nhấn vào bất kỳ món ăn nào để Gọi Ăn hoặc chọn bất kỳ tương tác nào để Ăn.</Text><Text Key="9242B6F4">Phát Biểu</Text><Text Key="BDCD4849">Nhấn vào một khách mời đám cưới và yêu cầu họ phát biểu.</Text><Text Key="12E05723">Thực hiện hoặc Yêu cầu một Bài Phát Biểu cho cặp đôi đám cưới và các khách mời.</Text><Text Key="7A50BCA0">Nụ Hôn Phu Thê</Text><Text Key="81158FB8">Thể hiện tình yêu và sự tận tâm của bạn với người bạn đời mới bằng một nụ hôn.</Text><Text Key="26AB50DB">Là một thành viên của cặp đôi đám cưới, nhấn vào người bạn đời của sim và chọn Nụ Hôn Phu Thê.</Text><Text Key="08F16190">Ném gạo để chúc mừng cặp đôi đám cưới!</Text><Text Key="B342FBD1">Nhấn vào bàn, ghế, lối đi đám cưới hoặc cặp đôi đám cưới và chọn Ném Gạo.</Text><Text Key="2ADA01D2">Ném Gạo</Text><Text Key="DF44E947">Trao lời thề với người yêu của bạn để bày tỏ tình yêu và sự cống hiến lâu dài mà bạn hứa với nhau.</Text><Text Key="06A81E92">Trao Lời Thề</Text><Text Key="A2BE5BDF">Nhấn vào Cổng Vòm Đám Cưới hoặc Người yêu của Sim và Trao Lời Thề.</Text><Text Key="8C23377D">Đặt một lối đi đám cưới và nhấn vào đó để đưa Sim của bạn đi xuống lối đi.</Text><Text Key="E3629191">Đưa những vị khách quan trọng hoặc cặp đôi đám cưới đi xuống lối đi để chuẩn bị cho những khoảnh khắc đám cưới thú vị.</Text><Text Key="18DD2C7D">Đi Xuống Lối Đi</Text><Text Key="D69D3AF9">Ghé thăm Villa Vigna của Tartosa và tận hưởng khung cảnh vách đá ngoạn mục của Porto Luminoso. Hãy ở lại và tận hưởng tất cả các tiện nghi mà khu cho thuê này cung cấp hoặc đi bộ xuống qua những vườn nho và ghé thăm ngôi làng để mua sắm nhỏ. Đừng quên thử ẩm thực địa phương!</Text><Text Key="1B5165EE">Villa Vigna</Text><Text Key="7176783E">Thebe Estate là một trong những tòa nhà lịch sử của Porto Luminoso—nguồn gốc của nó được bao phủ trong những lời đồn đại và thường được người dân địa phương tò mò bàn tán. Gia đình Thebe, giờ là Laurents, đã sống ở đây qua nhiều thế hệ như được ghi nhận bởi bộ sưu tập gia bảo tuyệt đẹp của gia đình họ.</Text><Text Key="4404A66F">"Laurent" có thể là một cái tên mới hơn trong khu vực, nhưng gia đình này chắc chắn không phải vậy. Trong nhiều thế hệ, họ đã sở hữu địa điểm tổ chức đám cưới địa phương, nền tảng của ngành công nghiệp đám cưới trong khu vực. Và gia đình Hilary đã mở quầy bán đồ ăn đầu tiên ở quảng trường làng khi họ chuyển đến khu vực này. Giờ đây, cô ấy là đầu bếp trong nhà hàng của bố mẹ và chợ thực phẩm địa phương đã phát triển mạnh mẽ. Cùng nhau, gia đình này tạo thành một thế lực trong ngành công nghiệp đám cưới.</Text><Text Key="C03157B6">Laurent</Text><Text Key="F57322B5">Thebe Estate</Text><Text Key="2CAF0DB3">La Coppia Serena có thể là địa điểm được yêu thích của địa phương để tổ chức lễ cưới, nhưng mọi Sim đều biết Celebrazioni d'Amore là nơi tốt nhất để tổ chức một bữa tiệc thực sự. Sau đó, hãy đi vào khu vườn để đi dạo hoặc trở lại phía sau phòng chờ để ngắm nhìn khung cảnh biển lãng mạn.</Text><Text Key="68D1A860">Celebrazioni d'Amore</Text><Text Key="58FC55C8">Nằm nép mình dọc theo bờ biển hoàng hôn của Tartosa, Baia dell'amore mang đến những điều tuyệt vời nhất của khu vực: những bãi cát mềm mại và mịn màng để chia sẻ với người yêu, cộng với những bờ biển phát quang sinh học vào ban đêm, hoàn hảo để thắp sáng một buổi tắm lãng mạn... và chỉ cách Porto Luminoso một đoạn đi bộ ngắn.</Text><Text Key="BEB0EB77">Baia dell'amore</Text><Text Key="7C8DB7CD">Nằm ngay ngoài cửa sông Terra Amorosa, gần Thác Ẩn Mình và được Cây Tình Nhân nhìn ra, Via Romanza là một bất động sản đắc địa. Vị trí của nó ở trung tâm ngành công nghiệp tình yêu của Tartosa đặt ra câu hỏi: mảnh đất này sẽ trở thành gì? Địa điểm lớn tiếp theo của ngành công nghiệp đám cưới? Một địa điểm cho thuê cho nhiều cặp đôi chim uyên ương trở lại hưởng tuần trăng mật? Hay đơn giản chỉ là một ngôi nhà cho những người cảm thấy xúc động bởi bầu không khí lãng mạn của vùng đất?</Text><Text Key="A42B162A">Via Romanza</Text><Text Key="EA72B578">Ngôi nhà đáng yêu này ẩn mình ngoài khơi bờ biển Porto Luminoso trên hòn đảo Piccola Luce nhỏ bé. Trang trí của nó lấy từ thiên nhiên xung quanh—vùng nước xanh lơ của biển và cảnh hoàng hôn màu mơ nổi tiếng của bờ biển. Không có ngôi nhà nào tốt hơn cho một Sim đang tìm kiếm sự cô độc ở một vùng đất tràn ngập tình yêu.</Text><Text Key="4AF29CE7">Piccola Luce</Text><Text Key="A2DF9E47">Chiếc vương miện vàng của ngành công nghiệp đám cưới Tartosa. Các Sim đi du lịch từ khắp nơi trên thế giới để tham gia vào nhiều chỗ ở hướng đến sự lãng mạn của khu vực, và tất cả đều hội tụ ở đây vào ngày cưới của mỗi Sim. Trong nhà hay ngoài trời, địa điểm này đã tổ chức vô số đám cưới trong mơ và sẽ tiếp tục làm như vậy trong nhiều thế hệ tới.</Text><Text Key="699AE82C">La Coppia Serena</Text><Text Key="8DA02032">Khu rừng bao quanh ngôi nhà này tạo ra một hàng rào tự nhiên về sự riêng tư và yên bình, một nơi hoàn hảo cho một Sim muốn hưởng lợi từ các điểm tham quan của khu vực nhưng vẫn giữ được sự cô độc ngọt ngào. Nhiều năm về trước, tòa nhà này là nhà máy mật địa phương, nhưng cơ sở này đã được tân trang lại thành một ngôi nhà cho gia đình Markovic.</Text><Text Key="D25558FB">Gia đình Markovic nổi tiếng trong vùng vì những đóng góp của họ cho khía cạnh âm nhạc của ngành công nghiệp đám cưới, mặc dù họ đã nhiều lần trì hoãn đám cưới của chính mình. Điều này phần lớn là do mối quan hệ giữa họ và gia đình Laurent khá căng thẳng. Mateo tin rằng Laurents đang nắm giữ phần lớn hoạt động kinh doanh đám cưới địa phương và nỗ lực hết mình để duy trì sự liên quan. Trong khi sự thù hằn của Lucia hướng vào Hector, một người yêu cũ, thì tất cả những kịch tính và công việc đã khiến họ bận rộn và chưa kết hôn!</Text><Text Key="F25E0A5A">Markovic</Text><Text Key="420DBFD1">Nhà Máy Mật Gỗ Cũ</Text><Text Key="61D8EAE9">Thoạt nhìn, rõ ràng là căn nhà khởi đầu này là một món hời. Khung cảnh tuyệt đẹp nhìn ra Thác Ẩn Mình, toàn bộ khu vực cửa sông Terra Amorosa và Cây Tình Nhân. Tuy nhiên, chính lịch sử ẩn giấu đã khiến địa điểm này trở nên đặc biệt đáng chú ý đối với người dân địa phương. Suỵt. Đó là một bí mật! Chỉ cần một chút điều tra và bạn chắc chắn sẽ khám phá ra điều gì khiến lô đất này trở thành một trong những lô đất tốt nhất mà Tartosa cung cấp.</Text><Text Key="FC3DE29E">Rifugio dei Pirati</Text><Text Key="A05D7DCF">Faiz là một người lãng mạn vô vọng, sống ở một khu vực chuyên về ngành công nghiệp đám cưới—một lời nhắc nhở liên tục về tình trạng độc thân của anh. Anh dành cả ngày ở quảng trường làng, bán hoa và mơ mộng về người bạn tâm giao còn thiếu của mình. Có lẽ một ngày nào đó, giấc mơ của anh sẽ thành hiện thực. Nhưng cho đến lúc đó... anh ấy có một bông hoa cho tất cả mọi người.</Text><Text Key="A5EE4196">Jaleel</Text><Text Key="F611E633">Nhiều năm trước, Dominique và Camille đã kết hôn ở Tartosa. Mỗi năm họ trở lại vào kỳ nghỉ với hy vọng được trải nghiệm lại tình yêu - và nền văn hóa địa phương phong phú - mà chỉ Tartosa mới có. Khi cả hai người phụ nữ nghỉ hưu, họ quyết định biến chuyến đi hàng năm của mình trở nên lâu dài hơn.

Dominique là một nghệ sĩ, người hiện dành cả ngày để vẽ phong cảnh và chân dung ở quảng trường làng và Camille là một nhà văn, người đã quan tâm đến lịch sử lâu đời của khu vực. Nhiều người coi cô là nhà sử học Porto Luminoso và cô thường được tìm thấy đang tận hưởng không gian ngoài trời cùng với Dominique trong khi trò chuyện về lịch sử địa phương với bất kỳ ai sẵn sàng lắng nghe.</Text><Text Key="E87F8B62">Sotos</Text><Text Key="08B1130B">(Từ việc Xem Tranh Cát)</Text><Text Key="83491A7D">(Từ việc Xem Tranh Tuyết)</Text><Text Key="88394078">Xem Nghệ Thuật Cát</Text><Text Key="A99AD74A">Đuổi Khỏi Sự Kiện Đám Cưới</Text><Text Key="3D83150F">Phục Vụ Dal Makhani</Text><Text Key="841CF6CC">Phục Vụ Bánh Tart Trái Cây Tartosa</Text><Text Key="B95786E3">Phục Vụ Gulab Jamun</Text><Text Key="18A79930">Phục Vụ Mutton Biryani</Text><Text Key="9B148D25">Phục Vụ Vịt Quay</Text><Text Key="54ECC707">Phục Vụ Bánh Bao Ngọt</Text><Text Key="96F29719">(Từ việc Ghé Thăm Cửa Hàng Váy)</Text><Text Key="803C53FC">(Từ việc Thổi Bong Bóng)</Text><Text Key="ECC4C820">Thổi Bong Bóng</Text><Text Key="4186236E">(Từ việc Phát Biểu Hay)</Text><Text Key="A7C274A9">(Từ việc Nghe Phát Biểu Hay)</Text><Text Key="421D78F5">(Từ việc Nghe Phát Biểu Dở)</Text><Text Key="B9CFE91D">(Từ việc Phát Biểu Dở)</Text><Text Key="74DC5120">Phát Biểu</Text><Text Key="631E3E36">Phát Biểu</Text><Text Key="368AEFFA">Nghe Phát Biểu</Text><Text Key="B8E6813A">Hỏi Về Ngày Cưới</Text><Text Key="B290A87A">Xin Làm Người Cầm Nhẫn</Text><Text Key="6CF1A35B">Trao Lời Thề</Text><Text Key="0F9999D8">Trao Lời Thề với Người Chủ Hôn</Text><Text Key="40CCABE2">Trao Lời Thề với Người Chủ Hôn và Hôn</Text><Text Key="314DCD35">(Từ Nụ Hôn Đám Cưới)</Text><Text Key="DA18C019">Nụ Hôn Phu Thê</Text><Text Key="23185861">(Từ việc Thực Hiện Lời Thề)</Text><Text Key="28141D14">(Từ việc Thực Hiện Lời Thề)</Text><Text Key="F92597B9">Trao Lời Thề</Text><Text Key="E69C939B">Trao Lời Thề và Hôn</Text><Text Key="6855F82F">(Từ việc Ném Gạo)</Text><Text Key="ED04027A">Ném Gạo</Text><Text Key="44EEDF25">Đóng (Gỡ Lỗi)</Text><Text Key="C11FFAFD">Mở (Gỡ Lỗi)</Text><Text Key="B299A7F3">Đạt Kỹ Năng Nấu Ăn Cấp 5 để mở khóa Nấu Ăn Cao Cấp</Text><Text Key="8ADF202A">Nấu Bánh Cưới</Text><Text Key="E39F5414">Khiêu Vũ Nhóm Đám Cưới</Text><Text Key="55EAD6C9">Sàn nhảy này đã được sử dụng.</Text><Text Key="25F6DD47">Phải có nhóm ít nhất hai Sim để thực hiện tương tác này.</Text><Text Key="ECFCE715">(Từ việc Không Thích Khiêu Vũ)</Text><Text Key="2412606B">(Từ việc Thích Khiêu Vũ)</Text><Text Key="62151AC3">Mở cửa: 9 giờ sáng, Đóng cửa: 6 giờ chiều</Text><Text Key="37A720F7">{0.SimFirstName} không có bất kỳ vật phẩm nào trong hành trang của {M0.his}{F0.her} có thể bán ở đây.</Text><Text Key="C49577EF">Bán Hoa...</Text><Text Key="6DDB147D">Mua Bó Hoa Cưới Giảm Giá...</Text><Text Key="D4560800">Mua Bó Hoa Cưới...</Text><Text Key="1CA43163">Mua Hoa Giảm Giá...</Text><Text Key="EE101DF2">Mua Hoa...</Text><Text Key="A13A8D86">Ngưỡng Mộ Cặp Đôi Mới Cưới</Text><Text Key="0E794535">{0.SimFirstName} nóng lòng muốn kể cho mọi người nghe về việc đính hôn của {F0.her}{M0.his}. Đó là chủ đề trò chuyện yêu thích của {F0.her}{M0.his} vì {F0.she}{M0.he} không thể giữ nó trong lòng được nữa. Bây giờ đến kế hoạch đám cưới...</Text><Text Key="EA8BF4A2">Thông Báo Đính Hôn</Text><Text Key="C771A923">Xin Chúc Phúc để Kết Hôn</Text><Text Key="75FBA96A">Xin Làm Người Rải Hoa tại Đám Cưới</Text><Text Key="2C20F28C">Xin Làm Sim Danh Dự tại Đám Cưới</Text><Text Key="4EE6A910">Xin Làm Người Chủ Hôn tại Đám Cưới</Text><Text Key="EB1A826A">Xin Làm Người Cầm Nhẫn tại Đám Cưới</Text><Text Key="7CEB95FC">Chúc mừng! Chúng tôi rất vui mừng cho sự đính hôn của bạn và rất mong chờ đám cưới.</Text><Text Key="BDD6F0CA">Chúc Mừng Đính Hôn</Text><Text Key="F0443AC3">Wow, giờ bạn đã kết hôn rồi! Chúc mừng, có phải đó thực sự là ngày tuyệt vời nhất trong cuộc đời bạn như người ta nói không?</Text><Text Key="F8896287">Chúc Mừng Kết Hôn</Text><Text Key="74D1DD8F">Nhiệt Tình Về Đám Cưới Sắp Tới</Text><Text Key="AC51B061">Bày Tỏ Nghi Ngờ Về Hôn Nhân</Text><Text Key="8EBC15B8">Ánh Mắt Yêu Thương Nhìn Người Bạn Đời Mới</Text><Text Key="9403B66C">Kể Chuyện Cười Về Hôn Nhân</Text><Text Key="5EA01F07">Mua Bánh Cưới</Text><Text Key="D4E93018">Hồi Tưởng Về Ngày Cưới</Text><Text Key="7C85F9D6">(Từ việc Bày Tỏ Sự Tức Giận Về Việc Ném Hoa Cưới)</Text><Text Key="D50C15A9">Bày Tỏ Sự Tức Giận Về Việc Ném Hoa Cưới Trong Ngày Cưới</Text><Text Key="8AF2F699">Hỏi Về Bó Hoa</Text><Text Key="7E00F9D5">Xin Lại Bó Hoa</Text><Text Key="0EC686A7">(Từ việc Bày Tỏ Sự Vui Vẻ Về Việc Ném Hoa Cưới)</Text><Text Key="33032BFE">Bày Tỏ Niềm Vui Về Việc Ném Hoa Cưới Trong Ngày Cưới</Text><Text Key="8D373AA4">(Từ việc Yêu Cầu Đến Dự Đám Cưới)</Text><Text Key="2E6CA263">Yêu Cầu Lời Mời Đến Đám Cưới của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="6A642E20">(Từ việc Yêu Cầu Tham Gia Vào Đoàn Đãi Khách Đám Cưới)</Text><Text Key="DB87CEFC">(Từ việc Chấp Nhận Ai Đó Vào Đoàn Đãi Khách Đám Cưới của bạn)</Text><Text Key="AA0A5330">(Từ việc Kể Một Câu Chuyện Đám Cưới)</Text><Text Key="C9D9C758">Xin Làm Sim Danh Dự của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="08871BE1">Kể Câu Chuyện Đám Cưới</Text><Text Key="6964F843">Tin Đồn Hành Lang</Text><Text Key="B0FB3EC1">Nghe Tin Đồn Hành Lang với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="FCD024E4">(Từ việc Trao Nhẫn)</Text><Text Key="6AF2D925">Chọn Hoa</Text><Text Key="2E747247">Hoa Hồng</Text><Text Key="3B896A7A">Cắt Ra</Text><Text Key="68F1BB09">Hoa Văn và Chữ Viết</Text><Text Key="3CAD85EF">Sao</Text><Text Key="5F12F24E">Trái Tim</Text><Text Key="2F993B4B">Sim Nhỏ</Text><Text Key="9DDE1462">Hoa Nhiệt Đới</Text><Text Key="16A34F65">Cầu Vồng</Text><Text Key="161E0598">Cây Bò</Text><Text Key="B6059526">Biểu Ngữ</Text><Text Key="037D084A">Bánh này đã có đồ trang trí trên cùng.</Text><Text Key="1F10C3B3">Đặt Bánh Cưới</Text><Text Key="CBF2F872">Chọn Đồ Trang Trí Bánh Từ Hành Trang của {0.SimFirstName}</Text><Text Key="C01D3632">Lên Kế Hoạch Sự Kiện Đám Cưới</Text><Text Key="A84698D8">Lên Kế Hoạch Trang Phục Lịch Sự...</Text><Text Key="F157B7F6">Mua Bó Hoa Cưới</Text><Text Key="E6E762A4">Mua Hoa</Text><Text Key="23159045">Chọn Đồ Trang Trí Bánh Mới</Text><Text Key="3911249D">Gối Hai Tầng</Text><Text Key="CF1FD428">Bãi Biển Bốn Tầng</Text><Text Key="8744197A">Thiết Kế Vuông Tròn Bốn Tầng</Text><Text Key="1200E394">Tròn Hai Tầng</Text><Text Key="66F323BB">Trưng Bày Bánh Nướng</Text><Text Key="B8821B58">Trái Tim Hai Tầng</Text><Text Key="1706F8E0">Tròn Bốn Tầng</Text><Text Key="F7B9ADDB">Lục Giác Ba Tầng</Text><Text Key="5277B225">Vuông Ba Tầng</Text><Text Key="CF4E2D54">Cảm ơn bạn đã đặt hàng! Những chiếc bánh mà {0.SimFirstName} đã mua có thể được tìm thấy trong hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="89EC1430">Mua Bánh Cưới</Text><Text Key="BA5908D2">Cảm ơn bạn đã mua hàng, {0.SimFirstName}! Hy vọng bạn thích chiếc bánh! Những chiếc bánh mà {0.SimFirstName} đã mua có thể được tìm thấy trong hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="2AFE793E">Mua Bánh Cưới</Text><Text Key="EB228213">Thêm một dấu ấn cá nhân vào đồ trang trí bánh của bạn!</Text><Text Key="3515E833">Thêm một thông điệp đặc biệt ở đây.</Text><Text Key="B9BF8BC2">Ai sắp kết hôn?</Text><Text Key="B685B6A1">Khắc Lên Đồ Trang Trí Bánh Cưới</Text><Text Key="32D8D440">Khắc Lên Đồ Trang Trí Bánh Cưới</Text><Text Key="5084E395">Đào Đống Cát</Text><Text Key="5DBBF2CE">Phá Hủy</Text><Text Key="AE24DDF5">Vẽ Trên Cát</Text><Text Key="EC00015A">Đọc Tin Nhắn</Text><Text Key="AC520DF5">"Hôm qua tôi bị vấp chân vào một cái mỏ neo, nên tôi dành cả ngày ở bãi biển. Tôi nghĩ sẽ thú vị nếu viết tin nhắn đầu tiên của mình trong một cái chai. Suy nghĩ hôm nay: Các Sim luôn hỏi tôi điều gì đã xảy ra với con tàu của tôi, Peggy Leg. Chà, nó đã chìm. Về mặt kỹ thuật... tôi đã đánh chìm nó, nhưng tôi thích tránh những chi tiết kỹ thuật có bản chất như vậy. Đó là một sự cố liên quan đến một số tảo bẹ, một Mersim và một con cá heo. Dù sao đi nữa, tôi hy vọng nếu ai đó tìm thấy lá thư này, họ sẽ ở trong tình trạng khỏe mạnh hơn tôi. Hãy an toàn ngoài kia. Đó là một thế giới nguy hiểm. - Thuyền trưởng Rodrigo De Pablo."

Góc của lá thư bị dính mực, như thể một lọ mực đã bị lật và đổ lên giấy một cách vụng về.</Text><Text Key="C5A7F1E5">"Xin chào! Tên tôi là Jace. Tomi nói với tôi rằng cô ấy đã ném một tin nhắn vào chai xuống biển vài ngày trước, vì vậy tôi quyết định thử nó! Tôi 6 tuổi và màu yêu thích của tôi là xanh lam. Tôi thích nghe nhạc hay của trẻ con và nói chuyện với bạn bè, đặc biệt là Tomi. Khi rảnh rỗi, tôi đã cố gắng tìm kho báu chôn giấu như một tên cướp biển. Nơi yêu thích của tôi để chơi là trên sân chơi cướp biển. Bạn có màu yêu thích không? Tôi hy vọng bạn có một ngày tốt lành! - Jace"</Text><Text Key="B03F1518">"Chào! Tên tôi là Elsa Bjergsen, và tôi năm tuổi rưỡi. Tôi đọc được rằng một tin nhắn trong chai đã từng đi được mười bảy tháng trên 14.500 km từ nơi nó được thả xuống biển. Thật gọn gàng phải không? Tôi hy vọng của tôi sẽ đi xa hơn nữa, và cũng mong người tìm thấy nó sẽ có một ngày rất tốt lành. Xin vui lòng viết thư lại cho tôi. Tôi sống trên Đảo Crumbling ở Windenburg. Tái bút Em gái tôi nói điều này sẽ không thành công, nhưng tôi cá với nó năm simoleon rằng nó sẽ thành công!"</Text><Text Key="D45350D5">"Ta gửi đi một câu đố ngắn, bạn hữu. Giải nó nếu ngươi có thể! Tại sao cướp biển lại là &lt;i&gt;cướp biển&lt;/i&gt;?"

Viết ở mặt bên kia bằng những chữ cái lớn là câu trả lời:
"Chúng chỉ Arrrrr!"</Text><Text Key="5A7DF30E">"Tôi xin lỗi Temperance, nhưng người em gái giàu canxi của cô đã đánh cắp trái tim tôi. Có lẽ trong một cuộc đời khác, mọi thứ có thể diễn ra tốt đẹp giữa chúng ta. - G."</Text><Text Key="10D3FF0E">"Tay trong tay, chúng tôi, Camille và Dominique, đã hứa với nhau. Chúng tôi gửi thông điệp này vào ngày cưới của mình. Hai tâm hồn hợp nhất trong tình bạn và tình yêu."</Text><Text Key="D2B2036D">"Những con sóng vô tận xô bờ,
người nhận được điều này có lẽ tôi sẽ không bao giờ biết.
Đôi mắt của bạn có lấp lánh khi bạn đọc điều này không?
Ý nghĩ về bông hồng của tôi mỉm cười khiến tôi sốt sắng.
Tôi hy vọng bạn cảm thấy giống như tôi,
rằng tình yêu hy vọng của chúng ta sẽ không bao giờ chết.
Và nếu bạn có bao giờ tìm đường đến đây,
bạn có một trái tim, một ngôi nhà và niềm vui vô tận."

Thông điệp được ký bằng "FJ" được bao bọc trong một trái tim nhỏ.</Text><Text Key="121B9C90">"Tôi không phải là một tên cướp biển, cũng không phải là cuộc phiêu lưu mà cô ấy khao khát, mà là một người bạn thân. Và vì vậy, tôi sẽ gửi cô ấy đi với mọi thứ trừ tình yêu đơn phương của tôi. Một bí mật mà tôi chia sẻ với biển cả và không ai khác, vì chúng giống nhau. Trong khi tôi giống như thủy triều khi chúng thử thách ranh giới của những bờ biển này, trở lại mỗi đêm trong sự rực rỡ. Cô ấy tự do không ngừng như biển cả, hoang dã và không dấu vết, một thế lực đáng để chiêm ngưỡng. Tôi sẽ không thuần hóa cô ấy ngay cả khi tôi có thể."

Lá thư được ký bằng một nét vẽ thanh lịch, "Lady Matilda Tartosa"</Text><Text Key="97D7DD13">"Tôi đã mất rất nhiều thời gian để vượt qua Hector, và có lẽ tôi vẫn chưa thực sự tha thứ cho anh ấy. Mối quan hệ của chúng tôi đã bị обречен ngay từ đầu. Nhưng tôi thực sự quan tâm đến Hilary, và tôi rất vui vì cô ấy có vẻ rất hạnh phúc. Tuy nhiên, tôi sẽ luôn nghĩ rằng cô ấy xứng đáng với một người tốt hơn anh ấy. - Lu"</Text><Text Key="289BFE7F">"Có phải vì khát khao vàng của cướp biển hay vì khuôn mặt ngốc nghếch, ngọt ngào của những con lạc đà không bướu? Chắc chắn không Sim nào có thể trách tôi vì điều sau. Tôi đã che giấu các giao dịch của mình rất tốt, vì vậy có lẽ lịch sử sẽ không bao giờ biết tôi có ảnh hưởng như thế nào trong hoạt động buôn bán tư nhân của Tartosa—rằng tôi đã mời họ đến đây. Điều đó sẽ không phù hợp với một quý bà, nhưng sau đó một lần nữa... Tôi luôn là một người hơi nổi loạn. Dù bằng cách nào, vùng đất của tôi vẫn phát triển mạnh mẽ."

Lá thư được ký bằng một nét vẽ thanh lịch, "Matilda"</Text><Text Key="64A2C8B9">"Hôm nay tôi đã đi tàu đến thăm biển. Chồng tôi không biết. Kể từ khi chúng tôi chuyển đến Senbamachi, tôi có thể nói rằng có điều gì đó... không ổn. Những chiếc lá rất đẹp và yên tĩnh hơn nhiều. Tôi nghĩ rằng không khí trong lành tốt cho bọn trẻ, nhưng nó có tốt cho chồng tôi và tôi không? - J"</Text><Text Key="D7D2855B">"Tôi không rời đi vì đau buồn. Đúng hơn, cái chết đột ngột của John đã nhắc nhở tôi cuộc sống quý giá đến nhường nào. Một cuộc sống phiêu lưu sẽ là viên mãn nhất, và tôi dự định tận dụng tối đa mỗi ngày. Có lẽ tôi sẽ trở lại vùng biển Bắc Cực và nhìn thấy ánh sáng trên bầu trời một lần nữa."</Text><Text Key="B076F9E9">"Ngươi đang đọc lá thư ta viết, arrrr ngươi? Chà, bây giờ ngươi đã bị nguyền rủa! Ha. Ta và con vẹt đáng tin cậy của ta sẽ được tự do! - Thuyền trưởng Y. Eet"</Text><Text Key="E637FF3B">"Cuối cùng thì tôi cũng gặp mọi người. Ngay cả bạn. - Grim"</Text><Text Key="8B9D27E7">"Bạn Là Người Tiếp Theo!" Thông điệp được theo sau bởi một khuôn mặt cười lệch lạc kỳ lạ và một ngày từ khoảng bảy mươi năm trước.</Text><Text Key="F0A90295">"Nếu bạn không để lại chiếc chai này ở nơi bạn tìm thấy nó, thì lần tới khi bạn ở một mình trong phòng, cánh cửa sẽ biến mất!"</Text><Text Key="FE6E89B0">"Khi tôi còn trẻ, tôi sống dưới cái bóng của một huyền thoại, nhưng tôi quyết định kể câu chuyện của riêng mình. Tôi đã khám phá thế giới—từ Al Simhara lịch sử đến Oasis Springs nhỏ bé. Tôi đã đi thuyền qua một thác nước, hôn một con lạc đà không bướu, leo lên Mt. Komorebi, yêu điên cuồng và nuôi dưỡng niềm tự hào lớn nhất của mình.... con trai tôi. Cuộc đời tôi tràn ngập những kỷ niệm, và trong lúc hoàng hôn của nó, tôi gửi một điều ước vào đại dương: Đừng sợ những bóng tối xung quanh bạn, mà hãy bước ra và tỏa sáng rực rỡ."</Text><Text Key="9B42C698">"Tôi đã dành cả buổi sáng để xem Dominique vẽ гавань. Khi lớn lên, tôi muốn được giống như cô ấy. Cô ấy rất sáng tạo và thú vị, và thật ngọt ngào khi cô ấy trông say đắm như thế nào khi Camille nói chuyện với cô ấy. Tôi muốn có một cuộc sống như vậy. Cô ấy đã từng nói với tôi rằng cô ấy thích một trong những bức tranh của tôi, vì vậy có lẽ tôi đang trên đường đi! - Tomi"</Text><Text Key="BD5C4C4D">"Tôi thường ngước nhìn mặt trăng và tự hỏi liệu có điều gì hơn thế trong cuộc sống không. Tôi chỉ muốn thay đổi bản thân, dù tốt hay xấu."</Text><Text Key="675A6A8F">"Chúng tôi gửi điều ước này trôi dạt trong khi hưởng tuần trăng mật tại Sunlit Tides. Mong rằng cuộc hôn nhân của chúng tôi sẽ hạnh phúc như cuộc sống bây giờ." Được bao bọc trong một trái tim ở phía dưới là tên Daniel và Mary-Sue Pleasant.</Text><Text Key="469C6916">Khôi Phục</Text><Text Key="BC17E5E9">Xem Nghệ Thuật Tuyết</Text><Text Key="622A24E6">Bán Hoa</Text><Text Key="8F4A82B4">Ngừng Giữ Bó Hoa</Text><Text Key="BCD94440">Cho Đồ Trang Trí Bánh Cưới Vào Hành Trang</Text><Text Key="66E4586D">Cùng Nhau Ăn Bánh Cưới</Text><Text Key="35F820DC">Giữ Bó Hoa</Text><Text Key="116D88CE">Phát Biểu</Text><Text Key="2F9BD231">Không có Sim nào ở gần để {0.SimFirstName} mời trà.</Text><Text Key="FE9BA54F">Không có Sim nào được chọn cho vai trò này.</Text><Text Key="8AD0B02F">Chọn Sim Đi Một Mình</Text><Text Key="68D97B45">Một Sim</Text><Text Key="C742BAC1">Chọn Bạn Rải Hoa</Text><Text Key="1DC6D8D0">Bạn Rải Hoa</Text><Text Key="65D9BAB2">Chọn Sim Danh Dự</Text><Text Key="F84753EF">Sim Danh Dự</Text><Text Key="09141116">Chọn Người Cầm Nhẫn</Text><Text Key="66ACB58B">Người Cầm Nhẫn</Text><Text Key="4FA93356">Chọn Người Hộ Tống</Text><Text Key="B35D584B">Hai Sim</Text><Text Key="6A415791">Chọn Người Được Hộ Tống</Text><Text Key="A3557C01">Đi Xuống Cùng Với</Text><Text Key="E3B742A2">Đi Lên Cùng Với</Text><Text Key="2EF1FD2D">Người yêu của {0.SimFirstName} không ở gần đây.</Text><Text Key="02E7CBFF">Có Điệu Nhảy Đầu Tiên với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="46F4366E">Cùng Nhau Khiêu Vũ Chậm với</Text><Text Key="C9F88079">Cùng Nhau Khiêu Vũ Chậm với</Text><Text Key="D51D8456">Cúi Chào và Mời Trà cho</Text><Text Key="F2FF0C83">Quỳ Gối và Mời Trà cho</Text><Text Key="241F8652">Mời Trà cho</Text><Text Key="101FB0ED">Cùng Nhau Cắt Bánh</Text><Text Key="72F06599">Đút Bánh cho {1.SimFirstName}</Text><Text Key="499F993C">Đút Bánh cho Vợ/Chồng</Text><Text Key="786209B4">Yêu Cầu Chúc Mừng từ</Text><Text Key="0A76260C">(Từ Việc Ném Bó Hoa Cưới)</Text><Text Key="90BC7786">Chờ Đợi Ném</Text><Text Key="077F55AA">Cùng Nhau Khiêu Vũ Chậm</Text><Text Key="591FC903">(Từ Việc Khiêu Vũ Chậm)</Text><Text Key="45963975">Cùng Nhau Khiêu Vũ</Text><Text Key="1D27BA26">(Từ Việc Mời Trà)</Text><Text Key="B6CEB316">Cúi Chào và Mời Trà</Text><Text Key="2FB7FA43">Quỳ Gối và Mời Trà</Text><Text Key="94329080">Nhận Trà</Text><Text Key="2A0CE7C2">Mời Trà</Text><Text Key="11786BB7">Bắt Đầu Ném Hoa</Text><Text Key="49E5487D">(Từ Việc Bắt Được Bó Hoa Tại Lễ Cưới)</Text><Text Key="11D2E59D">Ném Hoa cho</Text><Text Key="48BE3830">Nghe Câu Chuyện Đám Cưới</Text><Text Key="33EC45CE">(Từ Việc Bị Rơi Trong Khi Khiêu Vũ)</Text><Text Key="BE978159">Trò Chuyện Trong Khi Khiêu Vũ</Text><Text Key="33B1CD16">Tán Tỉnh Trong Khi Khiêu Vũ</Text><Text Key="67AD0059">Hôn Trong Khi Khiêu Vũ</Text><Text Key="E6E84939">Hãy Vui Vẻ</Text><Text Key="F5698D7F">Hãy Khiêu Vũ</Text><Text Key="E6CDD766">Hãy Ăn Món Tráng Miệng</Text><Text Key="AAAEE793">Hãy Ăn Đồ Ăn</Text><Text Key="4ECE572D">Hãy Đi Uống</Text><Text Key="D1DF724A">Hãy Nâng Cốc Chúc Mừng</Text><Text Key="D1365F8E">Hãy Uống Trà</Text><Text Key="4BE8F77B">Phàn Nàn Về Tiệc Cưới</Text><Text Key="8F9DCC60">Nhiệt Tình Về Bữa Tiệc</Text><Text Key="00FF1E90">Khiêu Vũ Nhóm Đám Cưới</Text><Text Key="5CB3DF54">Dọn Dẹp Bộ Trà</Text><Text Key="6F7707C1">Rót Trà</Text><Text Key="71FFFCB8">Ủ Trà</Text><Text Key="64FF2209">Ủ Trà Long Tỉnh</Text><Text Key="B6DACCE1">Ủ Trà Cúc La Mã Thanh Nhiệt</Text><Text Key="D60CFD9C">Ủ Trà Bá Tước</Text><Text Key="0DA3CF45">Ủ Trà Xanh Tốt Cho Sức Khỏe</Text><Text Key="BA78B860">Ủ Trà Hoa Cam</Text><Text Key="A47A994A">Ủ Trà Than Đen</Text><Text Key="2E70AA06">Ủ Trà Ô Long Chạy Bộ</Text><Text Key="DBF09F9E">Ủ Trà Nước Ép Táo Ấm Cúng</Text><Text Key="6EEDD795">(Từ Việc Vẽ Trái Tim)</Text><Text Key="D666FBF2">Vẽ Trái Tim Trên Tuyết</Text><Text Key="9B297310">Vẽ Trái Tim Trên Cát</Text><Text Key="3C12F8B9">Vẽ Mặt Cười Trên Tuyết</Text><Text Key="DEECEFF5">(Từ Việc Vẽ Mặt Cười)</Text><Text Key="7D36D397">Vẽ Mặt Cười Trên Cát</Text><Text Key="5CCFC438">Vẽ Ngôi Sao Trên Tuyết</Text><Text Key="98A20FF3">(Từ Việc Vẽ Ngôi Sao)</Text><Text Key="DB454896">Vẽ Ngôi Sao Trên Cát</Text><Text Key="54AE80D4">Đi Xuống Lối Đi</Text><Text Key="17750992">Đi Xuống Lối Đi với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="D49C36C6">Đi Lên Lối Đi với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="ADC0588E">Đi Lên Lối Đi</Text><Text Key="4DAA99E6">Hiệu Ứng Gỡ Lỗi Lối Đi (Gỡ Lỗi)</Text><Text Key="B4C894AA">Mở Phong Bì</Text><Text Key="131FFC56">Mở cửa: 9 giờ sáng, Đóng cửa: 6 giờ chiều</Text><Text Key="DD0E98CB">Đến Tòa Thị Chính</Text><Text Key="FA125864">Chờ {1.SimFirstName}</Text><Text Key="3CD9AD2C">(Từ Việc Ngắm Đồ Qua Cửa Sổ)</Text><Text Key="ABDED5D9">Ngắm Đồ Qua Cửa Sổ</Text><Text Key="2A9B12D3">Cắt Bánh với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="F4C76A03">Bánh của {0.SimFirstName} đã được lưu và sẽ có sẵn cho đám cưới của {F0.her}{M0.his}.</Text><Text Key="BBD3E184">Chọn làm Bánh cho Lễ Cưới</Text><Text Key="0F54BEC0">Ăn Vụng</Text><Text Key="67D8B6EF">Hỏi Xin Lời Khuyên Về Hôn Nhân</Text><Text Key="8399AED4">Chúc Mừng</Text><Text Key="F9088322">(Từ Việc Chúc Mừng Hay)</Text><Text Key="3CAADEA1">(Từ Việc Chúc Mừng Dở)</Text><Text Key="D1585934">(Từ Việc Nghe Chúc Mừng Hay)</Text><Text Key="5D0610F6">Đón Tiếp Hoàng Gia</Text><Text Key="C5CA7D89">Song Hỷ</Text><Text Key="C531F605">Hôn Lễ Hoa Hồng</Text><Text Key="FA8B2772">Mandap Mê Hoặc</Text><Text Key="779B62B7">Sẵn Sàng Hòa Mình</Text><Text Key="FBBB62AF">Trao Lời Thề</Text><Text Key="94EB0729">Gọi Người Tham Dự Đến Hoạt Động</Text><Text Key="C5628818">Vẽ</Text><Text Key="99710BD6">Gửi Xuống</Text><Text Key="776A82CB">Gửi Lên</Text><Text Key="F3B67015">Ủ Trà</Text><Text Key="E4F6439E">Long Tỉnh</Text><Text Key="B5F6C351">Pha Trà Long Tỉnh</Text><Text Key="3608E0F3">Hoa Cam</Text><Text Key="886F240C">Pha Trà Hoa Cam</Text><Text Key="4960436A">Trà Nước Ép Táo Ấm Cúng</Text><Text Key="3C0E1A15">Pha Trà Nước Ép Táo Ấm Cúng</Text><Text Key="0B2392C4">Than Đen</Text><Text Key="E9267217">Pha Trà Than Đen</Text><Text Key="04AA91D4">Cúc La Mã Thanh Nhiệt</Text><Text Key="A611F907">Pha Trà Cúc La Mã Thanh Nhiệt</Text><Text Key="F392EE32">Bá Tước Nóng</Text><Text Key="AD8AEF3D">Pha Trà Bá Tước Nóng</Text><Text Key="E86F9CF4">Xanh Lục Tốt Cho Sức Khỏe</Text><Text Key="7B72B527">Pha Trà Xanh Lục Tốt Cho Sức Khỏe</Text><Text Key="5E013623">Ô Long Chạy Bộ</Text><Text Key="42A7B01C">Pha Trà Ô Long Chạy Bộ</Text><Text Key="655F3159">Chế Tạo Bó Hoa Cưới</Text><Text Key="1E35CC1F">Bó Hoa Cưới Thiên Điểu</Text><Text Key="8B20E22F">Bó Hoa Cưới làm bằng Thiên Điểu</Text><Text Key="C7714C77">Bó Hoa Cưới Nghệ Tây</Text><Text Key="83883F67">Bó hoa cưới làm bằng Nghệ Tây</Text><Text Key="04E4BE50">Bó hoa cưới Thược Dược và Thu Hải Đường</Text><Text Key="B9A8D7E0">Bó hoa cưới làm bằng Thược Dược và Thu Hải Đường</Text><Text Key="780150A8">Bó hoa cưới Cúc Daisy</Text><Text Key="4D89B118">Bó hoa cưới làm bằng Cúc Daisy</Text><Text Key="1F0992C1">Bó Hoa Cưới Hoa Ly và Thu Hải Đường</Text><Text Key="524BCE5D">Bó Hoa Cưới làm bằng Hoa Ly và Thu Hải Đường</Text><Text Key="86CB1AEF">Nướng Bánh Cưới</Text><Text Key="736BE993">Trang Trí Bánh</Text><Text Key="1081B3D4">Bánh Cưới Tròn Thiết Kế Vuông</Text><Text Key="7477DD59">Bánh Tròn Bốn Tầng Thiết Kế Vuông Màu Trắng và Xanh Lá</Text><Text Key="BFE0A7C6">Bánh Tròn Bốn Tầng Thiết Kế Vuông Màu Trắng và Tím</Text><Text Key="FA1748E3">Bánh Tròn Bốn Tầng Thiết Kế Vuông Cầu Vồng</Text><Text Key="C7B06960">Bánh Tròn Bốn Tầng Thiết Kế Vuông Màu Đen và Trắng</Text><Text Key="1082056D">Bánh Tròn Bốn Tầng Thiết Kế Vuông Vàng và Đen</Text><Text Key="40F4A6E9">Bánh Tròn Bốn Tầng</Text><Text Key="4BE3F324">Bánh Tròn Bốn Tầng Màu Hồng và Mòng Két với Họa Tiết Vàng</Text><Text Key="7F8FE848">Bánh Tròn Bốn Tầng Màu Trắng Kem với Dây Treo Trang Trí Màu Hồng</Text><Text Key="E825C5B5">Bánh Tròn Bốn Tầng Màu Trắng Ngà với Dây Treo Trang Trí Màu Xám</Text><Text Key="863EF49B">Bánh Tròn Bốn Tầng Màu Cam và Tím với Họa Tiết Vàng</Text><Text Key="837E867E">Bánh Tròn Bốn Tầng Màu Trắng và Vàng với Thiết Kế Hoa Đen</Text><Text Key="187F0C05">Bánh Tròn Bốn Tầng Màu Trắng với Thiết Kế Hoa Trắng</Text><Text Key="1BD3FE98">Bánh Tròn Bốn Tầng Màu Vàng Ombre</Text><Text Key="880B018F">Bánh Tròn Bốn Tầng Màu Trắng với Kem Chảy Màu Hồng Tím Nhạt</Text><Text Key="E199B1E2">Bánh Tròn Bốn Tầng Màu Trắng với Kem Chảy Huyết Tương Tím</Text><Text Key="3896A559">Bánh Tròn Bốn Tầng Tráng Gương Thiên Hà</Text><Text Key="3CEC56EC">Bánh Tròn Bốn Tầng Lấy Cảm Hứng Từ Sixam Màu Pastel</Text><Text Key="9E9B90BD">Bánh Cưới Bãi Biển</Text><Text Key="0473B3AA">Bánh Tròn Bốn Tầng Bãi Biển Màu Đỏ Ombre</Text><Text Key="64207B8D">Bánh Tròn Bốn Tầng Bãi Biển Màu Xanh Lá Ombre</Text><Text Key="07A9B800">Bánh Tròn Bốn Tầng Bãi Biển Màu Tím Ombre</Text><Text Key="F858C403">Bánh Tròn Bốn Tầng Bãi Biển Màu Cát và Xanh Dương Ombre</Text><Text Key="5CC302E6">Bánh Tròn Bốn Tầng Bãi Biển Màu Bạc và Vàng</Text><Text Key="5749950F">Bánh Cưới Bánh Nướng Nhỏ</Text><Text Key="C3D45428">Trưng Bày Bánh Nướng Nhỏ Trắng và Cầu Vồng</Text><Text Key="8300169F">Trưng Bày Bánh Nướng Nhỏ Xanh Dương Ombre</Text><Text Key="70494332">Trưng Bày Bánh Nướng Nhỏ Trắng và Nâu</Text><Text Key="FD4B5333">Mở rộng để xem nhiều lựa chọn Bánh Cưới Trang Trí Hoa.</Text><Text Key="BB8157D1">Bánh Cưới Trang Trí Hoa</Text><Text Key="BDB3ACAE">Bánh Tròn Hai Tầng Màu Trắng với Hoa Hồng Hồng</Text><Text Key="451DB9C1">Bánh Tròn Hai Tầng Màu Trắng với Hoa Hồng Xanh Dương</Text><Text Key="167CA314">Bánh Tròn Hai Tầng Màu Trắng với Hoa Hồng Xanh Lá</Text><Text Key="F040033F">Bánh Tròn Hai Tầng Màu Đỏ với Hoa Hồng Vàng</Text><Text Key="8A788852">Bánh Tròn Hai Tầng Ombre Cầu Vồng với Hoa Hồng Trắng</Text><Text Key="D1952E35">Bánh Trần Màu Trắng với Hoa Hồng Nâu Hai Tầng</Text><Text Key="68FF50C8">Bánh Trái Cây Trần Hai Tầng Màu Trắng với Hoa Hồng Vàng</Text><Text Key="16731493">Bánh Trái Cây Trần Hai Tầng Màu Trắng Ngà với Hoa Hồng Vàng</Text><Text Key="E2C50861">Mở rộng danh mục này để xem thêm công thức.</Text><Text Key="65E68E9B">Bánh Cưới Hình Trái Tim</Text><Text Key="9271BC74">Bánh Hình Trái Tim Hai Tầng Màu Hồng</Text><Text Key="F74B582B">Bánh Hình Trái Tim Hai Tầng Màu Đỏ và Trắng</Text><Text Key="68AC5E8E">Bánh Hình Trái Tim Hai Tầng Màu Trắng</Text><Text Key="04F77115">Bánh Hình Trái Tim Hai Tầng Màu Hồng và Trắng</Text><Text Key="CF1302A8">Bánh Hình Trái Tim Hai Tầng Màu Xanh Dương</Text><Text Key="8E3EC51F">Bánh Hình Trái Tim Hai Tầng Màu Trắng và Xám</Text><Text Key="01CFB773">Bánh Cưới Hình Lục Giác</Text><Text Key="F572811C">Bánh Lục Giác Ba Tầng Màu Đen với Họa Tiết Đan Chéo Vàng</Text><Text Key="1F550C93">Bánh Lục Giác Ba Tầng Màu Đen với Họa Tiết Cây Vàng</Text><Text Key="9EF67BB6">Bánh Lục Giác Ba Tầng Màu Đen với Họa Tiết Hoa Bạc</Text><Text Key="66283F9D">Bánh Lục Giác Ba Tầng Màu Trắng với Vàng</Text><Text Key="05430C50">Bánh Lục Giác Ba Tầng Màu Hồng Ombre</Text><Text Key="D4E35427">Bánh Lục Giác Ba Tầng Màu Đỏ với Dây Vàng</Text><Text Key="7C7A1DF0">Bánh Cưới Hình Gối</Text><Text Key="515FA6A5">Bánh Gối Hai Tầng Màu Trắng với Ống Dẫn Vàng</Text><Text Key="47C8FC02">Bánh Gối Hai Tầng Màu Đỏ với Dây Vàng</Text><Text Key="B736DDAF">Bánh Gối Hai Tầng Màu Hồng với Trái Tim Trắng</Text><Text Key="645548C4">Bánh Gối Hai Tầng Màu Nâu với Họa Tiết Hoa Vàng</Text><Text Key="176E5CF1">Bánh Gối Hai Tầng Màu Xanh Dương với Họa Tiết Lá Vàng</Text><Text Key="F80298CE">Bánh Cưới Hình Vuông</Text><Text Key="B8C1BA87">Bánh Vuông Ba Tầng Màu Trắng với Hoa Hồng Trắng</Text><Text Key="F2D7C430">Bánh Vuông Ba Tầng Màu Trắng với Hoa Hồng Đỏ</Text><Text Key="8F19BC7D">Bánh Vuông Ba Tầng Màu Trắng với Viền Đen</Text><Text Key="9E9BF816">Bánh Vuông Ba Tầng Màu Trắng với Viền Xanh Dương</Text><Text Key="1C134073">Bánh Vuông Ba Tầng Màu Trắng với Các Điểm Màu</Text><Text Key="DC112C7C">Bánh Vuông Ba Tầng Màu Trắng và Đen với Thiết Kế Vàng</Text><Text Key="0A697EE9">Bánh Vuông Ba Tầng Màu Đỏ với Viền Vàng</Text><Text Key="FD36881C">Bánh Tart Trái Cây Tartosa Nổi Tiếng Thế Giới</Text><Text Key="2A31B46E">Dal Makhani</Text><Text Key="22C05E9A">Gulab Jamun</Text><Text Key="0E6EBC95">Mutton Biryani</Text><Text Key="4FD12A4C">Vịt Quay</Text><Text Key="5915290E">Bánh Bao Ngọt</Text><Text Key="88E2353B">Bánh Cupcake Trắng và Cầu Vồng</Text><Text Key="BF8512F8">Các địa điểm và phong cảnh lãng mạn từ lâu đã tô điểm cho vùng ven biển Tartosa, tạo nên một khung cảnh hoàn hảo cho tình yêu và các hoạt động kết hôn. Không có gì lạ khi khách du lịch và những người hưởng tuần trăng mật đều quay trở lại năm này qua năm khác, tìm cách trải nghiệm lại sự thân mật của những chuyến thăm trong quá khứ. Người ta nói rằng có một câu chuyện tình yêu đang được tạo ra cho tất cả mọi người. Chỉ cần hỏi cư dân của Tartosa, và họ sẽ hào hứng buôn chuyện về những trò hề của Ngành Công nghiệp Đám cưới địa phương hoặc quá khứ lịch sử tràn ngập tình yêu của khu vực. Nhưng ngay cả khi một Sim không tìm thấy người bạn tâm giao của mình ở đây, thì có một điều chắc chắn... họ chắc chắn sẽ yêu vùng đất này.</Text><Text Key="C6CCCF03">Tartosa</Text><Text Key="04B9B452">Được là một phần đặc biệt của đám cưới là điều sẽ được ghi nhớ mãi mãi.</Text><Text Key="23362CF8">Đoàn Đãi Khách Đám Cưới Danh Dự</Text><Text Key="CAE9BCA2">Thật vinh dự khi được chọn làm Sim Danh Dự cho Đám Cưới của {1.SimName}.</Text><Text Key="506B2C28">Được Chọn Làm Sim Danh Dự</Text><Text Key="2FB86A1E">{0.SimFirstName} vẫn rất vui mừng vì {1.SimName} đã chọn {M0.him}{F0.her} làm Sim Danh Dự.</Text><Text Key="C35ABD64">Được Chọn Làm Sim Danh Dự</Text><Text Key="C6AF152B">{1.SimFirstName} đã hoàn thành xuất sắc bài phát biểu tại Đám Cưới của {0.SimName}. Không thể hạnh phúc hơn!</Text><Text Key="C40E2D6F">Đã Có Bài Phát Biểu Đám Cưới Hay</Text><Text Key="106A4E80">{1.SimName} đã yêu cầu {0.SimFirstName} đến Đám Cưới của họ, nhưng chưa bao giờ được mời đúng cách! Thật là trơ trẽn!</Text><Text Key="74FCABAA">Không Được Mời Đến Đám Cưới!</Text><Text Key="70CB0495">{0.SimFirstName} cay đắng vì {1.SimName} đã không chọn {M0.him}{F0.her}. Thật đau đớn!</Text><Text Key="7E3E99FD">Không Được Chọn Làm Sim Danh Dự</Text><Text Key="47992D11">{0.SimFirstName} cay đắng vì {1.SimName} đã không chọn {M0.him}{F0.her}. Thật đau đớn!</Text><Text Key="C033B839">Không Được Chọn Làm Sim Danh Dự</Text><Text Key="8881E8ED">{0.SimFirstName} đã mời {1.SimFirstName} một tách trà, và giờ tình bạn của họ dường như thân thiết hơn bao giờ hết!</Text><Text Key="2CC78A85">Giờ Uống Trà Với Bạn Bè</Text><Text Key="AB935666">Lần đầu tiên bạn khiêu vũ với người bạn đời của mình là một dịp thực sự lãng mạn!</Text><Text Key="D679DEDC">Khiêu Vũ Gần Gũi Giờ và Mãi Mãi</Text><Text Key="1AFE4432">{0.SimFirstName} đã đuổi {1.SimFirstName} ra khỏi sự kiện đám cưới. Thật trơ trẽn!</Text><Text Key="37DCC158">Bị Đuổi Khỏi Đoàn Đãi Khách Đám Cưới</Text><Text Key="3B691749">{1.SimName} đã cố gắng lấy một miếng bánh sớm tại đám cưới của tôi! KHÔNG THỂ CHẤP NHẬN!</Text><Text Key="FDD8F201">Bạn Đã Ăn Bánh Sớm!</Text><Text Key="59FA021C">Vào ngày tuyệt vời nhất trong cuộc đời tôi, {1.SimName} đã chọn bạo lực.</Text><Text Key="BABF08B6">Đã Gây Gổ tại ĐÁM CƯỚI CỦA TÔI!</Text><Text Key="3CEC44A2">Trong trường hợp bạn không nhận được thông báo {1.SimName}, đó là một Đám Cưới!</Text><Text Key="F055C428">Bạn đã làm gián đoạn Lễ Cưới!</Text><Text Key="AAD91AA0">{0.SimFirstName} tức giận vì {1.SimName} đã cố gắng lấn át tình cảm {M0.him}{F0.her} một cách lãng mạn tại Đám Cưới của {M0.his}{F0.her}. Không hay chút nào.</Text><Text Key="0A81BC4A">Không Thích Hợp Về Mặt Tình Cảm tại ĐÁM CƯỚI CỦA TÔI!</Text><Text Key="DF3505A9">Bạn không thể đợi thêm một chút nữa trước khi qua đời sao? Ngày này lẽ ra là về tôi!</Text><Text Key="E5D48BE1">Bạn Đã Chết tại ĐÁM CƯỚI CỦA TÔI!</Text><Text Key="319F8799">Faiz</Text><Text Key="89B2107C">Jaleel</Text><Text Key="F85B50CE">Thebe</Text><Text Key="18E6BC89">Arnessa</Text><Text Key="5CB10F40">Laurent</Text><Text Key="401A599F">Greta</Text><Text Key="2441C364">Laurent</Text><Text Key="0C81AAFB">Hector</Text><Text Key="4179FA1C">Laurent</Text><Text Key="74FB75A3">Hilary</Text><Text Key="A79B0B10">Laurent</Text><Text Key="39C7E04F">Jace</Text><Text Key="79723612">Markovic</Text><Text Key="7B329855">Lucia</Text><Text Key="BFE67BFD">Mateo</Text><Text Key="5A810830">Tomi</Text><Text Key="2CC9EEE2">Soto</Text><Text Key="638CD145">Camille</Text><Text Key="5F365EDB">Dominique</Text><Text Key="BA0A9572">Tiệc Độc Thân</Text><Text Key="B76C1825">Một sự kiện đám cưới phải có tùy chọn bao gồm các hoạt động.</Text><Text Key="5D670AAA">(Từ Việc Tham Dự Tiệc Độc Thân)</Text><Text Key="821147A8">Một buổi đi chơi vui vẻ với bạn bè để ăn mừng đám cưới sắp tới của bạn.</Text><Text Key="1778FC5D">Bữa Tối Đính Hôn</Text><Text Key="3A3848DD">Một bữa tối với bạn bè và gia đình để ăn mừng lễ đính hôn mới!</Text><Text Key="F52C326F">Tụ Tập Gia Đình</Text><Text Key="DE034C63">Tụ tập gia đình là điều phổ biến trong bất kỳ đám cưới nào, nhưng có thể rất khác nhau giữa các gia đình. Dù bạn ăn mừng như thế nào, đây là thời gian để chia sẻ với những người thân yêu.</Text><Text Key="29D2D14B">Tiệc Chiêu Đãi</Text><Text Key="D7FDEABF">Tiệc chiêu đãi đám cưới là thời điểm hoàn hảo để tập hợp bạn bè và gia đình lại với nhau và ăn mừng cuộc hôn nhân gần đây của bạn.</Text><Text Key="6B77ED95">Bữa Tối Tổng Duyệt</Text><Text Key="C97FB6F5">Để chuẩn bị cho hôn lễ sắp tới, hãy tụ tập với bạn bè và gia đình để có một trải nghiệm ăn uống!</Text><Text Key="99C968C8">(Từ Việc Tham Dự Lễ Tuyên Thệ Lại)</Text><Text Key="71D6D50A">Tuyên Thệ Lại</Text><Text Key="1D0EC1F2">Một số điều đáng nói hai lần. Một cơ hội để gặp gỡ bạn bè và gia đình, làm mới lời thề và nói "Chúng ta vẫn làm."</Text><Text Key="D9839FA7">Trao Lời Thề</Text><Text Key="1F2A0106">Thổi Bong Bóng</Text><Text Key="95755051">Cắt Bánh</Text><Text Key="9FD90101">Khiêu Vũ</Text><Text Key="12680C8E">Điệu Nhảy Đầu Tiên</Text><Text Key="C4C31032">Đồ Uống</Text><Text Key="C032676D">Nâng Cốc Chúc Mừng</Text><Text Key="51B56070">Bữa Tiệc Ăn Mừng</Text><Text Key="94967611">Phát Biểu</Text><Text Key="BDDCFCF6">Nụ Hôn Phu Thê</Text><Text Key="F94142B0">Ném Gạo</Text><Text Key="13CAA27A">Đi Xuống Lối Đi</Text><Text Key="2E870B59">Mời Trà</Text><Text Key="9863128B">Nhấn vào Bộ Trà để Ủ, Rót và Mời trà.</Text><Text Key="69715E59">Bạn muốn Lô đất của mình nhớ lại kỳ nghỉ ở bãi biển không? Đừng tìm đâu xa! Tùy chọn địa hình "Tôi Yêu Cát" sẽ giúp bạn hồi tưởng lại những kỷ niệm tuyệt vời về một chuyến đi tuyệt vời.</Text><Text Key="FD970DDC">Tôi Yêu Cát</Text><Text Key="489D78CB">Giờ đây, Sim có thể đính hôn trong Create-A-Sim để bạn có thể bắt đầu câu chuyện đám cưới của mình ngay lập tức. Sau khi cả hai Sim được tạo, bạn sẽ có thể chọn Vị Hôn Phu từ các tùy chọn quan hệ Create-A-Sim cho bất kỳ Sim nào ở độ tuổi Thanh Niên và lớn hơn.</Text><Text Key="20523B39">Bạn cũng có thể kết hôn tại Tòa Thị Chính! Sử dụng điện thoại của bạn để đi cùng Sim Vị Hôn Phu của bạn đến bản đồ Thế giới Tartosa. Sau đó, chọn bất kỳ lô đất nào trong khu phố Porto Luminoso. Tòa Thị Chính nằm ở phía sau quảng trường làng dọc theo khu vườn. Nhấn vào tòa nhà để Kết Hôn.</Text><Text Key="1EF043DC">Để bỏ trốn ngay lập tức, hãy nhấn vào Sim Vị Hôn Phu của bạn và chọn tương tác "Bỏ Trốn Ngay Lập Tức với...". Tương tác này có biểu tượng vòng liên kết kép và có thể được tìm thấy ở phía trước menu tương tác.</Text><Text Key="3EDF6D24">Cả tương tác Sim "Bỏ Trốn Ngay Lập Tức" và tương tác "Kết Hôn" trên cổng vòm đám cưới đều sẽ cho phép Sim kết hôn ngay tại chỗ. Bạn cũng có thể lên kế hoạch cho một sự kiện đám cưới nếu bạn muốn tùy chỉnh trải nghiệm đám cưới của mình, mời Sim, chỉ định vai trò đám cưới, chọn địa điểm và thời gian hoặc kiểm soát tốt hơn luồng sự kiện đám cưới. Để làm điều này, hãy xem phần Hướng dẫn về "Người Lên Kế Hoạch Sự Kiện Đám Cưới". Trong Sự Kiện Lễ Cưới, bạn có thể "Trao Lời Thề" để kết hôn.</Text><Text Key="37A87397">Sau khi đính hôn, Sim của bạn đã sẵn sàng để kết hôn. Sim có thể 'kết hôn' theo một số cách!
• Bỏ Trốn Ngay Lập Tức bằng một tương tác xã hội
• Sử dụng Cổng Vòm Đám Cưới
• Tại Tòa Thị Chính Porto Luminoso của Tartosa
• Trong Lễ Cưới hoặc ngay tại chỗ</Text><Text Key="7CD6857B">Để kết hôn bằng cổng vòm đám cưới, hãy vào Chế Độ Xây Dựng và tìm kiếm "Cổng Vòm Đám Cưới". Đặt một cổng vòm đám cưới và quay lại Chế Độ Sống. Nhấn vào và tương tác với cổng vòm đám cưới để Lên Kế Hoạch Sự Kiện Đám Cưới hoặc Kết Hôn.</Text><Text Key="7E49B99A">Tất nhiên, bạn vẫn có thể làm điều này ở Chế Độ Sống thông qua các tương tác Lãng Mạn với một Sim khác!</Text><Text Key="9C127BAA">Kết Hôn</Text><Text Key="D328A1B9">Có hai loại Lối Đi có sẵn với ba kích cỡ. Loại đầu tiên có cánh hoa để xếp dọc theo đường đi và loại kia sẽ xuất hiện hầu như vô hình sau khi bạn rời khỏi Chế Độ Xây Dựng. Phiên bản vô hình sẽ được đánh dấu khi bạn di chuột qua và sau đó bạn sẽ có thể chọn nó để chạy các tương tác để đưa Sim đi xuống lối đi.</Text><Text Key="88759814">Tất cả các lối đi đều có biểu tượng trái tim ở một bên để cho bạn biết hướng mà Sim sẽ đi về phía đó khi họ đi xuống lối đi. Trái tim là nơi Sim sẽ kết thúc.</Text><Text Key="CACCEBC4">Lối Đi Đám Cưới cho phép Sim đi xuống Lối Đi với tư cách là Bạn Rải Hoa, Người Cầm Nhẫn, riêng lẻ hoặc theo cặp. Các đối tượng này có thể được đặt từ chế độ Xây dựng ở hầu hết mọi nơi mà sim có thể đi bộ, tuy nhiên địa hình bên dưới chúng cần phải bằng phẳng.</Text><Text Key="8BDA283D">Lối Đi Đám Cưới</Text><Text Key="F0B8C25B">Sau khi Lễ Cưới đã được lên lịch, bạn sẽ có thể lưu một chiếc bánh cưới cho sự kiện bằng cách chọn "Chọn làm Bánh cho Lễ Cưới" từ chiếc bánh bạn muốn lưu. Sau đó, bánh sẽ được để dành cho đến khi đám cưới bắt đầu. Khi sự kiện đám cưới đã bắt đầu, bạn sẽ có thể "Đặt Bánh" để bày bánh ra cho sự kiện.</Text><Text Key="93F98535">Bánh có thể được đặt ở hầu hết mọi nơi, nhưng để đặt đồ trang trí hoặc Cùng Nhau Cắt Bánh, bánh sẽ phải ở trên bàn ăn. Đối với hầu hết các bàn, bánh sẽ cần phải ở giữa, nhưng đối với một chiếc bàn tròn lớn hơn, nó sẽ cần phải gần mép hơn một chút để Sim có thể với tới.</Text><Text Key="578B9AD9">Đối với nhiều người, Bánh Cưới là một trong những điều quan trọng nhất trong một đám cưới. Tại Porto Luminoso của Tartosa, Sim có thể nếm thử nhiều hương vị bánh khác nhau tại quầy bánh ngọt gần quảng trường làng. Sau khi nếm thử tất cả những điều quan trọng, Sim sẽ có thể mua bánh cưới thông qua máy tính hoặc tự làm nếu họ có kỹ năng nấu ăn cao cấp.</Text><Text Key="A40FFE2A">Bánh Cưới</Text><Text Key="E6EC8301">Khi Sim của bạn đã đính hôn, có một vài cách để lên kế hoạch cho một đám cưới hoặc sự kiện đám cưới. Các sự kiện đám cưới có thể được lên kế hoạch thông qua Máy Tính, Điện Thoại hoặc Lịch. Các sự kiện được lên kế hoạch trên Máy Tính và Điện Thoại sẽ diễn ra vào ngày hiện tại, trong khi lên lịch một sự kiện thông qua Lịch sẽ cho phép bạn lên lịch một sự kiện vào ngày bạn chọn. Bạn cũng sẽ có khả năng quay lại và chỉnh sửa các sự kiện sau khi chúng đã được lên lịch, các yêu cầu duy nhất sẽ là bạn đã chọn các Sim bắt buộc và thời gian và địa điểm cho sự kiện.</Text><Text Key="D7F8130A">Tất cả các Sự Kiện Đám Cưới đều có khả năng chọn các Hoạt Động giúp tùy chỉnh sự kiện cho phù hợp với Sim của bạn. Mỗi Sự Kiện Đám Cưới có một lựa chọn cụ thể các Hoạt Động phù hợp với loại sự kiện đó. Không có giới hạn về số lượng hoạt động mà bạn chọn. Mặc dù các Hoạt Động sẽ được liệt kê để nhắc nhở bạn trong sự kiện, nhưng không có bất lợi nào nếu bạn quyết định không chạy các hoạt động này khi sự kiện đang hoạt động.</Text><Text Key="0D48055B">Trong Tab Kiểu Dáng của sự kiện Lễ Cưới, bạn sẽ có thể vào Create-A-Sim để thay đổi trang phục trang trọng của Sim của mình. Chỉ trang phục trang trọng chính sẽ được chọn cho sự kiện Lễ Cưới, nhưng khi sự kiện đã bắt đầu, bạn có thể thay đổi thành bất kỳ trang phục nào bạn chọn. Bạn cũng sẽ có thể yêu cầu Sim xuất hiện với một màu cụ thể hoặc kiểu quần áo trong phần Trang Phục Khách Mời. Ngoài ra còn có một vị trí để xem bánh của bạn sau khi bạn đã chọn một chiếc cho đám cưới của mình.</Text><Text Key="AB4E1A7C">Các sự kiện Lễ Cưới có một vài lựa chọn đặc biệt bổ sung có sẵn có thể làm cho ngày đặc biệt của Sim của bạn trở nên độc đáo hơn. Sim của bạn có thể yêu cầu bạn bè và gia đình của họ tham gia vào đám cưới của họ với tư cách là Sim Danh Dự, Người Chủ Hôn, Người Cầm Nhẫn hoặc Bạn Rải Hoa. Sau khi Sim đã được yêu cầu đảm nhận một trong những vai trò đặc biệt này, bạn sẽ có thể chọn chúng cho vai trò này trong công cụ lập kế hoạch Lễ Cưới.</Text><Text Key="6AFAB05A">Lên Kế Hoạch Sự Kiện Đám Cưới</Text><Text Key="9BCCD4CF">Để tập hợp Sim cho màn ném hoa, hãy nhấn vào bó hoa và Giữ Bó Hoa. Sau đó, chọn Bắt Đầu Ném Hoa trên bó hoa hoặc địa hình. Khi Sim đã tập hợp, hãy chọn một Sim để Ném Hoa cho. Sim có thể cần một số không gian mở để có thể ném bó hoa.</Text><Text Key="679AEF8A">Bó Hoa Cưới có thể được mua từ Xe Bán Hoa ở quảng trường làng Porto Luminoso của Tartosa. Sim sẽ nhận được những bông hoa này trong hành trang của họ và có thể giữ chúng cho đến đám cưới. Những bông hoa này có thể được đặt trong thế giới như một vật trang trí hoặc có thể được Sim giữ để ném hoa.</Text><Text Key="BC3CE522">Bó Hoa Cưới</Text><Text Key="C3F2B163">Câu Chuyện Đám Cưới Của Tôi</Text><Text Key="01C4CB04">Sơn Bị Phai Màu Do Ánh Nắng</Text><Text Key="156513E9">Các nhà sử học nói rằng tên Porto Luminoso bắt nguồn từ khi những tên cướp biển đến bờ biển, bị thu hút bởi thủy triều rực rỡ, lời hứa về thương mại và sự ra đời của bánh tart trái cây. Theo thời gian, ngôi làng phát triển mạnh mẽ, và mặc dù vẫn nổi tiếng với bánh tart trái cây, nhưng danh tiếng thực sự của Porto Luminoso là danh hiệu tự xưng là điểm đến hàng đầu của ngành công nghiệp đám cưới về các dịch vụ lãng mạn và hôn nhân.</Text><Text Key="F95241CC">Porto Luminoso</Text><Text Key="7B331034">Một chuyến đi ngắn lên bờ biển từ Porto Luminoso là vùng đất yêu thương, được người dân địa phương gọi là Terra Amorosa. Cho dù câu cá ngoài ván lát, bơi lội ở đáy Thác Ẩn Mình hẻo lánh hay đi bộ lên sườn đồi để ghé thăm Cây Tình Nhân nổi tiếng của khu vực, bất kỳ Sim nào cũng chắc chắn sẽ yêu say đắm những cảnh đẹp quyến rũ khác nhau và các địa danh lịch sử mà thiên đường tình yêu này mang lại.</Text><Text Key="3095D39B">Terra Amorosa</Text></STBLKeyStringList>