<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="39CBB8E6">Chẳng khác gì ngai vàng hoàng gia, cái bàn thay tã thiết kế này đúng là chỗ ngồi xịn nhất nhà luôn! Nhờ có đệm mút hoạt tính siêu êm với mấy chi tiết kim loại sang chảnh đó.</Text><Text Key="52B05CF9">Trạm Thay Tã Cao Cấp</Text><Text Key="8ADA8E86">Cái nôi này là bản sao y chang cái nôi do Gunther Goth khét tiếng chạm khắc đó nha! Làm từ gỗ sồi xịn sò trong rừng Pleasantview, vừa sang chảnh vừa êm ái luôn á.</Text><Text Key="44433519">Cũi Gia Truyền</Text><Text Key="4CC6F00F">Chiếc nôi xinh xắn này là quà của dì Agnes đó, đảm bảo dùng được cho mấy đời luôn nhờ khung chắc chắn và thiết kế vượt thời gian nghen.</Text><Text Key="51ABE1D6">Nôi Thắt Nơ Xinh Xắn</Text><Text Key="4165CC73">Bé sơ sinh nhà bạn đã sẵn sàng cho ngày trọng đại chuyển từ nôi sang giường chưa? Tìm đâu xa nữa! Chiếc giường gia truyền này vẫn giữ được nét quyến rũ và thanh lịch như chiếc nôi cũ. Ôi, bé lớn nhanh quá đi!</Text><Text Key="F12CBBA2">Giường Tủ Kỷ Vật Cho Bé Tập Đi</Text><Text Key="B933E76A">Đến giờ kể chuyện cho nhóc tì rồi hả? Tìm đâu xa xôi, tủ sách xinh xắn này đầy ắp truyện thiếu nhi kinh điển như "Chúc Ngủ Ngon, Plumbob", "Những Cowplant Bạn Sẽ Trồng", "Mở Đường Cho Llama" và "Voidcritter Siêu Đói Bụng" nè!</Text><Text Key="EDA609F5">Tủ Sách Kể Chuyện Thú Vị</Text><Text Key="A7CA6609">Mấy cái rèm nhung lụa này đúng là trường tồn với thời gian luôn á, đảm bảo thêm chút màu sắc với niềm vui cho phòng em bé nào đó!</Text><Text Key="C0107B6C">Rèm Mộng Mơ</Text><Text Key="2BC60B5D">Ngôi nhà búp bê này có thiết kế lộng lẫy và trang trọng ghê. Nhìn quen quen, bạn có thấy vậy không?</Text><Text Key="6111CC48">Nhà búp bê Biệt thự nhỏ Ophelia</Text><Text Key="E95FD125">Mua tại cửa hàng quần áo nổi tiếng ở số 330 Main Street, bộ sưu tập đồ boutique tuyển chọn này sẽ giúp bé yêu diện đồ thật phong cách. Ai mà ngờ được mấy bộ đồ nhỏ xíu này lại đắt đến vậy? Nhưng mà, với thiên thần nhỏ của bạn thì giá nào cũng xứng đáng!</Text><Text Key="BB5BDCA0">Quần áo boutique nhỏ xinh từ 330 Main</Text><Text Key="198610ED">Tấm thảm chơi vừa xinh xắn lại vừa tiện lợi này có hình mấy bé lùn, lạc đà llama và các món đồ chơi đáng yêu khác được làm từ len và cotton mềm mại đó. Nó cho bé con biết bé là kho báu lớn nhất của bạn đó nha!</Text><Text Key="D2B64AB8">Thảm Chơi Mềm Mại Êm Ái</Text><Text Key="457F71C7">Đừng có đu dây vào cái đèn chùm này nha! Cái đèn trần tinh xảo này có mấy viên pha lê được gắn riêng lẻ, đảm bảo sẽ làm lóa mắt và lung linh cả phòng đó.</Text><Text Key="C2F5147E">Đèn chùm "Siêu Dễ Vỡ - Siêu Điệu Đà" nè!</Text><Text Key="A61708B4">Chú lạc đà Gerbit là một người bạn lạc đà thân thiện và tốt bụng mà Sim nào cũng yêu quý, dù lớn hay nhỏ! Chú ấy sẽ luôn bên cạnh bạn như một ngọn hải đăng ấm áp và đáng yêu nhất trong mọi căn phòng.</Text><Text Key="30B7551B">Đèn Bàn Gerbit Cưng Ơi</Text><Text Key="2811BC83">Một bộ xếp hình gỗ được yêu thích, nghe đồn là món đồ chơi hồi bé cưng nhất của Bella Goth đó nha.</Text><Text Key="062700D2">Khối Gạch Cổ</Text><Text Key="3C86CAA8">Một khối cổ vật duy nhất.</Text><Text Key="7AC855C7">Khối Cổ Điển</Text><Text Key="C63E3EE8">Tấm thảm lông mềm mại này là chỗ lý tưởng cho nhóc tì nhà bạn chơi đồ chơi hoặc ngủ một giấc thật ngon lành đó. Hồi xưa, Hecuba và Menelaus, đôi mèo Xiêm được yêu quý ở Khu Phố Cổ, cũng hay ngủ trưa ở đây lắm đó nha.</Text><Text Key="40A55707">Thảm Ngủ Trưa Êm Ái</Text><Text Key="3BD06CE1">Giống như anh chàng độc thân Simis kia, bạn và nhóc tì nhà mình cũng có thể trở thành những người hâm mộ khinh khí cầu đấy! Ai mà biết được nó sẽ đưa bạn đến những nơi kỳ thú và diệu kỳ nào chứ?</Text><Text Key="0C765894">Dreamland Mobile</Text><Text Key="9EBBB5B0">Đồ chơi xe kéo gia truyền này được truyền lại qua bao đời rồi đó. Nghe đâu hồi xưa mua ở tiệm thuốc của lão Todd ở Magic Town, ổng bảo nó sẽ mang lại niềm vui và thịnh vượng đó nha!</Text><Text Key="4CF4745F">Xe Đồ Đạc Di Động</Text><Text Key="445E9C97">Không Sim nào dám rời nhà mà không có nó đâu, tin mình đi!</Text><Text Key="0A80116E">Túi Tã Đa-zi-năng</Text><Text Key="72EEBC74">Ối giời ơi, mấy con vật thân thiện này mặc đồ kìa! Trông bảnh bao hết sảy luôn á. Con opossum kia còn trông như vừa tốt nghiệp trường y nữa chứ!</Text><Text Key="0E6327DB">Thú Bông Bạn Thân Lông Lá</Text><Text Key="453297A2">Mỗi cột mốc trong cuộc đời con trẻ đều đáng ăn mừng đó nha. Nhớ chụp thiệt nhiều hình để lưu giữ từng khoảnh khắc nha. Chẳng mấy chốc, bạn sẽ có cả một bức tường kỷ niệm quý giá để ngắm lại đó!</Text><Text Key="A158A41D">Khung Khoảnh Khắc Đáng Nhớ</Text><Text Key="A50BD7A0">Nó không hẳn là tái hiện một cái lều xiếc đâu, mà giống như một lời gợi nhớ đến nó hơn ấy. Nhẹ nhàng thôi nhưng vừa có nét tinh nghịch, vừa thanh lịch nữa. Nhạc xiếc bán riêng nha.</Text><Text Key="6247A1EF">Mái Vòm Hề Tếu</Text><Text Key="1FF46CA4">Giá treo quần áo bóng bẩy này tự hào trưng bày bộ sưu tập quần áo và đồ chơi sơ sinh mà bạn đã dày công lựa chọn. Với những chi tiết chạm khắc tinh xảo và đường cong thanh lịch, chắc chắn đây là một món đồ trang trí nổi bật đó nha!</Text><Text Key="E12A87EB">Tậu hẳn một cái tủ đồ xịn sò</Text><Text Key="F33EEC08">Ở bàn thay tã, đôi khi bạn chỉ cần thêm một cái kệ để đồ ngay tầm tay thôi đúng không? Giờ thì bạn có sẵn tất cả đồ dùng thay tã bổ sung siêu tiện lợi rồi nè!</Text><Text Key="EEE2ACA7">Kệ Tường Sang Xịn Mịn</Text><Text Key="B09CBB5F">Vừa êm ái, vừa đưa nhẹ nhàng, đọc truyện cho người thương nghe rồi ru họ ngủ luôn. Đã vậy còn vừa đẹp vừa tiện nữa chứ!</Text><Text Key="03C27906">Ghế Bập Bênh Littlehaven</Text><Text Key="74F57F61">Chiếc tủ đầu giường thiết kế này cực hợp cạ với bất kỳ phòng em bé nào luôn đó. Mấy cái chạm khắc cổ điển với điểm nhấn kim loại nhìn nổi bật hẳn lên, mà còn có chỗ để đồ chơi nữa chứ!</Text><Text Key="457C0814">Trang Hoàng Lộng Lẫy Tủ Đầu Giường</Text><Text Key="32C71A45">Chắc hẳn nhà nào cũng có một bộ đồ chơi được truyền từ đời này sang đời khác nhỉ? Cái rương cũ kỹ ấy vẫn còn mùi gỗ cổ điển và cất giữ những món đồ chơi quý giá nhất thời thơ ấu. Rương Đồ Chơi Gia Bảo chắc chắn sẽ mang lại cảm giác hoài niệm đầy xúc động đó. Bạn sẽ truyền lại món đồ chơi nào cho bé yêu của mình đây?</Text><Text Key="FC99CC40">Hộp Đồ Chơi Gia Truyền</Text><Text Key="38A390E4">Phòng Trẻ Cổ Tích</Text><Text Key="6FFDCC91">Ghé thăm Pleasantview xinh tươi nào!</Text></STBLKeyStringList>