<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="BB6AF466">(Từ Việc Ngủ Gần Thạch Anh Tím Tích Điện)</Text><Text Key="F90FEE96">(Từ Việc Thiết Kế Trang Sức)</Text><Text Key="93A5D4A4">Bạn đã tạo ra một kiệt tác! Hãy khoe nó với cả thế giới!</Text><Text Key="B5A85278">Ôi không, bạn làm hỏng món trang sức mất rồi! Hãy thử lại lần nữa nhé...</Text><Text Key="D049CB33">(Từ Việc Hấp Thụ Năng Lượng Từ Tinh Thể Tích Điện)</Text><Text Key="EE85541C">Nhờ viên ngọc bích tích điện, {0.SimFirstName} đã tìm thấy một viên pha lê!</Text><Text Key="D2ACABCB">Nhà Sưu Tập Tò Mò</Text><Text Key="9D0C2880">Chuyên Gia Trang Sức</Text><Text Key="9FB87D81">Nhà Ngọc Học Tài Năng</Text><Text Key="27EF5FDE">Thợ Mài Đá Huyền Thoại</Text><Text Key="ADEFB5EA">(Từ Nguyện Vọng Thợ Chế Tác Pha Lê)</Text><Text Key="7BF1AE59">Qua vô số giờ cống hiến cho nghề thủ công, {0.SimFirstName} đã hoàn toàn hòa hợp với những sáng tạo pha lê của mình!\n\nĐã nhận được Đặc điểm: Hòa Hợp\nTrang sức do {0.SimFirstName} chế tác và đeo giờ sẽ giữ được năng lượng lâu hơn. {0.SimFirstName} cũng có thể Hấp Thụ Năng Lượng từ Đá Quý và Trang Sức đã tích điện!</Text><Text Key="B87C775D">Sim này muốn cắt đá quý, chế tác trang sức và khai thác sức mạnh của pha lê!</Text><Text Key="46172789">Thợ Chế Tác Pha Lê</Text><Text Key="F0565046">(Từ Đá Alabaster Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="3A0F1697">(Từ Đá Crandestine Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="79E1ECA9">(Từ Đá Shinolite Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="C9330F1F">(Từ Đá Plumbite Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="3217D9D3">(Từ Thạch Anh Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="1558F8D0">(Từ Đá Topaz Cam Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="E3A874CC">(Từ Kim Cương Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="F3E6FA48">(Từ Đá Alexandrite Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="4EE1973B">(Từ Đá Jet Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="6F08A8FC">(Từ Hổ Phách Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="95CC2C9D">(Từ Ngọc Bích Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="9D275EB2">(Từ Đá Amazonite Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="310E0071">(Từ Đá Citrine Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="A0A8F20C">(Từ Đá Sapphire Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="AAB4A29D">(Từ Đá Rainborz Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="3C13E8AC">(Từ Đá Ngọc Lam Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="5B1819E6">(Từ Đá Ruby Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="B2BB069B">(Từ Thạch Anh Tím Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="2F1F8C50">(Từ Đá Hematite Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="BBFF28C6">(Từ Ngọc Lục Bảo Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="E0C4F1DE">(Từ Thạch Anh Hồng Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="743B0836">(Từ Đá Simanite Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="BACB620B">(Từ Thạch Anh Đào Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="9FD6614B">(Từ Đá Mặt Trăng Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="D4FAA9E0">(Từ Đá Opal Lửa Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="DBCE4690">(Từ Đá Nitelite Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="BC840BAD">(Từ Đá Jonquilyst Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="7223DBAE">(Từ Việc Đá Quý Gần Đó Mất Dần Năng Lượng)</Text><Text Key="80A0C276">(Từ Đá Plumbite Tích Điện Gần Đó)</Text><Text Key="6E2BC082">Tăng Cường Nghiên Cứu Đá Quý</Text><Text Key="6B4D3D2D">Việc này sẽ giúp Sim của bạn tăng nhanh kỹ năng Ngọc học hơn khi tham gia Hội.</Text><Text Key="B40AAB1C">{0.SimFirstName} đang tận hưởng sự bình yên trong tâm hồn. Giận dữ, buồn bã, xấu hổ và sợ hãi sẽ nhanh chóng tan biến thôi.</Text><Text Key="365F8CF3">Hết Xị Mặt Nhanh!</Text><Text Key="3394584A">{0.SimFirstName} đang được chiều chuộng hết nấc luôn nè.</Text><Text Key="1306CE55">Thần Đèn</Text><Text Key="D92AB0DB">{0.SimFirstName} cảm thấy muốn khám phá những bí mật của quá khứ ghê. Đào bới kiểu này thế nào cũng tìm được cổ vật giá trị cho coi!</Text><Text Key="DC6B73BA">Vận May của Nhà Khảo Cổ</Text><Text Key="8D7E67AD">{0.SimFirstName} đang tận hưởng chuỗi ngày thành công rực rỡ, hệt như ánh mặt trời chiếu sáng trên từng bước chân vậy.</Text><Text Key="8C08D278">Đi trên ánh nắng mặt trời</Text><Text Key="D56DA387">{0.SimFirstName} ngủ đỉnh của chóp luôn rồi! Giờ {0.SimPronounSubjective} sẽ nạp năng lượng nhanh hơn và còn mơ giấc mơ sáng suốt nữa đó.</Text><Text Key="C4DAFE3E">Nơi An Nghỉ Của Dreamweaver</Text><Text Key="82F0D75D">{0.SimFirstName} đang tìm Simoleon ở những nơi không ai ngờ tới đó!</Text><Text Key="B0C07048">Giàu Sang Lấp Lánh</Text><Text Key="BBF41D4B">Ý chí của {0.SimFirstName} đã trở nên dễ uốn nắn hơn, khiến {0.SimPronounObjective} dễ bị thuyết phục làm việc gì đó hoặc vay tiền hơn đó nha.</Text><Text Key="AB9796CA">Yếu đuối</Text><Text Key="DF558015">{0.SimFirstName} ít có khả năng hình thành nỗi sợ yêu đương, các mối quan hệ tình cảm của {0.SimPronounPossessiveDependent} ít bị phai nhạt hơn, và {0.SimPronounSubjective} sẽ luôn thành công khi Xin Lỗi Trên Giường đó nha!</Text><Text Key="F61E5F30">Những Người Yêu Không Sợ Hãi</Text><Text Key="69676147">{0.SimFirstName} cảm thấy sức mạnh của tinh thể tích điện, nhưng giờ nó biến mất rồi, có gì đó thiếu thiếu.</Text><Text Key="C622CAFE">Cảm Thấy Bất Lực</Text><Text Key="D1178EA2">{0.SimFirstName} cảm thấy tràn đầy năng lượng, rạng rỡ, và &lt;i&gt;thật sống động!&lt;/i&gt; Không gì bằng một ngụm lớn năng lượng tinh thể để bắt đầu một ngày mới—hoặc tiếp thêm năng lượng cho một buổi ngắm sao thâu đêm.</Text><Text Key="7537D91D">Năng Lượng Pha Lê</Text><Text Key="8712CC6E">{0.SimFirstName} đang cảm thấy đầy cảm hứng sau khi có một giấc mơ sáng suốt!</Text><Text Key="2BC69911">Giấc Mơ Sáng Suốt</Text><Text Key="2DBDAA1B">{0.SimFirstName} đang tận hưởng sự mãn nguyện giản đơn khi ở gần một Sim có hào quang hạnh phúc.</Text><Text Key="AB3A9EFA">Hào quang Plumbite mãn nguyện</Text><Text Key="2A0FD5E2">{0.SimFirstName} cảm thấy được dẫn dắt bởi sự thông thái của chính mình. {0.SimPronounSubjective} sẽ đưa ra những lựa chọn hoàn hảo trong học tập và sự nghiệp.</Text><Text Key="C146C35D">Đưa ra quyết định sáng suốt</Text><Text Key="D25EFA4A">{0.SimFirstName} đang tận hưởng những buổi hẹn hò lãng mạn một cách dễ dàng và sẽ rất tự nhiên trong các tương tác lãng mạn và những buổi hẹn hò!</Text><Text Key="EEC11455">Nóng quá đi!</Text><Text Key="1207BEFF">{0.SimFirstName} đã dấn thân vào một hành trình bất tận. Đã đến lúc đón nhận món quà của sự bất tử!</Text><Text Key="5366B626">Bất tử toàn tập</Text><Text Key="00E152D3">{0.SimFirstName} sẽ tìm thấy đá quý ở những nơi bất ngờ nhất đó.</Text><Text Key="EA248382">Thợ Săn Tinh Thể</Text><Text Key="08A2C5C0">Thông qua sự chấp nhận và thanh thản, {0.SimFirstName} đã sẵn sàng đối mặt với những bí mật đen tối nhất của cuộc sống—và cái chết. Mối liên kết đặc biệt của {0.SimPronounPossessiveDependent|xxUpper} với Thế Giới Bên Kia cho phép {0.SimPronounObjective} triệu hồi các thế lực hắc ám và uốn nắn chúng theo ý {0.SimPronounPossessiveDependent} muốn.</Text><Text Key="3306AA8F">Người làm việc trong bóng tối</Text><Text Key="729AE223">{0.SimFirstName} đang tận hưởng niềm vui bất tận. Những khoảnh khắc vui vẻ của {0.SimPronounPossessiveDependent|xxUpper} kéo dài và những căng thẳng của {0.SimPronounPossessiveDependent} tan biến nhanh chóng.</Text><Text Key="045B67F2">Niềm Vui Bất Tận</Text><Text Key="3BAB2C6C">{0.SimFirstName} giờ đây có thể khai thác toàn bộ sức mạnh tiềm ẩn của mình, trở thành một thế lực siêu nhiên vô song.</Text><Text Key="36B53BA3">Thăng Hoa Ma Thuật</Text><Text Key="FE439DA8">{0.SimFirstName} cảm nhận được sức mạnh của vũ trụ, truyền cho {0.SimPronounObjective} một nguồn năng lượng ngoài hành tinh siêu đỉnh.</Text><Text Key="95B05EC7">Năng lượng ngoài Trái Đất</Text><Text Key="91DDD570">{0.SimFirstName} đã bộc lộ sự sáng tạo và tài năng nghệ thuật tuyệt vời. {0.SimPronounSubjective} sẽ lên cấp kỹ năng sáng tạo nhanh hơn và tránh được nỗi khổ của việc bí ý tưởng viết lách đó nha.</Text><Text Key="7FC3A61F">Nghệ Thuật Gia Đình</Text><Text Key="246129BE">{0.SimFirstName} có thể xoa dịu cơn nóng giận một cách nhanh chóng, đón nhận một cảm giác bình yên nội tâm mới mẻ.</Text><Text Key="466B8241">Cơn Thịnh Nộ Lặng Thầm</Text><Text Key="7FCCF1BC">{0.SimFirstName} đang tỏa sáng rạng ngời vì mọi nhu cầu của {0.SimPronounPossessiveDependent} đang dần được đáp ứng, lan tỏa năng lượng tích cực đến những người xung quanh {0.SimPronounObjective}.</Text><Text Key="65D34913">Ôi trời ơi? Tuyệt vời!</Text><Text Key="B48F5B7F">Mọi ước muốn thành hiện thực và khát vọng được thỏa mãn giúp {0.SimFirstName} nhận được gấp đôi phần thưởng đó nha!</Text><Text Key="3D19E3A6">Thăng Hoa Khát Vọng</Text><Text Key="B3CAA0C8">Dũng cảm là tên đệm của {0.SimFirstName}! Không chỉ không dễ bị hù dọa và hồi phục nhanh hơn sau khi sợ hãi, {0.SimPronounSubjective} còn thích la cà với những sinh vật siêu nhiên nữa đó!</Text><Text Key="7D18CE67">Dũng cảm</Text><Text Key="E216516F">{0.SimFirstName} chẳng còn gì để mất sau chia tay và tan vỡ nữa rồi. Cứ xõa đi, {0.SimFirstName} cứng như thép ấy!</Text><Text Key="E9D068B6">Bắn đi, bắn đi</Text><Text Key="EE6517F5">{0.SimFirstName} xử lý chuyện tình cảm khéo léo lắm, tránh được mấy pha xấu hổ với vụ "tòm tem" ngượng ngùng luôn đó.</Text><Text Key="E4F6C390">Ruby ơi, Ruby à, Ruby ơi!</Text><Text Key="1995116E">{0.SimFirstName} cảm thấy đầu óc mình minh mẫn hơn hẳn, giúp {0.SimPronounObjective} rèn luyện các kỹ năng tinh thần nhanh hơn đó nha.</Text><Text Key="E2C05811">Thông Minh Vãi</Text><Text Key="49D9FEBA">Đến giờ bùng nổ dân số rồi! {0.SimFirstName} có nhiều khả năng sinh đôi hoặc sinh ba hơn khi mang thai đó nha.</Text><Text Key="C6F9D065">Tăng Khả Năng Sinh Sản</Text><Text Key="37606FE9">...nhưng hai hay thậm chí ba người cùng một lúc?? {0.SimFirstName} đang run rẩy vì năng lượng tinh thể có thể biến khả năng đó thành hiện thực.</Text><Text Key="1C6D95CC">Một đứa nghịch đủ rồi...</Text><Text Key="A080F57A">{0.SimFirstName} đang leo dốc sự nghiệp và học hành nhanh như chớp, bài tập về nhà và thăng chức dễ như ăn kẹo!</Text><Text Key="DDA9F525">Tư duy phát triển</Text><Text Key="FFF73262">{0.SimFirstName} duyên dáng ngời ngời, luyện kỹ năng lôi cuốn nhanh hơn, lại còn thu hút các Sim khác dễ dàng bằng hào quang quyến rũ của {0.SimPronounPossessiveDependent} nữa chứ.</Text><Text Key="938D30DD">Duyên dáng ngời ngời</Text><Text Key="7137BED9">Ghét cay ghét đắng môn ngọc thạch học!</Text><Text Key="F600DBED">Tớ mê nghiên cứu đá quý lắm cơ!</Text><Text Key="2D92BA3E">{0.SimFirstName} đang nắm bắt môn Đá Quý học nhanh hơn nhờ được hướng dẫn tận tình đó!</Text><Text Key="04524BC1">Khám Phá Các Mặt Của Khoa Nghiên Cứu Đá Quý</Text><Text Key="CC7882DB">Arethabee</Text><Text Key="29C7F300">Nghiên cứu Đá quý đi!</Text><Text Key="32E72493">Đừng Có Mà Nghiên Cứu Đá Quý Đấy</Text><Text Key="76CC87AA">Sang Trọng Tinh Xảo</Text><Text Key="1083C6EE">Bộ Sưu Tập Nhà Giàu</Text><Text Key="8C303BCA">Bởi: Crystal Stone

Giả sử bạn đã nắm vững những kiến thức cơ bản về Ngọc học, cuốn sách nâng cao này sẽ khám phá ra những cách mà thế giới chính xác và khoa học của đá quý giao thoa với thế giới thẩm mỹ của việc chế tác trang sức. Sách chứa đầy những phương pháp thực tế để luyện tập và cải thiện toàn bộ hành trình từ tinh thể thô đến thành phẩm hoàn chỉnh.</Text><Text Key="026620D5">Tuyển Tập Đá Quý 3: Nghệ Thuật Tinh Tế Của Chế Tác Trang Sức</Text><Text Key="D27694AF">Bởi: Crystal Stone\n\nMột cuốn catalogue tỉ mỉ về các kiểu cắt đá quý khác nhau và công dụng của chúng, rắc thêm một vài mẹo và thủ thuật bí mật về Đá quý học!</Text><Text Key="64849AF6">Nghề Đá Quý Quyển 2: Mài Giũa Cẩn Thận</Text><Text Key="2992909E">Ai cũng biết cái cảm giác khi cuốn bách khoa toàn thư yêu thích của bạn ở &lt;i&gt;ngay&lt;/i&gt; ngoài tầm với. Nhờ món đồ tuyệt vời này, những ngày mà bạn phải leo trèo trên mấy cái ghế cũ kỹ ọp ẹp và thùng hàng chông chênh đã qua rồi! Cái thang chắc chắn này sẽ giúp bạn lấy được cả bộ sưu tập một cách dễ dàng, đồng thời mang đến vẻ tinh tế cho văn phòng của bạn.</Text><Text Key="CA25D8A1">Kệ Sách Hình Thang Athenaeum</Text><Text Key="FCC42AC1">Không văn phòng nào hoàn chỉnh nếu thiếu một chiếc tủ sách được chế tác tuyệt đẹp. Hãy lấp đầy vẻ đẹp này bằng mọi bản thảo cổ xưa và bí truyền dưới trăng! Hoặc, bạn biết đấy, nhét đầy những cuốn tiểu thuyết lãng mạn. Sao cũng được, miễn là bạn vui!</Text><Text Key="30459EF4">Tủ Sách Athenaeum</Text><Text Key="7AF50DA8">Một chồng sách Kỹ Năng Nghiên Cứu Đá Quý để trưng bày trong các cửa hàng bán lẻ.</Text><Text Key="9D29AEC7">Kệ Sách Kỹ Năng Nghiên Cứu Đá Quý</Text><Text Key="F8D8D243">Một chồng sách mỏng kỹ năng Đá Quý học để trưng bày ở các cửa hàng bán lẻ.</Text><Text Key="5B99F992">Trưng bày sách mỏng kỹ năng Gemology</Text><Text Key="46A6FEFB">Sổ tay Nghiên cứu Đá quý</Text><Text Key="2F5F3F4F">Bởi: Crystal Stone\n\nHọc những điều cơ bản về đá quý, bao gồm cả nơi tìm chúng, cách cắt chúng thành những hình dạng đẹp mắt và cách sử dụng chúng trong các món đồ trang sức.</Text><Text Key="F93CCE16">Ngọc học Tập 1: Lấp lánh lên nào!</Text><Text Key="627782D7">Ngọc bích màu xanh lục nhạt, được rất nhiều người yêu thích đó nha.</Text><Text Key="CBE66CAE">Ngọc Bích</Text><Text Key="E96FD153">Đá mặt trăng tạo ra một ánh sáng xanh lam đặc trưng bên trong được gọi là hiệu ứng Schiller, từ đó mà có tên của nó đó!</Text><Text Key="DC12B702">Đá mặt trăng</Text><Text Key="49194200">Nhựa cây hóa thạch từ thời xa xưa, màu vàng óng ánh trong suốt của Hổ phách trông ngon như mật ong vậy - nhưng đừng có dại mà ăn nhé. Nghiêm cấm đấy.</Text><Text Key="04E3B0CF">Hổ phách</Text><Text Key="4021B310">Kệ trưng bày này có đủ cả bảng tên, gỗ và một đống vàng chất lượng luôn đó. Trưng bày bộ sưu tập xịn xò của bạn cho mọi người trầm trồ đi nào, cho họ biết bạn không chỉ sưu tầm vài món đồ, mà là sưu tầm hết tất cả mọi thứ trên đời này!</Text><Text Key="9DD4243F">Trưng Bày Cơ Bản Vàng</Text><Text Key="49C744B7">Kệ trưng bày này có đầy đủ bảng tên, chút gỗ và cả đống vàng hồng luôn đó. Khoe tài sưu tầm của bạn cho cả thế giới biết đi, cho họ lác mắt vì bạn sưu tầm hết mọi thứ trên đời này luôn chứ không phải vài món vặt vãnh đâu nha.</Text><Text Key="B188AC0E">Màn Hình Cơ Bản Vàng Hồng</Text><Text Key="4922BE9B">Kệ trưng bày vật phẩm sưu tầm này có đầy đủ bảng tên, vài miếng gỗ và một đống bạc chất lượng. Hãy tự hào khoe khoang khả năng sưu tầm của bạn cho mọi người thấy rằng bạn không chỉ sưu tầm một vài thứ mà là tất cả mọi thứ trên đời này.</Text><Text Key="339CB47A">Màn Hình Cơ Bản Màu Bạc</Text><Text Key="9971A1E0">Vàng là một kim loại sáng, hơi vàng cam, đặc, mềm, dễ uốn và dễ kéo sợi ở dạng tinh khiết.</Text><Text Key="D8CACC2F">Vàng</Text><Text Key="46CE0947">Vàng hồng là một hợp kim giữa vàng và đồng, được sử dụng rộng rãi cho các loại trang sức đặc biệt đó. Sự khác biệt giữa vàng đỏ, vàng hồng và vàng hồng nhạt nằm ở hàm lượng đồng: hàm lượng đồng càng cao thì màu đỏ càng đậm.</Text><Text Key="D8C642FE">Vàng Hồng</Text><Text Key="1F93044B">Bạc là một kim loại chuyển tiếp mềm, trắng, sáng bóng, có độ dẫn điện, dẫn nhiệt và phản xạ cao nhất so với bất kỳ kim loại nào.</Text><Text Key="40A19BCA">Bạc</Text><Text Key="631D045A">Dành cho mấy nàng cơ bản chính hiệu nè.</Text><Text Key="536C2485">Vòng Tay Đơn Giản</Text><Text Key="CF1CB032">Đừng để bị tóm thôi.</Text><Text Key="A3EF0BCD">Vòng Tay Lấp Lánh</Text><Text Key="58C555AB">Đeo chiếc vòng này vào tay để thể hiện phong cách thời trang của bạn ngay thôi nào.</Text><Text Key="CA6F88AA">Vòng tay hoa lá</Text><Text Key="383B76E3">Không có sai sót nào cả. Chỉ có những điều bất ngờ thú vị thôi.</Text><Text Key="09C160B2">Vòng Tay Tệ Hại</Text><Text Key="35A9BD3E">Hủy diệt các quốc gia - và cả trái tim người yêu - với chiếc vòng tay phong cách găng tay thanh lịch này.</Text><Text Key="3DD1E4C1">Vòng Tay Bản To</Text><Text Key="192C5015">Ừa, ngầu á khi bạn nói hết ra. Ừa, thoải mái khi họ ở trong đầu bạn. Bạn đang đeo cái vòng tay xinh xắn đó.</Text><Text Key="4F49CF30">Vòng Tay Mỏng Manh</Text><Text Key="5FF21F95">Để ai nấy đều nhìn thấu tâm can của bạn--ngay trên cổ tay!</Text><Text Key="1EEB25B0">Vòng Tay Mắt Thần</Text><Text Key="066793C0">Một chiếc vòng tay đẹp bá cháy.</Text><Text Key="5BFFB48F">Vòng Tay Gothic Edwardian</Text><Text Key="9D80785B">Một chiếc vòng tay được gia tộc Charm ở Glimmerbrook vô cùng yêu thích.</Text><Text Key="9D4B323A">Vòng Tay Thần Bí</Text><Text Key="FB44E975">Hãy tạo nên những con sóng lớn và thay đổi thủy triều với chiếc vòng tay thiên thanh này.</Text><Text Key="D4628010">Vòng tay Nữ thần Mặt trăng</Text><Text Key="6AAF02D5">Một thương hiệu gia dụng sẽ trường tồn mãi mãi.</Text><Text Key="74B3DEF0">Vòng Tay Plumbob</Text><Text Key="4DF3CE0E">Nâng ly chúc mừng với chiếc vòng tay này thôi nào. Nguyên liệu thô sẽ làm nổi bật ly rượu của bạn đó.</Text><Text Key="01E1D331">Vòng Tay Mộc</Text><Text Key="9B7DA6C6">Ai nhìn bạn đeo cái vòng này chắc chắn sẽ lác mắt vì độ chất chơi đó nha!</Text><Text Key="1B6C3359">Vòng Tay Thủy Thủ Ngàn Sao</Text><Text Key="5383DADD">Đôi bông tai này đúng là lựa chọn đỉnh của chóp cho mọi sự kiện luôn á.</Text><Text Key="921B22C8">Bông tai đơn giản</Text><Text Key="763FC221">Tớ muốn... kiểu như là, cuỗm đôi bông tai này ghê.</Text><Text Key="A74DA1D4">Bông tai lấp lánh</Text><Text Key="77D6AD54">Mẹ Thiên Nhiên chưa bao giờ trông chất chơi đến thế với đôi bông tai này đó.</Text><Text Key="77A4B13B">Bông tai hoa lá</Text><Text Key="55496B3C">Lỗi cũng có thể rất tuyệt vời đó nha.</Text><Text Key="B7A47D93">Khuyên Tai Hỏng Bét</Text><Text Key="73E7D1CF">Đôi bông tai hình chakram này chất chơi người dơi luôn á.</Text><Text Key="C814FD96">Khuyên Tai To Bản</Text><Text Key="8658907C">Đeo đôi bông tai xinh xắn này vào thì ai cũng quý bạn hết cho coi.</Text><Text Key="173E88D3">Bông Tai Nhỏ Nhắn</Text><Text Key="F15C0506">Một đôi mắt nữa, dành cho đôi tai của bạn!</Text><Text Key="6528D099">Khuyên Tai Mắt</Text><Text Key="8AE32F71">Diện đôi bông tai siêu cháy này vào là quẩy banh nóc mọi bữa tiệc luôn!</Text><Text Key="483FF344">Khuyên Tai Gothic Thời Edward</Text><Text Key="D87EF17E">Đeo đôi bông tai này, bạn sẽ trông như một Tín Đồ Thân Thiện đó!</Text><Text Key="47EBE301">Bông tai Huyền bí</Text><Text Key="E4B2601C">Trên những đại dương tím và bầu trời xanh biếc, đôi bông tai mang hơi hướng thiên thể này sẽ giúp bạn bắt trọn ánh trăng.</Text><Text Key="F6EE9BF3">Bông tai Nữ Thần Mặt Trăng</Text><Text Key="42995F36">Điều duy nhất tuyệt hơn một viên plumbob? Hai viên plumbob!</Text><Text Key="C5C3E569">Bông Tai Plumbob</Text><Text Key="C27B569D">Đẹp một cách tự nhiên, đôi bông tai này đỉnh của chóp luôn đó.</Text><Text Key="1A9C8E88">Khuyên Tai Thô Mộc</Text><Text Key="D608802B">Đeo đôi Bông Tai Thủy Thủ Ngàn Sao vào là bộ nào cũng auto xinh lung linh luôn nha. Không kèm tai nghe minicomputer đâu đó.</Text><Text Key="90C4002A">Khuyên Tai Thủy Thủ Ngàn Sao</Text><Text Key="63C64EB2">Nói ngắn gọn thì? Kiểu cắt đá quý này quá đỉnh luôn.</Text><Text Key="E70E214C">Một hình dáng tròn trịa, mượt mà tôn vinh vẻ đẹp tự nhiên của một viên pha lê.</Text><Text Key="8B67F3CD">Cái gì có trước, pha lê hay đá quý đã cắt vậy ta?</Text><Text Key="0457CCD5">Thể hiện đẳng cấp vượt trội so với xóm giềng bằng một chú lùn làm hoàn toàn bằng pha lê đi nào!</Text><Text Key="1FD2E2E1">Rồi sẽ có một ngày, ở một nơi nào đó, bằng một cách diệu kỳ nào đó, bạn sẽ yêu lại lần nữa thôi - bạn chỉ cần tìm đúng người thôi mà.</Text><Text Key="980FB579">Đừng có dại mà ăn viên đá quý này nha, dù tên nó thế nào đi nữa!</Text><Text Key="00AFBA08">Kiểu cắt đá quý này mà gắn lên băng đô thì hợp phải biết.</Text><Text Key="6CDE3114">Ngắm nhìn vào chiều sâu đa sắc màu của hạt giống kỳ bí này và thử tưởng tượng xem loại cây diệu kỳ nào sẽ mọc lên từ nó!</Text><Text Key="603FADB8">Lấp lánh kỷ niệm.</Text><Text Key="B9ADC1CE">Tháp pha lê tí hon của riêng bạn, ngay cả bậc nguyên soái cũng phải tự hào.</Text><Text Key="F611533D">Nắm chặt trong tay, giơ lên trời cao và hô to "make up!"... Được không đó?</Text><Text Key="67E733B3">Với đủ kỹ năng và chút khéo léo, một chiếc nhẫn, vòng tay hay đôi bông tai tuyệt đẹp sẽ xuất hiện thôi.</Text><Text Key="489AFBE2">Trang Sức Nhỏ Đang Làm Dở</Text><Text Key="AC706546">Dành cho mấy nàng cơ bản chính hiệu nè.</Text><Text Key="24D326D9">Dây chuyền đơn giản</Text><Text Key="BF77E276">Dù bạn có trộm cái vòng cổ này từ Judith Ward thì bạn vẫn đeo đẹp hơn bả nhiều.</Text><Text Key="E31E9CA9">Dây Chuyền Lấp Lánh</Text><Text Key="ADD830E7">Say đắm với chiếc vòng cổ rực rỡ này.</Text><Text Key="D471641E">Dây chuyền hoa lá</Text><Text Key="E47E247F">Lúc nào mà chả thế. Chắc chắn luôn.</Text><Text Key="D8E9EEA6">Dây chuyền tởm lợm</Text><Text Key="048005E2">Một chiếc vòng cổ xứng tầm thần thánh. Hãy sử dụng sức mạnh của nó một cách khôn ngoan nhé.</Text><Text Key="1440535D">Dây chuyền cục mịch</Text><Text Key="9ED083F1">Họ sẽ mơ về bạn khi đeo chiếc vòng cổ này đó. Họ sẽ giả vờ bạn là của họ. Chiếc vòng cổ này thật tinh tế.</Text><Text Key="5746C8C4">Dây chuyền tinh tế</Text><Text Key="1F663741">Nhìn sâu vào tim mình đi, và biết rằng thật ra, nó là một con mắt đó.</Text><Text Key="CD5D1C74">Dây chuyền Mắt</Text><Text Key="A3A0893C">Đẹp rụng rời luôn á.</Text><Text Key="E2237793">Dây chuyền Gothic Edwardian</Text><Text Key="9FFB0DDF">Một chiếc vòng cổ hoàn hảo để hòa nhập với dân địa phương ở Glimmerbrook đó nha.</Text><Text Key="7BAFE886">Dây Chuyền Huyền Bí</Text><Text Key="50CDD731">Sang trọng vĩnh cửu. Ai ai cũng sẽ nhớ đêm bạn đeo chiếc vòng cổ tinh tú lộng lẫy này đó.</Text><Text Key="9A5F3204">Dây Chuyền Nữ Thần Mặt Trăng</Text><Text Key="93B377D1">Chào mọi người!</Text><Text Key="941ED524">Dây chuyền Plumbob</Text><Text Key="357DC1B2">Cái vòng cổ thô sơ này đỉnh của chóp luôn đó.</Text><Text Key="499A884D">Dây Chuyền Thô Mộc</Text><Text Key="E5BEFCB2">Một chiếc vòng cổ đẹp đến nỗi sẽ khiến bạn tin vào sức mạnh của tình yêu đó nha.</Text><Text Key="7093494D">Dây chuyền Thủy Thủ Ngàn Sao</Text><Text Key="FCE51A88">Món đồ hoàn hảo để đi kèm với ly pumpkin spice latte trên tay bạn đó.</Text><Text Key="5028F027">Nhẫn Đơn Giản</Text><Text Key="D1BB4408">Một chiếc nhẫn đẹp lộng lẫy thế này, bạn phải cất kỹ vào nếu không muốn ai đó cuỗm mất đấy.</Text><Text Key="747834A7">Hội Bạn Nhà Giàu</Text><Text Key="5E9D5365">Một lựa chọn độc hại.</Text><Text Key="056CE9E0">Vòng hoa lá cây</Text><Text Key="68AAC379">Của ít lòng nhiều mà.</Text><Text Key="25A36F7C">Nhẫn Tệ Quá</Text><Text Key="31E68850">Giải phóng chiến binh công chúa bên trong bạn đi nào.</Text><Text Key="4484957F">Nhẫn Bự Chảng</Text><Text Key="3EE4DC3F">Đừng hứa hẹn chi, mình uống vài ly với chiếc nhẫn xịn sò này đi.</Text><Text Key="5A65B666">Nhẫn Xinh Xắn</Text><Text Key="41982887">Khuyên mắt, chứ &lt;i&gt;không phải&lt;/i&gt; khuyên cầu mắt đâu à nhen.</Text><Text Key="9BD97D3E">Nhẫn Mắt</Text><Text Key="427D1376">Sáng chói lóa, nhìn rõ cả bản mặt luôn á.</Text><Text Key="10155FA9">Nhẫn Gothic Edwardian</Text><Text Key="EC7986C9">Morgyn Ember gọi điện; họ muốn chiếc nhẫn này!</Text><Text Key="C9EA702C">Nhẫn Thần Bí</Text><Text Key="6338506F">Thắp sáng màn đêm với chiếc nhẫn thiên thanh này nào.</Text><Text Key="214835B6">Nhẫn Nguyệt Thần</Text><Text Key="315C720B">Nói gì về cái nhẫn này đây nhỉ? Tớ hết ý rồi, Bob ơi.</Text><Text Key="91A8208A">Nhẫn Plumbob</Text><Text Key="2012A138">Từ những năm hai mươi ầm ĩ.</Text><Text Key="8C0EE337">Nhẫn Thô</Text><Text Key="F745CFDC">Mối tình lãng mạn diệu kỳ nào cũng cần một chiếc nhẫn cầu hôn thật hoàn hảo. Nhẫn Thủy Thủ Ngàn Sao chính là lựa chọn tuyệt vời nhất!</Text><Text Key="28A09BB3">Nhẫn Thủy Thủ Ngàn Sao</Text><Text Key="F21B95AC">Có đồ đạc lặt vặt nào mà bạn muốn tống khứ khỏi nhà không? Muốn bán đồ đạc của Sim đã khuất núi? Hay chuẩn bị cho hội chợ thủ công để bán trang sức làm bằng tay? Bàn Bán Hàng Cổ Điển sẽ giúp bạn làm được điều đó!</Text><Text Key="3E03F9E3">Bàn Bày Hàng Cổ Điển Chất Lừ</Text><Text Key="F753DF73">Sức mạnh của mặt trăng đến nay vẫn còn là một điều bí ẩn; ảnh hưởng của nó lên thế giới loài người là không thể phủ nhận. Hãy tự mình khai thác sức mạnh này bằng cách nạp năng lượng cho trang sức hoặc đá quý tự chế của bạn và thử nghiệm với những hiệu ứng huyền bí của nó. Nhưng hãy cẩn thận, có thể có những kết quả không mong muốn đấy...</Text><Text Key="336484A2">Lưới Pha Lê Ánh Trăng Huyền Bí</Text><Text Key="0AC0EFF5">Bạn sẽ tốn thời gian sắp xếp cái bàn này còn nhiều hơn là làm việc đó. Có cả đống ngăn tủ để bạn xếp mọi thứ gọn gàng vào đúng vị trí. Một ngăn kéo cho ngọc bích, một ngăn cho đồng, một góc cho niken, một khe cho bạc, một hốc cho mã não.</Text><Text Key="D712CB90">Văn Phòng Mộng Mơ Của Dân Nghiện Đá Quý</Text><Text Key="FC9A53FA">Một cái cây... mọc ra pha lê á? Mẹ thiên nhiên quả là kỳ diệu!</Text><Text Key="6482C8A5">Cây Pha Lê</Text><Text Key="14F63DCB">Ai trong chúng ta cũng đều có ước mơ biến sở thích thành một công việc kinh doanh phát đạt, và Humphrey Inc. hiểu điều đó hơn ai hết! Giải pháp "tất cả trong một" này có một bàn xoay chính xác và một không gian làm việc rộng rãi với tấm lót giả da cao cấp. Thiết kế quá đỉnh, hợp cạ với xưởng thủ công của bất kỳ ai luôn! Cắt những viên đá quý yêu thích của bạn thành những tác phẩm nghệ thuật hoàn hảo đến không ngờ và chế tạo món trang sức hoàn hảo cho mọi dịp đi nào.</Text><Text Key="BBEB104A">Bàn Nghiên Cứu Đá Quý Đa Năng của Humphrey Inc.</Text><Text Key="F9A5C9CF">Những bước đầu tiên của một điều gì đó đặc biệt đang dần thành hình khi những vật liệu tự nhiên được tạo thành một thứ gì đó tuyệt vời.</Text><Text Key="5E7D6596">Công trình Chế tác Đá quý đang Thực hiện</Text><Text Key="757E8E7B">Còn gì tuyệt hơn là chiêm ngưỡng những tác phẩm pha lê của bạn dưới ánh sáng hoàn hảo chứ. Với chiếc đèn sân khấu này, bạn sẽ là ngôi sao còn trang sức của bạn thì sáng lấp lánh luôn.</Text><Text Key="E6E0B2DA">Ánh Đèn Sân Khấu Rực Rỡ</Text><Text Key="FF6A8217">Tuy không đủ sáng để mài đá quý đêm khuya, nhưng món đồ trang nhã này chắc chắn sẽ tạo không khí lắm đó.</Text><Text Key="72CBC9EE">Đèn Dầu Thức Khuya</Text><Text Key="15D4AD28">Được chế tác từ thủy tinh rèn bởi hơi thở của rồng và обрамлен bằng vàng đào từ những hang động sâu nhất, chiếc gương này sẽ phản chiếu sự tỏa sáng không chỉ từ vẻ đẹp bên ngoài mà còn từ sức khỏe đường ruột bên trong của bạn. Viên Dawnstone of Cordelia trên đỉnh gương mang đến một nét chấm phá kỳ lạ, giúp căn phòng thêm phần lấp lánh.</Text><Text Key="6B4F7547">Kính Nghệ Thuật Gia</Text><Text Key="99DF2D97">Bộ sưu tập poster siêu chất này tỉ mỉ phác họa cấu trúc tinh thể của các loại đá quý thường thấy trên thế giới chúng ta đó. Từng vết nứt lăng trụ và lớp óng ánh đều được thể hiện chi tiết luôn. Mấy ấn phẩm này là của mấy học giả đỉnh nhất ở Glimmerbrook làm đó nha, dân chơi đá quý hay ai thích sưu tầm pha lê đều phải có hết á.</Text><Text Key="FD4AF46E">Áp Phích Biên Niên Sử Pha Lê</Text><Text Key="34E8F203">Với bộ sưu tập tranh phiên bản giới hạn này trên tường, bạn sẽ không bao giờ phải tự hỏi về các pha của mặt trăng hoặc sự thẳng hàng của mặt trăng nữa! Bộ sưu tập có ba tông màu tuyệt đẹp để phù hợp với không gian của bất kỳ căn phòng nào.</Text><Text Key="0C53A952">Tranh Canh Trăng (Bản Giới Hạn)</Text><Text Key="BE4F68EA">Cây dương xỉ này có gì đó cứ như là &lt;i&gt;phép thuật&lt;/i&gt; ấy. Kể cả khi bạn quên tưới nước cho nó, nó vẫn cứ xanh tốt um tùm. Chẳng thấy lá nào bị cháy luôn!</Text><Text Key="2095D675">Dương xỉ huyền bí</Text><Text Key="638DC55D">Món đồ hoàn hảo để đi kèm với ly pumpkin spice latte trên tay bạn đó.</Text><Text Key="A487DA48">Nhẫn Đơn Giản</Text><Text Key="8649ACA1">Một chiếc nhẫn đẹp lộng lẫy thế này, bạn phải cất kỹ vào nếu không muốn ai đó cuỗm mất đấy.</Text><Text Key="B9BA5954">Hội Bạn Nhà Giàu</Text><Text Key="4734BFD4">Một lựa chọn độc hại.</Text><Text Key="FC0560BB">Vòng hoa lá cây</Text><Text Key="781B99BC">Của ít lòng nhiều mà.</Text><Text Key="84AEC113">Nhẫn Tệ Quá</Text><Text Key="3383F94F">Giải phóng chiến binh công chúa bên trong bạn đi nào.</Text><Text Key="4939DC16">Nhẫn Bự Chảng</Text><Text Key="D737C3FC">Đừng hứa hẹn chi, mình uống vài ly với chiếc nhẫn xịn sò này đi.</Text><Text Key="5E66CB53">Nhẫn Xinh Xắn</Text><Text Key="D5904B86">Khuyên mắt, chứ &lt;i&gt;không phải&lt;/i&gt; khuyên cầu mắt đâu à nhen.</Text><Text Key="6C0DDC19">Nhẫn Mắt</Text><Text Key="492E2AF1">Sáng chói lóa, nhìn rõ cả bản mặt luôn á.</Text><Text Key="A2D10DC4">Nhẫn Gothic Edwardian</Text><Text Key="D5C97F9C">Thắp sáng màn đêm với chiếc nhẫn thiên thanh này nào.</Text><Text Key="DB22E273">Nhẫn Nguyệt Thần</Text><Text Key="656B8DB6">Nói gì về cái nhẫn này đây nhỉ? Tớ hết ý rồi, Bob ơi.</Text><Text Key="92CE28E9">Nhẫn Plumbob</Text><Text Key="A6AF9D1D">Từ những năm hai mươi ầm ĩ.</Text><Text Key="21819A08">Nhẫn Thô</Text><Text Key="6C330840">Trên sao dưới vậy. Hãy tĩnh tâm và cân bằng năng lượng không gian của bạn với chiếc thảm dệt tay tuyệt đẹp này.</Text><Text Key="2806EA0F">Thảm Kết Nối Tinh Tú</Text><Text Key="CD32B357">Nếu bạn đã thấy Bộ Dụng Cụ Nghiên Cứu Đá Quý của nhà địa chất học xịn sò rồi thì chờ đấy, nâng cấp lên Hộp Đồ Nghề của nhà địa chất học còn đã hơn nữa! Tha hồ chỗ chứa đá quý luôn!</Text><Text Key="A6F8162E">Hộp Nghiên Cứu Đá Quý của Nhà Khoa Học Đá Quý</Text><Text Key="6E219406">Ai cũng có thể trở thành nhà nghiên cứu đá quý tại gia với Bộ Dụng Cụ Nghiên Cứu Đá Quý! Trưng bày nó để khoe với bạn bè về sở thích mới này nhé.</Text><Text Key="74164D99">Bộ Dụng Cụ Nghiên Cứu Đá Quý của Dân Chơi.</Text><Text Key="E4A765E1">"Gemtacular!" đã trở lại với hộp đựng trang sức, đảm bảo sẽ là một món đồ lấp lánh để trò chuyện mỗi khi có khách đến chơi. Nó có rất nhiều ngăn và một ngăn kéo để cất giữ tất cả các trang sức xinh đẹp của bạn và một chiếc gương trong suốt để bạn ngắm nhìn vẻ đẹp của bản thân.</Text><Text Key="1D27F394">Hộp Trang Sức Gemtacular!</Text><Text Key="C56AA50E">Xem kỹ hơn tất cả những tác phẩm đang làm với khay trang sức đáng tin và bền bỉ này.</Text><Text Key="7610A831">Khay Trang Sức</Text><Text Key="AFEB36B7">Hộp trưng bày hoàn hảo cho bộ sưu tập trang sức xinh xắn của bạn.</Text><Text Key="DA6DE20E">Hộp Trưng Bày Đồ Xinh Xắn</Text><Text Key="C404CF2D">Tuy các nhà khoa học tại FutureSim Labs không biết nó hoạt động &lt;i&gt;như thế nào&lt;/i&gt;, nhưng không thể phủ nhận cây cối phát triển nhanh hơn ở gần các tinh thể tích điện! Trong nhà kính hình lục giác này, chúng tôi đã kết hợp thạch anh chất lượng cao nhất với rêu và cây mọng nước tươi tốt.</Text><Text Key="9D5870F8">Hộp Kính Pha Lê</Text><Text Key="057568CE">Hãy để những chiếc vòng cổ thủ công của bạn tỏa sáng trên giá đỡ vải lanh này, được mô phỏng theo hình dáng Công chúa Cordelia. Tay nghề của giá đỡ này đạt chất lượng cao nhất, và không có cách nào tốt hơn để trưng bày những kiệt tác của bạn.</Text><Text Key="613EC0F1">Tượng bán thân Cordelia</Text><Text Key="72EFFE42">Trở thành người giỏi nhất trong lĩnh vực này với giá treo tường này. Bạn không cần phải lo lắng về thời gian, những công cụ này được chế tạo để tồn tại suốt đời. Với nhiều lựa chọn thiết bị giám định đá quý theo ý của bạn, bạn có thể cho thế giới thấy rằng không phải thứ gì lấp lánh cũng là vàng đâu nha.</Text><Text Key="C195FD3D">Giá Đồ Nghề Đỉnh Của Chóp</Text><Text Key="14E7F251">Kiếp trước, chiếc tủ trang trọng này là nơi cất giữ bộ sưu tập đồ sứ tuyệt đẹp, nhưng giờ nó đã trống rỗng nhiều năm rồi. Nó khao khát được lấp đầy lần nữa, để trưng bày một thứ gì đó thật lộng lẫy. Bạn có muốn thực hiện điều ước đó không?</Text><Text Key="09E63CA4">Tủ Kính Trưng Bày Trang Trọng</Text><Text Key="EEEBD2EB">Những con sơn trang trí mái nhà được thu thập một cách hợp pháp từ những biệt thự thời Victoria đổ nát, tồi tàn và mục rữa đã tìm thấy mục đích thứ hai trong cuộc đời. Chỉ cần lật ngược chúng lại - chúng sẽ trở thành kệ để chứa tất cả các loại đồ vật kỳ lạ, đồ cổ, đồ linh tinh và đồ sưu tầm.</Text><Text Key="23DCC2EA">Mảnh Trang Trí Cuối Cùng</Text><Text Key="A30956BC">Ánh sáng lên là thấy mình "kệ" liền hà.</Text><Text Key="67A16813">Kệ trưng bày trang trọng</Text><Text Key="45A1DD13">Khác với mấy người anh em "chanh sả" của mình, cái kệ này đúng là chẳng có tí "liêm sỉ" nào. Chẳng có lớp kính nào che chắn bảo vệ đồ đạc, cũng chẳng thèm chống bụi bẩn gì sất! Ôi không! Mọi thứ cứ phơi bày trần trụi ra ngoài thế giới. Thật là phù phiếm quá đi!</Text><Text Key="89352BC2">Kệ Trưng Bày Hết Thời</Text><Text Key="63E588D1">Giờ thì bạn đã là bậc thầy trong việc xây dựng tetrominoes ảo rồi... Nhờ có Kệ Blicblock, bạn có thể mang niềm vui của Blicblock lên tường nhà mình đó! Tha hồ mà sáng tạo và sắp xếp năm tetrominoes miễn phí thành những tác phẩm trưng bày tuyệt đẹp, rồi lấp đầy chúng bằng những món đồ sưu tầm quý giá nhất để có một không gian trưng bày độc nhất vô nhị nha!</Text><Text Key="0D463824">Kệ Blicblock</Text><Text Key="4A52C420">Đừng nhầm lẫn với mấy loại ghế bành dành cho giáo sư nha, cái ghế này đích thị &lt;i&gt;là&lt;/i&gt; giáo sư luôn đó. Đúng vậy, ẻm có bằng danh dự của Đại học Britechester hẳn hoi! Ẻm còn dạy môn tự chọn về Ngọc học nữa đó! Cơ mà toàn bị sinh viên đánh giá thấp thôi, tụi nó cứ cằn nhằn là không được hướng dẫn gì cả, rồi còn bảo "thầy giáo môn này đúng nghĩa là cái ghế!" nữa chứ!</Text><Text Key="8277BF6F">Giáo Sư Bành Bèo</Text><Text Key="FF27D3C7">Đôi khi bạn cảm thấy muốn trốn chạy khỏi nỗi đau, nhưng thay vào đó, tụi mình gợi ý chia sẻ chút yêu thương với chiếc ghế tình yêu Tufted Love(seat) này nè, ghế đôi với họa tiết bắt mắt và siêu thoải mái luôn đó. Dùng lâu ngày, ghế có thể bị sờn chút xíu nhưng mà không sao hết á nha!</Text><Text Key="095C9A7E">Ghế Tình Yêu Bọc Vải Nhung</Text><Text Key="F83FFB8C">Dù có đánh bóng cỡ nào thì dấu vân tay vẫn luôn lẩn trốn thôi.</Text><Text Key="F45DC243">Bàn cà phê Pha lê trong vắt</Text><Text Key="B49A0014">Khi đang hăng say làm việc trong xưởng, thèm thuồng một chút giải lao với soda, nhà bếp bỗng xa xôi quá, thế là bạn đành bỏ cuộc.\n\nÔi chao! Giá mà bạn có cái Trạm Nghỉ Giải Lao trong Xưởng thì tốt!</Text><Text Key="36E588FB">Bàn ưu đãi nghỉ giải lao xưởng mộc</Text><Text Key="3B0B7F9C">Chiếc bàn giản dị này là lựa chọn hoàn hảo để ngay lối vào, trưng bày những món đồ thủ công mỹ nghệ của bạn đó nha. Khách vừa bước vào nhà là lác mắt liền, bạn lại còn được dịp tỏa sáng hơn cả kim cương khi khoe "À, cái này tự tui làm đó!". Hoặc, bạn cũng có thể làm hàng xóm hú hồn với bộ sưu tập đầu lâu pha lê ngày càng phình to của mình nữa. Dù gu thẩm mỹ của bạn có "ngọc trai" cỡ nào đi nữa, thì chiếc bàn nhã nhặn này vẫn cân tất nhé.</Text><Text Key="2348E273">Bàn Console Gọn Nhẹ Cổ Điển</Text><Text Key="6B26C8EE">{0.String}</Text><Text Key="EA669308">{0.String} với {1.String}</Text><Text Key="4C48F54C">Xem Bài Học</Text><Text Key="0406C7C9">Trang sức và Đá quý nắm giữ &lt;b&gt;những sức mạnh bí ẩn&lt;/b&gt; từ các Tinh thể được tạo ra để chế tác chúng. Để mở khóa những sức mạnh này, bạn cần &lt;b&gt;nạp năng lượng&lt;/b&gt; cho các sáng tạo của mình trên &lt;b&gt;Lưới Tinh Thể&lt;/b&gt; mới.\n\nBạn có muốn tìm hiểu thêm về &lt;b&gt;Nạp Năng Lượng Tinh Thể&lt;/b&gt; không?</Text><Text Key="EC33576E">Sạc Tinh Thể</Text><Text Key="A34CA274">Chế tạo Trang Sức và Đá Quý tùy chỉnh tại &lt;b&gt;Bàn Nghiên Cứu Đá Quý&lt;/b&gt; mới toanh bằng &lt;b&gt;Kỹ Năng Nghiên Cứu Đá Quý&lt;/b&gt;! Khám phá &lt;b&gt;những năng lực bí ẩn&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;trang trí&lt;/b&gt; nhà cửa cũng như bản thân bằng những tác phẩm pha lê nha.\n\nBạn có muốn tìm hiểu thêm về &lt;b&gt;Kỹ Năng Nghiên Cứu Đá Quý&lt;/b&gt; không?</Text><Text Key="C93F2367">Món trang sức này không có tinh thể để nạp năng lượng.</Text><Text Key="41DA08E2">Đồ trang sức lỗi này hết pha lê để sạc rồi.</Text><Text Key="A4C133C9">Đá quý</Text><Text Key="496E1B7D">Nạp năng lượng cho Đá Quý và Trang Sức</Text><Text Key="70FC9385">{0.SimFirstName} không có đá quý hay trang sức nào để sạc cả.</Text><Text Key="178E029C">Không còn chỗ trên lưới tinh thể để thêm đá quý hay trang sức nữa rồi.</Text><Text Key="243EC7C2">Thu thập các đồ vật đã sạc đầy</Text><Text Key="3C364978">Nạp năng lượng Lưới Tinh Thể</Text><Text Key="65447AF7">Sạc (Gỡ Lỗi)</Text><Text Key="8BF2031D">Hút (Gỡ lỗi)</Text><Text Key="37979810">{1.ObjectName} không đủ Năng Lượng Tinh Thể.</Text><Text Key="7A0A0722">{0.SimFirstName} vừa mới Hấp Thụ Năng Lượng từ một viên pha lê.</Text><Text Key="7AB0049A">Hút Năng Lượng</Text><Text Key="9A042D3D">{1.ObjectName} hết sạch năng lượng Tinh Thể rồi.</Text><Text Key="93335218">Thần Chết tới rồi kìa!</Text><Text Key="04484B54">Gọi Thần Chết tới nè.</Text><Text Key="CD4A346A">Mặc được với mọi loại trang phục</Text><Text Key="37F9A30F">Mặc với trang phục hiện tại</Text><Text Key="6488FCC9">Gỡ trang sức khỏi tất cả trang phục</Text><Text Key="C9834F0F">Gỡ trang sức khỏi trang phục hiện tại</Text><Text Key="F83803E1">Mảnh Đá Quý Vụn</Text><Text Key="59A01A6A">Trang Sức Tầm Bậy</Text><Text Key="3836C126">Cần có Bàn Nghiên Cứu Đá Quý trên khu đất.</Text><Text Key="36DE47AA">Bàn nghiên cứu đá quý cần phải trống.</Text><Text Key="68985319">Trong Túi Đồ Sim hoặc Bàn Nghiên Cứu Đá Quý</Text><Text Key="3D9B5175">Chọn Pha Lê</Text><Text Key="52FF8C4F">Tông Ấm Áp</Text><Text Key="6C5DF583">Tông Màu Lạnh</Text><Text Key="029CEC32">Sắc Màu Đơn Sắc</Text><Text Key="B2DA359D">Chọn kiểu cắt</Text><Text Key="2BA0325C">Chọn Nhạc Metal Đê</Text><Text Key="68511B20">Kim Loại Kỳ Lạ</Text><Text Key="C617A308">Kim Loại Truyền Thống</Text><Text Key="6203297E">Chọn Kiểu Dáng</Text><Text Key="8E8A98F7">Dây chuyền</Text><Text Key="5C2C2E09">Vòng tay</Text><Text Key="6EFF2BB6">Nhẫn</Text><Text Key="78FC0EA1">Khuyên tai</Text><Text Key="DE506179">Ai cần vui vẻ khi đã có Jonquilyst rồi?</Text><Text Key="ADC0901B">Kim cương giúp tình yêu bền chặt hơn đó nha!</Text><Text Key="122B846E">Khi có Plumbite rồi thì mấy nhu cầu khác chỉ là chuyện nhỏ!</Text><Text Key="3A5CD49B">Mất ngủ hả? Thử dùng thạch anh tím xem sao!</Text><Text Key="CD10DE5C">Kiếm tí Ngọc Bích đi bạn, nó giúp bạn tìm thêm được nhiều tinh thể đó! Giống vòng tuần hoàn cuộc sống vậy, cơ mà phiên bản tinh thể thôi.</Text><Text Key="FADC979F">Muốn sinh đôi hoặc sinh ba hả? Shinolite giúp được đó!</Text><Text Key="B76EC23A">Hematite giúp bạn nói, "Hôm nay không phải ngày của ta đâu, Thần Chết!"</Text><Text Key="AB8BEC0F">Không hẳn là bạn thân ngay được đâu, nhưng chút &lt;font color='#AF5AFF'&gt;Jet&lt;/font&gt; có thể dụ ổng tới thăm đó.</Text><Text Key="E87D5E3C">Đá mặt trăng giúp cuộc sống bớt nhàm chán hơn, đặc biệt là đối với các Sim huyền bí đó nha.</Text><Text Key="C6F55E69">Opal Lửa khơi dậy trái tim nồng cháy, biến mọi người thành chuyên gia tán tỉnh và hẹn hò siêu đỉnh!</Text><Text Key="C0E199DD">Muốn tăng sự sáng tạo lên không? Sắm ngay vài viên Hoàng Ngọc đi bạn ơi!</Text><Text Key="CF7B914A">Kết bạn và tăng sự quyến rũ dễ như ăn kẹo với màu Ngọc Lam đó nha.</Text><Text Key="AA662871">Thảo luận về Đặc tính Pha lê</Text><Text Key="5021E8B4">Xem Trang Sức Đi!</Text><Text Key="B7BA1ECB">Cầu hôn bằng nhẫn tự làm...</Text><Text Key="D182A5B1">Khoe Trang Sức Đi Nào</Text><Text Key="3612BAF1">Toàn bộ trang sức của {0.SimFirstName} hiện đang được đeo hết rồi.</Text><Text Key="E47DB5D8">Tặng Trang Sức</Text><Text Key="1C0432B8">Thu thập đồ đạc</Text><Text Key="E51B50A7">Đến với niềm đam mê đá quý nào!</Text><Text Key="5EA8E9A2">(Từ Việc Không Thích Môn Đá Quý Học)</Text><Text Key="DE7C0EF7">Cầu hôn {1.SimName}</Text><Text Key="0C803F76">Cầu hôn</Text><Text Key="37D4E825">Làm Giảm Độ Lấp Lánh của Đá Quý Học</Text><Text Key="AFEAD3C3">Nhiệt Tình Với Khoa Học Đá Quý</Text><Text Key="CC6C6688">Thiết Kế Trang Sức Ngẫu Nhiên Đi!</Text><Text Key="4DFA9844">Xưởng Pha Lê Trong Suốt</Text><Text Key="2BE6BFA1">Trắng như tuyết</Text><Text Key="D2404DEB">Alexandrite</Text><Text Key="EFDA179A">Amazonit</Text><Text Key="5C43109F">Hổ phách</Text><Text Key="EC3D0977">Thạch anh tím</Text><Text Key="BF6B91AE">Citrine</Text><Text Key="A69C0A76">Bí Mật Hết Sẩy</Text><Text Key="6552F1D6">Kim cương</Text><Text Key="8ABE96B6">Ngọc lục bảo</Text><Text Key="09F9AC5C">Opal Lửa</Text><Text Key="D61F64D1">Hematit</Text><Text Key="2FB5F888">Ngọc Bích</Text><Text Key="FEB8B113">Máy bay phản lực</Text><Text Key="7F383D7A">Huỳnh Liên</Text><Text Key="1C6A7F8C">Đá mặt trăng</Text><Text Key="0F9B6EE0">Đèn đêm</Text><Text Key="ACE32210">Topaz Cam</Text><Text Key="C8B171BC">Thạch Anh Đào</Text><Text Key="81AEA12A">Plumbit</Text><Text Key="6AED7673">Thạch Anh</Text><Text Key="ABFA04D1">Cầu Vồng Bất Ổn</Text><Text Key="3D135F52">Thạch Anh Hồng</Text><Text Key="982ECD9E">Ruby</Text><Text Key="DADA5D44">Ngọc bích</Text><Text Key="B3BC55E7">Shinolite</Text><Text Key="1A382BBA">Simanit</Text><Text Key="5D9FCCC1">Xanh ngọc lam</Text><Text Key="53A0C018">Alcron</Text><Text Key="5500E8FC">Tín đồ Thịt xông khói</Text><Text Key="F5979908">Chất Blu</Text><Text Key="55ECD36D">Crytunium</Text><Text Key="903B4DD0">Nhạc Death Metal</Text><Text Key="253A7B99">Flamingonium</Text><Text Key="84FED1DD">Lông xù ghê!</Text><Text Key="C393A25D">Vàng</Text><Text Key="937FE545">Nhạc Metal cháy máy</Text><Text Key="67E927A8">Chất Quặng Hài Hước</Text><Text Key="65A4B048">Mọt sách</Text><Text Key="3AFF44B3">Chất Obtanium</Text><Text Key="66F31CD8">Ozinold</Text><Text Key="FBEA2AD1">Phozonite</Text><Text Key="F7E41AD3">Bạch kim</Text><Text Key="0E073843">Pơ-ni-um</Text><Text Key="00760EB4">Pyrite</Text><Text Key="EC85DD35">Chất lãng mạn</Text><Text Key="F2310328">Vàng Hồng</Text><Text Key="B9D8B973">Buồn thỉu buồn tiu</Text><Text Key="89450EA4">Bạc</Text><Text Key="B3F3DA8C">Simtanium</Text><Text Key="8A80269E">Người nổi tiếng</Text><Text Key="28D15571">Phòng tắm nắng</Text><Text Key="15BB654A">Utrani</Text><Text Key="86A528E3">Những con số lấp lánh: 8,675 sự thật thú vị về Đá quý học</Text><Text Key="749E28E8">Biệt Ngữ Trang Sức</Text><Text Key="116B61D8">Đây là sách kỹ năng về Đá Quý học.</Text><Text Key="54C11757">Tớ Không Quan Tâm Đâu: Nghiên Cứu Đá Quý Dành Cho Mọi Người</Text><Text Key="12E27364">Hổ phách chủ yếu được cấu tạo từ Crytacoo, cùng với một lượng lớn Melacoo nữa đó nha.</Text><Text Key="4FE2249D">Ngọc bích chủ yếu là Goobleck, nhưng cũng có một ít Plathium nữa đó nha.</Text><Text Key="A7FB7019">Đá mặt trăng là nửa Wolfium nửa Selium đó nha.</Text><Text Key="9DA34467">Vàng chủ yếu được tạo thành từ Volenton, thêm một ít Alcineat nữa.</Text><Text Key="BC9130E3">Vàng Hồng chủ yếu được tạo thành từ Volenton với một ít Firaxium nữa đó nha.</Text><Text Key="32DB5FAF">Bạc được tạo thành từ các phần bằng nhau của Sydrolin và Oxypin.</Text><Text Key="414D2DB2">Đặt tối đa &lt;b&gt;7 Viên Đá Quý hoặc Trang Sức&lt;/b&gt; lên trên một Bàn Thờ Tinh Thể ở &lt;b&gt;ngoài trời từ 7 giờ tối đến 7 giờ sáng&lt;/b&gt; để nạp năng lượng cho chúng và mở khóa sức mạnh tiềm ẩn.</Text><Text Key="31073101">&lt;font color="#d32532"&gt;Không Sạc Pin&lt;/font&gt;</Text><Text Key="F55DEBC9">Lưới Tinh Thể chứa được tối đa 7 món trang sức hoặc đá quý đó nha.</Text><Text Key="783ACD63">&lt;font color="#199c2c"&gt;Sạc Chậm &lt;i&gt;(do Trăng Non)&lt;/i&gt;&lt;/font&gt;</Text><Text Key="FE386B3F">&lt;font color="#199c2c"&gt;Đang sạc&lt;/font&gt;</Text><Text Key="5C73A162">Để Lưới Pha Lê có thể nạp năng lượng cho Đá Quý và Trang Sức trên đó thì phải &lt;b&gt;đặt ngoài trời&lt;/b&gt; nha.</Text><Text Key="D1F0EB82">&lt;font color="#199c2c"&gt;Sạc Nhanh &lt;i&gt;(do Trăng Tròn)&lt;/i&gt;&lt;/font&gt;</Text><Text Key="C9742A16">Hạt Giống Pha Lê</Text><Text Key="7A21EBA5">Món này không gởi đi được cho đến khi nào bạn gỡ nó ra khỏi hết mấy bộ đồ nha.</Text><Text Key="CB1D731A">&lt;font color="#199c2c"&gt;Đang Được Mặc Cùng Trang Phục Hiện Tại&lt;/font&gt;</Text><Text Key="0CFE1E23">&lt;font color="#1e81e6"&gt;{0.Timespan} nữa là sạc đầy pin&lt;/font&gt;</Text><Text Key="8CB6C207">&lt;font color="#199c2c"&gt;Đang Được Mặc Trên Một Bộ Khác&lt;/font&gt;</Text><Text Key="BDD14C9A">&lt;font color="#199c2c"&gt;Sạc Đầy Pin Rồi!&lt;/font&gt;</Text><Text Key="B25BC3F6">Tệ quá!</Text><Text Key="A48D5E09">Kiệt sức</Text><Text Key="7F312E6F">Thời gian sạc còn lại: {0.Timespan}</Text><Text Key="F0701B73">Mua Bàn Trưng Bày Pha Lê nè</Text><Text Key="19015EF4">Mua Lưới Tinh Thể Ánh Trăng Huyền Bí trong danh mục Hoạt Động Ngoài Trời ở Chế Độ Mua nhé.</Text><Text Key="06CF438E">Thu thập {1.Number} Pha Lê hoặc Kim Loại</Text><Text Key="AFB673E7">Sử dụng tương tác Đào trên những tảng đá quanh khu phố để có cơ hội khám phá Pha Lê và Kim Loại nha. Khi Kỹ Năng Khoáng Vật Học đạt cấp độ 3, Sim có thể cắt Hạt Pha Lê, trồng nó và thu hoạch Pha Lê khi nó phát triển thành Cây Pha Lê đó.</Text><Text Key="A4CEE39C">Chế tạo {1.Number} món Trang Sức Tuyệt Đỉnh đi nào!</Text><Text Key="41BDF659">Khi đang Tập Trung và chế tạo Thiết Kế từ kỹ năng Đá Quý thấp hơn trình độ hiện tại của Sim, cơ hội tạo ra sản phẩm chất lượng Tuyệt Hảo sẽ cao hơn đó nha.</Text><Text Key="F5EB40D0">Cắt một Viên đá quý trị giá §2.500</Text><Text Key="B6F2654D">Chọn một kiểu cắt có cấp độ kỹ năng cao và một Tinh Thể Hiếm trong khi đang Tập Trung sẽ giúp tăng giá trị của Đá Quý.</Text><Text Key="4D5F08BD">Hoàn thành việc chế tác đá quý hoặc trang sức {1.Number} lần khi đang tập trung</Text><Text Key="025F8792">Vào trạng thái Tập Trung và chế tạo gì đó ở Bàn Nghiên Cứu Đá Quý đi. Đeo trang sức nạp năng lượng làm từ Ngọc Lục Bảo, Thạch Anh hoặc Lam Ngọc cũng là một cách hay để có được trạng thái Tập Trung đó nha.</Text><Text Key="230D8967">Mua Bàn Nghiên Cứu Đá Quý</Text><Text Key="C51D8648">Mua Bàn Nghiên Cứu Đá Quý Đa Năng của Humphrey Inc. trong mục Sáng Tạo ở danh mục Hoạt Động và Kỹ Năng trong Chế Độ Xây Dựng nha.</Text><Text Key="DE0C839E">Đạt Cấp 10 Kỹ Năng Ngọc Học</Text><Text Key="20D5BE57">Cắt Đá Quý và Thiết Kế Trang Sức để tăng cấp kỹ năng Đá Quý của bạn nhé.</Text><Text Key="FCDE2BA8">Tặng Trang Sức hoặc Cầu Hôn Thành Công với Nhẫn Tự Chế</Text><Text Key="4FC50B65">Dùng tương tác Tặng quà trên món Trang sức thủ công và chọn người để tặng nhé. Hoặc dùng tương tác Cầu hôn trên chiếc Nhẫn thủ công (cần có bạn gái/bạn trai).</Text><Text Key="0753F7D1">Trồng Cây Pha Lê Tuyệt Đẹp Nào</Text><Text Key="F0651676">Để Cây Pha Lê của bạn đạt đến cấp độ Tráng Lệ, nhớ chăm sóc cây và dùng lệnh "Phát Triển" khi nó hiện lên nhé. Bạn có thể xem tiến độ ở phần thông tin chi tiết của cây. Bón phân cho Cây Pha Lê (khi đạt Cấp Độ Làm Vườn 3) sẽ giúp cây lớn nhanh hơn đó!</Text><Text Key="9A3E2C89">Trồng Hạt Giống Pha Lê</Text><Text Key="9E4BBF0E">Đá Quý Hình Hạt có thể được chế tạo tại Bàn Chế Tác Đá Quý (cần kỹ năng Chế Tác Đá Quý cấp 3) và trồng trên mặt đất bên ngoài hoặc trong chậu lớn.</Text><Text Key="4F1A2CAB">Triệu hồi Thần Chết với Đá Quý Jet hoặc Trang Sức!</Text><Text Key="855B328C">Chế tác Đá Quý hoặc Trang Sức bằng tinh thể Jet. Nạp năng lượng cho nó trên Lưới Tinh Thể rồi dùng tương tác Triệu hồi Thần Chết.</Text><Text Key="1F6E6165">Đeo một món trang sức đã sạc đầy năng lượng</Text><Text Key="B607553A">Trang sức thủ công có thể được nạp năng lượng bằng cách đặt nó lên Bàn Thạch Anh bên ngoài từ 7 giờ tối đến 7 giờ sáng. Khi thông tin hiển thị Trang sức đã được nạp đầy với ánh sáng kỳ diệu, hãy đeo nó để giải phóng sức mạnh của nó!</Text><Text Key="87E12DC2">Mặc</Text><Text Key="6A723717">Thiết Kế Trang Sức</Text><Text Key="C93CC497">Tháo Trang Sức</Text><Text Key="8CC69C02">Cẩm Nang Nghiên Cứu Đá Quý</Text><Text Key="5C1DCB47">Cắt Đá Quý</Text><Text Key="DB00559F">Cắt Đá Quý</Text><Text Key="F769D89D">Đá Quý Giác Cắt Rực Rỡ</Text><Text Key="46BB8663">Đá quý hình cabochon</Text><Text Key="55B152D8">Đá quý giác cắt Emerald</Text><Text Key="935B8C70">Đá quý hình Người Lùn</Text><Text Key="E3F98B54">Đá Quý Hình Trái Tim</Text><Text Key="6CBBF83C">Đá quý hình quả lê</Text><Text Key="690F269F">Đá quý hình quả trám</Text><Text Key="31663F7B">Đá Quý Hình Hạt Mầm</Text><Text Key="1BE44BA7">Đá quý hình đầu lâu</Text><Text Key="7F6D0FF1">Đá Quý Hình Chóp</Text><Text Key="78C80650">Đá Quý Hình Ngôi Sao</Text><Text Key="B7902F52">Vòng Tay Đơn Giản</Text><Text Key="4E618ACA">Vòng Tay Gothic Edwardian</Text><Text Key="E54C6077">Vòng Tay Thủy Thủ Ngàn Sao</Text><Text Key="A722A7A0">Vòng Tay Plumbob</Text><Text Key="FEACD535">Vòng Tay Bản To</Text><Text Key="9616F7C8">Vòng Tay Mộc</Text><Text Key="62AFC6CB">Vòng Tay Mỏng Manh</Text><Text Key="EACB53AE">Vòng tay Nữ thần Mặt trăng</Text><Text Key="723560C1">Vòng Tay Mắt Thần</Text><Text Key="43944A14">Vòng Tay Lấp Lánh</Text><Text Key="F9190327">Vòng Tay Thần Bí</Text><Text Key="9331A23A">Vòng tay hoa lá</Text><Text Key="311B5124">Bông tai đơn giản</Text><Text Key="55B8E248">Khuyên Tai Gothic Thời Edward</Text><Text Key="BE4EBFB5">Khuyên Tai Thủy Thủ Ngàn Sao</Text><Text Key="773219D2">Bông Tai Plumbob</Text><Text Key="6B76529B">Khuyên Tai To Bản</Text><Text Key="68B5E47E">Khuyên Tai Thô Mộc</Text><Text Key="FDB66A05">Bông Tai Nhỏ Nhắn</Text><Text Key="010B5C98">Bông tai Nữ Thần Mặt Trăng</Text><Text Key="6D425F8F">Khuyên Tai Mắt</Text><Text Key="C6D10FE2">Bông tai lấp lánh</Text><Text Key="1DCE0359">Bông tai Huyền bí</Text><Text Key="2223B4EC">Bông tai hoa lá</Text><Text Key="B97B9276">Dây chuyền đơn giản</Text><Text Key="5A35AF16">Dây chuyền Gothic Edwardian</Text><Text Key="D7ACF773">Dây chuyền Thủy Thủ Ngàn Sao</Text><Text Key="97AAE37C">Dây chuyền Plumbob</Text><Text Key="D98ACB49">Dây chuyền cục mịch</Text><Text Key="043FD0DC">Dây Chuyền Thô Mộc</Text><Text Key="42E5FAE7">Dây chuyền tinh tế</Text><Text Key="71C8AFFA">Dây Chuyền Nữ Thần Mặt Trăng</Text><Text Key="1398015D">Dây chuyền Mắt</Text><Text Key="080FC810">Dây Chuyền Lấp Lánh</Text><Text Key="F48F298B">Dây chuyền huyền bí</Text><Text Key="440CA46E">Dây chuyền hoa lá</Text><Text Key="3C9EB04C">Nhẫn Đơn Giản</Text><Text Key="AE0D7E80">Nhẫn Gothic Edwardian</Text><Text Key="0A84420D">Nhẫn Thủy Thủ Ngàn Sao</Text><Text Key="AAD77A2A">Nhẫn Plumbob</Text><Text Key="C3A804C3">Nhẫn Bự Chảng</Text><Text Key="281242A6">Nhẫn Thô</Text><Text Key="7B2E094D">Nhẫn Xinh Xắn</Text><Text Key="423F39C0">Nhẫn Nguyệt Thần</Text><Text Key="D78CD397">Nhẫn Mắt</Text><Text Key="2EF84B6A">Hội Bạn Nhà Giàu</Text><Text Key="3C73A331">Nhẫn Thần Bí</Text><Text Key="EFF6C604">Vòng hoa lá cây</Text><Text Key="5F53076E">Trải nghiệm Sức Mạnh từ Tinh Thể Tích Điện.</Text><Text Key="3231FF2E">Sạc một Viên Đá Quý hoặc Trang Sức lên Lưới Tinh Thể, rồi đeo Trang Sức hoặc ở gần Viên Đá Quý để cảm nhận sức mạnh của nó nha.</Text><Text Key="96C7C2C4">Chế Tạo Trang Sức</Text><Text Key="E08806D4">Nhấn vào Bàn Chế Tác Đá Quý, chọn Thiết Kế Trang Sức, rồi chọn một Kiểu Dáng, Kim Loại và Pha Lê.</Text><Text Key="E9FB029F">Cắt Đá Quý</Text><Text Key="1DE2C111">Nhấn vào Bàn Chế Tác Đá Quý, chọn Chế Tác Đá Quý, rồi chọn Kiểu Dáng và Tinh Thể nhé.</Text><Text Key="AEA90205">Nhìn đống tinh thể với kim loại này, {0.SimFirstName} chẳng thấy hứng thú gì cả. Trông chúng chẳng khác gì mấy hòn đá bình thường, chẳng có gì đặc biệt hết. Chẳng lẽ {0.SimFirstName} &lt;b&gt;Không Thích Nghiên Cứu Đá Quý&lt;/b&gt; sao?</Text><Text Key="22004B07">Đáy vực sâu</Text><Text Key="ECC99239">Khi {0.SimFirstName} nhìn chằm chằm vào vô số góc cạnh của viên pha lê trước mặt, vũ trụ dường như cũng nhìn lại {0.SimPronounObjective}. Đây có phải là định mệnh không nhỉ? Có lẽ {0.SimPronounSubjective} nên xem đây là dấu hiệu cho thấy {0.SimFirstName} &lt;b&gt;Thích Nghiên Cứu Đá Quý&lt;/b&gt; chăng?</Text><Text Key="DE6F776B">Tỏa Sáng Nào</Text><Text Key="A69B2F03">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Các trạng thái Cáu kỉnh, Ngượng ngùng, Buồn bã và Sợ hãi sẽ biến mất nhanh hơn nhiều đó nha&lt;/font&gt;</Text><Text Key="00371629">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Mấy cái Mong Muốn của Sim sẽ được làm mới thường xuyên hơn á&lt;/font&gt;</Text><Text Key="3C3BDF56">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim khai quật ở Selvadorada sẽ tìm được những cổ vật quý hiếm và giá trị hơn đó nha&lt;/font&gt;</Text><Text Key="29C8741D">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim sẽ không thất bại trong một loạt các tương tác\n• Sim sẽ không gây ra cháy khi nấu ăn\n• Thời tiết sẽ trở nên nắng đẹp&lt;/font&gt;</Text><Text Key="1A2DE7D5">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim hồi phục năng lượng nhanh hơn khi ngủ\n• Sim có cơ hội thức dậy với trạng thái Moodlet Giấc Mơ Tỉnh Táo đầy Cảm Hứng&lt;/font&gt;</Text><Text Key="DB0AA932">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim sẽ ngẫu nhiên tìm thấy Simoleon khi làm việc nhà đó nha&lt;/font&gt;</Text><Text Key="B759F602">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim dễ thuyết phục hơn và có nhiều khả năng cho vay tiền hơn&lt;/font&gt;</Text><Text Key="91FE3AD6">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim ít có khả năng phát triển nỗi sợ về mối quan hệ hơn\n• Tình cảm lãng mạn của Sim sẽ ít phai nhạt hơn với các Sim khác\n• Sim sẽ luôn thành công khi Xin Lỗi Trên Giường&lt;/font&gt;</Text><Text Key="62A88E42">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Các thẻ cơ hội sự nghiệp và trường học có khả năng thành công cao hơn&lt;/font&gt;</Text><Text Key="3728C8AC">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim thành công hơn trong các tương tác lãng mạn đó nha\n• Sim hẹn hò thành công hơn hẳn luôn&lt;/font&gt;</Text><Text Key="550F6113">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim không thể chết&lt;/font&gt;</Text><Text Key="42541BF0">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim có thể ngẫu nhiên tìm thấy pha lê khi làm việc nhà đó nha&lt;/font&gt;</Text><Text Key="A4A1E9ED">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim có thể triệu hồi Thần Chết bất cứ lúc nào mình thích đó nha\n• Sim luôn thành công khi xin xỏ cho ai đó được sống sót á&lt;/font&gt;</Text><Text Key="A6411756">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim vui vẻ không tụt mood nữa nha!\n• Mấy cái mood bực bội kia bay màu lẹ hơn hẳn!&lt;/font&gt;</Text><Text Key="C371755C">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Mấy cái trạng thái chán chán sẽ biến mất nhanh hơn nhiều đó nha&lt;/font&gt;</Text><Text Key="6E560818">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Nhu cầu Năng lượng giảm chậm hơn một chút\n• Sức mạnh người ngoài hành tinh của Sim hồi phục nhanh hơn sau khi cạn kiệt&lt;/font&gt;</Text><Text Key="6A18A6E0">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim học các kỹ năng sáng tạo nhanh hơn\n• Sim có nhiều khả năng tạo ra kiệt tác hơn\n• Sim sẽ không bị bí ý tưởng khi viết lách&lt;/font&gt;</Text><Text Key="DA8D8F38">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Mối quan hệ của Sim với người thân trong gia đình tăng nhanh hơn đó nha\n• Mấy cái trạng thái Bực Bội sẽ nhanh biến mất hơn á&lt;/font&gt;</Text><Text Key="C9041DE2">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Nhu cầu của Sim tăng chậm theo thời gian nè\n• Sim sẽ làm những người xung quanh vui vẻ đó nha&lt;/font&gt;</Text><Text Key="55F783ED">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim nhận gấp đôi điểm hài lòng khi hoàn thành ước muốn hoặc hoài bão&lt;/font&gt;</Text><Text Key="398E6523">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim ít có khả năng bị ám ảnh hơn hẳn à nha\n• Sim nhận hết các lợi ích của đặc điểm phần thưởng Dũng Cảm luôn đó&lt;/font&gt;</Text><Text Key="C656A5F2">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim vượt qua chuyện chia tay nhanh hơn hẳn nè\n• Nhu cầu Xã hội của Sim không bị tụt nữa nha&lt;/font&gt;</Text><Text Key="B5F52F1A">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Mấy cái trạng thái Bẽn Lẽn sẽ bay màu nhanh hơn nhiều nha\n• Sim sẽ không bị mấy vụ tương tác tình cảm khó ở nữa\n• Sim sẽ không gặp mấy pha Woohoo lúng túng đâu&lt;/font&gt;</Text><Text Key="D1959EE0">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim học kỹ năng về đầu óc nhanh hơn&lt;/font&gt;</Text><Text Key="630CBD4B">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim có nhiều khả năng sinh đôi hoặc sinh ba hơn đó nha&lt;/font&gt;</Text><Text Key="34A855BE">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim thăng tiến trong công việc và học hành nhanh hơn\n• Sim làm bài tập về nhà nhanh hơn&lt;/font&gt;</Text><Text Key="E9138AFB">&lt;font color="#1e81e6"&gt;• Sim tăng kỹ năng Quyến Rũ nhanh hơn\n• Sim thành công hơn với các tương tác thân thiện&lt;/font&gt;</Text><Text Key="176601E3">{0.SimFirstName} giờ có nhiều khả năng tìm thấy pha lê và kim loại hơn khi đào đá, đồng thời có thể thiết kế trang sức Nữ Thần Mặt Trăng và cắt đá quý hình Hạt giống tại Bàn Chế Tác Đá Quý.</Text><Text Key="89D6F871">Đạt Cấp 3 ngành Đá Quý học rồi đó!</Text><Text Key="BD94B51E">{0.SimFirstName} giờ sẽ tìm được thêm nhiều tinh thể và kim loại khi đào đá, đồng thời có thể thiết kế trang sức Huyền Bí và cắt đá quý hình Ngôi Sao tại Bàn Chế Tác Đá Quý.</Text><Text Key="8AEBFAF8">Đạt Cấp 6 Nghề Nghiên Cứu Đá Quý Rồi!</Text><Text Key="440EABF0">{0.SimFirstName} đã bắt đầu hành trình khám phá kỹ năng Đá quý rồi đó! Dùng Bàn Chế tác Đá quý để cắt đá và làm trang sức, hoặc thu thập các loại tinh thể và kim loại để lên cấp và mở khóa thêm nhiều thiết kế trang sức và đá quý để chế tạo nhé!</Text><Text Key="69CC6F7E">Đạt được Kỹ năng Nghiên cứu Đá quý</Text><Text Key="598DF2FE">{0.SimFirstName} giờ có thể thiết kế trang sức cho Mắt và cắt đá quý hình quả lê tại Bàn Nghiên Cứu Đá Quý rồi đó.</Text><Text Key="57FC13D8">Đạt Cấp 4 ngành Đá quý học rồi đó!</Text><Text Key="7C3029B1">{0.SimFirstName} giờ có thể thiết kế trang sức phong cách Gothic Edwardian và cắt đá quý hình trái tim tại Bàn Khoa học Đá quý rồi đó.</Text><Text Key="5959E723">Đạt Cấp 8 Nghề Ngọc Học Rồi Nha</Text><Text Key="23FD3215">{0.SimFirstName} đã thông thạo ngành Đá quý rồi đó! Giờ thì {0.SimPronounSubjective} có thể chế tác Trang sức và Đá quý với tốc độ siêu nhanh, thiết kế trang sức Plumbob và cắt đá quý hình Người lùn tại Bàn Đá quý luôn nha.</Text><Text Key="2E0F7097">Đạt Cấp 10 ngành Đá Quý học rồi đó!</Text><Text Key="61EFA62C">{0.SimFirstName} giờ còn đào được nhiều pha lê và kim loại xịn sò hơn khi đào đá, với lại còn thiết kế được trang sức Thủy Thủ Ngàn Sao và cắt đá quý hình Plumbob ở Bàn Chế Tác Đá Quý nữa đó.</Text><Text Key="26304F8A">Đạt Cấp 9 Khoáng Vật Học rồi đó!</Text><Text Key="49E143F8">{0.SimFirstName} giờ chế tạo Trang Sức và Đá Quý nhanh hơn, đồng thời có thể thiết kế trang sức Thực Vật và cắt đá quý hình Đầu Lâu tại Bàn Nghiên Cứu Đá Quý rồi đó.</Text><Text Key="775F6DE6">Đạt Cấp 7 Nghề Đá Quý Rồi!</Text><Text Key="81005418">{0.SimFirstName} giờ đây sẽ chế tác Trang Sức và Đá Quý nhanh hơn, đồng thời có thể thiết kế trang sức Lấp Lánh và cắt đá quý giác cắt Rực Rỡ tại Bàn Khoa Học Đá Quý.</Text><Text Key="E4ACC206">Đạt Cấp 5 ngành Đá quý học rồi đó!</Text><Text Key="09D32372">{0.SimFirstName} giờ có thể Thảo Luận về Thuộc tính Pha Lê với các Sim khác, đồng thời thiết kế trang sức Tinh Xảo và cắt đá ngọc lục bảo tại Bàn Nghiên Cứu Đá Quý.</Text><Text Key="7239554C">Đạt Cấp 2 ngành Đá Quý học rồi đó nha!</Text><Text Key="922809D3">Ai Sim cũng thích đá quý lấp lánh, nhưng ai có kỹ năng Gemology thì còn tự chế tạo đồ trang sức từ đá quý để diện, đem tặng, hay kiếm thêm chút đỉnh nữa đó nha.\n\nKỹ năng Gemology chủ yếu luyện bằng cách chế đồ ở Bàn Gemology, hoặc là tìm kim loại và tinh thể. Luyện kỹ năng này càng cao thì càng mở khóa được nhiều mẫu trang sức và kiểu cắt đá quý mới, với lại Sim còn tìm được nhiều kim loại và tinh thể hơn nữa đó!</Text><Text Key="9DE9910B">Nghiên cứu Đá quý</Text><Text Key="07152DD9">Hợp gu</Text><Text Key="C1A60697">Hợp gu</Text><Text Key="E5095C00">Những Sim hòa hợp có khả năng thấu hiểu sâu sắc những bí ẩn của các loại pha lê. Trang sức họ đeo sẽ được sạc lâu hơn, và họ có thể hấp thụ năng lượng từ các tinh thể đã được sạc.</Text><Text Key="56F43383">Chúc mừng! Bạn đã hoàn thành tham vọng Thợ Chế Tác Pha Lê của mình! Bạn đã khai thác, cắt và chế tác theo cách của mình để trở thành bậc thầy về pha lê. Giờ hãy tiếp tục khuếch đại những rung cảm tốt đẹp đó!</Text><Text Key="D2A6E452">Không thích Đá quý học</Text><Text Key="16DF6582">Không thích Đá quý học</Text><Text Key="A3256396">Thích Nghiên Cứu Đá Quý</Text><Text Key="FA39D6FE">Thích Nghiên Cứu Đá Quý</Text><Text Key="4C4276E9">Nghiên cứu Đá quý</Text><Text Key="34B9EA6F">Tốc độ sạc của Lưới Tinh Thể sẽ thay đổi theo &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;các pha của mặt trăng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; đó nha. Trăng tròn thì sạc Đá Quý và Trang Sức vèo vèo luôn, còn trăng non thì chịu khó chờ lâu hơn xíu nha.\n\nÀ còn nữa, có mấy &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;chỗ đặc biệt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, như Sylvan Glade với Forgotten Grotto, Lưới Tinh Thể sạc cả ngày luôn đó.</Text><Text Key="1FE8A0F1">Đá quý và Trang sức được chế tác bằng pha lê có thể được &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;nạp năng lượng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để mở khóa &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;sức mạnh&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; tiềm ẩn của pha lê! Mỗi loại pha lê có &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;những đặc tính riêng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để khám phá, từ việc tăng cường kỹ năng và mối quan hệ đến những giấc mơ sáng suốt và sức mạnh vượt trên cả Thần Chết!\n\nBạn chỉ cần có &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Lưới Tinh Thể Ánh Trăng Huyền Bí&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và một chút ánh trăng thôi.</Text><Text Key="791D7688">Sims nào hoàn thành Ước Vọng Chế Tác Pha Lê sẽ được thưởng đặc điểm &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đồng Điệu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Trang Sức mà họ đeo sẽ hết năng lượng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;chậm hơn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Họ cũng có thể dùng tương tác &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hấp Thụ Năng Lượng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; lên Đá Quý hoặc Trang Sức đã sạc để hút năng lượng, đổi lại sẽ giúp họ tăng nhu cầu Năng Lượng.</Text><Text Key="4493CF58">Sức &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mạnh&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Đá Quý hoặc Trang Sức đã sạc phụ thuộc vào loại &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tinh thể&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; tạo nên nó. Mỗi tinh thể có một sức mạnh riêng.\n\nĐá Quý sẽ lan tỏa sức mạnh của chúng đến &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mọi người xung quanh&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Trang Sức sẽ ban sức mạnh của chúng cho Sim &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;đang đeo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; cùng với trang phục hiện tại.\n\nSim chịu ảnh hưởng của tinh thể đã sạc sẽ nhận được một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cảm Xúc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; đặc biệt. Đọc mô tả để tìm hiểu thêm về sức mạnh của nó nhé!\n\nĐa số sức mạnh Tinh Thể có hiệu ứng thụ động, nhưng vật phẩm được chế tác bằng Jet cũng có một tương tác đặc biệt trên chính vật phẩm đó.</Text><Text Key="9623D86E">Đặt Đá Quý và Trang Sức của bạn lên Lưới Tinh Thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;ngoài trời từ 7 giờ tối đến 7 giờ sáng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để nạp năng lượng cho chúng nha. Bạn có thể làm điều này bằng cách &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;kéo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; các vật phẩm vào Lưới, bằng cách chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nạp Năng Lượng cho Vật Phẩm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên Lưới, hoặc chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nạp Năng Lượng trên Lưới Tinh Thể&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên Đá Quý hoặc Trang Sức.\n\nLưới Tinh Thể có một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mô tả công cụ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hữu ích giải thích xem nó có đang sạc hay không, tốc độ sạc là bao nhiêu và trạng thái của từng vật phẩm trên Lưới. Bạn cũng có thể để ý &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;ánh sáng kỳ diệu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của một tinh thể đã được sạc đầy đó!</Text><Text Key="D7F4C93C">Khi bạn sạc xong Đá Quý và Trang Sức, bạn có thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lấy chúng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; từ Lưới Tinh Thể và đặt chúng trong nhà hoặc hành trang của Sim, hoặc cho Sim đeo chúng.\n\nĐá Quý sẽ bắt đầu &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mất năng lượng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; ngay khi chúng ngừng sạc. Trang Sức chỉ mất năng lượng khi được đeo cùng trang phục hiện tại của Sim. Bạn có thể xem &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;chú giải công cụ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của vật phẩm để biết còn bao nhiêu năng lượng.</Text><Text Key="6894BE48">Sạc Tinh Thể</Text><Text Key="28FECD96">Bạn có thể tìm thấy Pha Lê và Kim Loại bằng cách &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;đào đá&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; ở khắp các khu dân cư. Các khu vực xung quanh Công viên ở Ốc Đảo Mùa Xuân và Lạch Liễu là những nơi tuyệt vời để bắt đầu đó!\n\nKhi Sim của bạn đạt đến cấp độ Kỹ năng Đá quý 3, họ có thể cắt một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hạt giống Pha lê&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và trồng nó để phát triển &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cây Pha lê&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Bạn càng chăm sóc và phát triển cây, nó sẽ tạo ra những Pha lê càng hiếm!</Text><Text Key="7CBBD168">Thiết kế và chế tác &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;trang sức độc đáo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của riêng bạn và cắt những viên &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;đá quý&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; lấp lánh bằng Kỹ năng Đá quý. Trang trí cho Sims và nhà của họ, kiếm cả đống Simoleon và khám phá sức mạnh tiềm ẩn của các loại tinh thể nhé!\n\nĐể bắt đầu, bạn chỉ cần &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Bàn Chế tác Đá quý Tất cả trong Một của Humphrey Inc.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong danh mục Sáng tạo ở mục Hoạt động và Kỹ năng trong Chế độ Xây dựng.</Text><Text Key="58AD92E7">Chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thiết Kế Trang Sức&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên Bàn Chế Tác Đá Quý để bắt đầu tự làm trang sức của bạn. Tùy chỉnh bằng cách chọn kiểu dáng, kim loại và pha lê (nếu có nha).\n\nĐể làm Đá Quý, chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cắt Đá Quý&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên Bàn Chế Tác Đá Quý, rồi kết hợp kiểu cắt với pha lê nhen.\n\nTăng kỹ năng Chế Tác Đá Quý của Sim để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mở khóa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; kiểu dáng trang sức và kiểu cắt đá quý mới nghen.</Text><Text Key="D16734BF">Bạn có thể kiếm kha khá Simoleon bằng cách bán Trang Sức và Đá Quý chế tác đó! Giá trị của chúng phụ thuộc vào &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;cấp độ mở khóa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của thiết kế, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chất Lượng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của món đồ, và độ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;hiếm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của pha lê và kim loại được sử dụng.\n\nSim đang ở trạng thái &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tập Trung&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; sẽ có nhiều cơ hội tạo ra những món đồ có Chất Lượng cao hơn đó nha.</Text><Text Key="7C2774D8">Cả Đá Quý và Trang Sức đều có thể được &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;nạp năng lượng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để mở khóa sức mạnh tiềm ẩn của chúng! Xem bài học &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nạp Năng Lượng Pha Lê&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để tìm hiểu thêm nha.</Text><Text Key="69C8F2CA">Nếu &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;nguyên liệu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; bạn chọn có sẵn trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;túi đồ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim hoặc Bàn Chế Tác Đá Quý, chúng sẽ được dùng để chế tạo nha. Nhờ vậy mà &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;giảm chi phí chế tạo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; đó.\n\nMấy loại tinh thể và kim loại &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thường và ít gặp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; mà Sim chưa có thì mua luôn trong menu chế tạo cho lẹ. Còn tinh thể và kim loại &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;hiếm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; thì phải kiếm trước mới chế tạo được nghen.</Text><Text Key="C56D9700">Kỹ Năng Nghiên Cứu Đá Quý</Text><Text Key="C7A3D740">Để Sim của bạn đeo Trang Sức thủ công, hãy chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Mặc với Trang Phục Hiện Tại&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Mặc với Tất Cả Trang Phục&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong mục Mặc trên món đồ Trang Sức. Giờ thì Sim của bạn sẽ đeo món đồ đó với trang phục đã chọn cho đến khi bạn gỡ nó ra khỏi một hoặc tất cả trang phục.\n\nHành động này sẽ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thay thế&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; bất kỳ Trang Sức nào trong cùng một vị trí. Sim có thể đeo nhiều nhẫn hoặc vòng tay, miễn là chúng ở trên các ngón tay hoặc cổ tay khác nhau!</Text><Text Key="9B3C07D9">Sim của bạn có thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tặng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; Trang Sức thủ công cho Sim khác đó nha!\n\nHãy bỏ Trang Sức vào hành trang của Sim, rồi chọn tương tác &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tặng cho&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên món Trang Sức. Bạn cũng có thể dùng tương tác &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tặng Trang Sức&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên Sim khác trong menu bánh xã giao Thân Thiện, rồi Tình Cảm nữa nè.\n\nSim nhận quà sẽ đeo Trang Sức mới với &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;trang phục hiện tại&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của họ.</Text><Text Key="BDC004D3">Nếu món Trang Sức nằm trong thế giới, Sim của bạn sẽ nhặt nó lên và thêm vào &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;hành trang&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trước nha. Trang Sức đeo được sẽ có một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;biểu tượng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; đặc biệt, biểu tượng này sẽ chuyển sang màu xanh lục khi món đồ được đeo với bất kỳ trang phục nào đó.\n\nKhi Sim của bạn đã đeo Trang Sức thủ công trong Chế Độ Sống, bạn có thể tháo ra và đeo lại trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tạo Sim&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; đó.</Text><Text Key="F0056812">Sim có thể dùng Nhẫn tự làm để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;cầu hôn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; bạn trai hoặc bạn gái đó nha!\n\nNhét nó vào túi đồ của Sim rồi dùng tương tác &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cầu Hôn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên Nhẫn, hoặc dùng tương tác &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cầu Hôn Bằng Nhẫn Tự Làm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên đối tượng ở mục Tình Cảm lãng mạn hen.\n\nSim được cầu hôn sẽ đeo chiếc Nhẫn mới với &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mọi trang phục&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; luôn đó.</Text><Text Key="68922460">Đeo &amp; Tặng Trang Sức</Text><Text Key="C8B95713">Ánh Trăng Lấp Lánh</Text><Text Key="27C167F7">Nạp năng lượng cho ngày mới với sức mạnh của pha lê!</Text><Text Key="0CE36E59">Điều duy nhất tuyệt vời hơn một món trang sức mới toanh, sáng bóng là một món trang sức mới toanh, sáng bóng do chính tay bạn làm ra.</Text><Text Key="8979B446">Còn gì tuyệt vời hơn việc biến một viên pha lê thô thành một tác phẩm tuyệt đẹp qua một đường cắt &lt;i&gt;hoàn hảo&lt;/i&gt; chứ?</Text></STBLKeyStringList>