<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="64C253D3">Ai cần bàn hoạt động xịn sò làm gì khi chỉ cần một chút trí tưởng tượng và bìa carton là đã tạo ra được một thứ hoàn toàn mới rồi nè.</Text><Text Key="3C45B682">Bàn Hoạt Động Ô Tô Tí Hon Khéo Léo</Text><Text Key="95E665FE">Nâng tầm cắm trại sau vườn của bạn với cái giường gấp bán thoải mái này, có chân gấp để bạn không phải nằm trên đất lạnh cứng ngắc nha.</Text><Text Key="10071881">Giường Gấp Ngắm Sao</Text><Text Key="30B754D9">Nướng kẹo dẻo và giữ ấm với cái hố lửa chắc chắn và an toàn này nha. Quá hoàn hảo cho sân sau của bạn luôn đó!</Text><Text Key="44A2295C">Hố Lửa Sân Sau Ấm Cúng</Text><Text Key="A7185825">Mua nhà búp bê làm gì khi mình tự làm được nè? Mà xây nhà bình thường làm chi khi mình xây nhà tên lửa được ta? Muốn làm gì cũng được hết á!</Text><Text Key="D240C1A0">Nhà Búp Bê Vươn Lên Những Vì Sao</Text><Text Key="91AA3031">Phiên bản đặc biệt Người Tuyết Đừng Đánh Thức Lạc Đà!</Text><Text Key="D762ED04">Đừng Đánh Thức Lạc Đà Không Bướu Phiên Bản Người Tuyết</Text><Text Key="A83A8341">Dây đèn này thấp tè tè. Chắc là để tạo không khí ảo diệu thôi nhỉ? Hay là đèn giăng cho kiến xài ta!</Text><Text Key="A6D04074">Đèn nháy bé tí hon cho kiến</Text><Text Key="CE705A1C">Không gì nói lên sự "duyên dáng sân sau" hơn một lọ đầy đom đóm. May mắn là mấy cái đèn dây nhỏ xinh này mua ở cửa hàng phần cứng chỉ tốn vài Simoleon thôi, với lại chẳng có con đom đóm thật nào bị bắt để tạo ra cái đèn ngoài trời dễ thương này đâu nha.</Text><Text Key="35F369F3">Hũ Đựng Đầy Đom Đóm</Text><Text Key="8592AC63">Cái đèn này đủ bền để dùng ngoài trời mà cũng đủ xinh để mấy nhóc tì mê vũ trụ nhà bạn tha đi khắp nơi đó.</Text><Text Key="E96E0932">Đèn Ánh Trăng Dẫn Lối Em</Text><Text Key="79DC0BFD">Sao phải ở trong nhà xem ti vi khi mà mình có thể treo cái mền lên rồi chiếu ti vi lên đó để tận hưởng mọi đêm hè ấm áp chứ.</Text><Text Key="5D9C6768">Máy chiếu TV sân sau</Text><Text Key="22C51FEA">Giữ cho cỏ ướt không làm hỏng những cuộc vui chơi khuya ở sân sau của bạn với chiếc chăn chống thấm nước này nha.</Text><Text Key="B3CB4B75">Mền Trải Bãi Cỏ Ngoài Trời</Text><Text Key="70149F60">Khi phụ huynh hổng chịu chi tiền mua lều mới, thì vài tấm chăn với ống nhựa PVC cũng đủ xài gòi!</Text><Text Key="99804CAF">Pháo Đài Chăn Mộng Mơ Tột Đỉnh</Text><Text Key="A610E389">Gối là thứ không thể thiếu cho mỗi buổi ngủ lại nhà bạn bè đó nha. Tốt nhất là nên mang theo gối của mình cho chắc, lỡ có nhớ nhà thì còn có cái mà ôm.</Text><Text Key="37587BEC">Mang Gối Của Bạn Đi Nha</Text><Text Key="799A5154">Mấy quyển sách bật hình này vui nhộn lắm á. Quyển này đang mở ngay trang hay nhất của truyện nè.</Text><Text Key="A5965D3B">Kể Chuyện Bất Ngờ</Text><Text Key="C2979B3E">Chú lùn nhỏ nhắn đáng yêu này có một điểm yếu với món kẹo marshmallow ngọt ngào trong một đêm hè ấm áp.</Text><Text Key="4ED91EC1">Chú Lùn Ngọt Ngào Nhất Quả Đất</Text><Text Key="674BCC87">Ối dồi ôi, ngủ ngoài trời mà thiếu mấy món sô-cô-la dẻo dẻo ngọt ngọt thì còn gì là vui nữa chời!</Text><Text Key="129B293E">Nhiều S'mores Hơn Đê!</Text><Text Key="79F14BC9">Đi cắm trại ở sân sau cần nhiều chỗ bày biện lắm á. Hết chỗ thì đành dùng tạm mấy thứ có sẵn thôi!</Text><Text Key="4CCCAF2C">Kệ Tạm Bợ</Text><Text Key="228AEDF8">Cái ghế này có đủ loại bạn nhỏ hình thú cưng luôn á. Quá hợp với mấy nhóc tì nhà bạn luôn đó.</Text><Text Key="85F518F7">Ghế xếp bạn thân nhí</Text><Text Key="0E88C7B8">Mấy cái ghế này lụm được ở đằng sau cái nhà kho bỏ hoang cũ rích. Chắc là ngồi không sướng lắm đâu, nhưng mà dùng được việc đó!</Text><Text Key="F0538EB7">Cần Sơn Lại Ghế Sau Vườn nè.</Text><Text Key="DD390DC7">Những đêm xem TV dưới trời sao cần nhiều chỗ ngồi lắm đó nha. Khi hết chỗ rồi thì một cái thùng lật ngược với tấm chăn ấm áp có khi lại là chỗ ngồi xịn sò nhất đó.</Text><Text Key="D277287E">Chỗ Ngồi Thêm Tạm Bợ</Text><Text Key="49E0CB3B">Những buổi cắm trại ấm cúng ở sân sau sẽ tuyệt vời hơn gấp 10 lần khi có thêm những giai điệu ngọt ngào. Nghe các bài hát yêu thích của bạn trên đài Kitty Tunes Radio nha.</Text><Text Key="6E2DD69A">Đài Mèo Kêu Ò Ó O</Text><Text Key="46ED5003">Sân sau có thể là một nơi hơi bị đáng sợ đó nha, ngay cả với mấy Sim nhí dũng cảm nhất luôn á. Nếu mà bạn cảm thấy hơi bị choáng ngợp á, thì Stuffie ở đây để làm bạn nè.</Text><Text Key="7BD66352">Thú nhồi bông Người Tuyết Chân To</Text><Text Key="34DA0535">Đèn đóm? Chăn mền nhỏ xinh? Cái xích đu này còn ấm cúng hơn được nữa hả trời?</Text><Text Key="AB22B8D0">Xích đu nhỏ xinh ấm cúng</Text><Text Key="1F3CA284">Cái bàn này lượm được ở sau cái chòi cũ bỏ hoang. Chắc là phải sơn lại chút đỉnh á, nhưng mà xài để ăn bữa cơm ấm cúng ngoài vườn sau thì hết sẩy luôn.</Text><Text Key="937AFC4B">Cần Bàn Ăn Sơn Phết</Text><Text Key="F2BA44AA">Cần một cái bàn gấp không? Cái bàn xếp này hoàn hảo cho tất cả các nhu cầu bề mặt khi di chuyển của bạn đó nha.</Text><Text Key="4F20C435">Bàn xếp nhỏ ngoài trời</Text><Text Key="7A75241F">Cái bàn chơi game này được tìm thấy ở phía sau một cái nhà kho cũ bỏ hoang. Chắc là cần sơn lại một tí, nhưng mà nó hoàn hảo cho một ván bài hoặc một vòng Đừng Đánh Thức Lạc Đà!</Text><Text Key="D3128CC6">Cần Bàn Vẽ Tranh nè.</Text><Text Key="C4AD68A5">Mấy cha nội cứ bảo cắm trại sau vườn không tính là cắm trại thật, nhưng ai mà chả phải bắt đầu từ đâu chứ. Cứ tha hồ mà tưởng tượng với bạn Cắm Trại Tí Hon đi, đến khi nào sẵn sàng cho chuyến đi thật thì thôi.</Text><Text Key="F0FA0B20">Bạn Đồng Hành Cắm Trại Nhỏ Bé</Text><Text Key="BD8F4416">Đừng Đánh Thức Lạc Đà Không Bướu</Text><Text Key="8EAAEA90">Đừng Đánh Thức Lạc Đà Alpaca Nha</Text><Text Key="8FE13A2D">Đi cắm trại sau hè</Text></STBLKeyStringList>