<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="95FAA608">Ding! {0.SimFirstName} dùng Nguyên Liệu Chuẩn Bị hiệu quả ghê, nấu được thêm khẩu phần ăn luôn kìa! Tìm trong túi đồ của {0.SimFirstName} nha.</Text><Text Key="FDA6D4E1">(Từ Việc Ăn Focaccia Nghệ Thuật)</Text><Text Key="8D32174A">(Từ Việc Ăn Pizza Lạ Đời)</Text><Text Key="E73DE4BF">(Từ Việc Ăn Bánh Waffle Vừa Vui Vừa Khó Chịu)</Text><Text Key="FA039E30">(Từ Việc Ăn Bánh Waffles Ước Mơ)</Text><Text Key="4222DDA3">(Từ Việc Bán Nigiri Cá Nóc Chất Lượng Kém)</Text><Text Key="3E909EBF">(Từ Việc Bán Ambrosia Cho Ma)</Text><Text Key="B30D9844">(Từ Việc Bán Đồ Ăn Thành Công)</Text><Text Key="B66E500A">(Từ Việc Bán Đồ Ăn Kém Chất Lượng Với Giá Cao)</Text><Text Key="F83BF8DB">(Từ Việc Bán Bữa Ăn Chất Lượng Tuyệt Vời)</Text><Text Key="BBF5EC28">(Từ Việc Bán Đồ Ăn Có Tỏi Cho Ma Cà Rồng)</Text><Text Key="46272B57">(Từ Việc Bán Đồ Ăn Chay Cho Người Ăn Chay)</Text><Text Key="9406BFAB">(Từ Việc Bán Thịt Sống Cho Người Sói)</Text><Text Key="071977FE">(Từ Việc Bán Pizza Kỳ Lạ Cho Người Ngoài Hành Tinh)</Text><Text Key="B9C46B60">(Từ Việc Bán Đồ Ăn Huyết Tương Cho Ma Cà Rồng)</Text><Text Key="5C28594A">(Từ Việc Bán Kem Hoặc Đồ Uống Trong Thời Tiết Ấm Áp)</Text><Text Key="5FF79CC1">(Từ Việc Bán Đồ Ăn Làm Từ Trái Cây Rác)</Text><Text Key="C1B1B9E3">(Từ Việc Bán Súp)</Text><Text Key="1802F05C">(Từ Việc Bán Thuốc Giải Ma Cà Rồng Tối Thượng Cho Ma Cà Rồng)</Text><Text Key="F64A01E5">(Từ Việc Bán Wolf-B-Gone Cho Người Sói)</Text><Text Key="09905080">Máy băm chặt đỉnh của chóp</Text><Text Key="3F30D3CB">Máy Xắt và Thái Rau Củ Quả</Text><Text Key="6FF14AC2">Chuyên Gia Pha Chế Hương Vị</Text><Text Key="49C5446D">Bậc Thầy Pha Chế</Text><Text Key="E165A9FD">Buôn Bán Tinh Bột</Text><Text Key="EB739B2E">Dân Du Mục Thích Ăn Uống</Text><Text Key="31DA6807">Người bán hàng rong năng động</Text><Text Key="D2DB0E10">Thánh Sạp Hàng Đường Phố</Text><Text Key="503710CE">(Từ Nguyện Vọng Phù Thủy Gia Dụng)</Text><Text Key="CCC3AAD2">(Từ Nguyện vọng Ông Trùm Thị Trường)</Text><Text Key="872D32EC">{0.SimFirstName} vừa mới thành thạo việc sử dụng đồ gia dụng nhỏ rồi, giờ thì nấu ăn siêu đỉnh luôn, đặc biệt là mấy món có sẵn nguyên liệu!\n\nNhận được Đặc Điểm: Nấu Ăn Theo Mẻ\nMấy Sim có đặc điểm Nấu Ăn Theo Mẻ sẽ được thưởng thêm phần ăn khi nấu bằng đồ gia dụng nhỏ đó nha!</Text><Text Key="5393454C">Sim này rành mấy cái đồ gia dụng nhỏ trong bếp lắm đó!</Text><Text Key="864F12C8">Phù Thủy Thiết Bị Gia Dụng</Text><Text Key="E9192181">{0.SimFirstName} vừa trở thành một người bán hàng siêu đỉnh luôn! Quản lý kinh doanh đúng là khó nhằn, và họ đã chứng minh được điều đó rồi đó nha!\n\nĐặc điểm mới nhận: Trùm Bàn Bán Hàng\nTăng cơ hội bán được đồ trong Sự kiện Giảm giá và có thêm tương tác tăng giá bán cao hơn á!</Text><Text Key="39C528B5">Sim này muốn vận hành quầy bán đồ ăn có lời nhất nè!</Text><Text Key="57FF7EB1">Ông Trùm Thị Trường</Text><Text Key="F4F34B6F">Ai mà ngờ mấy món tinh bột lại có thể đẹp vậy trời?</Text><Text Key="CC0236B6">Carbspiration</Text><Text Key="638277A6">Pascal, Vidcund, Lazlo, Tycho và Nova đều biết sự thật rồi đó. Giờ thì bạn cũng biết luôn nha.</Text><Text Key="12C0E8B9">Pizza đang ở ngoài kia kìa!</Text><Text Key="5B914E26">Gây lộn xộn lên đi, theo kiểu của Lilith đó.</Text><Text Key="8610A439">Cái Bánh Quế đó có Sừng á!</Text><Text Key="8C93AAC2">Khi đang cảm thấy Thiên Thần, dễ để trở nên thân thiện lắm đó!</Text><Text Key="D2C05ABD">Cái bánh waffle kia ngon bá cháy bọ chét!</Text><Text Key="8849635B">Cái bánh waffle này làm tui muốn nhào vô yêu luôn á trời!</Text><Text Key="64EC033A">Món ăn vặt khoái khẩu</Text><Text Key="9D8AE438">Nấu ăn giờ nhàn hẳn ra nhờ có bột trộn sẵn trong Máy Trộn Bột rồi đó!</Text><Text Key="496E3C37">Sẵn Sàng Thành Công!</Text><Text Key="CA8C630B">Nấu ăn hiệu quả hơn hẳn nhờ bột bánh quy chuẩn bị trong Máy trộn đứng rồi nè. Giờ phải ráng đừng ăn vụng vài miếng mới được!</Text><Text Key="E4DCF71D">Nấu ăn tiện lợi hơn hẳn nhờ có bột làm sẵn trong Máy Trộn Bột. Không cần nhồi bột luôn!</Text><Text Key="85A80767">Nấu ăn giờ hiệu quả hơn hẳn nhờ có thịt được chuẩn bị trong Máy Trộn Đứng rồi đó nha!</Text><Text Key="575F458B">Nấu ăn tiện lợi hẳn nhờ có đồ thay thế thịt được chuẩn bị sẵn trong Máy Trộn Đứng nè!</Text><Text Key="EEFFD839">Nấu nướng giờ nhàn tênh nhờ có hải sản làm sẵn trong Máy Trộn Đứng rồi!</Text><Text Key="70257FE6">Nấu ăn tiện quá trời nhờ có rau củ quả đã được chuẩn bị trong Máy Trộn Đứng rồi nè. Không cần gọt vỏ gì hết á!</Text><Text Key="85488ACB">Ai mà ngờ được món ăn của {0.SimFirstName} lại gây sóng gió đến vậy cơ chứ?</Text><Text Key="F5C6674A">Kẻ Gây Rối.</Text><Text Key="D365B55F">Hình như trong xóm có gì đó lạ... mà thôi! Tay nghề nấu nướng của {0.SimFirstName} đã gọi một bóng ma sống lại rồi nè.</Text><Text Key="F9F84706">Việc làm ăn của {0.SimFirstName} á? Việc còn dang dở của mình đó!</Text><Text Key="297F1E20">Mấy món ăn vặt mát lạnh của {0.SimFirstName} là cách tuyệt vời để đánh tan cái nóng đó nha!</Text><Text Key="87B9AD6F">Người Bán Hàng Ngầu Nhất Phố!</Text><Text Key="BDC231E1">Chào mừng bạn trở lại thế giới người sống! Khách hàng ma cà rồng của {0.SimFirstName} sắp được tắm nắng sớm thôi...</Text><Text Key="6FA69794">Sửa Răng Ma Cà Rồng</Text><Text Key="A57209C5">Bữa ăn tỏi của {0.SimFirstName} sẽ khiến ma cà rồng không chỉ bị hôi miệng đâu à nha...</Text><Text Key="1AA082C0">Chúc các bạn có một bữa ăn ngon miệng!</Text><Text Key="207195F3">9 trên 10 ma cà rồng sẽ gọi {0.SimFirstName} là ngon bá cháy đó!</Text><Text Key="34EAE022">Ưu đãi siêu hot!</Text><Text Key="A1DCDE94">Hình thức là tất cả! Đồ ăn vặt á hả, không có cửa so với món "trashicatessen" của {0.SimFirstName} đâu nha.</Text><Text Key="4E02DC7B">Sống nhanh, ăn rác!</Text><Text Key="75C48094">Bụng no thì túi cũng căng phồng! {0.SimFirstName} vừa có một buổi Bán Đồ Ăn siêu lời luôn á.</Text><Text Key="9484227B">Ting ting!</Text><Text Key="5929AC00">Thịt sống của {0.SimFirstName} quyến rũ lũ sói đến tận sân nhà luôn kìa!</Text><Text Key="2474CECF">Ra Mắt Quái Vật Thịt</Text><Text Key="4C5C715B">Súp của {0.SimFirstName} đang mang niềm vui đến khu phố nè. Cứ như một cái ôm mà ăn được luôn đó!</Text><Text Key="66FBCD3A">Thêm Súp Cho Bạn Nữa Nè!</Text><Text Key="16C89756">Giá trên trời, chất lượng dưới đáy... Ui cha!</Text><Text Key="4676A009">Đôi khi mấy thứ đắt tiền chưa chắc đã ngon đâu à nha...</Text><Text Key="4EBE9C43">Hình như món ăn của {0.SimFirstName} làm ai cũng thấy vui vẻ á!</Text><Text Key="A7ED3792">Khách hàng hài lòng</Text><Text Key="BD21B4FB">{0.SimFirstName} vừa trải qua một cuộc gặp gỡ bột mỳ ngoài hành tinh luôn rồi! Đến cả người ngoài hành tinh từ Sixam cũng phải mò tới mua pizza ngon tuyệt của {0.SimPronounPossessiveDependent} đó.</Text><Text Key="C51C5E5A">Đồ ăn ở ngoài kia kìa...</Text><Text Key="6536CBD8">Hãy trao cơ hội cho đậu Hà Lan. {0.SimFirstName} đang lan tỏa tình yêu rau củ đến những khách hàng ăn chay đó!</Text><Text Key="EC933557">Chiến Thắng Rau Củ!</Text><Text Key="432C8E61">Nhờ có Wolf-B-Gone của {0.SimFirstName}, mấy ngày tru tréo của khách hàng người sói nhà {0.SimPronounPossessiveDependent} coi như xong rồi nha.</Text><Text Key="23060514">Thuần hóa Quái thú</Text><Text Key="6AF2B0F2">Xào Nấu &amp; Phong Cách</Text><Text Key="DF6F7FBC">Vẻ Quyến Rũ Ẩm Thực</Text><Text Key="7F326C04">Gạch đá vôi lơ lửng</Text><Text Key="2B950FFD">Vừa ra lò từ cái xưởng nội thất mà ai cũng thích nhưng mà khó đọc tên kinh khủng khiếp, tủ liền mạch SINI sẽ làm khách của bạn phải ngước nhìn và thốt lên, "Ủa đèn chiếu sáng gắn liền luôn hả?!"</Text><Text Key="9CB03368">Tủ Liền Mạch SINI</Text><Text Key="2A735AC2">Đứng vững hay kéo ghế ngồi xuống mấy cái quầy đảo bếp này từ cái hãng bán nội thất khó-đọc-tên mà ai cũng thích nè. Ai mà cưỡng lại được cái thiết kế với ốp ván bóng bẩy này chứ?</Text><Text Key="0DF06ABD">Quầy Đảo Liền Mạch SINI</Text><Text Key="06E15499">Mấy cái ngăn kéo với chỗ trống để chứa đồ bếp, bộ quầy bếp SINI Seamless này sẽ giúp bạn không bao giờ quên mình đã nhét cái thớt ở đâu nữa đó nha.</Text><Text Key="9F5BEB1C">Quầy liền mạch SINI</Text><Text Key="CB0C88FF">Máy rửa chén bát thì đúng là xịn thật, nhưng mà nó cũng tốn diện tích bếp ghê đó. Máy rửa chén nhỏ gọn ChowBella được trang bị vòi phun mạnh mẽ với áp suất cao để rửa sạch sẽ hết chén đĩa mà nhét vừa vào cái bồn rửa siêu tiết kiệm diện tích của nó! Cái khung nhỏ hơn cho phép mình vẫn có chỗ chứa đồ ở bên cạnh. Đúng là nhất cử lưỡng tiện luôn!</Text><Text Key="D0E6F426">Máy Rửa Bát Tí Hon ChowBella</Text><Text Key="F6BDAF69">Bột không đường Lactose</Text><Text Key="75267B05">Thịt chay đã sơ chế</Text><Text Key="639F658D">Bánh mì Focaccia cầm tay</Text><Text Key="FF615957">Bột nhão</Text><Text Key="1B3E8A1C">Bột làm bánh quy á.</Text><Text Key="CB1F6F9E">Bột nhào</Text><Text Key="BC34D64B">Hải Sản Sơ Chế</Text><Text Key="855199C0">Thịt đã sơ chế</Text><Text Key="24DD24E1">Rau củ đã sơ chế</Text><Text Key="974FE460">Pizza Caliente</Text><Text Key="EDE9BCE5">Pizza Tò Mò</Text><Text Key="17BD26F4">Focaccia Nghệ Thuật</Text><Text Key="E03ED4B5">Bánh mì Focaccia thảo mộc</Text><Text Key="7C263172">Sfincione</Text><Text Key="AA933D22">Pizza Vườn Nhà</Text><Text Key="06BB3A03">Pizza Margherita</Text><Text Key="1B6DE7AC">Pizza Marinara</Text><Text Key="05148148">Pizza dứa á? Ngộ ha.</Text><Text Key="47DC36EB">Pizza Bốn Mùa</Text><Text Key="977F91A8">Pizza Hải Sản</Text><Text Key="052DA20B">Bánh Quế Táo Thịt Xông Khói</Text><Text Key="934AC21D">Bánh Waffles Chuối Chia Kem</Text><Text Key="9AB7DA48">Bánh Waffle Dâu Tây</Text><Text Key="A716BEBF">Bánh Waffle Cá Ướp Muối</Text><Text Key="06FBAB32">Bánh waffle nấm</Text><Text Key="97109406">Bánh quế bí ngô vị quế</Text><Text Key="8C70D2B9">Bánh Waffle Nghệ Tây</Text><Text Key="CAAC4639">Bánh Waffles Dễ Thương Khó Ở</Text><Text Key="EE69BAA2">Bánh Quế Ước Nguyện Từ Tim</Text><Text Key="BC832B8F">Một miếng Pizza Caliente nè.</Text><Text Key="A64AE8D4">Miếng pizza tò mò</Text><Text Key="A76DD0CB">Focaccia Nghệ Thuật</Text><Text Key="9BEEBAE6">Bánh mì Focaccia thảo mộc</Text><Text Key="D9E0447B">Sfincione</Text><Text Key="37FB4FC5">Miếng pizza vườn nè.</Text><Text Key="0C536AF4">Pizza Margherita (miếng)</Text><Text Key="77D2EE9F">Pizza Marinara Miếng</Text><Text Key="736B59A5">Miếng pizza dứa nè.</Text><Text Key="CD3D9882">Miếng pizza Quattro Stagioni</Text><Text Key="A1F2A4A9">Miếng pizza hải sản nè.</Text><Text Key="49C5391C">Bánh Waffle Táo Thịt Xông Khói</Text><Text Key="919B069D">Bánh Quế Berry</Text><Text Key="A043B8CC">Gà rán và bánh waffle nè!</Text><Text Key="78D2AF9E">Bánh Waffle Cá Muối Khô</Text><Text Key="CE121C75">Bánh Waffle Nấm</Text><Text Key="A018D95D">Bánh Quế Thường</Text><Text Key="DBB5CB19">Bánh Waffle Bí Đỏ</Text><Text Key="DEA0816C">Bánh Quế Nghệ Tây</Text><Text Key="25F6E802">Bánh Waffle Vừa Ngon Vừa "Cay"</Text><Text Key="00797D2B">Bánh Waffle Ước Mơ Từ Trái Tim</Text><Text Key="8DBB877E">Công nghệ đâu chỉ dừng lại ở TV hay điện thoại thông minh, đồ gia dụng nhà bếp cũng ấn tượng không kém đó nha! Tủ lạnh ChowBella Sleek có cả tá giải pháp làm lạnh hiện đại để bảo quản an toàn mấy nguyên liệu đang chờ được biến thành món ngon tuyệt cú mèo! Mà nó cũng đẹp nữa, chắc đó là lý do bạn mua nó phải không?</Text><Text Key="ECB1C501">Tủ Lạnh Bóng Bẩy ChowBella</Text><Text Key="1D50FA17">Nếu có cách tối ưu hóa đèn trần thì sao nhỉ? Kệ Treo SINI chính là câu trả lời đó! Với kệ hai tầng rộng rãi kèm đèn LED sáng choang, bạn sẽ dễ dàng lấy được những dụng cụ và nguyên liệu hay dùng nhất, lại còn là một giải pháp lưu trữ đầy phong cách nữa chứ.</Text><Text Key="B045B1EE">Kệ Treo Tường SINI - Ngắn</Text><Text Key="AFA373C2">Uầy, trần nhà cao dữ thần! Kệ Treo SINI là giải pháp kệ mở hiện đại, lại có đèn đóm cho mọi kiểu nhà luôn á. Biến mấy chỗ khó với thành không gian hữu dụng, lại còn làm nó sáng sủa nữa chứ! Còn đòi hỏi gì hơn nữa đây? Trang trí bếp núc cho chất lừ với SINI thôi!</Text><Text Key="EC2365BD">Kệ Treo SINI - Vừa</Text><Text Key="5801668D">Ôi chao, trần nhà cao dữ! Nhưng đừng lo, tụi mình lo hết cho bạn rồi! Kệ Treo SINI vừa là giải pháp lưu trữ phong cách, vừa là đèn đóm cho mấy căn nhà tường cao mà hay thiếu chỗ để đồ á. Tận dụng tối đa không gian bếp của bạn, mà còn làm cho nó sáng sủa với ấm cúng nữa chứ, có SINI là hết sẩy con bà bảy!</Text><Text Key="FD349AD8">Kệ Treo SINI - Dài</Text><Text Key="EA5C9313">Mấy cái đĩa trống trơn này đứng chảnh chọe như mấy bức tranh trắng, bóng loáng hoàn hảo luôn á. Gốm sứ của tụi nó bắt sáng ghê lắm, cứ nhấp nháy mấy tia sáng kiểu mong chờ về phía mấy người đang ngắm nghía, kiểu như &lt;i&gt;dám&lt;/i&gt; thách thức ai đó trổ tài nấu nướng đỉnh cao trên mặt tụi nó vậy đó. Nghĩ xem, số phận mềm dẻo của tụi nó có thể nằm trong tay cậu đó!</Text><Text Key="11DB6DC2">Đĩa Vô Hạn Tiềm Năng</Text><Text Key="0FD2F835">Cứ quăng qua quăng lại đi, đừng làm rớt nha. Đây chỉ là bột pizza thôi mà.</Text><Text Key="DEC521D0">Bột bánh pizza</Text><Text Key="56B4A8AE">Có phải mùi thơm của pizza nướng lò củi không đó? Lò nướng pizza di động ChowBella là sự bổ sung hoàn hảo cho căn bếp hoặc khu vực nướng ngoài trời của bạn đó nha! Bật lửa lên và tự thưởng cho mình một hoặc hai lát pizza ngon lành đi nào.</Text><Text Key="DFE27C51">Lò Nướng Pizza Di Động ChowBella</Text><Text Key="1933DAC1">Còn gì tuyệt vời hơn một bữa cơm nhà làm, đặc biệt là khi món đó do bà ngoại nấu chứ! Trong cuốn sách nấu ăn tiện dụng này, Nonna Caterine đã ghi lại tất cả những công thức nấu ăn mà bà yêu thích. Với kho tàng ẩm thực này trong bếp, câu trả lời cho câu hỏi muôn thuở "Tối nay ăn gì?" sẽ luôn nằm trong tầm tay bạn đó!</Text><Text Key="8225AEF4">Sách Nấu Ăn của Bà Nội</Text><Text Key="5DA5A03E">Làm một cái pizza ngon bá cháy không phải chuyện dễ đâu à nghen, hình thức cũng quan trọng như hương vị vậy đó! Ý là cái chỗ chế biến của bạn cũng phải ra gì đó. Đắm mình trong không khí đúng điệu với nguyên liệu tươi rói từ Monte Vista rồi tạo ra một chiếc bánh tròn tròn ngon lành cành đào nha!</Text><Text Key="CE2A1DC1">Trạm Pizza Bừa Bộn Thẩm Mỹ</Text><Text Key="FB4B0B16">Làm bạn bè của bạn phải ghen tị xanh mặt với cái giá cắm dao xịn sò này đi. Thái rau củ quả cái vèo, cảm giác như vua đầu bếp luôn cho coi.</Text><Text Key="3FED1FC9">Giá để dao Tom Berry</Text><Text Key="D9F87048">Dù bạn đang thích phong cách thể thao, rùng rợn hay sang chảnh; cái giá này cân hết mọi gu. Đầu bếp xịn nào cũng mê mẩn nó, cái mà họ thực sự, thực sự muốn đó.</Text><Text Key="7E7224E7">Gia Vị Cuộc Sống</Text><Text Key="2A866A2E">Được làm từ mâm xôi tươi ngon nhất từ đồi Henford-On-Bagley, combo mứt và kem đông này đúng là đỉnh của chóp! Mấy món này mà ăn kèm với đồ nướng thì hết sẩy con bà Bảy. Nhớ là đừng để bà Agnes bắt gặp bạn phết kem trước khi phết mứt đó nha!</Text><Text Key="48A108D1">Kem đông và mứt</Text><Text Key="3936200C">Nấu ăn là cả một môn khoa học, nên cần đo lường chính xác lắm nha. Cái thời ước lượng bằng mắt qua rồi, giờ có Cân Thực Phẩm ChowBella đây! Nó có cả đống đơn vị đo lường với lại còn tính toán chuyển đổi đơn vị ngay tại chỗ được luôn á! Màn hình thông minh cho phép ghi lại, đổi tên và xem lại lịch sử đo lường, khỏi cần ghi chép gì cho mệt luôn!</Text><Text Key="0B8607C3">Cân Thực Phẩm ChowBella</Text><Text Key="ACD766D3">Nhà mẹ chồng nào chả có một cái, giờ đến lượt bạn tậu một em về thôi. Cứ quăng em nó lên trên bồn rửa chén là xong, từ nay phơi đồ rửa tay nhàn tênh! Khăn lau bếp xịn xò, thớt, bàn nạo phô mai các kiểu con đà điểu cứ để hết lên cái Giá Úp Chén SINI này là gọn re.</Text><Text Key="7E427F82">Giá úp chén SINI</Text><Text Key="0F1078A9">Kệ đôi SINI là một món đồ nội thất đơn giản mà lại cực kỳ hữu dụng đó nha. Ánh sáng ở phía sau kệ sẽ làm cho căn bếp của bạn trông hiện đại và tươi sáng hơn hẳn, mà vẫn giữ được vẻ ấm cúng và thân thiện nữa chứ. Bày mấy hũ gia vị hay dùng nhất hoặc đồ dùng nhà bếp hàng ngày lên mấy cái kệ rộng rãi của nó đi, hoặc là bày cả hai luôn cũng được!</Text><Text Key="7202DE8C">Kệ đôi SINI nè</Text><Text Key="DDACFE98">Việc rửa chén chưa bao giờ dễ dàng đến thế với Bồn Rửa Đầu Bếp SINI! Nó có một cái bơm xà bông bên cạnh cái vòi xịt áp suất cao hiện đại có thể tháo rời. Cái giá úp chén bên cạnh giúp bạn rửa chén xong một chỗ luôn, không còn cảnh nước nhỏ giọt tùm lum khắp bếp nữa!</Text><Text Key="B1F7A717">Bồn Rửa Chén Đầu Bếp SINI</Text><Text Key="8193F1A1">Bái bai công sức với thìa trộn, xin chào nấu ăn tự động sướng tê người! Chuẩn bị cho thành công và nấu ăn hiệu quả hơn với cái máy trộn bột để một chỗ là xong này nha.\n\nLàm Nguyên Liệu Đã Chuẩn Bị sẵn như bột nhão và bột bánh quy, để nấu các công thức khác nhanh hơn bình thường. Nguyên Liệu Đã Chuẩn Bị cũng giảm chi phí nấu ăn và giúp tăng chất lượng món ăn nữa đó.</Text><Text Key="408C1854">Máy Trộn Bột ChowBella</Text><Text Key="C3CB9639">Mùi đồ ăn mới nấu thơm phức có thể làm tâm trạng vui lên hoặc tụt dốc đó nha! Tống khứ mấy mùi khó chịu kia đi với Máy Hút Mùi ChowBella nè. Với công nghệ lọc tiên tiến, nó sẽ loại bỏ kể cả hậu quả sau khi nướng Bánh Quế Dở Dở Ương Ương... mà ai lại ăn cái thứ đó chứ?!</Text><Text Key="37368C3C">Máy hút mùi ChowBella</Text><Text Key="A8079D2B">Bếp Cao Cấp ChowBella có bếp từ hiện đại và lò nướng tốc độ cao mà thiết kế vẫn đỉnh của chóp nha. Công nghệ bếp từ giúp nấu nướng mà không làm nóng phòng, kết hợp với miếng đệm lò nướng độc quyền của ChowBella, cái bếp xịn sò này sẽ không làm ảnh hưởng tới nhiệt độ căn bếp của bạn đâu! Nhớ thử kêu trợ lý ảo của nó hẹn giờ cho bạn nha! Đừng có la hét vào mặt nó, nó buồn đó.</Text><Text Key="476CC72A">Bếp Lò ChowBella Sành Điệu</Text><Text Key="4207DD5B">Mấy con dân đang đói bụng kìa... và giờ thì với quầy bán đồ ăn của riêng bạn, BẠN có thể cho tụi nó ăn no nê rồi đó. Bày hàng, tăng giá lên, rồi bán bất cứ món nào bạn thích cho người dân ngoài đường hay là ngay tại nhà luôn. Mang nó theo khi đi du lịch và cho cả thế giới ăn luôn đi!</Text><Text Key="3B0A513A">Quán Ăn Vặt Ở Đâu Cũng Được</Text><Text Key="5DB23DDF">Ngọt hay mặn, cứ quất waffle cho bữa sáng, trưa hay tối đi. Ăn thả ga luôn!</Text><Text Key="B7CE7886">Máy Làm Bánh Waffle Trái Tim ChowBella</Text><Text Key="509D5946">Quầy Bán Đồ Ăn</Text><Text Key="CF494344">Xem Bài Học</Text><Text Key="E24AC7DA">Uầy, đó là cái &lt;b&gt;Máy Trộn Bột ChowBella&lt;/b&gt; hả? Với cái máy móc nấu nướng xịn xò này thì bạn tha hồ mà làm bánh ngon nha!\n\nBạn có muốn tìm hiểu thêm về nấu ăn bằng &lt;b&gt;Máy Trộn Bột&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Nguyên Liệu Đã Sơ Chế&lt;/b&gt; không?</Text><Text Key="3F616BCC">Chúc mừng bạn đã mua &lt;b&gt;Quầy Đồ Ăn Bán Đâu Cũng Được&lt;/b&gt;! Giờ thì bạn có thể bắt đầu hành trình khởi nghiệp và bán đồ ăn thức uống cùng những món hàng khác khắp thế giới rồi đó.\n\nBạn có muốn tìm hiểu thêm về việc bán hàng bằng &lt;b&gt;Quầy Đồ Ăn&lt;/b&gt; không nè?</Text><Text Key="D0F89723">Nguyên liệu đã sơ chế</Text><Text Key="B0C318EC">Hết chỗ trống trên quầy rồi.</Text><Text Key="A729B2C6">Ui chà, trong túi đồ của {0.SimFirstName} hổng có món đồ gia dụng nhỏ nào hết trơn á.</Text><Text Key="1E400849">Đặt Thiết Bị nè.</Text><Text Key="3770BD2A">Trên bàn trống trơn hà!</Text><Text Key="6BCF4C19">{1.SimFirstName} vừa mới xài cái Thuyết Phục Mua Đồ đó! {1.SimPronounSubjective} phải chờ mới xài lại được nha.</Text><Text Key="A0B19F59">Chốt đơn đi bạn ơi!</Text><Text Key="8467BCFA">Phục Vụ Bữa Ăn</Text><Text Key="53F7E0F2">Lấy đồ ăn thôi!</Text><Text Key="28BBDB3E">Nấu ăn</Text><Text Key="4387ADDD">Nướng Nhanh Như Chớp</Text><Text Key="378AAC0B">Nâng cấp xong rồi nè!\n\n{0.SimFirstName} lắp xong cái nâng cấp Lò Nướng Pizza rồi đó.</Text><Text Key="FEC57E60">Từ nay khỏi lo cạo phô mai cháy khét dính lò nướng pizza nữa nha!</Text><Text Key="EDF697AA">Thêm [tags.String:Mô tả vật phẩm.Tính năng.Không thể phá hủy]</Text><Text Key="70C68541">Lò nướng pizza sẽ không thể bị hỏng nữa nha.</Text><Text Key="AF5C22F6">Tiếp tục nâng cấp Nướng Nhanh Lẹ nhe.</Text><Text Key="DCD1F6D9">Tiếp tục nâng cấp Không thể phá hủy</Text><Text Key="C5D15AC4">Bật lửa lớn hơn để nướng pizza và bánh mì focaccia nhanh hơn nha.</Text><Text Key="C2C1D618">Nướng Nhanh Như Chớp</Text><Text Key="7989C7F3">Không thể phá vỡ</Text><Text Key="44859815">Trang trí sạp đồ ăn của bạn đi nè!</Text><Text Key="79725CFD">Thông Tin Chi Tiết Về Doanh Nghiệp</Text><Text Key="06B5DF7E">Thay đổi Thông tin Doanh nghiệp...</Text><Text Key="D2EE3404">Tắt Tự Động Nhập Hàng</Text><Text Key="1D5C8F62">Bật Tự Động Bổ Sung</Text><Text Key="2308F751">Bắt Đầu Bán Đồ Ăn</Text><Text Key="CBA327B3">Chọn đồ gia dụng nhỏ từ hành trang của {0.SimFirstName} nè.</Text><Text Key="8A9B4530">Thuyết Phục Mua Đi Mà!</Text><Text Key="5DEF935C">Thu thập nguyên liệu đã sơ chế</Text><Text Key="6E330C6F">Chuẩn bị nguyên liệu nhen!</Text><Text Key="090C7E19">Nâng cấp xong rồi nha!\n\n{0.SimFirstName} lắp xong cái Nâng Cấp Máy Trộn Bột rồi đó.</Text><Text Key="FE3D3748">Pha Chế Siêu Tốc</Text><Text Key="990AA6EB">Nhanh tay lên nào, trộn Nguyên Liệu Đã Sơ Chế nhanh hơn đi thôi.</Text><Text Key="7C32FD0D">Sạch bong kin kít, Máy Trộn Đứng sẽ tự làm sạch đó nha.</Text><Text Key="32DBC22E">Máy Trộn Bàn sẽ không thể bị hỏng nữa nha.</Text><Text Key="30FBC357">Tiếp tục nâng cấp Máy Trộn Siêu Tốc nè.</Text><Text Key="5BB89C19">Nhanh tay lên nào, trộn Nguyên Liệu Đã Sơ Chế nhanh hơn đi thôi.</Text><Text Key="3B8340E1">Pha Chế Siêu Tốc</Text><Text Key="125141B5">Sạch bong kin kít, Máy Trộn Đứng sẽ tự làm sạch đó nha.</Text><Text Key="FF213A0E">Cái máy trộn bột này siêu bền, nhồi bột kiểu gì cũng không hỏng luôn á.</Text><Text Key="35F014C2">Phục vụ bánh waffle đi!</Text><Text Key="918CFFC6">Thu thập Bánh Quế</Text><Text Key="E71794C1">Nấu ăn</Text><Text Key="99BF324E">Nướng Nhanh Như Chớp</Text><Text Key="A364D8F8">Nâng cấp xong xuôi rồi nha!\n\n{0.SimFirstName} đã cài đặt xong cái máy làm bánh waffle xịn xò này rồi đó.</Text><Text Key="A51368D5">Tiếp tục nâng cấp Nướng Nhanh Lẹ nhe.</Text><Text Key="20098A3F">Máy làm siêu nóng, bánh waffle siêu nhanh.</Text><Text Key="828AADCB">Nướng Nhanh Như Chớp</Text><Text Key="849800E3">Bạn sẽ không bao giờ phải cọ rửa lớp bột cháy khỏi cái Máy Làm Bánh Quế này nữa đâu!</Text><Text Key="11E89A74">Máy làm bánh waffle sẽ không thể bị hỏng nữa nha.</Text><Text Key="A3F6316D">Bếp kiểu Đan Mạch pha cà phê nhé</Text><Text Key="445EDBBA">Trải nghiệm Ẩm thực EuroFusion</Text><Text Key="5131B00B">Thu thập Nguyên liệu đã Sơ chế {1.Number} lần khi đang Cảm hứng nha</Text><Text Key="B3D1A12C">Nhấn vào Máy Trộn Bột và chọn Chuẩn Bị Nguyên Liệu. Sau đó nhấn vào Máy Trộn Bột và chọn Thu Thập Nguyên Liệu Đã Chuẩn Bị khi đang Cảm Hứng nha.</Text><Text Key="D2AEF6F4">Thu thập {1.Number} Nguyên liệu đã sơ chế được làm từ Nguyên liệu tươi.</Text><Text Key="398F74F1">Bấm vô cái Máy Trộn Bột rồi chọn "Chuẩn Bị Nguyên Liệu" trong lúc cái hộp "Sử Dụng Nguyên Liệu Tươi" đang được tick trong bảng công thức. Sau đó bấm vô cái Máy Trộn Bột rồi chọn "Lấy Nguyên Liệu Đã Chuẩn Bị" nha.</Text><Text Key="BE4A7650">Sở hữu {1.Number} cái bếp nhỏ xinh với {S1.appliance} {P1.appliances} nè.</Text><Text Key="FE6881CD">Mấy cái đồ gia dụng nhỏ nhỏ xinh xinh tìm trong mục Bếp ở Chế độ Xây/Mua nhe.</Text><Text Key="166BDD77">Nấu ăn nhanh hơn {1.Number} lần nè.</Text><Text Key="AA0632F8">Bấm vào Tủ Lạnh hoặc Lò Nướng rồi chọn công thức nào đó khi hộp "Sử dụng nguyên liệu đã sơ chế" được chọn nhé.</Text><Text Key="9D138F81">Thu thập {1.Number} Nguyên Liệu Chuẩn Bị chất lượng tuyệt vời nha</Text><Text Key="3BDA1E06">Nhấn vào Máy Trộn Bột, chọn Chuẩn Bị Nguyên Liệu rồi chọn công thức từ danh sách nha. Rê chuột lên món ăn để kiểm tra chất lượng đó! Sims có Kỹ Năng cao thì thường làm ra đồ xịn hơn á.</Text><Text Key="33B1F34E">Nấu ăn {1.Number} lần trong khi nghe nhạc nha.</Text><Text Key="A3D7DCA7">Chọn vào một cái Stereo rồi chọn Nghe Nhạc. Sau đó, chọn vào bất kỳ thiết bị nào rồi chọn Nấu Ăn.</Text><Text Key="5E35F20F">Nấu {1.Number} Pizza hoặc Bánh Quế tại một Sự Kiện Xã Hội Có Mục Tiêu sau khi đạt Bạc nhe!</Text><Text Key="0B049450">Nhấn vào điện thoại rồi chọn Lên Kế Hoạch Sự Kiện ở mục Xã hội nha. Trong lúc sự kiện diễn ra, khi đạt được Bạc rồi thì nấu Pizza hoặc Waffle tại chỗ luôn cho nó máu.</Text><Text Key="CEACF03E">Làm Bánh Waffle Vừa Ngon Vừa "Gắt" Đi Nào!</Text><Text Key="8E6E6137">Trồng một Quả Rác và dùng nó làm nguyên liệu khi làm Bánh Quế Dở Tệ Ngọt Ngào nha.</Text><Text Key="88FE2831">Nấu ăn bằng 6 Nguyên Liệu Chuẩn Bị sẵn độc đáo</Text><Text Key="4C822016">Sử dụng 6 loại Nguyên Liệu Đã Sơ Chế khác nhau khi nấu ăn nha.</Text><Text Key="2CEAB378">Chế biến Nguyên liệu đã sơ chế bằng Máy Trộn Đứng với ít nhất một Nâng Cấp nha.</Text><Text Key="B181BCD5">Nhấn vào Máy Trộn Bột và chọn Nâng Cấp nha. Nâng cấp đồ bằng cách tăng kỹ năng Sửa Chữa. Rồi làm Nguyên Liệu Chuẩn Bị sẵn nghen.</Text><Text Key="C17994CC">Tổ chức Bán Đồ Ăn tại khu dân cư</Text><Text Key="B9242C29">Khi quầy đồ ăn đã được bày biện đầy đủ, bạn hãy bấm vào đó rồi chọn "Bắt đầu bán đồ ăn" nha.</Text><Text Key="6D39B863">Bán {1.Number} Pizza hoặc Waffle chất lượng đỉnh cao trong khi bán đồ ăn nha.</Text><Text Key="675C6044">Chất đầy pizza hoặc bánh quế vào quầy đồ ăn, sau đó chọn Bắt Đầu Bán Đồ Ăn và bán thành công được {1.Number} món nha.</Text><Text Key="42E71857">Bán đồ ăn từ {1.Number} lô đất khác nhau.</Text><Text Key="934C7E98">Đi đến khu đất khác, đặt Quầy Bán Đồ Ăn, rồi bắt đầu Bán Đồ Ăn. Làm cái này {1.Number} lần nha.</Text><Text Key="752BBE30">Thuyết phục khách mua hàng {1.Number} lần trong đợt Giảm Giá Đồ Ăn</Text><Text Key="5CB5E86D">Trong lúc bán đồ ăn, nhấp vào bất kỳ khách hàng nào và chọn tương tác xã hội "Thuyết phục mua hàng" nha.</Text><Text Key="877B9E3E">Kiếm được {1.Money} trong một đợt Bán Đồ Ăn duy nhất</Text><Text Key="85681B37">Tổ chức bán đồ ăn và tập trung bán mấy món xịn sò để kiếm tới {1.Money} nha.</Text><Text Key="41CCD631">Làm việc tại quầy bán đồ ăn hơn {1.Number} tiếng đồng hồ</Text><Text Key="437BDA16">Ấn vào quầy bán đồ ăn khi đang có đợt giảm giá và chọn Trông coi nha.</Text><Text Key="E5B96178">Bán một phần ăn giá §300 nè.</Text><Text Key="A87B76D5">Trong lúc bán đồ ăn, bán một món ăn trị giá §300 trở lên nha.</Text><Text Key="55E23D81">Bán một món đồ dỏm với giá §100</Text><Text Key="32D3D806">Chế tạo đồ vật với một Sim có kỹ năng thấp hoặc đang không thoải mái để có được đồ kém chất lượng. Bày bán nó ở bất kỳ Quầy Bán Đồ Ăn nào và bán với giá cao, chọn bất kỳ tương tác tăng giá nào có sẵn.</Text><Text Key="EC80A14E">Hồi sinh Ma bằng cách bán Ambrosia</Text><Text Key="9AD196A7">Đạt cấp 10 trong Nấu ăn Cao cấp và Nấu ăn Tại gia, rồi thu thập các nguyên liệu cần thiết để nấu món Ambrosia: Hoa Tử Thần, Cá Thiên Thần và Thuốc Trường Sinh. Nhấn vào bất kỳ tủ lạnh hoặc bếp nào và chọn Nấu ăn. Sau đó chọn Ambrosia từ danh sách công thức.</Text><Text Key="1704A00F">Kiếm được {1.Money} bằng cách hoàn thành các đợt Bán Đồ Ăn nha!</Text><Text Key="01FE4E50">Chạy quầy bán đồ ăn tới khi {0.SimFirstName} kiếm được {1.Money} từ việc bán hàng nha.</Text><Text Key="0861A27D">Focaccia Nghệ Thuật</Text><Text Key="7CBF97CE">Làm Focaccia Nghệ Thuật</Text><Text Key="6BEAD511">Mấy Sim hay bảo "đừng có nghịch đồ ăn" rõ ràng là chưa làm nghệ thuật focaccia bao giờ rồi! Tuyệt tác ẩm thực này chắc chắn sẽ truyền cảm hứng cho bất cứ ai nếm thử đó nha.\n\nChay được, không lactose</Text><Text Key="793CBC10">Bánh mì Focaccia thảo mộc</Text><Text Key="BF1AC9BB">Làm Bánh Mỳ Focaccia Thảo Mộc nè.</Text><Text Key="212128A0">Focaccia là một loại bánh mì dẹt có men từ Ý, thường được làm với dầu ô liu và phủ các loại thảo mộc như hương thảo. Nó được ăn như một món ăn kèm, bánh mì sandwich hoặc làm đế pizza.\n\nTừ focaccia có từ thế kỷ 14. Nó bắt nguồn từ tiếng Latinh *panis focacius*, có nghĩa là "bánh mì lò sưởi", nhưng bản thân bánh mì có thể có nguồn gốc từ người Etruscan, do đó có trước Đế chế La Mã.\n\nAn toàn cho người ăn chay, Không chứa lactose</Text><Text Key="88C679E1">Sfincione</Text><Text Key="51AB004A">Làm bánh Sfincione nè!</Text><Text Key="B1C8BCBD">&lt;i&gt;Sfincione&lt;/i&gt; là một loại pizza kiểu Sicily với lớp vỏ dày, thường được phủ thêm thảo mộc, hành tây, sốt cà chua, phô mai đậm vị và cá cơm (nhưng công thức này 100% là chay đó nha!), mặc dù các nguyên liệu truyền thống khác nhau tùy theo vùng.\n\nMón ăn ngon tuyệt này đã được những người nhập cư Sicily đầu tiên mang đến Hoa Kỳ. Phiên bản Mỹ, được gọi đơn giản là Pizza kiểu Sicily, thường có hình vuông và có lớp vỏ dày hơn. Loại pizza nổi tiếng kiểu Detroit cũng được phát triển từ công thức Sicily đó.\n\nChay-An Toàn</Text><Text Key="89777433">&lt;i&gt;Pizza Diavola&lt;/i&gt; ("pizza quỷ dữ" trong tiếng Ý) được phủ ớt và những lát xúc xích cay. Chả trách món ăn nóng hổi này thường được biết đến với cái tên Pizza Caliente trong vũ trụ Sims!</Text><Text Key="4E9462A9">Làm Pizza Thịt Xông Khói Canada nha!</Text><Text Key="84B13F5E">Làm Pizza Phô Mai</Text><Text Key="1C1BF4D8">Pizza Tò Mò</Text><Text Key="86DCF043">Làm pizza độc lạ nha!</Text><Text Key="533399A8">Từ khi Lazlo Curious nảy ra cái ý tưởng thiên tài là bỏ trái cây ngoài hành tinh lên pizza, món ăn độc đáo này đã trở thành đặc sản của Strangetown đó nha.\n\nChỉ cần một miếng thôi là não cậu tập trung liền á, mà còn có khả năng thu hút mấy vị khách &lt;i&gt;không mời&lt;/i&gt; nữa đó...\n\nNgười ăn chay ăn được, không có lactose nha.</Text><Text Key="BD444869">Pizza Vườn Nhà</Text><Text Key="37051652">Làm bánh pizza vườn đi!</Text><Text Key="3575E7C5">Hầu như loại rau củ nào ăn trên pizza cũng ngon hơn đó nha! Cứ dùng rau củ theo mùa mà bạn trồng được để làm món này đi—mình gợi ý là nên dùng mấy lát cà tím nướng, lấy cảm hứng từ món &lt;i&gt;Pizza Alle Melanzane&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Pizza Alla Parmigiana&lt;/i&gt; á.</Text><Text Key="D0FF9759">Pizza Kebab á!</Text><Text Key="CEC09122">Làm Pizza Kebab nha!</Text><Text Key="2F78FA56">Pizza Margherita</Text><Text Key="EDF0D449">Làm Pizza Margherita nè!</Text><Text Key="1EEFC19A">&lt;i&gt;Pizza Margherita&lt;/i&gt; được Raffaele Esposito (người được biết đến như là cha đẻ của pizza hiện đại) phát minh vào năm 1889 để vinh danh Nữ hoàng Margherita của Savoia đó. Rau húng quế, mozzarella và cà chua làm bà liên tưởng đến quốc kỳ Ý, và món ăn này đã trở thành món khoái khẩu của bà luôn. \n\nNhờ có dấu ấn hoàng gia này, pizza nhanh chóng chuyển từ "món ăn của người nghèo" thành món ngon được mọi người yêu thích luôn á!\n\nChay dùng được nha</Text><Text Key="1EE5F1DB">Pizza Marinara</Text><Text Key="94EB3054">Làm Pizza Marinara nè!</Text><Text Key="1A4F3343">Nghe đồn là món &lt;i&gt;Pizza Marinara&lt;/i&gt; được giới thiệu vào năm 1735 bởi mấy thủy thủ vùng Neapolitan đó, thành ra nó là món pizza có cà chua đầu tiên luôn đó. Nó được làm từ mấy nguyên liệu mà để được lâu trong mấy chuyến đi biển dài ngày; dầu ô liu, cà chua, húng quế, oregano, với tỏi.\n\nMấy nguyên liệu có vẻ đơn giản, nhưng mà cái sự kết hợp ngon lành của mấy vị đất với vị hăng nồng thì chắc chắn là sẽ để lại ấn tượng khó phai đó nha!\n\nMón chay, Không Lactose</Text><Text Key="3060893D">Làm Pizza Pepperoni nè!</Text><Text Key="0FDB32B8">Pizza dứa á? Ngộ ha.</Text><Text Key="F4DEDE23">Làm pizza dứa đi!</Text><Text Key="7A2B3456">Pizza Bốn Mùa</Text><Text Key="D2B51E49">Làm pizza bốn mùa nè!</Text><Text Key="E9A36B9A">&lt;i&gt;Pizza Quattro Stagioni&lt;/i&gt; (pizza "bốn mùa" trong tiếng Ý) được chuẩn bị với bốn phần topping khác nhau, mỗi phần đại diện cho một mùa trong năm.\n\nTheo truyền thống, nó được làm với atiso (mùa xuân), cà chua và húng quế (mùa hè), nấm (mùa thu) và prosciutto hoặc ô liu (mùa đông).</Text><Text Key="4987F5DF">Món này được lấy cảm hứng từ món &lt;i&gt;Pizza Tonno e Cipolle&lt;/i&gt;, một loại pizza của Ý có cà chua, mozzarella, cá ngừ, hành tây đỏ và dầu ô liu.\n\nBạn có thể làm món này với bất kỳ loại cá nào bạn có, nhưng nếu bạn vừa câu được một con cá ngừ ngon lành thì tụi mình gợi ý bạn thử làm món này nha!</Text><Text Key="AE1DE944">Pizza Bắp Ngọt</Text><Text Key="0B608C97">Làm Pizza Bắp Ngọt nha.</Text><Text Key="71AB884E">Pizza Hải Sản</Text><Text Key="9B018721">Làm Pizza Hải Sản nha.</Text><Text Key="C4CBA13B">Pizza Caliente</Text><Text Key="444EB5B4">Làm Pizza Caliente nha.</Text><Text Key="A9EA1789">Pizza Tikka Masala</Text><Text Key="581937F2">Làm Pizza Tikka Masala nè.</Text><Text Key="664421F1">{0.TimespanShort} nữa là xong á!</Text><Text Key="28A47830">Bánh Waffles Dễ Thương Khó Ở</Text><Text Key="862CECDB">Làm Bánh Waffle Vừa Ngon Vừa "Gắt" Đi Nào!</Text><Text Key="3F7E1380">Vị ngọt ngào của dâu tây kết hợp với vị hăng của trái cây hư thối đúng là sự kết hợp ngon lành nhất mà Sim từng biết đến! Mà cũng có thể là thứ kinh tởm nhất mà bạn từng nếm thử. Lạ một chỗ là, mỗi lần cắn lại cho một cảm giác khác nhau. Liệu nó sẽ khiến bạn sung sướng hay giận tím người? Chỉ có một cách duy nhất để biết!\n\nNgười ăn chay dùng được nha</Text><Text Key="6C96B69B">Bánh Quế Táo Thịt Xông Khói</Text><Text Key="490DA514">Làm Bánh Quế Táo Thịt Xông Khói nha.</Text><Text Key="1BB194F2">Bánh Waffles Chuối Chia Kem</Text><Text Key="237BB9FD">Làm Waffles Chuối Kem Đi Nè!</Text><Text Key="E4A1F5BB">Bánh Waffle Dâu Tây</Text><Text Key="40F77E34">Làm bánh waffle dâu đi!</Text><Text Key="65015C63">Mứt dâu và kem tươi là topping bánh waffle phổ biến nhất ở vùng Bắc Âu đó nha. Mấy loại như mứt phúc bồn tử, dâu tây với việt quất châu Âu (còn gọi là bilberry) được chuộng lắm nè.

Bánh waffle hình trái tim bắt nguồn từ thế kỷ 19, khi mà mấy cái khuôn waffle tròn trở nên phổ biến để vừa với mấy cái lỗ của bếp gang mới á.

Vegetarian-Safe</Text><Text Key="E9794596">Gà rán và bánh quế</Text><Text Key="F7635189">Làm Gà Rán và Bánh Quế nè!</Text><Text Key="E60C47DA">Gà rán giòn rụm với waffle vàng ươm, đúng là cặp đôi hoàn hảo! Món ăn đậm chất soul food này là phiên bản của một công thức Pennsylvania Dutch cổ, đặc biệt nổi tiếng ở miền Nam nước Mỹ. Ăn ngon nhất là phết thêm miếng bơ và chan đẫm siro nha!</Text><Text Key="14F1D850">Bánh Waffle Cá Ướp Muối</Text><Text Key="07C7A1FB">Làm Bánh Quế Cá Muối Đi!</Text><Text Key="C87C61E0">Cá ướp muối là một món đặc sản ở nhiều nước Bắc Âu đó nha. Hồi xưa, người ta ướp cá với muối hoặc đường để cá được lâu hơn á. Giờ thì cách này chủ yếu dùng để tạo ra hương vị truyền thống thôi. Cá hồi, cá bơn, cá tuyết và cá trích là mấy loại được chuộng lắm, thường được nêm thêm thì là nữa.\n\nThường thì cá ướp muối hay được ăn với khoai tây luộc vào dịp Phục Sinh, giữa hè và Giáng Sinh, nhưng mà sao mình không thử cái gì đó mới mẻ hơn như ăn nó với bánh waffle xem sao hen?</Text><Text Key="3FF9B56B">Bánh waffle nấm</Text><Text Key="F18FD744">Làm Bánh Waffle Nấm Thôi!</Text><Text Key="AB085C33">Các nước Bắc Âu có truyền thống lâu đời là đi hái lượm quả dại và nấm trong tự nhiên đó, ở nhiều nơi được bảo vệ bởi luật pháp được gọi là &lt;i&gt;Allemansrätten&lt;/i&gt;.\n\nNấm chanterelle, hay còn gọi là "vàng của rừng", là một món ngon được yêu thích, và quả lingonberry là một món ăn kèm phổ biến với thịt nai và thịt viên. Trong công thức này, tụi mình kết hợp cả hai để tạo nên sự kết hợp hoàn hảo giữa vị umami và vị chua thanh nha!\n\nChay dùng được</Text><Text Key="B0E589AB">Bánh waffle thường thôi</Text><Text Key="3DBE7384">Làm Bánh Quế Thường nha.</Text><Text Key="57534A97">Bánh quế bí ngô vị quế</Text><Text Key="F9A4C0B8">Làm Bánh Waffles Vị Bí Đỏ Thôi!</Text><Text Key="AA3848AE">Bánh Waffle Nghệ Tây</Text><Text Key="09229181">Làm Bánh Quế Nghệ Tây nha!</Text><Text Key="A8639D32">Trong ẩm thực Thụy Điển, nghệ tây thường được dùng trong món tráng miệng, như &lt;i&gt;lussekatt&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;saffranspannkaka&lt;/i&gt;. Cho nghệ tây vào bột waffle là một cách hiện đại để thưởng thức món ngon màu vàng này!\n\nTrong công thức này, món ăn được phục vụ với một muỗng mứt cloudberry tốt cho sức khỏe từ vùng đất ngập nước Nordic.\n\nChay được đó nha</Text><Text Key="9859F9E1">Bánh Quế Ước Nguyện Từ Tim</Text><Text Key="DF0A804A">Làm món Bánh Quế Ước Nguyện nào.</Text><Text Key="E0303CBD">Ai mà cưỡng lại được một miếng bánh waffle Heart's Desire ngon lành cơ chứ? Rồi ai mà cưỡng lại được người ăn bánh nữa? Món ăn ngon tuyệt này chắc chắn sẽ khiến ai ăn vào cũng thấy xao xuyến luôn đó nha!\n\nChay được nhé</Text><Text Key="1E5C047F">Bột không đường Lactose</Text><Text Key="18AA05D9">Thịt chay đã sơ chế</Text><Text Key="8ACA83A2">Làm Món Giả Thịt Đã Sơ Chế</Text><Text Key="82627FFE">Bột nhão</Text><Text Key="18E839B1">Làm bột nhào nè!</Text><Text Key="C2CF7414">Làm bột bánh không đường lactose nè</Text><Text Key="E5312F7B">Bột làm bánh quy á.</Text><Text Key="56743FF4">Làm bột bánh quy nè!</Text><Text Key="BB1313F9">Bột nhào</Text><Text Key="BE779FC2">Nhào bột nè.</Text><Text Key="B23B1F9D">Thịt đã sơ chế</Text><Text Key="53D251EE">Chuẩn bị thịt đi bạn êi!</Text><Text Key="FB38A8FD">Hải Sản Sơ Chế</Text><Text Key="35C9E24E">Hải Sản Sơ Chế</Text><Text Key="C4D65B88">Rau củ đã sơ chế</Text><Text Key="2D029C13">Sơ Chế Rau Củ Nè</Text><Text Key="1BD5B456">Tăng tốc độ làm bánh kem. Cũng dùng được khi làm bánh waffle đó nha!\n\nNgười ăn chay dùng được nè</Text><Text Key="00CD7277">Tăng tốc độ nấu các công thức bánh ngọt không chứa lactose.\n\nAn toàn cho người ăn chay, Không chứa Lactose</Text><Text Key="97EBD28F">Giúp nấu mấy công thức làm bánh quy nhanh hơn.\n\nAn toàn cho người ăn chay, không chứa lactose</Text><Text Key="813DFCE9">Làm bột nhanh hơn khi nấu mấy món bánh. Xài cái này để làm pizza với focaccia cũng được luôn nha!\n\nMón chay, không lactose</Text><Text Key="72677965">Tăng tốc độ nấu các món thịt nha.\n\nKhông chứa lactose á.</Text><Text Key="CE59EC81">Tăng tốc độ nấu các món chay giả thịt nè.\n\nAn toàn cho người ăn chay, không chứa lactose nha.</Text><Text Key="D6107C1D">Tăng tốc độ nấu các món ăn hải sản.\n\nKhông Lactose</Text><Text Key="2AF3918C">Tăng tốc độ nấu các món chay.\n\nThích hợp cho người ăn chay, không lactose</Text><Text Key="219E33B6">Sims có tính cách này sẽ nhận được bản sao của bất kỳ công thức nấu ăn nào họ nấu bằng Nguyên Liệu Chuẩn Bị sẵn.</Text><Text Key="C03F8201">Nấu ăn hàng loạt</Text><Text Key="88D3B692">Sims có tính cách này có thể đặt giá bán cao hơn và thành công hơn trong việc Thuyết phục Khách hàng Mua khi sử dụng Quầy Bán Đồ Ăn và Bàn Bày Hàng đó nha.</Text><Text Key="FE103C04">Bán đồ ăn xong rồi đó!</Text><Text Key="890D0C89">{0.String} kiếm được {1.Money} rồi nè\n</Text><Text Key="02B5050B">Doanh thu bán đồ ăn: {0.Money}</Text><Text Key="FFD50620">{0.Number} x {1.String} - {2.Money}</Text><Text Key="036511CA">Bán Đồ Ăn</Text><Text Key="B70C8EA1">Nấu ăn hàng loạt</Text><Text Key="0D7CA23F">Nấu ăn hàng loạt</Text><Text Key="AD44B07B">(Từ việc Hoàn thành Nguyện vọng Pháp sư Gia dụng)</Text><Text Key="9D87D0E6">Trùm Sạp Chợ</Text><Text Key="F7E5836E">Trùm Sạp Chợ</Text><Text Key="404B1219">Mấy má Booth Bosses có thể đặt giá cao hơn và thành công hơn trong việc thuyết phục khách hàng mua hàng khi dùng quầy bán đồ ăn và bàn bán hàng nha.</Text><Text Key="BA04861C">(Từ Hoàn Thành Tham Vọng Ông Trùm Thị Trường)</Text><Text Key="16D6481C">Tập Tành Đầu Bếp Tại Gia</Text><Text Key="4FDD5072">Máy Trộn Bột &amp; Nguyên Liệu Đã Chuẩn Bị</Text><Text Key="40DC430A">Mấy công thức nấu ăn xài Nguyên Liệu Chuẩn Bị Sẵn sẽ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tốn ít thời gian hơn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; nếu xài nguyên liệu đó. Ví dụ, nếu Sim của bạn làm bánh kem với Bột Trộn làm sẵn, họ có thể bỏ qua luôn bước trộn bột và chỉ cần đổ bột trộn sẵn vào khay nướng thôi!\n\nBạn có thể nhận ra mấy công thức này nhờ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;màu nền&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;chú giải công cụ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của nó. Nếu Nguyên Liệu Chuẩn Bị Sẵn có sẵn thì màu nền sẽ là màu xanh lam. Nếu không có thì màu nền và chú giải công cụ sẽ bị xám đi và công thức bình thường sẽ được dùng.</Text><Text Key="1C625541">Ê, để ý nha, Nguyên Liệu Sơ Chế &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;sẽ thay thế&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; một phần hoặc toàn bộ Nguyên Liệu Tươi trong một vài công thức nấu ăn khi mà cái cài đặt được bật đó. Nguyên Liệu Sơ Chế làm rẻ lắm luôn á, mà còn có cơ hội chất lượng xịn sò hơn cả Nguyên Liệu Tươi dùng để làm nữa, nên là nấu theo kiểu này ngon bổ rẻ hơn hẳn. Chất lượng món ăn cũng ngon hơn nữa.\n\nNếu mà thích nấu với Nguyên Liệu Tươi hơn thì cứ bỏ chọn cái ô Nguyên Liệu Sơ Chế đi nha.</Text><Text Key="BC7C8B7F">Đến giờ nấu ăn với Nguyên liệu sơ chế rồi nè! Bạn có thể tìm công thức nấu ăn sử dụng Nguyên liệu sơ chế từ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tủ lạnh&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;bếp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, cũng như một số thiết bị khác như &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Lò nướng Pizza&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Máy làm bánh waffle&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nChọn tương tác nấu ăn để mở &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;menu công thức&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, ví dụ như Nấu ăn trên tủ lạnh, và nhớ bật ô &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nguyên liệu sơ chế&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; nha. Các Nguyên liệu sơ chế tùy chọn sau đó sẽ xuất hiện trong danh sách nguyên liệu.\n\nSim của bạn phải có Nguyên liệu sơ chế đó trong tủ lạnh hoặc trong hành trang thì mới dùng được để nấu nhen.</Text><Text Key="72D7A9F6">Cái &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Máy Trộn Bột&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; đích thị là "con cưng" trong bếp của mọi đầu bếp, dù là nghiệp dư hay chuyên nghiệp!\n\nSims có thể dùng nó để làm &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nguyên Liệu Sơ Chế&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, một loại nguyên liệu mới giúp nấu ăn nhanh hơn và rẻ hơn đó nha. Nó còn giúp cải thiện Chất Lượng món ăn nữa.\n\nBạn có thể tìm thấy Máy Trộn Bột trong mục &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đồ Gia Dụng Nhà Bếp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; ở Chế Độ Xây Dựng đó nghen.</Text><Text Key="F35C6E03">Để làm Nguyên Liệu Đã Sơ Chế, dùng tương tác &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Sơ Chế Nguyên Liệu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên Máy Trộn Đứng nhen.\n\nBạn có thể chọn dùng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nguyên Liệu Tươi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong Máy Trộn Đứng để giảm chi phí và có thể tăng Chất Lượng của Nguyên Liệu Đã Sơ Chế được tạo ra, từ đó có thể tăng chất lượng của bất kỳ công thức nào được chuẩn bị bằng cách sử dụng những Nguyên Liệu Đã Sơ Chế đó.\n\nTrong khi Máy Trộn Đứng đang xử lý, Sim của bạn cứ thoải mái làm việc khác đi. Cứ để nó tự làm phép màu rồi đơn giản là &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thu Thập Nguyên Liệu Đã Sơ Chế&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; khi nó xong việc nha. Mỗi lần là có năm Nguyên Liệu Đã Sơ Chế đó.</Text><Text Key="A88FEADE">Mang cả quầy đồ ăn, dụng cụ với hàng hóa của Sim vào &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;hành trang&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để đi đó đây luôn cho tiện nè.\n\nMuốn nhặt quầy đồ ăn thì chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cất Vào Hành Trang&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, tìm chỗ mới rồi chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặt Trong Thế Giới&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên cái bàn trong hành trang. Hoặc là, đang ở trong khu đất nào đó thì &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;kéo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; cái bàn ra vô hành trang Sim cũng được nha.\n\nNếu trên quầy có hàng hóa hay đồ dùng gì thì Sim phải &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Dọn Dẹp Bàn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trước khi nhặt nó đi hen.</Text><Text Key="477C64AA">Để chuẩn bị cho đợt bán hàng, hãy &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;kéo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; đồ ăn hoặc các vật phẩm khác đến quầy đồ ăn hoặc kho của nó. Khi nào sẵn sàng, chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Bắt đầu Bán Đồ Ăn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và khách hàng sẽ đổ xô đến bàn của bạn!\n\nSim của bạn sẽ tự động &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;bày&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; bàn khi đợt bán hàng bắt đầu, và tiếp tục bày thêm theo thời gian khi đồ được bán hết. Bạn có thể chọn Tắt Tự Bày để tự bày thủ công.\n\nNếu Sim của bạn cần nghỉ ngơi, họ có thể tiếp tục bán hàng bằng cách chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Trông Bàn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nĐợt Bán Đồ Ăn Đường Phố sẽ kết thúc khi hết giờ nhé.</Text><Text Key="8E2F7117">Để đặt &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thiết bị nhỏ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; lên Quầy Thức Ăn, bạn có thể mua hoặc di chuyển nó trong Chế Độ Xây Dựng, kéo nó lên bàn trong Chế Độ Sống, hoặc chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặt Thiết Bị&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để đặt nó từ Hành Trang của Sim.\n\nHầu hết các thiết bị nhỏ cho phép Sim của bạn nấu ăn trong khi vẫn đang phục vụ bàn. Tiện lợi ghê!</Text><Text Key="62C454B9">Biến giấc mơ làm đầu bếp tại gia thành hiện thực với cái &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Quầy Bán Đồ Ăn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; nè!\n\nDùng nó để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;bán&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; đồ ăn và mấy món khác ngay tại nhà của Sim, hoặc cho nó vào &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;hành trang&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; rồi mang cái cơ ngơi đang phất lên của Sim đi khắp thế giới luôn.\n\nMấy cái bàn phụ nhỏ nhắn xinh xắn cho phép bạn nấu nướng bằng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;đồ gia dụng nhỏ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; khi đang di chuyển đó nha!</Text><Text Key="A7CAF3F8">Tăng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Giá Lên&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; sẽ giúp bạn kiếm được nhiều Simoleon hơn cho mỗi lần bán, nhưng nó cũng khiến khách hàng ít có khả năng mua đồ hơn đó nha.\n\nSim của bạn có thể thử &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Quảng Cáo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để làm cho khách hàng quan tâm hơn đến hàng hóa của bạn.\n\nChọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thuyết Phục Mua&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để thử và bán một mặt hàng cụ thể cho khách hàng! Thuyết phục họ mua món ăn đắt nhất của bạn, hoặc một cái gì đó... &lt;i&gt;đặc biệt&lt;/i&gt; nếu Sim của bạn đang cảm thấy nghịch ngợm.\n\nCải thiện kỹ năng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Sức Hút&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim và hoàn thành khát vọng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Ông Trùm Chợ Búa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; sẽ giúp họ bán hàng tốt hơn, Quảng Cáo hay hơn và Thuyết Phục Mua đỉnh hơn đó.</Text><Text Key="4E29EE31">Quầy Bán Đồ Ăn</Text><Text Key="AA029036">Họa Tiết Gạch Mosaic Thủy Lực Hài Hòa</Text></STBLKeyStringList>