<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="87869AFA">"Cả thế giới cần biết về những lần tôi suýt chết!"</Text><Text Key="5A398063">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Thảo Luận Về Những Trải Nghiệm Cận Kề Cái Chết với 5 Sims&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Mặc dù cái chết về mặt kỹ thuật &lt;i&gt;đã&lt;/i&gt; đuổi kịp tôi vào cuối cùng, nhưng tôi đã chiến đấu rất tốt. Không, một cuộc chiến &lt;i&gt;tuyệt vời&lt;/i&gt;! Tất cả những lần tôi trốn tránh cái chết? Tôi là một huyền thoại!! Tôi có thể sử dụng tương tác xã hội &lt;b&gt;Thảo Luận Về Những Trải Nghiệm Cận Kề Cái Chết&lt;/b&gt; để lan truyền thông tin.</Text><Text Key="E778D1AC">"Tôi sẽ rời khỏi thế giới này sạch sẽ hơn trước!"</Text><Text Key="26075249">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Thực Hiện 20 Tương Tác Dọn Dẹp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Không ai có thể sạch sẽ hơn tôi. Không một ai!</Text><Text Key="79502F65">"Tôi muốn an ủi người sống nhiều nhất có thể."</Text><Text Key="B58F6F3A">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Sử Dụng Khả Năng Thông Thạo An Ủi Ma 5 Lần&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Sim còn sống cũng có những khó khăn riêng! Tôi nên cố gắng giúp đỡ một vài người trong số họ nếu có thể. Có lẽ tôi có thể học những sức mạnh như &lt;b&gt;Vòng Tay An Ủi&lt;/b&gt; để làm cho những người bạn còn sống của tôi cảm thấy tốt hơn, hoặc &lt;b&gt;Hào Quang Hưng Phấn&lt;/b&gt; để lan tỏa một hào quang tích cực cho mọi người xung quanh tôi. Những điều nhỏ nhặt như vậy có thể thay đổi diễn biến một ngày của ai đó, hoặc thậm chí là cuộc đời của họ, theo hướng tốt hơn!</Text><Text Key="4E2B8D68">"Ta. Phải. SÁNG TẠO!"</Text><Text Key="7458C125">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Chế Tạo 30 Vật Phẩm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Nghe này, với tư cách là một Sim Sáng Tạo, tôi không quan tâm đó là gì! Nấu ăn, vẽ tranh, bất cứ thứ gì, tùy ý. Tôi chỉ cần tạo ra ĐỒ VẬT. Có rất nhiều thứ để tạo ra, và tôi phải làm chúng!</Text><Text Key="C11EE093">"Tôi muốn phê bình thế giới!"</Text><Text Key="B7948B54">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Thực Hiện Tương Tác Phê Bình&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Là một kẻ tự xưng là Snob, nhiều thứ trên thế giới này không đáp ứng được tiêu chuẩn cao của tôi! Tôi phải tìm kiếm một vài món đồ trang trí dù là xấu xí hay quyến rũ, và đảm bảo rằng tôi bày tỏ nhiều ý kiến ​​giá trị của mình về nó khi tôi &lt;b&gt;Phê Bình Tác Phẩm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="7046EC7A">"Tôi chỉ muốn ăn vài món ngon khi còn có thể!"</Text><Text Key="655450E3">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Ăn 10 Món Ăn Xuất Sắc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Một điều về tôi, tôi sẽ luôn cho mọi người biết tôi là một Foodie! Tôi phải thưởng thức một vài món ăn ngon khi tôi vẫn còn có thể. Những món ăn ngon nhất, thậm chí!</Text><Text Key="5BC1A491">"Tôi đang đối đầu với thế giới! Nhào vô đi!"</Text><Text Key="6EA65D36">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Tham Gia 5 Trận Đánh&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Ừ, tôi nóng tính. Luôn luôn như vậy, và sẽ luôn như vậy. Và tôi sẵn sàng đánh nhau với vài Sims. Ai quan tâm đến danh tiếng của tôi? Tôi đang tìm kiếm một trận đánh hay khi tôi vẫn còn có thể!</Text><Text Key="C95A1289">"Tôi sẽ có một cuộc chạy đua tuyệt vời cuối cùng!"</Text><Text Key="6327E10E">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Đi bộ nhanh trong một giờ tại công viên&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Là một Sim Năng Động, tôi luôn coi trọng việc ra ngoài và tập luyện tốt. Hít thở không khí trong lành và chạy bộ tuyệt vời tại một công viên nghe có vẻ tuyệt vời, tôi nên đảm bảo thực hiện nó khi tôi vẫn còn có thể!</Text><Text Key="9BFA2CA6">"Tôi muốn giúp đỡ người sống bằng mọi cách có thể."</Text><Text Key="8F51AE5F">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Thực Hiện 5 Tương Tác Sức Mạnh Ma Hữu Ích&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Ngay cả khi là một hồn ma, tôi vẫn có thể có tác động hữu hình đến thế giới! Tôi nên tìm kiếm cơ hội sử dụng sức mạnh ma hữu ích như &lt;b&gt;Xua Tan&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Trao Nhu Cầu&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;Ban Trường Thọ&lt;/b&gt; để giúp đỡ những Sim còn sống xung quanh tôi.</Text><Text Key="731B092C">"Tôi chỉ muốn nghe album yêu thích của mình khi còn có thể!"</Text><Text Key="7CC044C9">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Nghe một thể loại nhạc yêu thích&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Mỗi khi tôi nghe bài hát đó, nó luôn mang lại cảm giác như lần đầu tiên! Tôi muốn nghe nó, khi tôi vẫn còn có thể. Đôi khi, những điều đơn giản lại có ý nghĩa nhất.</Text><Text Key="9BCF5258">"Tôi muốn cuối cùng tìm thấy tình yêu bên trong chính mình."</Text><Text Key="15F314F5">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Tìm Thấy Tình Yêu Bên Trong Chính Bạn trên gương&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Giống như, được rồi, hãy nghe tôi nói. Tôi chỉ cần tìm thấy tình yêu... bên trong? Bạn biết đấy, để yêu người khác, tôi cần yêu bản thân mình trước? Có lẽ đó là tất cả những gì một Sim Lãng Mạn như tôi thực sự cần? Tôi có đang đi đúng hướng không? Chà, thử cũng không hại gì.</Text><Text Key="A1ECAE40">"Tôi hy vọng mình đủ may mắn để nhìn thấy một xác chết."</Text><Text Key="149A3F9D">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Nhìn Thấy một Sim đã chết&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Có một điều gì đó rất đặc biệt về cái chết. Chắc chắn đó là một kết thúc, nhưng nó cũng là một sự khởi đầu huy hoàng! Tôi muốn đủ may mắn để chứng kiến nó trực tiếp. Có lẽ nếu tôi may mắn, tôi sẽ được thấy họ xuất hiện trở lại với tư cách là một hồn ma!</Text><Text Key="85410BF1">"Tôi sẽ khiến chúng phải trả giá!"</Text><Text Key="93EC1AD6">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Xấu Tính 10 Lần với Các Sim Bị Ghét Bỏ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Nghe này, tôi &lt;i&gt;biết&lt;/i&gt; tôi là một Sim Xấu Tính. Tại sao không sống thật với bản chất của mình khi tôi vẫn còn có thể? Một khi một Sim ghét tôi, thì việc xấu tính với họ sẽ càng thú vị hơn. Bất kỳ loại tương tác xấu tính nào cũng được!</Text><Text Key="FDD11060">"Tôi muốn quậy phá!"</Text><Text Key="28C69D7D">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Khi Là Thanh Thiếu Niên, Quậy Phá&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Nghe này, đừng phán xét tôi. Tôi chỉ là, ờ, tò mò! Ừ, tôi tò mò về cách mọi thứ hoạt động, chỉ vậy thôi! Ugh, thật khó xử...</Text><Text Key="AB5CD6F7">"Tôi muốn có một chuyến đi cuối cùng thật tuyệt đến bảo tàng!"</Text><Text Key="C4CB3B78">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Chiêm Ngưỡng 10 Tác Phẩm Nghệ Thuật tại một Bảo Tàng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Là một Người Yêu Nghệ Thuật, không gì tuyệt vời hơn việc đảm bảo rằng tôi có thêm một ngày ở bảo tàng, dành thời gian để &lt;b&gt;Chiêm Ngưỡng&lt;/b&gt; những tác phẩm nghệ thuật tuyệt đẹp.</Text><Text Key="22838372">"Tôi muốn có một giấc ngủ ngắn thật ngon và yên tĩnh."</Text><Text Key="668DA6FB">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Chợp mắt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Cuộc sống là về những khoảnh khắc yên tĩnh. Đặc biệt là cuộc sống của tôi! Hãy tận hưởng thêm một chút sự cô độc ngọt ngào của giấc ngủ và có một giấc ngủ ngắn ngon nhất từ trước đến nay, khi tôi vẫn còn có thể.</Text><Text Key="69BC0EF7">"Tôi chỉ muốn có thời gian cho riêng mình để đọc sách."</Text><Text Key="7B33A378">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Đọc sách trong một giờ tại thư viện&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Tôi ước được ở trong môi trường của mình một lần cuối cùng tại thư viện địa phương. Đó là chuyện của một con mọt sách, bạn có thể không hiểu...</Text><Text Key="9BE11FA5">"Tôi cần tái khẳng định tất cả những nghi ngờ của mình thông qua nghiên cứu tích cực!"</Text><Text Key="C7BAAF7A">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Tái Khẳng Định Tất Cả Những Nghi Ngờ trên Máy Tính&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Tôi chỉ &lt;i&gt;biết&lt;/i&gt; rằng tôi đã đúng suốt thời gian qua. Tôi phải đúng. Tôi phải đảm bảo xác nhận điều đó khi tôi vẫn còn có thể. Internet sẽ có tất cả những câu trả lời tôi cần...</Text><Text Key="428A53D1">"Tôi sẽ làm những Sim còn sống sợ chết khiếp!"</Text><Text Key="4DCB8A76">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Sử Dụng Khả Năng Thông Thạo Ma Đáng Sợ lên Sim Còn Sống&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Ma là gì? Đáng sợ, đúng vậy! Đến lúc khiến những Sim còn sống run rẩy trong giày với sức mạnh mới của tôi. Hãy xem nào, tôi có thể sử dụng một tiếng &lt;b&gt;Hét Ma Ám&lt;/b&gt; lớn và hay, hoặc có thể &lt;b&gt;Bay Lơ Lửng&lt;/b&gt; một số Sim để tống tiền đáng sợ!</Text><Text Key="A0D798E1">"Đã đến lúc gieo rắc hỗn loạn ma quái! Mwahaha!"</Text><Text Key="9AD0D526">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Sử Dụng Khả Năng Thông Thạo Ma Hỗn Loạn lên Sim Còn Sống&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Đến lúc tạo ra một chút hỗn loạn! Có lẽ tôi có thể gây ra một số hỗn loạn với sức mạnh &lt;b&gt;Ảo Thuật Gia&lt;/b&gt; và tạo ra một mớ hỗn độn khổng lồ. Hoặc, tôi có thể cho những Sim đang ngủ gặp ác mộng với khả năng &lt;b&gt;Làm Hư Hỏng Giấc Mơ&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="501C7323">"Tôi muốn dành cả một ngày ở bên ngoài!"</Text><Text Key="D9C64004">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Dành cả một ngày ở bên ngoài&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Là một Sim Yêu Thiên Nhiên, ý tưởng dành cả một ngày ở bên ngoài nghe có vẻ thật tuyệt vời. Chỉ có không khí trong lành, thế giới tự nhiên và tôi. Phải tận hưởng nó khi tôi vẫn còn có thể!</Text><Text Key="4735E8C2">"Tôi muốn giới trẻ ngày nay biết việc lớn lên khó khăn như thế nào!"</Text><Text Key="60D918EB">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Cảnh Báo Các Sim về Việc Trưởng Thành&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Tôi có thể là một Sim Trẻ Con, nhưng ít nhất tôi cũng tự nhận thức được điều đó. Mọi đứa trẻ ngoài kia cần biết việc lớn lên &lt;i&gt;tệ&lt;/i&gt; đến mức nào. Giống như, nó thực sự rất tệ. Không còn gì vui nữa. Giống như, hóa đơn điện nước là cái gì vậy? Bạn nghiêm túc đấy chứ?!</Text><Text Key="C28A3E66">"Tôi cần mọi người trong fandom của tôi biết tên tôi!"</Text><Text Key="211C531F">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Viết Tiểu Luận về Fandom Nhỏ Hẹp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Đã đến lúc tôi ngồi xuống máy tính và &lt;b&gt;Viết Tiểu Luận về Fandom Nhỏ Hẹp&lt;/b&gt;. Tôi sẽ không nghỉ ngơi cho đến khi mọi thành viên trong fandom đều hô vang tên tôi trên khắp các diễn đàn. Tôi &lt;i&gt;sẽ&lt;/i&gt; là nhà vô địch tranh luận!</Text><Text Key="05665712">"Hãy bay cùng những con quạ của Ravenwood!"</Text><Text Key="400CE85B">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Dành cả một ngày ở Ravenwood&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Tôi nổi da gà chỉ khi nghĩ về nó! Tôi muốn khám phá tất cả những bí mật kỳ lạ và lịch sử lâu đời của Ravenwood. Chắc chắn phải có &lt;i&gt;điều gì đó&lt;/i&gt; thú vị để làm ở đó giữa tất cả sự u ám và ảm đạm, phải không?</Text><Text Key="91B2C65A">"Đến lúc có một kỳ nghỉ đầy nắng ở Ốc Đảo rồi!"</Text><Text Key="1C3BD703">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Dành một ngày ở Oasis Springs&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Tôi nghĩ tôi muốn dành một ngày ở Oasis Springs. Đó sẽ là một cơ hội tốt để gặp gỡ một vài người dân địa phương, ngắm cảnh và hy vọng sẽ tắm nắng!</Text><Text Key="935FE8AF">"Hãy có một chuyến đi trong ngày đến Creek!"</Text><Text Key="B711AD30">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Dành một ngày ở Willow Creek&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Tôi nên dành thời gian ở thị trấn lịch sử Willow Creek, gặp gỡ người dân địa phương, có một khoảng thời gian vui vẻ. Tất cả những điều tốt đẹp đó! Không phải mọi điểm đến đều phải đặc biệt thú vị hay &lt;i&gt;xa xôi&lt;/i&gt;, bạn biết không?</Text><Text Key="80203FFC">"Thật lòng mà nói? Tôi chỉ muốn trở nên kỳ quặc trong một bụi cây..."</Text><Text Key="BDE8F0F9">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;WooHoo trong một bụi cây&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Hãy nghe tôi nói. Tôi muốn WooHoo trong một bụi cây, chỉ để thử nó một lần này. Không tìm kiếm sự phán xét!</Text><Text Key="0000C3E4">"Tôi muốn WooHoo ở một nơi khiến tôi ớn lạnh!"</Text><Text Key="E1AC9341">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;WooHoo trong Hầm Mộ trên lô đất Nghĩa Trang&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Tôi không quan tâm bạn nghĩ gì! Người chết không thể phán xét tôi!</Text><Text Key="F99C05C5">"Tôi muốn WooHoo theo cách chỉ có Ma mới có thể!"</Text><Text Key="83431ADA">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Chiếm Hữu WooHoo với một Ma khác&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Có một điều gì đó rất tuyệt về việc có thể chiếm hữu một vật thể với một Ma khác &lt;i&gt;và&lt;/i&gt; WooHoo trong khi chúng ta đang chiếm hữu nó! Ai quan tâm đến việc nó hoạt động như thế nào, tôi chỉ cần làm điều đó. Có lẽ chúng ta có thể bắt đầu với một bồn rửa. Hoặc một chiếc ghế! Khả năng là vô tận.</Text><Text Key="768F8D88">"Tôi muốn có một buổi WooHoo bồn tắm nước nóng khó quên!"</Text><Text Key="A5144585">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;WooHoo trong Bồn Tắm Nước Nóng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Hãy tăng nhiệt độ và bật những vòi phun đó lên, tôi đang tìm kiếm một buổi WooHoo nóng bỏng trong bồn tắm nước nóng! Không gì khác có thể làm được.</Text><Text Key="DCE4A2E2">"Tôi muốn tham gia câu lạc bộ độ cao 60 dặm!"</Text><Text Key="71BB94CB">&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;WooHoo trong Tàu Tên Lửa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;
Tôi chỉ cần biết nó như thế nào. Có cách nào tốt hơn để tận hưởng trạng thái không trọng lực không? Đến các vì sao thôi!</Text><Text Key="9BA5106C">Lấy Nét Camera Vào</Text><Text Key="84B66953">Ước</Text><Text Key="FB1EB161">Simoleon</Text><Text Key="58999D25">Xóa Lựa Chọn</Text><Text Key="BECA25E2">Luật Sư Thừa Kế</Text><Text Key="015E14FD">Để Lại Lời Nhắn Cá Nhân</Text><Text Key="E72AA563">Di Hài Sim</Text><Text Key="742FE582">Cho 20% tiền quỹ hộ gia đình cho</Text><Text Key="12F1B3C0">Cho 40% tiền quỹ hộ gia đình cho</Text><Text Key="59D434B6">Cho 60% tiền quỹ hộ gia đình cho</Text><Text Key="BDC17DC4">Cho 80% tiền quỹ hộ gia đình cho</Text><Text Key="082C7DF8">Cho 100% tiền quỹ hộ gia đình cho</Text><Text Key="2DA3EC37">Cập Nhật Di Chúc</Text><Text Key="5E062B6F">Thử Thách để Sống Thêm</Text><Text Key="8A7CE204">Điều Tra Nguyên Nhân Cái Chết</Text><Text Key="A14F7E89">Các Sự Kiện Nghề Nghiệp Thần Chết</Text><Text Key="CDDCBF10">EP17 - Cuộc Sống &amp; &lt;font color='#FF0000'&gt;Cái Chết&lt;/font&gt;</Text><Text Key="B472FA0B">Tặng Quà</Text><Text Key="B4D6B78F">Tang Lễ</Text><Text Key="5156F289">Thông Thạo Ma</Text><Text Key="004AE1E7">Hấp Thụ Nhu Cầu</Text><Text Key="BEFF82E6">Nhờ Ma Giúp Đỡ</Text><Text Key="CC8F1626">Khả Năng Hỗn Loạn</Text><Text Key="B3DB21F2">Khả Năng An Ủi</Text><Text Key="8ED6ADD9">Lệnh Ăn Gian Sức Mạnh Ma</Text><Text Key="91519640">Hút Nhu Cầu</Text><Text Key="D1055793">Cho Nhu Cầu</Text><Text Key="4546A84C">Khả Năng Hữu Ích</Text><Text Key="A26E8702">Khả Năng Hù Dọa</Text><Text Key="FFDBC494">Đánh Giá Việc Thu Hoạch</Text><Text Key="D61BCCC2">Gia Bảo</Text><Text Key="9CB95A79">Cập Nhật Khung và Hoa</Text><Text Key="DF18C6C9">Bói Toán Thiền Định</Text><Text Key="59340632">Đọc Các Thuyết về</Text><Text Key="90C70278">Danh Sách Việc Cần Làm Trước Khi Chết</Text><Text Key="65714352">Viết Mục Tiêu từ Danh Mục</Text><Text Key="368A9C5A">Viết Mục Tiêu từ Danh Mục</Text><Text Key="DE71A48F">Công Việc Còn Dang Dở</Text><Text Key="0D1E01B4">Viết Mục Tiêu Hoàn Hảo</Text><Text Key="88D78CB0">Đọc Quảng Cáo về</Text><Text Key="776A62D4">Một lan can cầu thang ớn lạnh đến nỗi ngay cả những độc thoại đơn điệu nhất từ những người đồng trang lứa ba hoa của bạn cũng sẽ ngừng lại khi có sự hiện diện của hình dạng đáng sợ của nó.</Text><Text Key="485ED9BB">Lan Can Cầu Thang Thanh Lịch Rợn Ngợp</Text><Text Key="BB748C5F">Còn gì tốt hơn để bám vào khi leo lên những bậc thang của cuộc sống và cái chết vô tận hơn là lan can tuyệt đẹp này! Được làm bằng gỗ phong hóa tốt để thêm một chút kịch tính vào sự đơn điệu của sự tồn tại của bạn.</Text><Text Key="2C6F1C06">Lan Can Cầu Thang Hủy Diệt</Text><Text Key="B4065AC0">Kinh Dị</Text><Text Key="EE2E17B0">Quái vật đáng sợ, hồn ma độc ác, phòng không có cửa, hồ bơi không có thang...</Text><Text Key="9991AE04">Ác Mộng Thần Chết: Hướng Dẫn Đào Tạo</Text><Text Key="D4A3383C">Thu hoạch ai, thu hoạch như thế nào, khi nào thu hoạch và các thông tin khác để nuôi dưỡng tâm hồn.</Text><Text Key="CF1D525B">Grimbrosia</Text><Text Key="E86CE4D4">Chế Biến Grimbrosia</Text><Text Key="FEA69FC3">Chính Grim sử dụng Grimbrosia để đáp ứng mọi lời cầu xin.</Text><Text Key="E01C22B1">Lẩu Ếch Chết Chóc</Text><Text Key="95F93E2D">Nấu những loài lưỡng cư siêu nhiên này tạo ra một món hầm ngon có một số tác dụng phụ kỳ lạ, nhưng tạm thời.</Text><Text Key="6EF0A26F">Nướng một nồi Lẩu Ếch Chết Chóc</Text><Text Key="B98A22E4">Phục Vụ Lẩu Ếch Chết Chóc</Text><Text Key="6E7B58A4">Súp Linh Hồn</Text><Text Key="762420F7">Phục Vụ Súp Linh Hồn</Text><Text Key="73B64D1C">Chứa đựng hương vị phong phú của những tinh chất vĩnh cửu và năng lượng suốt đời, món súp này chắc chắn sẽ sưởi ấm tâm hồn.</Text><Text Key="8F4D50AC">Những Sim này chia sẻ một cảm giác quen thuộc kỳ lạ với nhau, như thể họ đã từng là một gia đình. Liệu mối liên hệ kỳ lạ này có gợi ý về một mối liên kết sâu sắc hơn?</Text><Text Key="7DE300A6">Quen Thuộc Kỳ Lạ</Text><Text Key="74B84834">Những Sim này cảm thấy một mối liên kết đặc biệt với nhau, như thể linh hồn của họ muốn đoàn tụ. Liệu mối liên hệ kỳ lạ này có thể là sự khởi đầu của một điều gì đó sâu sắc hơn?</Text><Text Key="6B997BBE">Mối Liên Hệ Kỳ Lạ</Text><Text Key="CFE91648">Giống như một kết thúc truyện cổ tích, ngay cả cái chết cũng không thể chia lìa hai người này! Trong một thế giới đầy mất mát và bất ổn, họ đã tìm thấy sự vĩnh cửu trong nhau.</Text><Text Key="379FB0E2">Những Người Bạn Tâm Giao Đoàn Tụ!</Text><Text Key="B4163B78">Đau Buồn</Text><Text Key="0307EF9F">Đau Buồn Vì Chia Tay</Text><Text Key="F71FD149">{0.SimFirstName} có cảm giác mạnh mẽ rằng mình biết {1.SimFirstName} bằng cách nào đó. Có lẽ từ một kiếp trước?</Text><Text Key="558EE001">Deja Vu</Text><Text Key="F82F63EB">{0.SimFirstName} cảm thấy một mối liên hệ mạnh mẽ với Sim được ghi nhớ thông qua gia bảo này.</Text><Text Key="D07BB52F">Kỷ Niệm Quý Giá</Text><Text Key="E5090DF5">Kết quả của Di Chúc đó có vẻ không công bằng. Nhận được quá ít sau tất cả...</Text><Text Key="CE2A85DD">Ghen Tị về Thừa Kế</Text><Text Key="933453C5">{0.SimFirstName} đã trải nghiệm sự vuốt ve xoa dịu của một vòng tay ma và giờ cảm thấy một mối liên hệ sâu sắc hơn, siêu nhiên với {1.SimFirstName}!</Text><Text Key="976C66CD">Vòng Tay An Ủi</Text><Text Key="6EE51EE0">{0.SimFirstName} có cảm giác mạnh mẽ rằng {0.SimPronounSubjective} đã từng yêu {1.SimFirstName}. Có thể {1.SimPronounSubjective} là... người bạn tâm giao của {0.SimPronounPossessiveDependent}?</Text><Text Key="E6221B8A">Soulmate Deja Vu</Text><Text Key="FA36DFF0">Làm sao ai đó có thể bán một món gia bảo gia đình yêu quý như vậy? Hoàn toàn không thể tin được...</Text><Text Key="1E2ADBBA">Cầm Đồ Gia Bảo</Text><Text Key="8FB688F1">Một cảm giác thỏa mãn khi những người thân yêu tôn trọng những mong muốn cuối cùng của bạn.</Text><Text Key="1FBAD119">Mong Muốn Tang Lễ Được Thực Hiện</Text><Text Key="D4921F46">Bạn có ghét không khi ai đó phớt lờ điều gì đó bạn yêu cầu cụ thể?</Text><Text Key="C5ADEDBC">Mong Muốn Tang Lễ Bị Phớt Lờ</Text><Text Key="41CCC835">Thừa kế là một quá trình phức tạp và {0.SimFirstName} vẫn cảm thấy tổn thương về những gì đã xảy ra với Di Chúc đó. Sự oán giận này ăn sâu vào lòng!</Text><Text Key="A8910D1D">Oán Giận về Thừa Kế</Text><Text Key="0608B30D">Đồng Phục Thần Chết Cơ Bản</Text><Text Key="90A70995">Tay Phải Của Grim</Text><Text Key="A9FB9E4E">Đồng Phục Grim Lộng Lẫy</Text><Text Key="F7F3CAC2">Mặt Nạ Dịch Hạch</Text><Text Key="7DDF4EC9">Người Thì Thầm Với Ma</Text><Text Key="2E724F56">Người Thì Thầm Với Ma có quyền truy cập vào các tương tác đặc biệt để thảo luận về những khám phá kỳ lạ và các tác phẩm đã xuất bản của họ. Họ có thời gian dễ dàng hơn nhiều để kết bạn (và hơn thế nữa) với Ma. Họ cũng sẽ đặc biệt phấn khích khi gặp phải ma thuộc mọi loại, Grim và thậm chí cả Quạ!</Text><Text Key="1A417888">Bộ Bài Tarot huyền bí của Phu nhân Ravendancer Goth.</Text><Text Key="ECEA594F">Bộ Bài Tarot của Phu nhân Ravendancer Goth</Text><Text Key="9111C8BC">Một Cây Bò Thây Ma đã được gửi từ những vùng tối tăm nhất của Âm Giới trực tiếp đến &lt;B&gt;Hành Trang Gia Đình&lt;/B&gt; của bạn.</Text><Text Key="46A37C08">Xuất hiện từ những vùng tối tăm nhất của Âm Giới, Cây Bò Thây Ma này có thể được đặt ở bất cứ đâu trên lô đất dân cư của bạn. Hãy giữ cho nó vui vẻ, nếu không bạn sẽ phải đối mặt với hậu quả...</Text><Text Key="B07178CF">Cây Bò Thây Ma</Text><Text Key="32DB16FF">Mái kính này chắc chắn đã từng đẹp hơn! Mặc dù vậy, có lẽ nó vẫn còn một số tiềm năng. Có khung kim loại cũ kỹ và rỉ sét một cách bấp bênh và kính trông như thể chỉ cần một viên sỏi lạc là bạn có thể bị kiện.</Text><Text Key="92513E26">Mái Kính Phong Hóa U Ám</Text><Text Key="D30F7FD0">Mái ngói này không còn nguyên sơ như trước nữa. Nhưng nó vẫn đẹp. Giống như một loại mật hoa hảo hạng, nó đã trở nên... lâu đời hơn theo tuổi tác.</Text><Text Key="FC16E3FF">Mái Ngói Phong Hóa U Ám</Text><Text Key="B7445F9E">Luật Sư Thừa Kế</Text><Text Key="9A333EE3">Aether</Text><Text Key="2B5A3E4A">Alice</Text><Text Key="84810406">Edith</Text><Text Key="BC2CEE5B">Ekade</Text><Text Key="D6BEEC07">Gomes</Text><Text Key="CF67AC3E">Esther</Text><Text Key="2DC86CC1">Gomes</Text><Text Key="1D263F40">Kai</Text><Text Key="FBEC9F71">Quan Tài</Text><Text Key="E9742D24">Layne</Text><Text Key="BB340BB9">Specter</Text><Text Key="373FCE1C">Nyon</Text><Text Key="F9B82E27">Olive</Text><Text Key="6D88A84E">Radwan</Text><Text Key="B2FAD4FD">Phu Nhân Ravendancer</Text><Text Key="3E8871DC">Takama</Text><Text Key="21B0BEB6">Tziporah</Text><Text Key="3323D140">Warez</Text><Text Key="43B44F9F">Waylon</Text><Text Key="86A7A17A">Gomes</Text><Text Key="58B3808D">Zelmira</Text><Text Key="8052AED3">Izadi</Text><Text Key="6B964BF2">Zuleika</Text><Text Key="C6B7D485">Kenny</Text><Text Key="D51A0C3C">Hoạt Động Mong Muốn từ Người Đã Khuất</Text><Text Key="00E22F7E">Kết thúc Tang lễ sớm sẽ dẫn đến việc Khách được đưa về nhà. Sim của bạn vẫn có thể ở lại lô đất sau khi sự kiện kết thúc.</Text><Text Key="975DE458">Kết Thúc Tang Lễ Sớm?</Text><Text Key="3973D33A">Kết Thúc Tang Lễ</Text><Text Key="946E2209">{0.Number} Hoạt Động Yêu Cầu</Text><Text Key="0861D4A3">Tang Lễ</Text><Text Key="2AA80957">Thời gian để những người thân yêu và người quen nhớ lại, đau buồn và kỷ niệm cuộc đời của một Sim vừa qua đời.</Text><Text Key="C3FADE30">Ủy Ban Chào Đón Ravenwood</Text><Text Key="9625E83C">Chào mừng! Waylon Warez và những người bạn của anh ấy ở đây để chào đón bạn bằng một ít Pan de Muerto. Để tìm hiểu thêm một chút về môi trường xung quanh, hãy nhớ &lt;b&gt;Hỏi về Ravenwood&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="3FCB0BB6">Phân Tích Xu Hướng Tử Vong</Text><Text Key="5F449F86">Sử Dụng Máy Tính để Phân Tích Xu Hướng Tử Vong.</Text><Text Key="902B6245">Bài Tập Nghiên Cứu</Text><Text Key="6958192F">Chọn một Giá Sách để Nghiên Cứu Bài Tập trong ngày.</Text><Text Key="596CBD9E">Thu Nhặt Linh Hồn Lạc Lõng</Text><Text Key="6DD6785E">Xác định vị trí các Quả Cầu Linh Hồn và chọn chúng để Thu Thập.</Text><Text Key="38F805D6">Thu Hoạch Nguồn Grimbrosia</Text><Text Key="79634726">Xác định vị trí Cây Grimbrosia và Chọn để Thu Hoạch.</Text><Text Key="5F8BA1E2">Grim đã giao cho bạn một nhiệm vụ mới! Một số linh hồn đã trốn thoát và Âm Giới đang đột phá. Bạn sẽ phải lấy lại các linh hồn và ngăn chặn việc truy cập vào Âm Giới. May mắn thay, các linh hồn sẽ không chống trả. Họ chỉ cần một chút &lt;i&gt;động lực&lt;/i&gt;.

Ghi chú bên lề, nếu bạn thấy bất kỳ &lt;b&gt;Nguồn Grimbrosia&lt;/b&gt; nào nằm xung quanh, bạn có thể lấy nó được không? Nguồn cung cấp Grimbrosia của Grim đang cạn kiệt.</Text><Text Key="2C75237E">Bạn đã thu hoạch thành công Nguồn Grimbrosia! Bạn sẽ có thể nấu Grimbrosia trong bếp văn phòng sau khi trở về.</Text><Text Key="8FB7E5AD">Một cuộc gọi khẩn cấp đang đến! Diễn viên hài thường trú đã khiến mọi người cười lăn lộn tại chương trình mới nhất của họ... theo nghĩa đen. Có vẻ như có nhiều Sim đã chết cần được xử lý. Đây không phải là chuyện đùa.</Text><Text Key="BE3A43FF">Một cuộc gọi khẩn cấp đang đến! Các Sim hảo ngọt đã bị lừa bởi một Cây Bò nghịch ngợm! Hãy sẵn sàng thu hoạch một vài Sim đã nhận được món tráng miệng xứng đáng của họ!</Text><Text Key="2FC2600D">Thực Hiện Các Cuộc Gọi Ngẫu Nhiên</Text><Text Key="1B212BA7">Chọn Điện thoại và trong phần Kinh doanh, hãy chọn Thực Hiện Các Cuộc Gọi Ngẫu Nhiên.</Text><Text Key="3AEA37D6">Nấu Grimbrosia</Text><Text Key="504DED26">Chọn Tủ Lạnh hoặc Bếp để nấu công thức Grimbrosia.</Text><Text Key="34904D91">Xem Bói để Nhận Nhiệm Vụ</Text><Text Key="78B4EAB3">Sử dụng Bát Xem Bói nằm ở tầng chính của văn phòng để nhận Nhiệm vụ.</Text><Text Key="359EB9DA">Chào mừng đến với Chi Nhánh Grim. Tại đây, bạn sẽ học các kỹ năng thu hoạch và tham gia buổi huấn luyện của chính Grim. Hãy đến &lt;b&gt;Bát Xem Bói&lt;/b&gt; để nhận nhiệm vụ và sau đó thoải mái chuẩn bị cho việc thu hoạch bằng cách hoàn thành các nhiệm vụ như &lt;b&gt;Nghiên Cứu Bài Tập&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Thực Hành Thu Hoạch&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Thực Hiện Bảo Trì Lưỡi Hái&lt;/b&gt; trước khi đi.

Là một nhân viên, bạn sẽ muốn đạt được &lt;b&gt;Chỉ Tiêu Linh Hồn&lt;/b&gt; hàng tuần, mà bạn và Netherline của bạn đóng góp vào với mỗi lần thu hoạch. Hãy thoải mái kiểm tra trạng thái của bạn trên Máy Tính.</Text><Text Key="230604A2">Thu Thập Linh Hồn</Text><Text Key="010EF87A">Chọn người đã khuất và sử dụng Thu Thập Linh Hồn Lười Biếng hoặc Tiêu Chuẩn để thu hoạch dễ dàng hơn, hoặc thử thu hoạch khó khăn hơn với Thu Thập Linh Hồn Cẩn Thận, Hào Nhoáng hoặc Cấp Grim.</Text><Text Key="BCBC99A3">Kỹ năng suy luận tuyệt vời! Giờ bạn đã sẵn sàng để Thu Thập Linh Hồn. Dựa trên công việc chuẩn bị của bạn, bạn có thể thử một thu hoạch chuyên biệt. Hoặc cứ thoải mái gắn bó với những gì đã được thử và đúng, tùy bạn!</Text><Text Key="5E7BC90D">Xác Định Nguyên Nhân Cái Chết</Text><Text Key="C5DDEEA7">Chọn Sim đã khuất để Điều Tra Nguyên Nhân Cái Chết. Sau khi điều tra, chọn Sim đã khuất để Xác Định Nguyên Nhân Cái Chết.</Text><Text Key="0D03158E">Bạn đã đến Huấn Luyện Thần Chết!

Ở đây bạn sẽ tìm thấy Kenny, một người tốt bụng toàn diện-thây ma của chúng ta. Kenny không may đã chết vào lúc này, nhưng đừng hoảng sợ! Nó không đau (chúng tôi nghĩ vậy).

Hãy tiến đến cái xác nhỏ bé nhăn nhúm của anh ấy để khảo sát hiện trường. Bạn sẽ muốn &lt;b&gt;Điều Tra Nguyên Nhân Cái Chết&lt;/b&gt; để &lt;b&gt;Xác Định Nguyên Nhân Cái Chết&lt;/b&gt; trước khi bạn bắt đầu vung lưỡi hái của mình. Và nếu bạn cần lời khuyên, Grim luôn ở đây để giúp đỡ.</Text><Text Key="C918C948">Nộp Giấy Chứng Tử</Text><Text Key="1AE75EE0">Sử dụng Máy Tính để Nộp Giấy Chứng Tử.</Text><Text Key="F49AFC25">Giải Phóng Linh Hồn</Text><Text Key="9DDDCC8F">Sử dụng Cổng Âm Giới để Giải Phóng một Linh Hồn từ Hành Trang của bạn.</Text><Text Key="523536F6">Lát cắt đẹp đấy! &lt;b&gt;Linh Hồn&lt;/b&gt; của Kenny hiện đã được đặt trong Hành Trang của bạn. Trước khi bạn rời đi, bạn có thể &lt;b&gt;Yêu Cầu Xem Xét Việc Thu Hoạch&lt;/b&gt; từ hài cốt của người đã khuất hoặc từ những người ngoài cuộc còn sót lại. Nó giúp nâng cao tinh thần!

Tiếp theo, &lt;b&gt;Quay Trở Lại Văn Phòng&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Giải Phóng&lt;/b&gt; Linh Hồn của anh ấy vào &lt;b&gt;Cổng Âm Giới&lt;/b&gt;. Đừng quên &lt;b&gt;Nộp Giấy Chứng Tử&lt;/b&gt;, N.W.D.D. thích thủ tục hành chính.</Text><Text Key="29144C7A">Quay Trở Lại Văn Phòng</Text><Text Key="EAB6EBA2">Chọn bản thân để Du Hành.</Text><Text Key="E5FF5904">Xem Bói để Du Hành</Text><Text Key="B67B1C14">Sử dụng Bát Xem Bói để Du Hành.</Text><Text Key="8DC64477">Giao Grimbrosia</Text><Text Key="7C883B19">Thêm Grimbrosia vào Hành Trang Sim và Giao Grimbrosia cho Grim.</Text><Text Key="8BA9AC9B">Giao Tiếp Xã Hội với Đồng Nghiệp</Text><Text Key="0E088CB5">Giao Tiếp Xã Hội với Đồng Nghiệp bằng cách Thân Thiện hoặc Buôn Chuyện về Grim.</Text><Text Key="9163164A">Thật là khủng khiếp! Ma đang lởn vởn quanh một khu đất và gây ra sự hỗn loạn! Điều tồi tệ nhất? Chúng đã đánh cắp linh hồn!

Bạn sẽ phải đến vùng đất ma ám của chúng và thu thập những gì đã bị lấy đi. Đó là cách diệt ma duy nhất mà Grim có giấy phép, vì vậy hãy giữ cho nó sạch sẽ và tập trung vào những linh hồn đó.</Text><Text Key="3CC8B9EA">Thật là khủng khiếp! Ma đang lởn vởn quanh một khu đất và gây ra sự hỗn loạn! Điều tồi tệ nhất? Chúng đã đánh cắp linh hồn!

Bạn sẽ phải đến vùng đất ma ám của chúng và thu thập những gì đã bị lấy đi. Đó là cách diệt ma duy nhất mà Grim có giấy phép, vì vậy hãy giữ cho nó sạch sẽ và tập trung vào những linh hồn đó.

&lt;i&gt;Là một Ma, bạn sẽ có thể sử dụng Thông Thạo Ma của mình để tham gia vào cuộc vui!&lt;/i&gt;</Text><Text Key="8F83DC37">Thu Thập Linh Hồn</Text><Text Key="3B95E8D9">Chọn một Ma và Thu Thập Linh Hồn bằng cách chọn một trong các Kiểu Thu Hoạch.</Text><Text Key="5A625C99">Tiếng Nổ Ma Quái</Text><Text Key="DFF9C3BD">Nhấp Nháy Đèn Phòng</Text><Text Key="AB7AE5BD">Ám Ảnh Đồ Vật</Text><Text Key="7E52029D">Thực Hiện Tiếng Hét Ma Ám</Text><Text Key="0F8110B7">Sử dụng Thông Thạo Ma, thực hiện Tiếng Hét Ma Ám.</Text><Text Key="41C7160B">Đóng Các Vết Nứt Âm Giới</Text><Text Key="8A16AF25">Tìm Các Vết Nứt Âm Giới nằm trên lô đất và chọn để Đóng.</Text><Text Key="06E43D97">Trục Xuất Ma Nghịch Ngợm</Text><Text Key="C60A45B9">Tìm Ma đang ẩn nấp trong một đồ vật trôi nổi kỳ lạ và chọn Trục Xuất Ma để trục xuất chúng khỏi văn phòng.</Text><Text Key="5CB1E28D">Sửa Chữa Cổng Âm Giới</Text><Text Key="FC8BE727">Chọn Cổng Âm Giới và chọn Sửa Chữa. Kỹ năng Khéo Tay cao hơn sẽ giúp việc này diễn ra nhanh hơn!</Text><Text Key="8B8FD2F5">Sửa Chữa Bát Xem Bói</Text><Text Key="1F81A09F">Chọn Bát Xem Bói và chọn Sửa Chữa. Kỹ năng Khéo Tay cao hơn sẽ giúp việc này diễn ra nhanh hơn!</Text><Text Key="50CD1A6D">Thực Hiện Bảo Trì Lưỡi Hái</Text><Text Key="85572907">Chọn Bản Thân để thực hiện Bảo Trì Lưỡi Hái.</Text><Text Key="371E5EFF">Hướng Dẫn Đồng Nghiệp</Text><Text Key="2E792B71">Chọn một Sim Đồng Nghiệp khi họ đang Thực Hành Thu Hoạch và chọn Hướng Dẫn.</Text><Text Key="BE575E31">Đặt Mua Vật Tư Văn Phòng</Text><Text Key="F4E6ABD3">Chọn một Máy Tính để Đặt Mua Vật Tư Văn Phòng.</Text><Text Key="4D35316C">Lên Kế Hoạch Thu Hoạch</Text><Text Key="75D2D28C">Sử dụng Bảng Để Lên Kế Hoạch Thu Hoạch.</Text><Text Key="FF696F0F">Thực Hành Thu Hoạch</Text><Text Key="163E3201">Thực Hành Thu Hoạch trên Ma Nơ Canh Thử Nghiệm.</Text><Text Key="81448A01">Kiểm Tra Chất Lượng Âm Giới</Text><Text Key="974EEC63">Chọn Cổng Âm Giới để thực hiện Kiểm Tra Chất Lượng.</Text><Text Key="5F213FE0">Hỏi Ý Kiến Chuyên Gia Grim</Text><Text Key="51A7A0A8">Chọn Grim và chọn Nhận Ý Kiến Chuyên Gia.</Text><Text Key="12C5C7F8">Giao Bình Tro Cốt cho Gia Đình</Text><Text Key="213223D0">Chọn Bình Tro Cốt và chọn Giao cho Gia Đình.</Text><Text Key="B2E792E9">Điều Tra Các Vật Thể Gần Đó</Text><Text Key="E3B8B7DB">Chọn một Vật Thể gần thi thể và chọn Điều Tra.</Text><Text Key="F54DB53D">Lắng Nghe Lời Cầu Xin</Text><Text Key="DA9EE4D7">Tìm Sim ở gần với tiêu đề Có Lời Cầu Xin và chọn Lắng Nghe Lời Cầu Xin.</Text><Text Key="FDC21CCF">Hồi Sinh Sim</Text><Text Key="E37465C1">Chọn Sim đã khuất để Hồi Sinh.</Text><Text Key="27E2FDBF">Yêu Cầu Xem Xét Việc Thu Hoạch</Text><Text Key="17D54E31">Chọn Bình Tro Cốt và chọn Yêu Cầu Xem Xét Việc Thu Hoạch.</Text><Text Key="1D0DAFA4">Tìm Hiểu về Các Nhân Chứng</Text><Text Key="EFD1F6B4">Chọn một Nhân Chứng và chọn Tìm Hiểu từ Menu Xã Giao Thân Thiện, Trò Chuyện Nhỏ.</Text><Text Key="0A93456F">Đã đến lúc thả nổi một mình! Grim ở lại để giải quyết một số giấy tờ (và hoàn toàn không chơi Blicblock) trong khi bạn tự mình thu hoạch. Chúc may mắn! Hôn!</Text><Text Key="B3BD3AD9">Xoa Dịu Nhân Chứng</Text><Text Key="2F797D0B">Tìm một Sim Nhân Chứng ở gần và Xoa Dịu.</Text><Text Key="AD9FF680">Lấy Lời Khai Nhân Chứng</Text></STBLKeyStringList>