<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="7AF939CC">{0.SimFirstName} đã tạm thời trở thành Ma. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} có thể tận hưởng tất cả các đặc quyền của hình dạng mới tìm thấy này trong khi chúng còn tác dụng, bao gồm cả &lt;b&gt;Thông Thạo Hồn Ma&lt;/b&gt;! Tiến trình Thông Thạo Hồn Ma sẽ được giữ lại bất cứ khi nào {0.SimFirstName} trở thành hồn ma trở lại.

&lt;i&gt;Hãy cẩn thận&lt;/i&gt; vì việc lặp lại &lt;b&gt;Trải Nghiệm Xuất Hồn&lt;/b&gt; có thể dẫn đến các tác dụng phụ khó coi—như là chết thật.</Text><Text Key="2F3E802A">Trải Nghiệm Xuất Hồn!</Text><Text Key="27706267">(Từ Đầm Lầy Ám Ảnh)</Text><Text Key="F6B1948B">(Từ Việc Thể Hiện Tình Cảm Với Quạ)</Text><Text Key="B9F605E9">Nếu bạn không xoa dịu con quạ đó ngay bây giờ bằng cách thể hiện một chút tình cảm, thì rất có thể bạn sẽ gặp phải một kết cục tồi tệ nếu bạn khiêu khích chúng lần nữa. Đừng đùa với Hội Quạ.</Text><Text Key="DA3598F7">(Từ Âm Mưu Với Quạ)</Text><Text Key="D68ED8E3">(Từ Khiêu Khích Quạ)</Text><Text Key="B8566BE4">Bạn đã đăng ký nhận Thông Tin về Quạ. Để tiếp tục đăng ký này, hãy tiếp tục gửi Quạ Trinh Sát Tiêu Chuẩn Grim(tm) Ascendant của bạn đi làm nhiệm vụ trinh sát.</Text><Text Key="F6926B1B">Chúng tôi rất tiếc phải thông báo rằng Smeagie lại xoay sở để mắc kẹt đầu vào thùng rác khi đang tuần tra trong Công Viên Ward. Thật không may, mặc dù chúng tôi có thể cung cấp hỗ trợ ngay lập tức trong vấn đề này, nhưng cảnh tượng đã bị Dirk Dreamer phát hiện và anh ta đã chia sẻ hình ảnh đó lên Simstagram. Hình ảnh đã lan truyền.</Text><Text Key="D50A1FC9">Những đồng chí quạ của chúng ta kể những câu chuyện về một chiến thắng trong các cuộc giao tranh đang diễn ra của chúng với Thị trưởng Whiskers. Khoảng mười bốn quả đấu thu được từ Copperdale đã rơi trúng đầu Whiskers vào nhiều thời điểm khác nhau trong tuần qua. Chiếc mũ chóp của hắn đã bị móp. Chúng tôi xin nhắc lại: chiếc mũ chóp của hắn đã bị móp.</Text><Text Key="C69AB144">Những con vịt cổ xanh ở San Sequoia đang xôn xao: Whiteclaw, con cá sấu bạch tạng nổi tiếng, đã tuyên bố một thỏa thuận ngừng bắn vĩnh viễn giữa tất cả các loài gia cầm và bản thân hắn. Điều này có thể báo hiệu điềm xấu cho quần thể cá rô. Nhưng đây không phải là mối quan tâm của chúng ta, phải không?</Text><Text Key="B9BBC0BB">Chúng tôi mang đến tin dữ cho bạn từ Vịnh Brindleton. Thị trưởng Whiskers và đội quân tay sai có móng vuốt của hắn tiếp tục đe dọa những cư dân có cánh của Bến Tàu Whiskerman. Chúng ta phải chờ thời.</Text><Text Key="23E15FED">Tin đồn đã lan truyền trong Hội về một "Doodlepip" cực kỳ nguy hiểm đang lẩn trốn. Một số người cho rằng "Doodlepip" này chưa bao giờ tồn tại, trong khi những người khác cho rằng lối suy nghĩ đó chính xác là điều mà "Doodlepip" muốn bạn tin. Một điều chắc chắn: chúng ta đã có những chú chim hàng đầu của mình trong vụ này. Hàng đầu. Những chú chim.</Text><Text Key="89E0C23E">Công xã Gà Đi Lại Tự Do của Windenburg báo cáo rằng người bạn thân yêu của chúng ta, Emily, gần đây trở nên khó tính. Chúng tôi cho rằng có điều gì đó trong nước - theo đúng nghĩa đen!</Text><Text Key="D8D19D44">(Từ Việc Giao Lưu Với Một Sim Từ Kiếp Trước)</Text><Text Key="491F4F0D">(Từ Việc Nhận Ra Một Sim Từ Kiếp Trước)</Text><Text Key="BD834946">(Từ Việc Giao Lưu Với Một Sim Từ Kiếp Trước)</Text><Text Key="6B32797F">(Từ Việc Nghe Về Giấc Mơ Chết Chóc Của Một Người Bạn)</Text><Text Key="AE7E822D">(Từ Việc Tìm Hiểu Về Nghề Nghiệp Thần Chết)</Text><Text Key="5322DA7A">Xin chia buồn cùng bạn. Trên Điện Thoại, {0.SimFirstName} có thể chọn Công Việc và xin Nghỉ Phép Gia Đình để được nghỉ một ngày tang.</Text><Text Key="793EF688">Chiếc giường này sẽ không bao giờ còn như cũ nữa, vì một Sim đã qua đời khi đang ngủ trên đó. Có lẽ một chút linh hồn của họ vẫn còn ám ảnh chiếc giường...</Text><Text Key="E6A52E2F">(Từ Việc Đọc Các Học Thuyết)</Text><Text Key="C361231D">(Từ Nghề Nghiệp)</Text><Text Key="81EF791F">(Từ Công Việc)</Text><Text Key="D46E24B7">Chúc mừng bạn đã nhận được Chứng Nhận An Toàn Pháp Y!</Text><Text Key="F7C631F5">Nghề Nghiệp Chuyên Viên Mai Táng</Text><Text Key="201158C3">Chúc mừng bạn đã đạt được chứng nhận đầy đủ trong lĩnh vực Nhà Xác!</Text><Text Key="8B0F6E6D">Tăng Mối Quan Hệ Với Thần Chết</Text><Text Key="E3F807A4">Giảm Mối Quan Hệ Với Thần Chết</Text><Text Key="600EFD33">(Từ Việc Phân Tích Các Xu Hướng Tử Vong)</Text><Text Key="95BE741E">(Từ Việc Kiểm Tra Chất Lượng Thế Giới Bên Kia)</Text><Text Key="1BC0E576">(Từ Việc Tìm Kiếm Linh Hồn Lạc Lõng)</Text><Text Key="687F7287">Phòng Ban Chết Chóc của Thế Giới Bên Kia</Text><Text Key="305ACAC8">Huấn Luyện Thần Chết</Text><Text Key="EAE0D464">Hái gặt khó hơn vẻ ngoài!

Hái gặt thành công phụ thuộc vào Công Tác Chuẩn Bị hoàn thành tại văn phòng trước khi đi làm nhiệm vụ. Công tác chuẩn bị bao gồm các tương tác như Thực Hành Hái Gặt, Nghiên Cứu Nhiệm Vụ và Thực Hiện Bảo Trì Lưỡi Hái.

Kiểu Hái Gặt được chọn để Thu Thập Linh Hồn cũng góp phần vào việc Hái Gặt thành công. Chọn một Kiểu Hái Gặt khó hơn hoặc lười biếng, như Thu Thập Linh Hồn Hào Nhoáng, Thu Thập Linh Hồn Như Grim hoặc Thu Thập Linh Hồn Lười Biếng, có thể dẫn đến khả năng thất bại cao hơn. Chọn một Kiểu Hái Gặt an toàn hơn, chẳng hạn như Thu Thập Linh Hồn và Thu Thập Linh Hồn Cẩn Thận, có khả năng thành công cao hơn.

Như người ta thường nói, Nếu ban đầu bạn không thành công, hãy thử, thử và thử lại!</Text><Text Key="67A0CA22">Hái Gặt Linh Hồn Thất Bại</Text><Text Key="B89D1B02">(Từ Việc Thảo Luận Công Việc Chết Chóc)</Text><Text Key="28CC73F3">Grim rất tán thành hành động hái gặt đầy phong cách như vậy!</Text><Text Key="59E43256">Cuộc điều tra của {0.SimFirstName} đang diễn ra tồi tệ, khiến {0.SimPronounObjective} ngày càng rời xa sự thật.</Text><Text Key="B50C2C02">Grim không đánh giá cao câu hỏi này. {0.SimFirstName} bối rối và càng ngày càng xa câu trả lời hơn bao giờ hết.</Text><Text Key="27B54D4C">{0.SimFirstName} đưa ra một suy luận đáng kinh ngạc.</Text><Text Key="B91D682B">{0.SimFirstName} đang thực hiện những bước nhỏ hướng tới nguyên nhân cái chết.</Text><Text Key="A6792906">Grim đưa ra lời khuyên tuyệt vời. {0.SimFirstName} đang tiến gần đến nguyên nhân cái chết!</Text><Text Key="C132E981">Pháp y tuyệt vời! {0.SimFirstName} đã điều tra kỹ lưỡng Sim và các bằng chứng xung quanh. Giờ đây, {0.SimPronounObjective} có thể tự tin kê đơn Xác Định Nguyên Nhân Cái Chết.</Text><Text Key="6BE59E4C">Báo Cáo Điều Tra</Text><Text Key="8DBA2838">Kết Quả Điều Tra</Text><Text Key="CFD8D86D">(Từ Việc Viết Sổ Tay Huấn Luyện Thần Chết)</Text><Text Key="8648D13C">(Từ Việc Lên Kế Hoạch Lịch Trình)</Text><Text Key="B8C96744">(Từ Việc Chuẩn Bị Hái Gặt)</Text><Text Key="55FCCCFF">Đôi khi Thần Chết phải đối phó với khía cạnh cảm xúc của cái chết. Bạn đã được giao nhiệm vụ xử lý một Vụ Hái Gặt Cảm Xúc, đi kèm với gánh nặng lớn là tiếng khóc của người thân yêu để Hồi Sinh người đã khuất. Bạn sẽ cần Lắng Nghe Lời Khẩn Cầu trước khi quyết định đòi lại Linh Hồn này. Hãy lựa chọn một cách khôn ngoan.</Text><Text Key="A1AF7C51">(Từ Việc Hái Gặt Cây Bò)</Text><Text Key="21B7939B">Một vụ hái gặt rất khéo léo và đáng kính, thật là một niềm vui khi được chứng kiến!</Text><Text Key="506B3C34">Đánh Giá Của Người Ngoài Cuộc</Text><Text Key="246046D6">Trình diễn hack nghiệp dư. Rất tệ.</Text><Text Key="1DB0CBA8">Trong giai đoạn này, Grim cảm thấy rằng xếp hạng Trên Mục Tiêu là xứng đáng.</Text><Text Key="701B4A3F">Đánh Giá Của Grim</Text><Text Key="91E63C70">Trong giai đoạn này, Grim cảm thấy rằng hiệu suất đang thiếu với xếp hạng Dưới Mục Tiêu.</Text><Text Key="D11F66F7">Đã Gửi Tự Đánh Giá Hái Gặt</Text><Text Key="61458903">Chúc mừng bạn đã gửi Tự Đánh Giá Hái Gặt của mình. Grim sẽ đánh giá và cung cấp phản hồi có chừng mực trong thời gian thích hợp.</Text><Text Key="7F424BCB">Cảm thấy hài lòng về mức độ dịch vụ, bất chấp hoàn cảnh.</Text><Text Key="60BB82F9">Đánh Giá Của Người Đã Khuất</Text><Text Key="AA5BB81B">Thật là một màn tiễn đưa nghiệp dư. Sẽ cho 0 sao nếu có thể.</Text><Text Key="6872F494">Chúc mừng bạn đã đạt được Hạn Ngạch Linh Hồn hàng tuần! Thật là một thành tích! Phần Thưởng có thể được nhận từ Hộp-Vui-Vẻ(Tang)-Của-Grim nằm phía trước bàn làm việc của anh ấy.</Text><Text Key="B7C0A227">Có một trường hợp khẩn cấp ở thế giới bên kia! Cổng Thế Giới Bên Kia đã bị trục trặc, khiến mọi thứ từ phía bên kia tràn sang thế giới này. Grim thực sự cần sự giúp đỡ của bạn để đưa mọi thứ trở lại trật tự, không bao gồm phụ cấp nguy hiểm!</Text><Text Key="399255A5">KHẨN CẤP</Text><Text Key="E7269ECD">Rất tiếc, Hạn Ngạch Linh Hồn hàng tuần đã không đạt được. Chúc bạn may mắn lần sau!</Text><Text Key="8B2C14ED">(Từ Việc Không Đạt Được Hạn Ngạch Linh Hồn)</Text><Text Key="658D1A39">(Từ Việc Đạt Được Hạn Ngạch Linh Hồn)</Text><Text Key="A56BFE87">Bạn còn một ngày nữa để đạt được Hạn Ngạch Linh Hồn của mình trước khi Grim xem xét các báo cáo hái gặt. Chúc bạn hái gặt vui vẻ!</Text><Text Key="82D84345">{0.SimFirstName} đã tặng cho {1.SimFirstName} một Món Quà Chết Chóc là:

{2.String}</Text><Text Key="D422F020">(Từ Bắt Tay Bí Ẩn)</Text><Text Key="CD3D60C4">(Từ Việc Có Trải Nghiệm Cận Kề Cái Chết)</Text><Text Key="22375D01">Với sự lo lắng, {0.SimFirstName} đã mở chiếc hộp từ một "người lạ" giả định để xem bên trong có gì. {0.SimPronounSubjective} đã nhận được...

{2.String}

Bạn có thể tìm thấy nó trong hành trang cá nhân của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="E355345F">Quà từ một người lạ</Text><Text Key="36D00F24">Ai đó LUÔN LUÔN theo dõi bạn &lt;font color='#000000'&gt;♥&lt;/font&gt;</Text><Text Key="5CFCEC81">Có thể là từ một con ma không? Grim chăng? Một Cao Thủ Câu Cá với vấn đề hàng tồn kho ấn tượng? Ai mà biết được!</Text><Text Key="847CC5CE">Một món quà không có người gửi? Hmmm, điều đó thật bất thường...</Text><Text Key="86A2E0B1">{0.SimFirstName} đã kiếm thêm Điểm Hài Lòng vì đã hoàn thành một cấp độ của một khát vọng. Với kiến thức rằng cái chết là một điều chắc chắn, một cảm giác cấp bách tăng cao—tốt nhất là {0.SimPronounObjective} nên đạt được những gì {0.SimPronounSubjective} có thể, trong khi vẫn còn ở xung quanh để tận hưởng những phần thưởng từ công việc khó khăn của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="76130B17">(Từ Việc Khám Phá Hầm Mộ)</Text><Text Key="39B08721">{0.SimFirstName} phát hiện ra một chùm ánh sáng chiếu sáng một hành lang bí mật.</Text><Text Key="14DD65CA">(Từ Hầm Mộ {T0.Nghịch Ngợm}{DAE0.WooHoo})</Text><Text Key="C5CEB2BB">Grim ban cho {1.SimFirstName} sự ân xá khỏi cái chết và lấy giải thưởng là một Con Ếch Tử Thần từ {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="B51B0669">Sự Khoan Hồng Của Ếch Tử Thần</Text><Text Key="14A7F751">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một con ếch trong đài phun nước! Thật không may, đó không phải là Ếch Tử Thần Khó Nắm Bắt. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} có thể tiếp tục tìm kiếm sau một khoảng thời gian.</Text><Text Key="F040A0B4">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một Con Ếch Tử Thần quý hiếm và đã thắng cuộc thi! Đây là một số Simoleon cho những nỗ lực của bạn. Chúng tôi cũng nghe nói nó đặc biệt ma mị khi được nấu trong công thức Lẩu Ếch Tử Thần Sôi Sục. Tất nhiên là theo một cách tốt.</Text><Text Key="872F6D9A">&lt;b&gt;Thông tin chi tiết về Lễ hội:&lt;/b&gt; Vào các ngày Thứ Hai, Thứ Tư, Thứ Sáu từ 6 giờ chiều đến 11 giờ tối hoặc vào các ngày Thứ Ba và Thứ Năm từ 10 giờ sáng đến 4 giờ chiều tại khu vực trung tâm bên cạnh Câu lạc bộ Eternity ở Mourningvale.

Cảm thấy choáng ngợp hoặc cần được hỗ trợ? Afterlife Anonymous là nơi tôn nghiêm dành cho bạn! Tập hợp với những hồn ma đồng nghiệp và những Sim thông cảm để tham gia một buổi hỗ trợ. Chia sẻ kinh nghiệm của bạn tại bục giảng, thưởng thức các món ăn tự chọn thoải mái và tìm thấy sự an ủi trong các cuộc trò chuyện chân thành. Cho dù bạn là một hồn ma hay một Sim đang đau buồn, thì đó là nơi hoàn hảo để tìm kiếm sự hỗ trợ và tình bạn!</Text><Text Key="8F5380AA">Afterlife Anonymous</Text><Text Key="3D6001C2">Có vẻ như con đã nhận được Lời Thì Thầm Mặt Trăng này rồi, nhóc ạ! Đây là những gì con sẽ học được nếu con quay lại vào mỗi Pha Mặt Trăng:

• &lt;b&gt;Trăng Non&lt;/b&gt;: Miệng núi lửa Whispering Glen
• &lt;b&gt;Trăng Lưỡi Liềm Đầu Tháng&lt;/b&gt;: Đầm Lầy Ám Ảnh
• &lt;b&gt;Trăng Bán Nguyệt Đầu Tháng&lt;/b&gt;: Alice và Hậu Duệ của cô ấy
• &lt;b&gt;Trăng Khuyết Đầu Tháng&lt;/b&gt;: Dê Moppy
• &lt;b&gt;Trăng Tròn&lt;/b&gt;: Tổ Tiên
• &lt;b&gt;Trăng Khuyết Cuối Tháng&lt;/b&gt;: Bóng Ma
• &lt;b&gt;Trăng Bán Nguyệt Cuối Tháng&lt;/b&gt;: Ravenwood
• &lt;b&gt;Trăng Lưỡi Liềm Cuối Tháng&lt;/b&gt;: Ta!</Text><Text Key="9FEC9EC1">Cây đã &lt;b&gt;phù phép&lt;/b&gt; chăm sóc tất cả các nhu cầu cơ bản của {0.SimFirstName}!

• &lt;b&gt;Bàng Quang:&lt;/b&gt; Chất chứa bốc hơi.
• &lt;b&gt;Đói:&lt;/b&gt; Bụng bây giờ đã no một thứ gì đó... hơi khó chịu, nhưng không sao.
• &lt;b&gt;Năng Lượng:&lt;/b&gt; Không chắc chắn ma thuật gì đang chảy trong huyết quản của {0.SimPronounPossessiveDependent} ngay bây giờ, nhưng &lt;i&gt;cảm thấy tốt&lt;/i&gt;!
• &lt;b&gt;Vui Vẻ:&lt;/b&gt; Nếu việc đi vào một cái cây và giải quyết các nhu cầu không phải là niềm vui, thì bọn trẻ ngày nay còn coi điều gì là niềm vui nữa?
• &lt;b&gt;Xã Hội:&lt;/b&gt; Độc thoại nội tâm của {0.SimFirstName} đã được ngoại hóa trong toàn bộ trải nghiệm.
• &lt;b&gt;Vệ Sinh:&lt;/b&gt; Tắm trong nhựa cây và &lt;i&gt;trông xinh đẹp&lt;/i&gt;.</Text><Text Key="8FF6BD2B">Đã Nạp Lại Nhu Cầu!</Text><Text Key="00D5E901">(Từ Việc Thắng Cờ với Grim)</Text><Text Key="6A49293F">(Từ Edith)</Text><Text Key="EBB55930">Tin Đồn Ravenwood</Text><Text Key="92583CCB">Cái cây này đã già cỗi và ngoằn ngoèo từ lâu, ngay cả trước khi tôi đến và thấy mình bị trói ở đây bằng cách nào đó. Nó có một lực hút; nó thực sự có vẻ như một lực lượng bảo vệ, bảo vệ và trông chừng tôi. Đôi khi, các Sim sẽ đến và dâng quà cho nó. Tôi luôn cảm thấy như thể cây cối có thể giao tiếp với nhau bằng cách nào đó, và sau tất cả thời gian này... theo một cách nào đó, tôi nghĩ rằng tôi có thể giao tiếp với Cây Hộ Mệnh.</Text><Text Key="F09145B9">Tôi từng hiểu ý nghĩa của việc ai đó rung chuông ở Tháp Chuông đó; chắc chắn nó đã được sử dụng để triệu tập cộng đồng và tập hợp tất cả lại để nói chuyện. Nhưng vì tôi không thể đến đó, tôi chỉ có thể tưởng tượng. Khi tôi nghe thấy nó, tôi nghĩ đến tất cả những buổi họp mặt mà tôi đã bỏ lỡ với các con tôi trong suốt những năm qua.</Text><Text Key="A860CF5F">Bạn đã có cơ hội tìm thấy cô bé Edith của tôi chưa? Bạn sẽ tìm thấy cái giếng phát sáng mà cô bé đã biến thành nhà của mình ở Crow's Crossing. Tôi không hiểu chuyện gì đã xảy ra, nhưng bây giờ con bé rất nóng tính. Tôi hứa với bạn, trước đây con bé là một cô bé dịu dàng và hiền lành. Tôi cảm thấy rất buồn vì không thể đến thăm con bé. Ước gì tôi có thể ở đó để xoa dịu con bé một lần nữa.</Text><Text Key="F3B2F496">Mất đi người thân yêu, ngay cả khi họ vẫn còn ở xung quanh như một Sim Ma, có thể khó khăn cho dù thế nào đi nữa. Tôi thừa nhận rằng cách tiếp cận của tôi luôn là cứ hành động như thể mọi thứ không khác biệt mấy. Với một đứa con trai trong phương trình, tôi đoán tính toán của tôi là chỉ cần làm cho nó có vẻ như đó là một sự thay đổi nhưng không có gì kịch tính.</Text><Text Key="78DA7594">Sau khi Kai qua đời, thật khó để hoàn toàn thích nghi và giải thích mọi thứ cho Takama. Chúng tôi đã có thể hàn gắn một chút chỉ bằng cách nỗ lực tùy chỉnh khu mộ của Kai. Takama đã đóng một vai trò lớn trong đó và chúng tôi đã có thể đặt dấu ấn đặc biệt của riêng mình cho những thứ đại diện cho Kai tốt nhất. Chúng tôi thậm chí còn được chọn sử dụng bình đựng tro cốt hoặc bia mộ nào!</Text><Text Key="50989892">Việc Kai là một Sim Hoài Nghi có lẽ có vẻ vô lý vì, à, hoàn cảnh của anh ấy. Chắc chắn là thú vị khi chắc chắn rằng một cái gì đó không tồn tại khi nó không chỉ ở ngay trước mặt bạn, mà nó còn là chính con người bạn nữa. Tuy nhiên, tất cả chúng ta đều có điều gì đó mà chúng ta bướng bỉnh, phải không?</Text><Text Key="CD2F23DA">Lần trước tôi đưa Takama đến Ngày Gia Đình Ravenwood, chúng tôi đã đi dạo một quãng đường dài sau đó và cuối cùng tình cờ gặp Edith gần cái giếng của cô bé. Takama đã bị cô bé mê hoặc, nhưng tôi thực sự chỉ muốn đưa thằng bé ra khỏi đó; bản thân tôi cũng khá sợ hãi. Cái nghiêng đầu đó...</Text><Text Key="CBB60543">Chúng tôi chuyển đến Whispering Glen khi muốn có cuộc sống với nhịp độ chậm hơn một chút và tôi hoàn toàn yêu nơi này. The Final Draught là nơi tôi thích đến để thư giãn sau một ngày dài—và tôi thậm chí còn thấy các Sim tổ chức lễ tưởng niệm ở đó. Thật khó để bỏ lỡ vách đá Tổ Tiên, mặc dù tôi vẫn luôn cố gắng ra ngoài và quan sát nó một lúc. Ý tôi là, đôi khi bạn phải đến lễ hội Moon Revelry, phải không?</Text><Text Key="DFFB45BF">Tôi không chắc đó là sự bồn chồn kể từ khi Kai qua đời hay là một điều gì đó khác, nhưng tôi có cảm giác như Grim cũng đang theo đuôi tôi. Hôm nọ tôi bị sét đánh và sau đó, tôi bị điện giật khi bật TV! Tôi đã nghĩ đến việc đi ngắm sao ở Whispering Glen, nhưng tôi không nghĩ đó là một kế hoạch tuyệt vời.</Text><Text Key="2DB63D9F">Ý tưởng về Công Việc Chưa Hoàn Thành thực sự không hấp dẫn hoặc quan trọng đối với Kai trước khi anh ấy qua đời, bạn biết đấy. Thật kỳ lạ bởi vì anh ấy rất thực tế nhưng cũng chắc chắn về những gì mình muốn đến nỗi bạn sẽ nghĩ rằng anh ấy muốn làm rõ nó. Cá nhân tôi, điều đó không phù hợp với tôi. Tôi muốn đảm bảo rằng tôi sẽ làm tất cả những điều tôi muốn làm trong cuộc sống khi tôi có cơ hội.</Text><Text Key="95C1CACB">Sau khi Kai qua đời, Takama bắt đầu mặc trang phục quạ rất nhiều. Tôi nhớ Layne ghé qua và hỏi chuyện gì đang xảy ra và rất nhiều câu hỏi về cách gia đình đối phó với nỗi đau. Nỗi đau chắc chắn có rất nhiều hoán vị, phải không? Nhưng tôi nghĩ Takama muốn cảm thấy kết nối với cha mình và đó là điều đó.</Text><Text Key="C50FD7A9">Theo tôi, Tổ Tiên có lẽ là phần đẹp nhất của Whispering Glen. Các học giả và nhà khoa học ở đây tuyên bố rằng đó là hình ảnh của một người cai trị đã chết từ lâu, mặc dù xem xét thời gian tôi đã chết, ngay cả tôi cũng không biết ai đã chạm khắc nó. Một số "chuyên gia huyền bí" địa phương nói rằng những giọt nước mắt mà khuôn mặt khóc trong đêm trăng tròn có thể liên kết trở lại Thế Giới Bên Kia, một số người chỉ nói rằng đó là nước lũ chảy tràn. Bạn có biết đó là nơi mọi người thực hiện các nghi lễ cổ xưa trong đêm trăng tròn không? À, &lt;i&gt;những nghi lễ&lt;/i&gt;. Chỉ cần nghĩ về chúng thôi cũng khiến trái tim tôi ấm áp.</Text><Text Key="FD1D2C58">Tôi thề, cái cách mà Nghề Nghiệp Thần Chết lan rộng ở đây khiến bạn tự hỏi liệu đó có thực sự là một lựa chọn nghề nghiệp hay là một cái gì đó hơn thế nữa, à, &lt;i&gt;tiêu thụ&lt;/i&gt;. Tuy nhiên, tôi sẽ thừa nhận điều đó, toàn bộ lý do tôi mua nó là vì điều đó có nghĩa là tôi có cơ hội nhìn vào những chiếc bát bói tuyệt vời đó. Giống như, đó là một thẩm mỹ tuyệt vời hay gì?</Text><Text Key="C9E5FA35">Chị gái tôi và chồng cô ấy từng chết như tôi; Tziporah đã tự hồi sinh bằng Ambrosia, và tôi đã nghe nói Radwan đã được Tái Sinh tại Đầm Lầy Ám Ảnh ngay tại Mourningvale của chúng ta!</Text><Text Key="AE3796A3">Thật khó xử khi xa cách một người anh chị em mà bạn thậm chí không ghét, nhưng Tziporah và tôi đã không hòa hợp trong một thời gian. Tôi không chắc bạn có nhận ra điều này không, nhưng cô ấy cũng là một hồn ma trong một thời gian rất, rất dài trước khi cô ấy quyết định dùng ambrosia. Gần như có cảm giác như một sự phản bội, vì chúng tôi đã ở bên nhau quá lâu. Tệ hơn nữa, cô ấy cũng muốn tôi dùng ambrosia bây giờ. Tại sao? Có gì sai với cuộc sống của tôi như bây giờ?</Text><Text Key="C49EB861">Một số Sim có thể rất tàn nhẫn hoặc vô tâm. Tôi đã nghe họ kể những câu chuyện về con ma tội nghiệp, thân yêu đó bên Cây Hộ Mệnh. Tên cô ấy là Alice, bạn biết đấy. Cô ấy đã mất một trong những đứa con của mình theo một cách đặc biệt bi thảm, nhưng cô ấy đang mất tích tất cả các con của mình. Nhưng cái cách những câu chuyện quay cuồng là hoàn toàn sai! Họ nói về cô ấy như thể cô ấy đáng sợ và khó gần. Tôi chắc chắn rằng nếu bạn chỉ giúp cô ấy bằng cách nói chuyện với cô ấy và xem có điều gì có thể giúp cô ấy được thanh thản hơn, họ sẽ tìm thấy một phiên bản Alice khá khác so với câu chuyện ma "đáng sợ" mà các Sim kể.</Text><Text Key="A0C6A234">Waylon và tôi là những người bạn "cũ", và ý tôi là cả hai chúng tôi đều đã chết rất, rất, &lt;i&gt;rất&lt;/i&gt; lâu rồi. Chúng tôi thân thiết, nhưng tôi biết rõ rằng anh ấy hơi thái quá. Bạn có biết anh ấy viết kịch bản cho "Ủy Ban Chào Mừng Ravenwood" và bất kỳ ai trong đó đều phải đọc nó không? Anh chàng chỉ hơi, à, khó chịu một chút.</Text><Text Key="8CBC22ED">Hồi đó khi tôi còn sống, tôi muốn biết mọi thứ có thể về thế giới ma quái. Tất nhiên, bây giờ tôi đúng là một con ma nên tôi cho rằng có vẻ như tôi biết tất cả những gì cần biết. Tôi vẫn thực sự muốn thử sức với Lịch Sử Ma, để cảm thấy như mình thực sự là con ma am hiểu nhất mà tôi có thể. Chủ yếu là vì tôi không thể chịu được ý nghĩ Waylon sẽ thống trị điều đó đối với tôi. Waylon! Anh không phụ trách &lt;i&gt;mọi thứ&lt;/i&gt; ở đây! Bình tĩnh đi!</Text><Text Key="0ACC9869">Ồ! Bạn đã gặp Lady Ravendancer chưa? Cô ấy là một thần tượng, tôi yêu cô ấy. Chúng tôi đã quen nhau rất, rất lâu rồi. Những người phàm trần hiện đại không biết nhiều về cô ấy ngoài việc cô ấy là một phù thủy nổi tiếng và người đọc bài tarot. Cô ấy từng có một quân đoàn những người theo dõi tên là &lt;i&gt;The Order of Lenore&lt;/i&gt;, lực lượng đã giảm dần trong những năm qua. Cô ấy có mối quan hệ với gia đình Gomes, bạn có biết không? Một số người theo dõi cô ấy vẫn còn tồn tại, tôi thích xem họ tìm kiếm bộ bài tarot của cô ấy.</Text><Text Key="90EB50F0">Ekade đang thúc đẩy tôi bắt đầu cố gắng nói chuyện với các Sim khác về "tình trạng" của mình sau khi con quạ của chúng tôi tấn công tôi. Tôi đã đến Afterlife Anonymous để cố gắng hiểu các Sim Ma, nhưng tôi thú nhận rằng tôi vẫn bối rối hơn bao giờ hết. Họ cứ hành động như thể tôi là một trong số họ!</Text><Text Key="051EA481">Tôi yêu chim, và con quạ cưng của chúng tôi thực tế giống như một đứa con khác của tôi. Tôi đã dành nhiều năm để nghiên cứu lịch sử của chúng từ chuồng chim của Grim đến cách "hội quạ" của chúng cư xử. Thật không may, tôi cũng đã thúc ép quá mức khi cố gắng tìm hiểu điều gì sẽ xảy ra nếu bạn khiêu khích chúng. Đó là một sai lầm khủng khiếp và tôi hối hận về nó theo nhiều cách.</Text><Text Key="7EA440C9">Tôi thú nhận, tôi không thích mở lòng nhiều trừ khi tôi biết rõ về mọi người. Bạn có vẻ vô hại, nhưng tôi muốn đảm bảo rằng tôi biết tất cả những điều trong và ngoài của một tình huống hoặc một người trước khi tôi tham gia quá sâu. Thêm vào đó, xung quanh đây bạn sẽ bị đẩy vào rất nhiều điều vô nghĩa về ma nếu bạn nói chuyện với sai người. Tôi không tin vào ma, thực sự, và không muốn chúng xung quanh ngay cả khi chúng tồn tại. Bạn đã thấy biển báo của tôi, phải không?</Text><Text Key="8987E0C5">Tôi cá là bạn sẽ cười nhạo tôi sau lưng một chút, nhưng tất nhiên tôi đang cố gắng giải quyết thực tế về tình huống của mình sau khi bị một con quạ tấn công. Đôi khi một Sim có thể biết sự thật về một điều gì đó trong trái tim của họ nhưng nó quá xấu hổ hoặc khó khăn để thể hiện ra bên ngoài. Tôi đang cố gắng, nhưng trong khi một số đặc điểm tính cách có thể cảm thấy thực sự dễ thay đổi, đôi khi thật khó để khiến bản thân muốn thay đổi.</Text><Text Key="F0343489">Tên Waylon Warez kỳ quặc đó ở gần hầm mộ đã làm phiền tôi trong nhiều năm. Tôi không quan tâm anh ta đang cố gắng lừa dối những người mua cả tin, tôi có những việc tốt hơn để làm với thời gian của mình. Tôi có vẻ giống một gã muốn làm bạn với nhiều hồn ma không?</Text><Text Key="9A91AABB">Một số người nói rằng mọi người gặp gỡ và ở bên nhau trong nhiều hơn một kiếp. Điều đó có vẻ hơi quá lạc quan đối với tôi, nhưng tôi đã nghe nói rằng nó thực sự tồn tại. Những gì tôi được kể là sẽ cần rất nhiều công sức để thuyết phục người yêu cũ của bạn. Nghe có vẻ khó tin, nhưng như tôi đã nói: Tôi đã nghe về nó từ những Sim mà tôi biết!</Text><Text Key="228C7973">Tôi đã thân thiện với Layne trong một thời gian dài. Bạn có biết ban nhạc đầu tiên của anh ấy là một hợp đồng cottagecore không? Bạn nên nhìn thấy những bộ trang phục anh ấy có. "Galloping Goat Graces" là bài hát đầu tiên anh ấy phát hành.</Text><Text Key="CEEDD4F9">Tâm trí của tôi chắc hẳn đang chơi trò với tôi, vì những điều này không thể tồn tại, nhưng sau tai nạn của tôi, gần như tôi có những...khả năng mới. Chúng có cảm giác như một loại biểu hiện tà ác nào đó; nếu những khả năng như vậy là có thật, tôi tự hỏi liệu tất cả chúng đều sẽ tà ác, hay một số có thể lành tính hơn. Nhưng làm thế nào bạn thậm chí có được chúng? Rốt cuộc, ma không tồn tại!</Text><Text Key="1DD36BC6">Tôi hy vọng bạn không cảm thấy như bị giật tấm thảm ra khỏi dưới chân mình. Tôi sẽ không nói với bạn về con người của tôi nếu tôi không thích và tin tưởng bạn. Tôi đoán tôi chỉ hơi kỳ lạ hơn mong đợi thôi, phải không?</Text><Text Key="FCF66C37">Tôi đang đi dạo và bắt gặp một Sim ma sử dụng khả năng của họ ngay ngoài đường. Tôi hơi buồn cười khi thấy họ chiếm hữu các vật thể âm nhạc, điều mà tôi cũng đã thấy khi được mời đến dành thời gian với một con ma. Thật khó để không ghen tị với những sức mạnh như vậy.</Text><Text Key="67CF6B0D">Bạn có bao giờ nghe thấy một giọng nói bên trong bảo bạn trở nên độc ác không? Ý tôi là, chắc chắn đó là điều mà mọi Sim đều trải qua, phải không? Nhưng câu hỏi là bao lâu một lần, phải không?</Text><Text Key="F9FDE271">Tôi cho rằng bạn đã nói chuyện với các Sim khác về tôi, hả. Tôi có thể nói được điều đó. Mọi người sẽ thì thầm về tôi rất nhiều khi tôi ra ngoài với Olive. Nếu họ bị xúc phạm, thì quá tệ!</Text><Text Key="4B8BF986">Nếu bạn ghé qua Đầm Lầy Ám Ảnh, bạn có thể tạm thời trở thành Ma. Tôi có một Con Ếch Tử Thần cưng vì một lý do tương tự, mặc dù tôi thú nhận: điều đó khiến tôi cảm thấy hơi kỳ lạ khi chỉ giả vờ là một con ma. Phương châm của tôi với tư cách là một nhạc sĩ là nếu bạn định làm điều đó, bạn nên làm đến cùng!</Text><Text Key="CD019BE8">Bạn có tin được không khi Olive và tôi gặp nhau lần đầu tiên—tại nghĩa trang, một cách tự nhiên—cô ấy không hề biết tôi là một nhạc sĩ? Thật mới mẻ khi gặp một người không biết bạn trước khi họ biết bạn.</Text><Text Key="411392F6">Tôi luôn cảm thấy một lực hút kỳ lạ đối với cái chết. Không bao giờ cảm thấy đúng khi thừa nhận điều đó, nhưng những gì tôi bị thu hút không chỉ là ý tưởng nghiệt ngã về cái chết mà còn là sức mạnh khi nhìn thấy một quang phổ của sự tồn tại xung quanh nó. Có một sự kiện, Celebration of Life, đôi khi diễn ra ở Crow's Crossing. Tôi sẽ đến thăm để nếm trải mặt khác của cái chết; khoảnh khắc khi người sống tập hợp lại để đắm mình trong những kỷ niệm về bạn.</Text><Text Key="0CC31025">Bạn đã bao giờ thử sức với Thanatology chưa? Tôi thấy nó hấp dẫn; Tôi cho rằng nó chỉ mang đến một bầu không khí bí ẩn hơn cho tôi, nhưng tôi không thể không thấy nó hấp dẫn. Bạn đã nghe nói rằng cuối cùng bạn có thể làm Súp Linh Hồn, phải không?</Text><Text Key="B9FED1AA">Tôi rất cạnh tranh, tôi đã nói với bạn điều đó trước đây chưa? Ý nghĩ về một trò chơi mà chính mạng sống của bạn bị treo lơ lửng có lẽ hơi ly kỳ hơn mức cần thiết đối với một người như tôi. Tôi đã nghe nói rằng bạn có thể thách đấu với chính Grim trong một ván cờ. Nhưng, như tôi đã nói, tôi có tính cạnh tranh. Tôi dường như có một khả năng thực sự để chiến thắng, dù tốt hay xấu.</Text><Text Key="0EA115F6">Tôi đã nhận thấy những người bạn nhỏ màu xanh lá cây đó ở gần bộ xích đu ở Crow's Crossing, và tôi cũng nhận thấy rằng một vài ngôi nhà ở những nơi khác ở đây dường như có rất nhiều điều đang diễn ra. Tôi đang chết, thực tế là &lt;i&gt;chết&lt;/i&gt;, để dành thời gian ở những nơi ma ám.</Text><Text Key="1DB65009">Bạn có tin được không, Radwan và tôi từng hẹn hò hồi đó. Anh ấy là một chàng trai ngọt ngào, nhưng cuối cùng chúng tôi chỉ không hoàn toàn tương thích. Tôi nghĩ anh ấy muốn ổn định cuộc sống gia đình yên tĩnh. Thật buồn cười khi mọi thứ diễn ra; cuộc sống gia đình ổn định của anh ấy bao gồm người phụ nữ lốc xoáy tuyệt đối đó, Tziporah. Tuy nhiên, họ tạo nên một cặp đôi tuyệt vời.</Text><Text Key="A10FC735">Người cha dượng tương lai của tôi thật là kỳ quặc. Hãy giải thích điều này: một ngày nọ, Sim đó ở bên ngoài hầm mộ ở Crow's Crossing nhìn vào khu mộ của một trong những người chồng đã chết của mẹ tôi. Đó là gì vậy? Tôi thấy anh ta vỗ vào bia mộ và mỉm cười trìu mến. Cảnh báo đáng sợ!</Text><Text Key="3C2829C1">Này, bạn có biết bạn có thể bắt được những Con Ếch Tử Thần thực sự крутые này xung quanh Ravenwood không? Tôi có nhiều may mắn nhất ở nghĩa trang. Tôi yêu ếch, bạn biết đấy. Mẹ tôi đùa về việc tôi là một người sưu tập đồ lớn. Bạn có thể bắt gặp tôi ở xung quanh đôi khi tại các lễ hội, thậm chí. Hãy gặp tôi tại Ngày Gia Đình Ravenwood và chúng ta sẽ nói chuyện về ếch.</Text><Text Key="70953AA6">Có lẽ có vẻ kỳ lạ nhưng vì đã có rất nhiều, ừm, cái chết trong gia đình tôi theo thời gian, ngay cả trước khi tôi đến, cuối cùng tôi cảm thấy khá gần gũi với cái chết. Ý tôi là, sự nghiệp của mẹ tôi phần nào làm tăng thêm điều đó. Nhưng ý tôi là, tôi ở trong những hầm mộ đó rất nhiều chỉ để lang thang xung quanh và suy nghĩ. Tôi sẽ nói rằng đó là một nơi tuyệt vời để tránh xa người cha dượng sắp tới của tôi, nhưng tôi không thể cho bạn biết tôi đã thấy anh ta rời khỏi hầm mộ bao nhiêu lần ngay khi tôi ghé qua.</Text><Text Key="0948AF48">Thành thật mà nói, tôi đã thực sự cô đơn kể từ khi người bạn thân nhất của tôi là Pascal chuyển đi. Ý tôi là anh chàng về cơ bản đã biến mất khỏi bản đồ! Xóa Social Bunny của anh ấy và mọi thứ. Đó là cách tôi kết thúc cuộc trò chuyện với Edith rất nhiều. Tôi cứ đi dạo một mình và cố gắng nói chuyện với cô ấy. Không phải là tôi có ai khác, bạn biết không?</Text><Text Key="02C7F7E1">Mọi người dường như đều có những lý thuyết về việc ai là bố thật của tôi, như thể đó là việc của họ vậy. Điều buồn cười là, đôi khi khi tôi đi dạo xung quanh, tôi sẽ thấy một hình ảnh phản chiếu kỳ lạ của một chiếc áo choàng đen phía sau mình. Tôi cảm thấy một mối liên hệ thực sự kỳ lạ với ý tưởng về cái chết và hái gặt. Chờ đã, không rùng rợn như vậy, ý tôi là...à, chỉ là ý tưởng về Grim là một cái gì đó, hả?</Text><Text Key="643EA3D0">Zelmira đã tham gia rất nhiều vào những thứ tarot đó một thời gian trước và khiến tôi hứng thú với những thứ của Order of Lenore. Bạn có biết về điều đó, phải không? Nó hấp dẫn tôi, bởi vì tôi cảm thấy như mình luôn ở trong một số nguy hiểm ngẫu nhiên mà tôi không thể dự đoán hoặc hiểu được. Tarot cho tôi một cảm giác trật tự, tôi nghĩ vậy? Hoặc nó làm cho mọi thứ cảm thấy bớt hỗn loạn hơn. Dù sao đi nữa, tôi chỉ thích nó rất nhiều. Bạn đã nhận được thẻ và nhìn thấy những cuốn sách xung quanh Ravenwood và tất cả những thứ đó, phải không?</Text><Text Key="3DD3CDC4">Hôm nọ, TV bị trục trặc và nó đã giật điện tôi. Từ hư không, có Layne chỉ đứng đó và nói, "Cẩn thận đấy nhóc, cháu sẽ chết vì điện giật nếu cháu không cẩn thận" bằng giọng nói mơ màng này. Tôi tự hỏi liệu tất cả những người hâm mộ nhỏ của anh ấy có biết rằng hành động nhạc sĩ lập dị hoàn toàn không phải là một hành động.</Text><Text Key="1FFA4DC0">Bạn đã tìm ra sự thật về Layne, phải không? Gã đó được cho là bố mới của tôi. Đúng rồi đấy! Như thể tôi muốn những khoảnh khắc cha/con trai cảm động với một người kỳ dị &lt;i&gt;muốn&lt;/i&gt; mẹ tôi biến anh ta thành một con ma. Uh, đừng giải nén bất cứ điều gì bạn nghĩ rằng bạn biết về mẹ tôi, được chứ? Chúng ta sẽ không chạm vào điều đó.</Text><Text Key="49C88658">Tôi đã là một Nhân Viên Nhà Xác trong nhiều năm! Những người chồng đáng thương—và rất nhớ nhung—của tôi đã gặp phải một số...kết cục không may và tôi thực sự cảm thấy một sự kêu gọi đối với nghề này. Bạn biết đấy, chúng tôi luôn tìm kiếm những tân binh mới!</Text><Text Key="1F6A7E2F">Triết lý của tôi khi nói đến trang trí là nếu bạn không đảm bảo nơi bạn ở có cá tính, bạn không &lt;i&gt;sống&lt;/i&gt;. Hoặc một con ma cũng vậy. Không phải ý của tôi. Nhưng dù sao đi nữa, tôi chắc chắn rằng một số nơi có nhiều cá tính hơn hầu hết. Ngôi nhà của tôi có một vấn đề nghiêm trọng với đèn nhấp nháy, cửa bị đóng sầm bởi ai đó không phải là Nyon và một chiếc TV chuyển sang tĩnh. Thật kỳ lạ, gần như thể tôi bị ma ám. Mặc dù tại sao trên trái đất tôi lại bị ma ám? Những người chồng cũ của tôi, tất cả những người thân yêu tuyệt đối, đang yên nghỉ khá thanh thản!</Text><Text Key="7876543D">Tôi cảm thấy rất tệ khi Zuleika chết như vậy, thậm chí từ chính cây của cô ấy! Không phải là tôi đã mất cô ấy hoàn toàn, nhưng việc đi chơi với một con ma không giống nhau. Tuy nhiên, chúng tôi cố gắng nói chuyện bất cứ khi nào cô ấy ghé lại Crow's Crossing. Cô ấy không hỏi nhiều câu hỏi về quá khứ của tôi, điều này rất mới mẻ, à, &lt;i&gt;bạn biết đấy&lt;/i&gt;.</Text><Text Key="1B076D10">Ngay trước khi chúng tôi chuyển đến Crow's Crossing, chúng tôi đã được cảnh báo rằng nó hơi ồn ào. Tôi phải nói rằng, chúng tôi đã không được cảnh báo rằng một khẩu pháo tưởng niệm thỉnh thoảng được bắn. Điều đó có thể đã được đánh giá cao! Tôi đã chọn cách tránh xa cái giếng đó không quá xa chúng tôi; Lần trước khi tôi đến gần, tôi đã nghe thấy âm thanh như tiếng một đứa trẻ hét lên hoặc lên cơn thịnh nộ nào đó và tôi chỉ nghĩ, "Bạn biết không? Tôi không cần một đứa trẻ hét lên trong cuộc đời mình, cảm ơn bạn &lt;i&gt;rất nhiều&lt;/i&gt;."</Text><Text Key="9476AD11">Không dưới một lần, tôi bước vào một căn phòng để thấy Layne chỉ nhìn chằm chằm vào TV. Anh ấy đã bị kênh Static TV mê hoặc. Bạn sẽ không nghĩ rằng anh ấy có những việc tốt hơn để làm sao? Anh ấy dường như bị nó thôi miên.</Text><Text Key="FD6D06B6">Nyon ngày càng xa cách với tôi hơn trong những ngày này. Tôi đoán đó chỉ là những gì xảy ra với rất nhiều thanh thiếu niên, nhưng nó cũng đã hỏi rất nhiều câu hỏi về bố của nó và về quá khứ của tôi. Cá nhân tôi, tôi thà để quá khứ chết và chôn vùi. Bạn có không?</Text><Text Key="9F434DE5">Vì nghĩa trang không xa tôi, tôi thường xuyên đến thăm. Tôi cảm thấy như mình khá quen thuộc với người chết, và thật êm dịu khi thấy các khu mộ được chăm sóc. Tôi thường chỉ nhìn vào ao. Tuy nhiên, Layne đã đi thẳng đến cái ao đó khi anh ấy đến thăm. Anh ấy đã bắt được một con ếch ra khỏi đó vào một đêm; một thứ nhỏ bé kỳ lạ.</Text><Text Key="3395AC29">Bạn đã nhìn thấy Tháp Chuông kỳ lạ đó ở Mourningvale chưa? Tôi đã từng nghe nói rằng mọi người thường tụ tập bất cứ khi nào ai đó rung chuông của nó. Tôi tự hỏi liệu điều đó có đúng không? Nó khiến tôi cảm thấy rất kỳ lạ mỗi khi tôi đi ngang qua nó.</Text><Text Key="EAAD2033">Tziporah và tôi kết hôn sau khi cô ấy dùng ambrosia. Cô ấy thực sự không thích làm ma. Tôi không thể trách cô ấy—tôi chắc chắn cũng không muốn cô ấy là ma. Tôi chỉ ước cô ấy bớt vụng về hơn một chút. Tôi cảm thấy như Grim luôn ở ngay gần nhà chúng tôi.</Text><Text Key="96E5A780">Ồ! Bạn đã nghe câu chuyện về Moppy, bức tượng dê đó ở Crow's Crossing chưa? Đó là toàn bộ huyền thoại địa phương. Rõ ràng là một số người du mục thời trung cổ đã đi tìm kiếm thức ăn khi họ gặp một người phụ nữ kỳ lạ tuyên bố rằng cô ấy có thể đọc bài Tarot. Ravendancer, tôi nghĩ vậy. Những linh hồn lang thang đã bị mê hoặc bởi cô ấy đến nỗi họ cảm thấy như thể họ đã bị phù phép. Khi họ bắt gặp một con dê, họ nghĩ rằng nó chắc hẳn có phép thuật theo một cách nào đó và đuổi theo nó thay vì bắt nó để ăn thịt. Con dê đã dẫn họ đến một vùng đất trù phú—vùng đất này! Trong những năm qua, truyền thuyết về Moppy—con dê đã dẫn họ đến vận may—đã được kể đi kể lại.</Text><Text Key="685CEE22">Bạn có biết Zelmira đã thực sự tham gia vào tarot không? Họ thậm chí đã bắt đầu cho các Sim khác xem bài tại Lễ Hội Thinned. Họ là một Sim khác thường; thực sự đam mê một số khía cạnh đen tối hơn hoặc rùng rợn hơn của cuộc sống, nhưng luôn vui vẻ khi ở xung quanh.</Text><Text Key="00A31974">Tôi đã có cảm giác kỳ lạ này về bản thân mình trong suốt cuộc đời, như thể tôi đã đi những bước tương tự trước đây nhưng trong một sự tồn tại hoàn toàn khác. Như thể một số trải nghiệm này là những trải nghiệm tôi đã có trước đây, phải không? Bạn đã nghe nói về Deja Vu, tất nhiên rồi. Luôn có những tin đồn về việc Đầm Lầy Ám Ảnh là một nơi đổi mới, tái sinh. Tuy nhiên, hãy tưởng tượng sống một cuộc đời khác. Tôi đã cảm thấy như mình đã sống hai cuộc đời chỉ trong cơ thể này!</Text><Text Key="ABFD9BE8">Không ai thích nói về những điều cuối đời, tôi hiểu điều đó. Mặc dù tôi thích nghĩ rằng nếu chúng ta thành thật về những gì quan trọng đối với chúng ta, thì điều đó sẽ giúp gia đình chúng ta nhiều hơn sau này. Đó là lý do tại sao tôi luôn nhắc nhở mọi người rằng tốt hơn là nên đến Tòa Thị Chính sớm hơn là muộn hơn để gặp một luật sư để sắp xếp tất cả các Điều Khoản trong Di Chúc của bạn. Nó dễ hơn bạn nghĩ.</Text><Text Key="0FA7D76A">Mỗi Sim có một quan điểm độc đáo về cuộc sống và cuộc sống sau đó. Đôi khi chúng ta muốn ở bên những người phản ánh lại niềm tin của chúng ta, nhưng đôi khi chúng ta cũng phát triển mạnh trong sự khác biệt của mình trong khi chấp nhận những điểm tương đồng của mình. Niềm tin của Tziporah có phần khác với niềm tin của tôi, nhưng chúng tôi chia sẻ rất nhiều giá trị chung khác. Tôi cảm thấy như cô ấy là một Sim mà tôi đã biết vượt qua cuộc đời của mình, nếu bạn hiểu ý tôi.</Text><Text Key="5944D44B">Bạn có tin được không khi có những người xung quanh vẫn liên kết tôi với việc thành lập khu vực nhỏ xinh đẹp này? Hãy hình dung nó: Cách đây rất lâu, ngay tại Ravenwood này, rất lâu trước khi có bất cứ thứ gì ở đây, tất nhiên, tôi chỉ đang lang thang một mình khi &lt;i&gt;đột nhiên&lt;/i&gt; tôi quay lại, và những Sim bẩn thỉu, đói khát này đang theo dõi tôi! Tất nhiên, tôi đã thương xót và cho họ xem một bài Đọc Tarot. Cuối cùng, họ bị phân tâm bởi một con dê lạc và bỏ tôi một mình.</Text><Text Key="B8912205">Mỗi tuần một lần—vào thứ Tư, tôi tin vậy—người sống và người chết cùng nhau tụ tập để kỷ niệm mối liên kết giữa thế giới của họ tại Lễ Hội Thinned. Tất nhiên, người ta phải mang theo một món quà cho cây nếu họ tham dự! Người thân của tôi, Zelmira, trước đây đã cho xem bài tarot ở đó. Họ chắc chắn có một tài năng cho nó!</Text><Text Key="F8D6222E">Điều thú vị khi là một con ma là rất nhiều thời gian có thể trôi qua trong nháy mắt. Hồi đó khi khu vực này được đặt theo tên Ravens, điều đó có ý nghĩa; gia đình tôi đang trên đà thăng tiến và có quạ khoang, không phải quạ đen. Bây giờ, thời gian đã trôi qua và tôi thấy rằng những con quạ đen từ chuồng chim của Grim đã chiếm lấy. Có lẽ một thế kỷ kể từ bây giờ, nó sẽ trở lại trong tay (hoặc móng vuốt) của quạ khoang!</Text><Text Key="E9AA20E4">Zelmira Gomes đã có thể triệu hồi tôi sau khi họ thu thập tất cả các lá bài Tarot đặc biệt của tôi. Thật là một cá nhân thú vị; tất nhiên, cây gia đình của chúng tôi có những gốc rễ đan xen kéo dài đến tận Lolita Goth, vì vậy thật hợp lý khi có một số điểm chung giữa chúng tôi.</Text><Text Key="79B7C082">Tôi có một bí mật hoàn toàn tai tiếng muốn kể cho bạn! Tôi chắc chắn rằng bạn đã nghe nói về lễ hội Moon Revelry trước đây, phải không? Nó ở Whispering Glen, ngay gần tảng đá mà họ gọi là Tổ Tiên. Chà, rõ ràng một số Sim nghĩ rằng tốt nhất nên tận hưởng nó một cách tự nhiên vào Đêm Trăng Tròn. Bạn có thể tưởng tượng không? Cá nhân tôi, tôi chỉ ở đó để ngắm sao. Tôi sẽ không bao giờ mơ đến việc tắm trăng mà không mặc quần áo!</Text><Text Key="38566D11">Radwan đôi khi rất bảo vệ tôi. Thành thật mà nói, thậm chí hơi quá bảo vệ. Anh ấy đang cư xử như thể tôi sắp chết một lần nữa và tôi biết anh ấy không muốn mất tôi. Nó ngọt ngào, nhưng hơi bực bội. Sau đó, một lần nữa, tôi dường như có vận may tuyệt đối tồi tệ. Tôi không biết rằng khiêu khích quạ là một ý kiến tồi, vì vậy tôi đã làm điều đó gần đây và nó gần như đã giết chết tôi ngay lập tức. Đó là loại may mắn gì?</Text><Text Key="1F06918B">Tất cả những xích mích mà tôi có với Esther thật bực bội đối với tôi. Tôi chỉ muốn xer hiểu tại sao việc xer sống lại quan trọng đến vậy. Xie nghĩ rằng chết cũng ổn, và những khả năng mà xie có thậm chí còn làm cho nó tốt hơn, nhưng tôi không thể chấp nhận điều đó. Vì tôi có thể viết, tôi quyết định rằng tôi sẽ cố gắng để có thể viết một cuốn Sách Cuộc Sống. Khi tôi có một cuốn, tôi sẽ có thể thuyết phục xer quay lại. Tôi biết điều đó. Một ngày nào đó Esther sẽ hiểu.</Text><Text Key="39A56957">Whispering Glen rất yên bình. Có một chiếc kính viễn vọng nhỏ nhìn ra vùng nông thôn mà tôi sẽ đi bộ đến vào những đêm quang đãng để ngắm sao. Radwan cảnh báo tôi không nên làm điều đó, vì anh ấy lo lắng tôi sẽ bị sao băng đánh trúng. Nhưng ai lại không muốn chiêm ngưỡng một cảnh tượng như vậy? Đôi khi tôi chỉ đi bộ xung quanh những tàn tích bằng đá và suy nghĩ về những gì tôi muốn viết tiếp theo.</Text><Text Key="5129BF3D">Lịch sử gia đình chúng tôi đã bị rối rắm trong những năm qua, nói một cách nhẹ nhàng. Ít nhất ông nội tôi đã có ý thức tốt để bắt đầu quyết định những món đồ nào nên được coi là Gia Bảo cho gia đình để chúng có thể được chia đều một cách thích hợp. Bố tôi? Không nhiều, và khi chị gái tôi và tôi qua đời, đó là một mớ hỗn độn. Bây giờ tôi có cơ hội thứ hai trong cuộc đời và tất cả những điều đó, tôi đang để lại một tấm gương tốt hơn cho Zelmira. Tôi muốn họ cảm thấy một sự kết nối với tất cả những điều quan trọng đối với tôi đủ để coi là một phần của câu chuyện gia đình chúng tôi.</Text><Text Key="0A599CA8">Tôi không phải là hậu duệ trực tiếp của gia đình Goth, nhưng chúng tôi có một tổ tiên chung từ rất lâu về trước. Gia đình Gomes đã có một dòng dõi lâu dài kể từ đó. Radwan đã lấy tên tôi để chấp nhận điều đó, vì anh ấy chỉ mới bắt đầu một giai đoạn khác trong cuộc đời và muốn thay đổi hoàn toàn tên của mình.</Text><Text Key="DB8B81D8">Bạn có biết rằng tôi dẫn đầu Ủy Ban Chào Mừng Ravenwood không? Đúng vậy, đôi khi tôi hy sinh một ngày bán hàng quan trọng chỉ để xuất hiện với Pan de Muerto và kể cho bạn nghe những thông tin tuyệt vời về cộng đồng. Tôi thường lôi kéo một vài người khác đến cùng tôi. Mọi người đều phàn nàn về kịch bản tôi đã viết, nhưng tôi là một người cảm thấy rằng bất cứ điều gì đáng làm đều đáng làm theo cách của tôi.</Text><Text Key="91D14A5E">Một điều bạn không bao giờ, không bao giờ có thể thiếu: một chiếc quan tài! Đã qua sử dụng, mới—có quan trọng không? Được rồi, có thể quan trọng. Không phải là vấn đề. Bạn cần một chiếc quan tài, và bạn cần nó ngay bây giờ—vì vậy tốt hơn hết là bạn nên xem Triển Lãm Quan Tài Thử Trước Khi Chết để chuẩn bị sẵn sàng.</Text><Text Key="7C9FAE3F">Tôi đã chứng kiến tất cả trong những năm qua khi nói đến cái chết. Loài gặm nhấm dại, cây bò, chất độc, quạ đen—cái chết, cái chết, cái chết, cái chết, cái chết! Và rất nhiều cái chết quá kịch tính và bất ngờ. Tôi cho rằng thật may mắn khi tôi chỉ chọn ra đi thanh thản một mình khi đang ở trên giường. Mặc dù tôi sẽ nói với bạn rằng, đã có những lúc tôi lo lắng rằng nấm mốc trong căn hộ cũ của tôi sẽ giết tôi!</Text><Text Key="DD24C3F3">Khi tôi còn sống, tôi có rất nhiều bạn bè. Thậm chí còn nhiều hơn bây giờ. Tất nhiên, sự quyến rũ của tôi chỉ tăng lên trong những năm qua, nhưng tôi cũng hoàn toàn quyến rũ từ nhiều thế kỷ trước. Vì vậy, tôi hỏi bạn: loại bạn bè nào không tổ chức cho bạn mình một đám tang đơn giản khi chết? Đúng rồi. Tôi không nhận được đám tang nào cả. Nada! Nó làm tôi đau một chút. Bạn cày ngày này qua ngày khác, cung cấp những sản phẩm tốt nhất mà Ravenwood cung cấp, và phần thưởng nào đang chờ bạn? Chà, có lẽ một ngày nào đó ai đó sẽ tổ chức đám tang cho tôi. Một Sim có thể mơ.</Text><Text Key="5658A69D">Lady Ravendancer Goth và tôi đã quen nhau từ rất lâu rồi. Rất lâu rồi. Rất, rất lâu rồi. Chúng tôi rất thân thiết. Chắc chắn, cô ấy liên tục đảo mắt với tôi, nhưng đó là bởi vì thật khó để một Sim khác đứng đối diện tôi mà không nhận ra rằng sức lôi cuốn của tôi chỉ đơn giản là vô song.</Text><Text Key="F049917A">Tôi thích nghĩ về bản thân mình như là người bảo vệ không được chỉ định, không được yêu cầu của Hầm Mộ ở đây, vì vậy hãy tin tôi; Tôi biết mọi người làm gì khi họ ở trong đó. Đúng vậy, đúng vậy; khi bạn WooHoo ở đó, bạn đang làm xấu hổ chính mình! Ồ, thôi nào. Tôi đang &lt;i&gt;đùa&lt;/i&gt;. Sao, bạn nghĩ rằng tôi chưa bao giờ có một suy nghĩ yêu đương trong đời?</Text><Text Key="DB3A817D">Bài tarot là một tìm kiếm may mắn và chắc chắn cần một số khám phá để thu thập. Tôi nghe nói rằng việc thu thập lá bài cuối cùng đòi hỏi phải chạm trán với Thần Chết! Hãy đến tìm tôi tại Lễ Hội Thinned để được xem bài miễn phí bất cứ lúc nào. Tôi thích có cơ hội để khoe bộ bài Tarot và khả năng xem tarot của mình.</Text><Text Key="389439C2">Tôi nghĩ dấu hiệu lớn nhất cho thấy tôi là Macabre là tôi yêu, yêu, yêu những ngày mưa nhưng không thực sự chịu được việc ở dưới ánh nắng mặt trời nhiều như vậy. Không phải là tôi ghét ở ngoài trời, hoàn toàn không! Tôi chỉ cố gắng chú ý đến những điều nhỏ nhặt kỳ lạ ngoài kia, và những ngày mưa chỉ là, à, kỳ lạ hơn một chút đối với tôi.</Text><Text Key="6F194C65">Tôi đã nói chuyện với Nyon nhiều hơn gần đây, nhưng người cha dượng sắp tới của thằng bé là một điều bí ẩn thực sự. Ý tôi là, mọi người đều biết những tin đồn về Olive. Bạn đã nhìn thấy những bia mộ, phải không? Bạn biết đấy, từ những người chồng khác của cô ấy? Thôi nào, Layne có vẻ như là người bỏ lỡ một nhịp nào không? Ghê, không có ý chơi chữ.</Text><Text Key="267B1808">Tôi cố gắng không suy nghĩ nhiều về việc bố mẹ tôi thậm chí còn hoạt động như thế nào, thực sự. Ý tôi là, mẹ tôi về cơ bản là một con ma trong một thời gian rất, rất dài. Bố tôi luôn nói về việc anh ấy chắc hẳn đã sống những kiếp trước hoặc một cái gì đó, vì anh ấy luôn có cái thứ Deja Vu này. Bạn có biết mọi người nói về "những linh hồn già" không? Tôi nghĩ bố mẹ tôi là như vậy, mặc dù tính cách của họ hoàn toàn khác nhau.</Text><Text Key="236B252C">Tôi cho rằng toàn bộ sự say mê bệnh hoạn của tôi với Ghosts đã bắt đầu sau khi tìm hiểu về tarot và về tổ tiên xa xôi của tôi, nhưng tôi luôn thấy ma thực sự hấp dẫn. Tôi muốn biết mọi thứ tôi có thể. Bạn có biết người thân của tôi, Esther, cũng vậy không—và xie đã là ma rồi. Tôi đoán bạn không bao giờ có thể biết quá nhiều về những người đã khuất, phải không?</Text><Text Key="20E74D83">Việc khoe khoang tên tuổi đã lỗi thời, tôi biết, nhưng tôi không thể nhịn được. Hãy tưởng tượng việc trở nên siêu, siêu thích thú với một cái gì đó chỉ để tìm ra rằng Sim làm điều đó tốt nhất có liên quan đến bạn theo đúng nghĩa đen! Đúng vậy, vì vậy, một khi tôi tham gia vào Tarot và phát hiện ra rằng việc thu thập toàn bộ bộ bài sẽ triệu hồi Lady Ravendancer Goth này, tôi đã tham gia vào tất cả. Sau đó, tôi tìm hiểu về một Sim tên là Lolita Goth, và tôi đoán chúng tôi có liên quan đến nhau bằng cách nào đó ở bên gia đình mẹ và tất cả những điều đó. Thậm chí không thể gói gọn tâm trí của tôi xung quanh nó, phải không? Tôi đã nghe rất nhiều tin đồn hoàn toàn kỳ lạ về gia đình chúng tôi từ việc triệu hồi cô ấy và nói chuyện với cô ấy.</Text><Text Key="9CBF771C">Không lâu trước đây, tôi đang đi dạo xung quanh Crow's Crossing thì tình cờ gặp cuốn sách kỳ lạ này trên một bệ đỡ. Tôi nhìn kỹ hơn và tìm thấy &lt;b&gt;Lá Bài Tarot&lt;/b&gt; đầu tiên của mình! Tôi đã cố gắng hiểu những lá bài tarot của mình và thậm chí đã bắt đầu xem bài tại Lễ Hội Thinned. Tôi có một chút quan hệ gia đình với một con ma địa phương nổi tiếng, người có liên hệ với những cuốn sách đó và chính những lá bài. Nghiêm túc đấy!</Text><Text Key="067C1932">Không lâu trước đây, tôi đang ra ngoài với mẹ và chúng tôi tình cờ gặp Layne. Anh ấy và mẹ bắt đầu nói chuyện, và cô ấy đề cập đến toàn bộ điều mà cô ấy có về việc viết một Cuốn Sách Cuộc Sống để mang em trai cô ấy trở lại. Layne nhăn nhó một cách kỳ lạ và chỉ nói, "Tại sao cháu lại dành thời gian cho &lt;i&gt;việc đó&lt;/i&gt;?". Hoàn toàn khác với tính cách của anh ấy. Anh ấy thường ủng hộ, ừm, những người sáng tạo khác, tôi đoán vậy, nhưng anh ấy có vẻ rất khó chịu khi mẹ tôi thậm chí đề cập đến một Cuốn Sách Cuộc Sống.</Text><Text Key="E4A58DFE">Bạn biết tôi là bạn của Olive, phải không? Cô ấy là một tinh thần tự do, rất vui vẻ. Tôi không ngạc nhiên khi gã Coffin thích cô ấy đến vậy, cả hai người đều rất thu hút và gọn gàng bên nhau. Tuy nhiên, mọi người nhìn chằm chằm vào họ rất nhiều khi họ ra ngoài. Giống như, rất nhiều. Bạn nghĩ gì về điều đó?</Text><Text Key="96B5627B">Tôi hoàn toàn không có kế hoạch chết, đặc biệt là không phải khi chăm sóc một cây bò yêu quý. Nhưng cái chết thật bất ngờ, và tôi thú nhận rằng tôi thích những điều bất ngờ và khác thường. Đó là cách tôi kết thúc việc bị thu hút đến vậy vào sự nghiệp Thần Chết. Cái cách mà các Sim nói về nó, giống như một cơ hội có một không hai để trở thành một phần của một điều gì đó lớn hơn chính bạn. Tôi ước tôi đã nghe về nó khi tôi còn sống. Nhưng bây giờ Esther và tôi đều cùng nhau thu hoạch. Bạn nên xem những bộ trang phục tuyệt vời đi kèm với nó.</Text><Text Key="1FD1C3B5">Bạn đã nhìn thấy cây bò bất tử tuyệt đẹp, hoàn hảo đó ở Mourningvale chưa? Đôi khi, các Sim sẽ đến chơi violin cho cô ấy vì một lý do nào đó. Tuy nhiên, tôi thích nó; âm nhạc gần như mê hoặc như chính cây bò. Bạn sẽ nghĩ rằng tôi sẽ tức giận, vì một cây đã giết tôi...nhưng tôi không bao giờ có thể tức giận một cái cây vì đã làm những gì nó phải làm để tồn tại. Tất cả chúng ta đều phải làm như vậy, phải không?</Text><Text Key="5449C5B2">Đám tang của tôi thật tuyệt vời; Olive đã sắp xếp nó cho tôi, và Layne là nhạc sĩ. Nhưng bạn sẽ không bao giờ đoán được ai đã ghé qua để chơi piano đâu: Chính Grim! Bạn có tin được không? Tôi thề, anh ấy dường như chỉ xuất hiện nhiều hơn bạn mong đợi xung quanh gia đình Olive.</Text><Text Key="2C989E3D">Waylon cứ bảo tôi đến và dành nhiều thời gian hơn cho Alice bên Cây Hộ Mệnh của cô ấy. Tôi ước mình không bận rộn đến thế; đôi khi thật khó để tìm thời gian nói chuyện với cô ấy, ngay cả khi tôi ở trong khu vực. Tôi đã nghe nói rằng một vài Sim đã hỏi cô ấy làm thế nào họ có thể giúp cô ấy cảm thấy thoải mái hơn. Tôi chỉ cho rằng cô ấy sẽ bị neo vào cái cây cũ kỹ đáng sợ đó mãi mãi, luôn buồn bã cho dù bạn làm gì. Tuy nhiên, tôi thích nghĩ rằng tôi có thể sai. Bạn nên nói cho tôi biết nếu tôi sai!</Text><Text Key="42D19AED">Tôi chỉ mới bắt đầu hiểu cách sử dụng Sức Mạnh Ma của mình vì tôi chưa làm ma lâu đến thế. Hôm nọ, Layne đến và hỏi tất cả những câu hỏi này về cách chúng hoạt động và sự khác biệt giữa các loại sức mạnh ma và tất cả những điều đó. Tôi thề, gã đó đã nói điều gì đó kỳ lạ như "Tôi không thể chờ đợi" dưới hơi thở của mình khi tôi đang kể cho anh ấy nghe về sức mạnh của Kai Aether. Ý tôi là, tất cả chúng ta đều sẽ chết vào một ngày nào đó nên tôi hiểu, nhưng điều đó hơi kỳ lạ.</Text><Text Key="AE7A54D9">Cái chết không &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt; là kết thúc, bạn biết đấy? Không có quy tắc ngầm nào của cuộc sống nói rằng ma không thể làm việc để đạt được ước mơ của họ! Tôi xứng đáng với cảm giác tự hào và thành tựu đó cũng như bất kỳ Sim sống nào, đặc biệt là vì Hành Trình Linh Hồn của tôi vẫn đang trong quá trình. Công Việc Chưa Hoàn Thành của tôi sẽ không tự hoàn thành!</Text><Text Key="C05C7629">{0.SimFirstName} đã kiếm được một số Tinh Chất Sợ Hãi trong hành trang vì đã Gây Hại cho một Ngôi Nhà Bỏ Hoang! Lời đồn xung quanh Mourningvale là Waylon Warez sẽ mua Tinh Chất để lấy Simoleon gần Hầm Mộ trong khu phố Crow's Crossing của Ravenwood.</Text><Text Key="E50B7C4E">(Từ Việc Tám Chuyện Với Dân Địa Phương)</Text><Text Key="01AC9A71">Ừ, vậy đó, tôi đã để ý đến ngôi mộ của Hugh Thanasia từ trước khi tôi bắt đầu hẹn hò với Olive. Bạn có biết không: hơn bất cứ điều gì, tôi cũng muốn trở thành Ma! Vì vậy, ý nghĩ Olive "giúp đỡ" tôi là, à, duyên số, phải không?

Bởi vì bạn thấy đấy, mặc dù tôi không thực sự nói dối bạn về con người của tôi... Tôi cũng không hoàn toàn nói cho bạn sự thật. Tôi đã giấu sự thật rằng tôi là một Sim Ác, nhưng bây giờ bạn đã biết. Điều đó không có nghĩa là chúng ta không còn là bạn thân; nếu có gì thì tôi cảm thấy gần gũi với bạn hơn bao giờ hết! Tôi hy vọng tôi không &lt;i&gt;quá&lt;/i&gt; Ác đối với bạn, mặc dù.</Text><Text Key="2D2E4443">(Từ Bí Mật Ác Quỷ Của Layne)</Text><Text Key="60D2615E">(Từ Cuộc Gọi Điện Thoại Của Layne)</Text><Text Key="43323EB5">Những Sự Thật Nhanh Về Ravenwood</Text><Text Key="77A7D394">Cuộc sống gần đây có vẻ không đủ Grim đối với bạn? Tôi ở đây để cho bạn biết rằng nó luôn có thể trở nên như vậy hơn—nếu bạn tham gia &lt;b&gt;Nghề Nghiệp Thần Chết&lt;/b&gt; ngay hôm nay! Ngay cả khi Hái Gặt không dành cho bạn, Ravenwood cũng cung cấp một cơ hội nghề nghiệp mới thay thế cho những người có tinh thần kinh doanh và kỳ lạ: một &lt;b&gt;Nghề Nghiệp Chuyên Viên Mai Táng&lt;/b&gt;. Điều đó thực sự sẽ giúp bạn tiếp xúc với thế giới của Người Sống và Người Chết.</Text><Text Key="07D85EC5">Không hài lòng với việc chỉ là những kẻ tinh nghịch ồn ào mà bạn có thể đã quen từ thế giới linh hồn, những Hồn Ma xung quanh đây đã trở nên mạnh mẽ hơn một chút. Đúng vậy; nếu bạn là một con ma, bạn có những Khả Năng có thể được sử dụng để uốn nắn thế giới theo ý muốn của bạn (hoặc ít nhất là cố gắng). 

&lt;b&gt;Thông Thạo Hồn Ma&lt;/b&gt; có thể được tìm thấy trong &lt;b&gt;Bảng Điều Khiển Simology&lt;/b&gt; của Sim Ma.</Text><Text Key="C1CFA389">Quan tâm đến ếch, quạ, đồ vật trang trí, kho báu quý hiếm, hoặc có lẽ chỉ là sự đồng hành lấp lánh của tôi? Hãy ghé qua và gặp tôi tại Hầm Mộ trong khu phố Crow's Crossing để mua hàng hóa. Chỉ cần coi chừng—bạn có thể thấy sự quyến rũ của việc tiêu Simoleon hoặc khám phá chiều sâu của Hầm Mộ quá hấp dẫn để cưỡng lại.</Text><Text Key="4D62047F">Bạn có biết rằng bạn bây giờ có thể lên kế hoạch cho các sự kiện tang lễ? Bây giờ bạn đã biết. Nó thích hợp vì vì một số lý do kỳ lạ mà số lượng bạn bè &lt;i&gt;khổng lồ&lt;/i&gt; của tôi trước khi chết đã quên tổ chức một đám tang cho tôi khi tôi qua đời. Không phải là tôi nuôi hận và chúc họ điều tồi tệ nhất tuyệt đối mỗi ngày trong cuộc sống sau này của tôi, không; đó không phải là tôi. Nhưng nếu bạn có một trái tim, không giống như họ, bạn có thể muốn thử các tùy chọn mới của chúng tôi cho các sự kiện tang lễ cho kích thước. 

&lt;b&gt;Các Sự Kiện Tang Lễ&lt;/b&gt; có thể được lên kế hoạch từ phần &lt;b&gt;Lịch&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;Xã Hội&lt;/b&gt; của &lt;b&gt;Điện Thoại.&lt;/b&gt;</Text><Text Key="1424361A">Nếu một loạt người lạ xuất hiện trước cửa nhà bạn với thức ăn không đủ lễ hội cho bạn, bạn luôn có thể tìm kiếm nhiều lễ hội mà Ravenwood cung cấp! Cho dù bạn quan tâm đến việc xem bài Tarot của mình tại Lễ Hội Thinned ở Mourningvale, hay chỉ đơn giản là đắm mình trong ánh trăng tại Moon Revelry ở Whispering Glen, bạn sẽ được giải trí hơn những gì bạn từng mong đợi và/hoặc tưởng tượng. Hãy chắc chắn kiểm tra Ngày Gia Đình Ravenwood ở Crow's Crossing nữa.

Tôi nghĩ rằng có một vài điều khác xảy ra thường xuyên, nhưng tôi không thể nhớ phần còn lại của lời thoại của mình! Waylon thực sự đặc biệt về cách Ủy Ban Chào Mừng này diễn ra. Kiểm tra &lt;b&gt;Tòa Thị Chính&lt;/b&gt; để biết thêm thông tin.</Text><Text Key="D4BEA978">Nếu bạn quan tâm đến Tarot, tôi đã nghe nói có một nhóm bí mật xung quanh. Đó là gì nhỉ? Ồ đúng rồi! "Order of Lenore". Tôi nghe nói rằng các Đền Thờ Sách Tarot ở mỗi khu phố của Ravenwood là một nơi tuyệt vời để bắt đầu. Nếu bạn gặp khó khăn trong việc tìm kiếm chúng, &lt;b&gt;Tòa Thị Chính&lt;/b&gt; cũng có thêm một số thông tin.</Text><Text Key="CDAAC19C">Edith Basu
Mất vì đuối nước
Được yêu thương nhưng bị hiểu lầm, với một chút tinh nghịch vui tươi khi mặt trăng chỉ частично chiếu sáng. Một đứa con của mặt trăng thực sự.</Text><Text Key="33056E18">Bạn thân kinh doanh tương lai thân mến, một đại diện của &lt;i&gt;Guild of Awesome Collections&lt;/i&gt; sẽ ở đây tại Crow's Crossing cạnh biển báo này để mua những món đồ крутые của bạn vào mỗi &lt;b&gt;Thứ Hai, Thứ Năm và Thứ Bảy trong Ngày Gia Đình Ravenwood&lt;/b&gt;. Hãy nhớ kiểm tra lại vào những ngày này hoặc để mắt đến các biển báo của chúng tôi ở các khu phố khác!</Text><Text Key="4015D0F4">Guild of Awesome Collections</Text><Text Key="DE26C7AB">Bạn thân kinh doanh tương lai thân mến, một đại diện của &lt;i&gt;Guild of Awesome Collections&lt;/i&gt; sẽ ở đây tại Mourningvale cạnh biển báo này để mua những món đồ крутые của bạn vào mỗi &lt;b&gt;Chủ Nhật và Thứ Tư trong Lễ Hội Thinned&lt;/b&gt;. Hãy nhớ kiểm tra lại vào những ngày này hoặc để mắt đến các biển báo của chúng tôi ở các khu phố khác!</Text><Text Key="25A74107">Bạn thân kinh doanh tương lai thân mến, một đại diện của &lt;i&gt;Guild of Awesome Collections&lt;/i&gt; sẽ ở đây tại Whispering Glen cạnh biển báo này để mua những món đồ крутые của bạn vào mỗi &lt;b&gt;Thứ Ba và Thứ Sáu&lt;/b&gt;. Hãy nhớ kiểm tra lại vào những ngày này hoặc để mắt đến các biển báo của chúng tôi ở các khu phố khác!</Text><Text Key="8EE4BD5D">&lt;b&gt;Thông tin chi tiết về Lễ hội:&lt;/b&gt; Vào các ngày Thứ Ba, Thứ Năm, Chủ Nhật 11 giờ sáng gần sân chơi cạnh vỉ nướng ở Crow's Crossing. 

Hãy đến Crow's Crossing để tham gia Lễ Kỷ Niệm Cuộc Sống vừa ấm lòng vừa ngon miệng! Chúng tôi sẽ nướng xúc xích và bánh mì kẹp thịt để thể hiện rằng ngay cả khi tưởng nhớ những người thân yêu, một bữa ăn tuyệt vời có thể nâng cao tinh thần. Tận hưởng những cái ôm chân thành, những lời chúc ý nghĩa và một số món ăn lễ hội ngon nhất xung quanh. Đó là một cách tuyệt vời để tôn vinh quá khứ trong khi thưởng thức hiện tại!</Text><Text Key="E9EE4E9F">Lễ Kỷ Niệm Cuộc Sống ở Crow's Crossing</Text><Text Key="D86CC82E">&lt;b&gt;Thông tin chi tiết về Lễ hội:&lt;/b&gt; Vào các ngày Thứ Hai, Thứ Tư và Thứ Sáu 11 giờ sáng tại Quảng Trường Crow's Crossing, gần đài phun nước. 

Hãy tham gia cùng chúng tôi để khám phá tuyển chọn các quan tài sang trọng, được hướng dẫn bởi một Giám Đốc Tang Lễ chuyên nghiệp, và tận dụng lợi thế của các chương trình giảm giá độc quyền cho nơi an nghỉ vĩnh hằng của bạn. Hãy thử kiểm tra nội thất sang trọng bằng một lần nằm nhanh. Tò mò về sự nghiệp trong ngành công nghiệp tử thần? Khám phá những gì cần thiết để trở thành một Nhân Viên Nhà Xác hoặc Giám Đốc Tang Lễ và cân nhắc bước vào nghề nghiệp độc đáo này. Đừng bỏ lỡ cơ hội lên kế hoạch trước với phong cách và sự duyên dáng!</Text><Text Key="C26280A7">Triển Lãm Quan Tài Thử Trước Khi Chết</Text><Text Key="DFAF152B">(Từ Việc Tắm Trăng tại Moon Revelry)</Text><Text Key="EBC0AE81">(Từ Việc Bơi Lội tại Moon Revelry)</Text><Text Key="06251722">(Từ Việc Ngắm Sao tại Moon Revelry)</Text><Text Key="72B30451">Cây Hộ Mệnh đã tự mình tặng một món quà cho {0.SimFirstName}. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} có thể tìm thấy nó trong &lt;b&gt;Hành Trang&lt;/b&gt; của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="F7C41A84">Chào mừng đến với thế giới bên kia {0.SimFirstName}! Hành Trình Linh Hồn của bạn vẫn đang mở ra và còn rất nhiều điều để khám phá. Hãy tiếp tục khám phá những gì thế giới bên kia mang lại và đừng quên kiểm tra bảng Thông Thạo Hồn Ma để mở khóa những khả năng mới mạnh mẽ trên đường đi.</Text></STBLKeyStringList>