<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="4230DDF4">Như thể {0.SimFirstName} có thể cảm nhận được sự ấm áp của người thân yêu đã mất của {0.SimPronounPossessiveDependent}, bao phủ {0.SimPronounObjective} bằng một cảm giác bình yên và tĩnh lặng khi biết rằng họ vẫn còn sống trong những ký ức đẹp của người khác.</Text><Text Key="0BC4D45B">Cảm Nhận Sự Hiện Diện Của Họ</Text><Text Key="C698F648">{0.SimFirstName} cảm thấy một sự mãn nguyện thanh thản, được truyền cảm hứng từ buổi lễ chu đáo và lời tạm biệt tốt đẹp dành cho người thân yêu của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="BF40D6E7">Ấn Tượng Bởi Buổi Lễ</Text><Text Key="717C060B">{0.SimFirstName} được nhắc nhở rằng {0.SimFirstName} không đơn độc trong nỗi đau buồn của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Cảm giác được yêu thương trong một thời điểm khó khăn như vậy là vô cùng an ủi và là một lời nhắc nhở về sức mạnh bền bỉ của sự kết nối giữa các Sim.</Text><Text Key="4F0A9C8A">Cảm Thấy Được Ủng Hộ</Text><Text Key="5A3DEF86">Một cảm giác vắng bóng dai dẳng tinh tế thấm đẫm nhịp sống hàng ngày của {0.SimFirstName}. Một lời nhắc nhở lặng lẽ về tình yêu mà {0.SimPronounSubjective} đã chia sẻ.</Text><Text Key="FA9D8819">Nhớ Nụ Cười Của Họ</Text><Text Key="455851F5">{0.SimFirstName} đang cảm thấy một nỗi khao khát sâu sắc người thân yêu của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Đó là một nỗi đau gần như quá khó để chịu đựng.</Text><Text Key="9F175190">Cảm Thấy Lạc Lõng Khi Không Có Họ</Text><Text Key="EB642BED">Phải can đảm lắm mới nói được trong đám tang của chính mình. {0.SimFirstName} thu hút sự chú ý của mọi người, đảm bảo làm nổi bật tất cả những thành tựu ấn tượng của {0.SimPronounPossessiveDependent} trong cuộc đời.</Text><Text Key="B82FABB8">Nhà Phê Bình Giỏi Nhất Của Chính Mình</Text><Text Key="39C4BCD2">Thật là khó tin! Cảnh tượng người thân yêu đã mất nói trong đám tang của chính họ quả là một cảnh tượng...mặc dù liệu người ta có thể thực sự khách quan khi nói về những thành tựu trong cuộc đời của mình không?</Text><Text Key="080371ED">Thiên Vị Có Chọn Lọc</Text><Text Key="DC3D9C9A">{0.SimFirstName} bị bất ngờ trước màn phô trương hào nhoáng. Lễ tưởng nhớ này quá xa hoa và thái quá đến nỗi {0.SimFirstName} khó có thể thực sự tận hưởng nghi lễ.</Text><Text Key="B2B41EC5">Cái Đó Thật... Khác Thường</Text><Text Key="CE4F62F7">{0.SimFirstName} đang nhận ra rằng người thân yêu của {0.SimPronounPossessiveDependent} đã ra đi và sẽ không bao giờ trở lại. Một cảm giác tức giận trào dâng trong lòng, lấp đầy {0.SimFirstName} bằng sự thất vọng và hối tiếc.</Text><Text Key="BDD7E54E">Họ Đã Ra Đi</Text><Text Key="7D2BEA85">Chắc hẳn họ đang trở mình trong mộ! Mỗi truyền thống được thực hiện, mỗi lời nói không phù hợp với niềm tin hoặc mong muốn của người thân yêu của {0.SimPronounPossessiveDependent} đều khuấy động một cảm giác buồn bã và thất vọng cho {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="36854080">Họ Sẽ Không Chấp Nhận Đâu</Text><Text Key="EA803E75">{0.SimFirstName} đã vô cùng cảm động trước buổi tưởng nhớ tuyệt đẹp dành cho người thân yêu của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Mỗi lời nói chân thành được nói trong Điếu Văn đều giống như một cái ôm dịu dàng từ người mà {0.SimFirstName} đã mất.</Text><Text Key="471A6F10">Cảm Động</Text><Text Key="15A3345E">Mỗi lời an ủi, mỗi bàn tay cảm thông từ Sim này khuấy động một cơn lốc giận dữ trong {0.SimFirstName}. Cảm giác như một sự trớ trêu tàn nhẫn, khi được ai đó mà {0.SimPronounSubjective} không thể chịu đựng được an ủi về cái chết, chỉ làm tăng thêm nỗi đau buồn của {0.SimPronounPossessiveIndependent}.</Text><Text Key="C6A99761">HỌ ĐANG LÀM GÌ Ở ĐÂY VẬY?!</Text><Text Key="12CDD7DF">Khi các hoạt động diễn ra, mỗi yếu tố được lựa chọn cẩn thận để tôn vinh mong muốn của người đã khuất, {0.SimFirstName} cảm thấy một sự hài lòng thanh thản. Mỗi bài hát được chơi, mỗi lời nói, mỗi bông hoa được chọn, đều giống như một sự tôn kính tuyệt đẹp đối với cuộc đời và sở thích của người thân yêu của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="C13A2686">Những Gì Họ Muốn</Text><Text Key="37FD3FF3">Ôi trời. Không phải lúc để {0.SimFirstName} chia buồn. Lời nói ra không đúng và bây giờ {0.SimFirstName} cần tìm một cái lỗ để chui vào.</Text><Text Key="DF89BE22">Sao Mình Lại Nói Thế?</Text><Text Key="4814E554">{0.SimFirstName} cảm thấy hoàn toàn kiệt sức sau chuyến thăm ma quái đó! Giống như tất cả sự hăng hái và năng lượng vừa bị hút hết ra ngoài. Có vẻ như {0.SimPronounSubjective} có thể cần một giấc ngủ thật sâu để nạp lại năng lượng và chống lại mọi sự tiêu hao năng lượng đáng sợ nữa!</Text><Text Key="7919D93B">Hấp Thụ Năng Lượng</Text><Text Key="14102BCD">{0.SimFirstName} đang cảm thấy bối rối và buồn chán một cách kỳ lạ. Có phải một con ma vừa hút hết niềm vui của {0.SimPronounObjective} không? Nếu {0.SimFirstName} không tìm được điều gì đó để làm bừng sáng một ngày của {0.SimPronounPossessiveDependent} sớm thôi, {0.SimPronounSubjective} có thể sẽ bị mắc kẹt trong lối mòn!</Text><Text Key="BA4F9818">Hấp Thụ Niềm Vui</Text><Text Key="E923ACCD">{0.SimFirstName} cảm thấy như thể {0.SimPronounSubjective} đã mất đi chất dinh dưỡng của {0.SimPronounPossessiveDependent} một cách bí ẩn! Cuộc chạm trán ma quái đó khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy đói cồn cào và rất cần một bữa ăn nhẹ. Tốt hơn hết là nên kiếm gì đó bỏ bụng trước khi {0.SimFirstName} trở nên cáu kỉnh!</Text><Text Key="FC804B18">Hấp Thụ Cơn Đói</Text><Text Key="04D0EF69">{0.SimFirstName} đang cảm thấy vô cùng bối rối và bị một làn sóng cô đơn ập đến. Có phải con ma đó vừa làm tiêu tan hết những nhu cầu giao tiếp xã hội của {0.SimPronounPossessiveDependent} không? Nếu {0.SimPronounSubjective} không thể tìm được ai đó để trò chuyện sớm thôi, mọi thứ có thể trở nên cô đơn hơn nữa!</Text><Text Key="61AFFC4C">Hấp Thụ Giao Tiếp</Text><Text Key="FAD4E549">Sau khi hấp thụ năng lượng của một Sim còn sống, {0.SimFirstName} đang cảm thấy vô cùng sung sức! Giống như có một sự tăng cường năng lượng trực tiếp từ nguồn.</Text><Text Key="EFE943AC">Giấc Ngủ Ma Quái</Text><Text Key="EAC0F8F6">{0.SimFirstName} đã hấp thụ nhu cầu vui vẻ của một Sim còn sống, khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy được giải trí một cách khác thường! Ai mà biết được rằng một liều vui vẻ của một Sim khác lại có thể tiếp thêm sinh lực đến vậy?</Text><Text Key="CA891829">Những Trò Tiêu Khiển Ma Quái</Text><Text Key="B079E0D8">{0.SimFirstName} đã hấp thụ nhu cầu đói của một Sim còn sống, khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy được nuôi dưỡng một cách khác thường! Ai mà biết được rằng việc ăn theo sự thèm ăn của một Sim khác lại có thể thỏa mãn đến vậy?</Text><Text Key="91566457">Chất Dinh Dưỡng Ma Quái</Text><Text Key="40B947F8">{0.SimFirstName} vừa hấp thụ các nhu cầu xã hội của một Sim còn sống, khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy tràn đầy sức sống một cách khác thường! Với sự tăng cường xã hội đó, {0.SimFirstName} đang rộn ràng với những kết nối sống động.</Text><Text Key="B49D06F7">Kết Nối Ma Quái</Text><Text Key="FE658A39">Sau một cuộc chạm trán nham hiểm với một con ma báo thù, {0.SimFirstName} cảm thấy một gánh nặng áp đảo kéo {0.SimPronounObjective} xuống. Những nhiệm vụ từng có vẻ dễ quản lý giờ cảm thấy như những cuộc đấu tranh kinh thiên động địa, và dường như không có gì suôn sẻ. Đây chỉ là một vận rủi, hay sự độc ác của con ma đã phủ một bóng tối lên cuộc đời của {0.SimPronounPossessiveDependent}?</Text><Text Key="643A283C">Báo Thù Từ Nấm Mồ!</Text><Text Key="6D81764C">{0.SimFirstName} đang tỏa ra một hào quang đáng sợ đến kinh hoàng, khiến những Sim còn sống gần đó phải rùng mình. Có lẽ điều gì đó từ quá khứ đã khiến {0.SimPronounObjective} sợ hãi, hoặc có lẽ {0.SimFirstName} chỉ thích gây ra nỗi sợ hãi cho người sống!</Text><Text Key="FF55B603">Sự Hiện Diện Đáng Sợ</Text><Text Key="3764E686">Một cảm giác sợ hãi không thể giải thích được đã chiếm lấy {0.SimFirstName}, giống như một đám mây năng lượng tiêu cực áp bức. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} không thể không rũ bỏ cảm giác bị theo dõi và nhìn thấy những thứ ngay bên ngoài tầm nhìn ngoại vi của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="1AA2BD19">Nỗi Sợ Bí Ẩn</Text><Text Key="4CAEA857">{0.SimFirstName} giờ đang tỏa ra một hào quang căng thẳng đáng lo ngại, khiến những Sim gần đó cảm thấy bồn chồn. Có lẽ điều gì đó từ quá khứ của {0.SimPronounPossessiveDependent} khiến {0.SimPronounObjective} trở nên kích động, hoặc {0.SimPronounSubjective} có thể chỉ thấy vui khi lan tỏa một chút căng thẳng xung quanh!</Text><Text Key="474FE52E">Sự Hiện Diện Căng Thẳng</Text><Text Key="3772791F">{0.SimFirstName} bị một làn sóng căng thẳng dữ dội ập đến, như thể một đám mây năng lượng tiêu cực vô hình đã bao trùm {0.SimPronounObjective}. {0.SimFirstName} cảm thấy như gánh nặng của thế giới đang đè nặng lên {0.SimPronounObjective}, khiến mọi thứ nhỏ nhặt đều cảm thấy như một gánh nặng khổng lồ.</Text><Text Key="5F707BC6">Căng Thẳng Một Cách Kỳ Lạ</Text><Text Key="2614ED51">{0.SimFirstName} đang tỏa ra một hào quang khó chịu đáng lo ngại, gửi những làn sóng căng thẳng bất an trong không khí. Có lẽ {0.SimFirstName} vẫn còn lo lắng về một Việc Chưa Hoàn Thành, hoặc có lẽ tạo ra một bầu không khí bất an là trò tiêu khiển yêu thích của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="D4563DA4">Sự Hiện Diện Khó Chịu</Text><Text Key="B3D996AD">Một cảm giác kỳ lạ, khó chịu đã bao trùm lấy {0.SimFirstName}. Như thể một sức nặng vô hình đang đè xuống, khiến {0.SimFirstName} không thể tìm thấy một khoảnh khắc bình yên hay cảm thấy thoải mái!</Text><Text Key="BA852F78">Khó Chịu Một Cách Kỳ Lạ</Text><Text Key="1613C282">{0.SimFirstName} đang tỏa ra một hào quang cảm xúc giận dữ, khiến những Sim còn sống gần đó cảm thấy nóng nảy. Có lẽ điều gì đó trong quá khứ của {0.SimPronounPossessiveDependent} đã biến {0.SimPronounObjective} thành một quả bom nổ chậm, hoặc có lẽ {0.SimFirstName} chỉ thích khuấy động một chút hỗn loạn trong thế giới của người sống!</Text><Text Key="6AF0CF7D">Sự Hiện Diện Giận Dữ</Text><Text Key="FE8F057A">(Từ Sự Hiện Diện Tăm Tối)</Text><Text Key="394CD138">Một cơn thịnh nộ không thể giải thích được đã hoàn toàn nuốt chửng {0.SimFirstName}, khiến {0.SimPronounObjective} sẵn sàng bùng nổ bất cứ lúc nào! Coi chừng, tốt hơn là đừng chọc vào dây thần kinh của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="ED467337">Cơn Giận Dữ Kỳ Lạ</Text><Text Key="637CDD6E">{0.SimFirstName} đang tỏa ra một hào quang cảm xúc xấu hổ, khiến mọi người xung quanh cảm thấy khó xử và bất an. Có lẽ {0.SimFirstName} vẫn còn rùng mình vì điều gì đó trong quá khứ của {0.SimPronounPossessiveDependent}, hoặc {0.SimPronounSubjective} có thể thích thú khi xem mọi người xung quanh quằn quại vì xấu hổ!</Text><Text Key="2EB206FB">Sự Xấu Hổ Kỳ Lạ</Text><Text Key="CAD523F1">Sự Hiện Diện Xấu Hổ</Text><Text Key="7A2C6974">{0.SimFirstName} bị tấn công bởi một cơn đỏ mặt lớn mà không có lý do rõ ràng! Tại sao mọi người lại nhìn {0.SimFirstName} như thể {0.SimPronounSubjective} vừa vấp ngã trước mặt cả đám đông vậy? Mọi thứ không thể trở nên khó xử hơn được nữa, đúng không?!</Text><Text Key="95E531A9">{0.SimFirstName} đang phát ra một hào quang cảm xúc buồn bã, làm giảm tâm trạng của những Sim gần đó. Có lẽ điều gì đó trong quá khứ của {0.SimPronounPossessiveDependent} đang thúc đẩy nỗi buồn này, hoặc có lẽ {0.SimFirstName} chỉ thích làm cho người khác u ám như {0.SimPronounReflexive}!</Text><Text Key="8CC1B98C">Sự Hiện Diện Buồn Bã</Text><Text Key="F8F44655">Một nỗi buồn không tự nhiên đã bí ẩn xâm chiếm {0.SimFirstName}. Giống như một đám mây năng lượng tiêu cực áp bức đã bao quanh họ. Liệu mọi thứ có bao giờ tốt hơn không?</Text><Text Key="F0115170">Nỗi Buồn Kỳ Lạ</Text><Text Key="DF4DCA55">{0.SimFirstName} đang cảm thấy hối hận sâu sắc vì đã hút đi tinh hoa sự sống của một Sim thân thiết. Tại sao {0.SimPronounSubjective} lại mang đến nỗi đau khổ như vậy cho một mối quan hệ trân trọng?</Text><Text Key="921E9D70">Hối Hận Nặng Lòng</Text><Text Key="A4B92D81">{0.SimFirstName} đột nhiên cảm thấy cần phải đi vệ sinh gần nhất! Có phải ma đã làm điều này không? Nếu {0.SimFirstName} không tìm được nhà vệ sinh ngay lập tức, mọi thứ có thể trở nên khá khó xử ở đây đó!</Text><Text Key="2AC775B4">Bàng Quang Cạn Kiệt</Text><Text Key="BE3892CE">Năng Lượng Cạn Kiệt</Text><Text Key="7F8C7723">Niềm Vui Cạn Kiệt</Text><Text Key="51767751">Cơn Đói Cạn Kiệt</Text><Text Key="0A3D7922">{0.SimFirstName} đang cảm thấy bẩn thỉu sau cuộc chạm trán ma quái đó! Như thể {0.SimPronounSubjective} vừa bị hút mất vệ sinh từ thế giới bên kia vậy. Đã đến lúc {0.SimPronounObjective} phải đi tắm &lt;i&gt;nhanh chóng&lt;/i&gt; trước khi thu hút cả ma và bụi bẩn!</Text><Text Key="4038909D">Vệ Sinh Cạn Kiệt</Text><Text Key="CC1F74E1">Giao Tiếp Cạn Kiệt</Text><Text Key="6889F71B">{0.SimFirstName} vừa bị một con ma hút đi tinh hoa sự sống, và cảm thấy một gánh nặng tuổi tác và mệt mỏi đột ngột. Như thể thời gian đã bị đánh cắp vậy. Động cơ đen tối nào có thể đã thúc đẩy tên trộm ma quái này?</Text><Text Key="6763F5FA">Già Hơn Một Ngày</Text><Text Key="09AC8C33">Một buổi biểu diễn miễn phí à? Hmmm {0.SimFirstName} đánh giá cao nỗ lực của bất kỳ ai đang làm điều đó.</Text><Text Key="E2E29D62">Hiệu Ứng Ánh Sáng Đẹp Đấy!</Text><Text Key="8BE95775">Chà, cái này thật là bất an... {0.SimFirstName} chắc chắn là mình đã trả hóa đơn tiền điện rồi. Nhưng tại sao đèn lại có màu đỏ chứ? Có phải ma đến thu tiền không?</Text><Text Key="22A86A10">Đã Trả Hóa Đơn Tiền Điện Rồi...Phải Không?</Text><Text Key="B109389F">Chuyện gì đang xảy ra vậy?! {0.SimFirstName} vừa thấy đèn nhấp nháy và chuyển sang màu đỏ. Đây là một trò đùa ma quái hay một thông điệp từ thế giới bên kia?!</Text><Text Key="17D1A246">Đèn Bị Ma Ám...?</Text><Text Key="7CBB0B16">{0.SimFirstName} không thể ngừng cười khúc khích trước người bạn trong suốt hài hước có vẻ thích chơi trò chơi từ thế giới bên kia!</Text><Text Key="293D1FC9">Ma Ngốc!</Text><Text Key="3A01D951">Chà, cái này thật là nhục nhã. Ai mà biết được {0.SimFirstName} vẫn có thể tè ra quần? Hy vọng {0.SimPronounSubjective} có thể đổ lỗi vũng nước này cho rò rỉ ma quái!</Text><Text Key="A47141A4">Sợ Đến Tè Ra Quần!</Text><Text Key="41973458">Âm thanh đáng sợ đó khiến {0.SimFirstName} căng thẳng và nhìn qua vai {0.SimPronounPossessiveDependent}. Có phải ai đó đang muốn trả thù không? {0.SimFirstName} thề là {0.SimPronounSubjective} không khiêu khích ai cả, nhưng những Con Ma này dường như có điều gì đó muốn tranh cãi!</Text><Text Key="DE75DB33">{0.SimFirstName} hoàn toàn bị cuốn hút bởi âm thanh kỳ lạ vừa vang vọng khắp căn phòng. Sự kiện hiếm hoi này chỉ làm sâu sắc thêm nỗi ám ảnh ngày càng tăng của {0.SimFirstName} đối với ma!</Text><Text Key="1F0F5A62">Sự Hiện Diện Ma Quái</Text><Text Key="CA4928C2">{0.SimFirstName} hầu như không hề nao núng trước tiếng động lớn đó. Ma á? Vớ vẩn. {0.SimFirstName} không tin vào tất cả những thứ ma quái đó, chỉ là một người hàng xóm ồn ào khác hoặc một tấm ván sàn kêu cót két.</Text><Text Key="AE4C74BD">Chỉ Là Tiếng Ồn Ào</Text><Text Key="4F0C9B55">Đó là tiếng gì vậy? {0.SimFirstName} không chắc liệu đó chỉ là một giấc mơ hay một người hàng xóm ồn ào, nhưng điều đó hoàn toàn đáng sợ! Tất cả những gì {0.SimFirstName} muốn là được nghỉ ngơi!</Text><Text Key="36D04070">Bị Đánh Thức Bởi Cái Gì?!</Text><Text Key="303F4166">Tiếng nổ như sấm đó vừa khiến {0.SimFirstName} nhảy dựng lên khỏi người! Ai...hoặc cái gì...đã gây ra tiếng ồn đó? Và nó đến từ đâu?!</Text><Text Key="7E4B8E79">Đó Là Cái Gì?!</Text><Text Key="E08F1006">Giấc ngủ đó đáng lẽ phải sảng khoái, nhưng thay vào đó, {0.SimFirstName} thức dậy cảm thấy nhớp nháp và hoàn toàn tởm lợm! Hóa ra ngủ trong một nơi bẩn thỉu, đầy rác rưởi hoàn toàn không ấm cúng chút nào—giống như một mớ hỗn độn dính dớp, hôi hám hơn!</Text><Text Key="23AE0199">Giấc Ngủ Kinh Tởm!</Text><Text Key="1EEE8252">{0.SimFirstName} thức dậy sảng khoái và tràn đầy Thể Lực Ma sau Giấc Ngủ Ma Quái đó!</Text><Text Key="2E82CA6D">Ngủ Như Chết</Text><Text Key="47A0FD2D">Không gian này có vẻ hơi chật chội, hả? Có lẽ {0.SimFirstName} có thể chọn một nơi thoải mái hơn để ngủ bên trong.</Text><Text Key="4F799AF8">Giấc Ngủ Chật Chội!</Text><Text Key="061457A1">Ooh la la! {0.SimFirstName} vừa có một giấc mơ gợi cảm về một người yêu ma quái. Giấc ngủ nóng bỏng đó đã khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy tràn đầy năng lượng hơn và trái tim xao xuyến!</Text><Text Key="39346A54">Mơ Mộng Nóng Bỏng</Text><Text Key="7BE7FB81">{0.SimFirstName} vừa trải qua một giấc mơ kỳ diệu với một con ma thân thiện! Những giấc mơ ngọt ngào có thể tạo ra những điều kỳ diệu—giấc ngủ của {0.SimFirstName} sảng khoái hơn và {0.SimPronounSubjective} sẽ nạp lại năng lượng nhanh hơn do đó!</Text><Text Key="EFDE7FB4">Chuyến Thăm Thân Thiện</Text><Text Key="DC356F7A">{0.SimFirstName} đang cảm thấy vô cùng sảng khoái với một giấc mơ an ủi về một con ma thân thiết! Giấc mơ giúp {0.SimPronounObjective} nạp lại năng lượng của {0.SimPronounPossessiveDependent} nhanh hơn nhiều bây giờ. Giấc mơ ngọt ngào đã trở thành sự thật!</Text><Text Key="8BCA4325">Được Người Thân Yêu Đến Thăm</Text><Text Key="A3D49FFA">Wow, cảm giác này là gì vậy?! {0.SimFirstName} vừa được phục hồi tuổi trẻ của {0.SimPronounPossessiveDependent}, và cảm giác thật tuyệt vời! {0.SimFirstName} gần như đang tỏa sáng với sức sống mới—như thể bàn tay của thời gian đã quay ngược lại cho {0.SimPronounObjective}!</Text><Text Key="6047ECA5">Tuổi Trẻ Được Phục Hồi</Text><Text Key="94A95C25">{0.SimFirstName} vừa thổi một luồng sinh khí mới vào một Sim còn sống, thêm vào một sự bùng nổ năng lượng trẻ trung! Sự hài lòng tuyệt đối khi ban tặng sự trường thọ đã khiến {0.SimFirstName} rạng rỡ với niềm tự hào—không phải ngày nào bạn cũng có thể quay ngược thời gian!</Text><Text Key="CD5C8DA0">Trao Sự Sống!</Text><Text Key="EDF9A5B2">{0.SimFirstName} vừa nhận được một cú hích sức sống từ một con ma nhân từ! Với nhu cầu năng lượng của {0.SimPronounPossessiveDependent} được tăng cường, {0.SimFirstName} giờ đang rộn ràng với sinh lực mới.</Text><Text Key="81C0F44D">Năng Lượng Được Tăng Cường</Text><Text Key="7EFC130D">{0.SimFirstName} vừa cảm thấy một làn sóng ấm áp của tình bạn từ một con ma thân thiện! Với nhu cầu xã hội của {0.SimPronounPossessiveDependent} được đáp ứng, {0.SimFirstName} giờ đang tỏa ra sự quyến rũ và tích cực. Giống như có một người bạn ma quái ngay bên cạnh {0.SimPronounPossessiveDependent}, khiến mọi thứ cảm thấy sống động hơn một chút!</Text><Text Key="38B3F858">Giao Tiếp Được Tăng Cường</Text><Text Key="9B536EF4">{0.SimFirstName} vừa nhận được một cú hích thú vị từ một con ma tinh nghịch! Với nhu cầu vui vẻ của {0.SimPronounPossessiveDependent} được phục hồi, {0.SimFirstName} giờ đang tràn đầy niềm vui và sự phấn khích.</Text><Text Key="13D5B75B">Niềm Vui Được Tăng Cường</Text><Text Key="55EB87DA">Chà, cái đó thật tuyệt vời! {0.SimFirstName} đang say sưa trong niềm khoái cảm xấu xa khi mang đến cho kẻ thù một cơn ác mộng kinh hoàng. Cho dù là từ những bất bình gần đây hay những mối hận thù cũ từ kiếp trước của {0.SimPronounPossessiveDependent}, {0.SimFirstName} đang tận hưởng từng khoảnh khắc của điều này!</Text><Text Key="27A15705">Trả Thù Ngọt Ngào</Text><Text Key="EDF40104">{0.SimFirstName} tràn ngập tội lỗi sau khi dọa người thân yêu của {0.SimPronounPossessiveDependent} bằng một cơn ác mộng. Thấy Sim đó đau khổ như vậy hoàn toàn không đáng. Bây giờ, {0.SimFirstName} cảm thấy bối rối về những nỗ lực ma quái của {0.SimPronounPossessiveDependent}, bị ám ảnh bởi bóng tối của những hành động của chính {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="13CDCFCB">Sự Hối Hận Của Kẻ Tha Hóa</Text><Text Key="B9689A6E">Thật là một cơn ác mộng! {0.SimFirstName} vừa thức dậy sau một giấc mơ đáng lo ngại, gần như thể một con ma tinh nghịch đã kiểm soát giấc ngủ của {0.SimPronounPossessiveDependent}! Giấc ngủ bất an đó đã khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy kiệt sức và khó chịu, và {0.SimPronounSubjective} có thể cần một chút thời gian để rũ bỏ những rung cảm đáng sợ.</Text><Text Key="FBA2A311">Cơn Ác Mộng Ma Quái</Text><Text Key="5A72FBC4">{0.SimFirstName} vừa thức dậy sau một cơn ác mộng kinh hoàng! Có một sự ớn lạnh kỳ lạ trong không khí... Có lẽ {0.SimPronounSubjective} đã bị một con ma báo thù từ thế giới bên kia đến thăm?</Text><Text Key="53AD028B">Giấc Mơ Báo Thù</Text><Text Key="053A393A">{0.SimFirstName} vừa thức dậy sau một cơn ác mộng đáng sợ. Có một sự ớn lạnh trong không khí... Có phải là một chuyến thăm từ người thân yêu của {0.SimPronounPossessiveDependent} không? Có lẽ nào {0.SimPronounSubjective} đã làm phật lòng một con ma nào đó ở thế giới bên kia?</Text><Text Key="A7F877E5">Bị Người Thân Yêu Ám Ảnh</Text><Text Key="73AA5FA8">Con ma này có chế độ ăn toàn rác rưởi và tỏi ma quái à? Không chỉ việc ám ảnh khiến {0.SimPronounObjective} ớn lạnh, mà nó còn mang theo một luồng khí bốc mùi khó chịu nhất!</Text><Text Key="844504C7">Đáng Sợ Nhưng...Kỳ Quặc?</Text><Text Key="F8CB7BA5">{0.SimFirstName} hoàn toàn bị bất ngờ bởi tiếng thét rợn người đó! Nơi này có bị ma ám không, hay đây chỉ là sự khởi đầu của một lễ hội kinh dị thực sự?!</Text><Text Key="F6C1D420">Cơn Cuồng Loạn!</Text><Text Key="34CC7D30">Tiếng thét rợn người đó khiến {0.SimFirstName} thực sự hoảng loạn. Âm thanh lan tỏa vẫn còn vang vọng trong tai của {0.SimPronounPossessiveDependent} và {0.SimPronounSubjective} không thể rũ bỏ cảm giác có điều gì đó đáng sợ đang ẩn nấp gần đó. Làm sao {0.SimPronounSubjective} có thể tập trung với tiếng ồn kỳ quái đó vẫn còn vang vọng?</Text><Text Key="D01532DF">Sốc Thét!</Text><Text Key="421DAFD3">{0.SimFirstName} đang căng thẳng sau tiếng thét ma quái đó! Có phải ai đó đã làm phật lòng con ma, hay đây chỉ là một cách nói 'xin chào'? Dù bằng cách nào, {0.SimPronounSubjective} không thể rũ bỏ cảm giác rằng {0.SimPronounSubjective} có thể đã thực sự chọc giận con ma này!</Text><Text Key="F3810A82">Mối Hận Thù Ma Quái</Text><Text Key="38BC93F1">Whoa! {0.SimFirstName} vừa thấy một Sim bị lộn ngược và quyết định đã đến lúc phải chuồn! Không đời nào {0.SimPronounSubjective} muốn là người tiếp theo xếp hàng cho chuyến đi hoang dã đó!</Text><Text Key="CE2DF8C4">Không Phải Hôm Nay!</Text><Text Key="AF005ADE">{0.SimFirstName} không thể tin được những gì {0.SimPronounSubjective} vừa thấy! Đó là một trò lừa ma quái hay một trí tưởng tượng hoang dại? Dù bằng cách nào, {0.SimFirstName} vẫn gãi đầu {0.SimPronounPossessiveDependent}, tự hỏi liệu {0.SimPronounSubjective} có cần phải bắt đầu đặt câu hỏi về thực tế hay không.</Text><Text Key="98F342E1">Trọng Lực Phát Cuồng?!</Text><Text Key="992E7BEE">{0.SimFirstName} vừa bị một con ma lật nhào và lột sạch! {0.SimFirstName} không chỉ bốc khói vì tức giận mà {0.SimPronounSubjective} còn thấy túi của {0.SimPronounPossessiveDependent} nhẹ hơn một chút. Con ma này nghĩ rằng điều này buồn cười à?!</Text><Text Key="E7C38F91">Cơn Thịnh Nộ Dâng Cao</Text><Text Key="604EE4BF">{0.SimFirstName} bất ngờ nhìn thế giới từ một góc độ hoàn toàn mới sau cú nâng ma quái đó! Chờ đã...túi của {0.SimPronounPossessiveDependent} có nhẹ hơn một chút không?</Text><Text Key="301C67E6">Cú Lật Ma Quái</Text><Text Key="F21DA633">{0.SimFirstName} đã có một khoảng thời gian tuyệt vời khi nâng một Sim còn sống lên! Xem Sim đó bay vút lên không trung khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy cuộc sống ma quái thực sự rất tuyệt vời. Thật là một cảnh tượng mê hoặc!</Text><Text Key="3356CB62">Khiến Một Sim Bay Lên!</Text><Text Key="71C08634">{0.SimFirstName} đang tỏa ra một hào quang tự tin, khiến những Sim còn sống gần đó cảm thấy phấn chấn. Có lẽ điều gì đó trong kiếp trước của {0.SimPronounPossessiveDependent} đã mang lại cho họ sự tự tin này, hoặc có lẽ {0.SimPronounSubjective} chỉ thích lan tỏa một chút năng lượng tích cực!</Text><Text Key="BCB8559B">Sự Hiện Diện Tự Tin</Text><Text Key="83DBEFDE">Một sự trỗi dậy phi thường của sự tự tin đã bí ẩn bao trùm {0.SimFirstName}, như thể một đám mây năng lượng tích cực rạng rỡ đã nắm giữ. {0.SimFirstName} cảm thấy không thể ngăn cản, như thể thế giới là của {0.SimPronounPossessiveIndependent} để chinh phục!</Text><Text Key="1E17F1E1">Sự Tự Tin Kỳ Lạ</Text><Text Key="9A223FEB">{0.SimFirstName} đang tỏa ra một hào quang tập trung sắc bén như laser, khiến những Sim còn sống gần đó cảm nhận được cường độ tập trung của {0.SimPronounPossessiveDependent}! Có lẽ {0.SimFirstName} luôn quan tâm đến việc giữ cho mình luôn sắc bén trong cuộc sống, hoặc có lẽ chỉ đơn giản là thích ở gần những người đang tập trung!</Text><Text Key="5AEA79EA">Sự Hiện Diện Tập Trung</Text><Text Key="BD7C1FB3">{0.SimFirstName} được bao bọc bởi một làn sóng tập trung không thể cưỡng lại, như thể một đám mây năng lượng tích cực rạng rỡ đang thúc đẩy {0.SimPronounObjective} lên một tầm cao mới! Với một quyết tâm mới, {0.SimFirstName} đã sẵn sàng giải quyết các nhiệm vụ và hoàn thành công việc hơn bao giờ hết!</Text><Text Key="5D2DFFE2">Tập Trung Một Cách Kỳ Lạ</Text><Text Key="E728645C">{0.SimFirstName} đang tạo ra một hào quang đầy cảm hứng thực sự điện giật, khiến những Sim còn sống gần đó cảm thấy một sự bùng nổ năng lượng sáng tạo! Cho dù {0.SimPronounSubjective} khao khát trở thành một ngọn hải đăng của cảm hứng trong cuộc sống hay chỉ thích rắc một chút thông minh xung quanh, {0.SimFirstName} chắc chắn biết cách giữ cho những ý tưởng tuôn trào!</Text><Text Key="43033133">Sự Hiện Diện Đầy Cảm Hứng</Text><Text Key="77DCDC16">Một sự trỗi dậy bất ngờ của cảm hứng đã tràn qua {0.SimFirstName}, như thể một đám mây năng lượng sáng tạo rực rỡ đã bao trùm {0.SimPronounObjective}. Những ý tưởng đang bùng nổ hơn bao giờ hết—{0.SimFirstName} đang bùng cháy với sự thông minh ngay bây giờ!</Text><Text Key="BCA7C2C9">Cảm Hứng Kỳ Lạ</Text><Text Key="BF02C8F5">{0.SimFirstName} đang toát ra một hào quang tán tỉnh với những Sim gần đó, khiến mọi thứ xung quanh {0.SimPronounObjective} cảm thấy như bước ra từ một cuốn tiểu thuyết lãng mạn! Có lẽ {0.SimPronounSubjective} có năng khiếu về sự lãng mạn trong quá khứ, hoặc có lẽ {0.SimFirstName} chỉ thích lan tỏa những rung cảm yêu thương đó ở khắp mọi nơi!</Text><Text Key="FE4F0690">Sự Hiện Diện Tán Tỉnh</Text><Text Key="5CDFCF51">{0.SimFirstName} đang đắm mình trong một rung cảm tán tỉnh không thể cưỡng lại, như thể một đám mây quyến rũ đã chiếm lấy {0.SimPronounObjective}! Cẩn thận, mọi thứ có thể trở nên hơi táo bạo ở đây đó!</Text><Text Key="8B9D43A4">Tán Tỉnh Một Cách Kỳ Lạ</Text><Text Key="1CE75710">{0.SimFirstName} đang tỏa ra một hào quang tinh nghịch, như thể một sự bùng nổ niềm vui đã chiếm lấy {0.SimPronounObjective}! Có lẽ tinh nghịch luôn là tính cách của {0.SimPronounPossessiveDependent}, hoặc có lẽ {0.SimFirstName} chỉ thích giữ cho mọi thứ sống động xung quanh {0.SimPronounObjective}!</Text><Text Key="092BD03F">Sự Hiện Diện Tinh Nghịch</Text><Text Key="C00995BA">Một cảm giác tinh nghịch không thể cưỡng lại đã tràn qua {0.SimFirstName}, như thể một đám mây năng lượng vui vẻ tràn đầy đã bao trùm {0.SimPronounObjective}. Cuộc sống quá ngắn ngủi để lúc nào cũng nghiêm túc—hãy để niềm vui bắt đầu!</Text><Text Key="C476E565">Tinh Nghịch Một Cách Kỳ Lạ</Text><Text Key="4053218B">{0.SimFirstName} đang phát ra một hào quang tràn đầy năng lượng, lấp đầy không khí bằng một cảm giác sinh lực điện khí hóa. Có lẽ điều gì đó trong kiếp trước của {0.SimPronounPossessiveDependent} đã khơi dậy nguồn năng lượng vô biên này, hoặc có lẽ {0.SimFirstName} chỉ đơn giản là thích chia sẻ sự hưng phấn với mọi người xung quanh!</Text><Text Key="6746170A">Sự Hiện Diện Tràn Đầy Năng Lượng</Text><Text Key="3FAFCAD3">Một cú hích năng lượng không tự nhiên đã nắm giữ {0.SimFirstName}, như một đám mây tích cực rực rỡ bao trùm {0.SimPronounObjective}. {0.SimFirstName} gần như đang rung lên với năng lượng dồi dào, sẵn sàng giải quyết bất cứ điều gì đến với {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="65D66B82">Tràn Đầy Năng Lượng Một Cách Kỳ Lạ</Text><Text Key="257B5CC8">{0.SimFirstName} đang tỏa ra một hào quang hạnh phúc lan tỏa, thắp sáng môi trường xung quanh và lan tỏa niềm vui cho những Sim còn sống gần đó. Có lẽ điều gì đó trong quá khứ của {0.SimPronounPossessiveDependent} đã lấp đầy {0.SimPronounObjective} bằng niềm hạnh phúc vô tận, hoặc có lẽ {0.SimFirstName} chỉ thích chia sẻ những rung cảm tốt đẹp đó với mọi Sim xung quanh!</Text><Text Key="04964267">Sự Hiện Diện Hạnh Phúc</Text><Text Key="03CE6344">(Từ Sự Hiện Diện Hân Hoan)</Text><Text Key="F76D7DC2">Một niềm hạnh phúc không tự nhiên đã bao trùm {0.SimFirstName}, như một đám mây ấm áp, tích cực không chịu tan. {0.SimPronounSubjective} không thể ngừng mỉm cười, như thể mọi thứ cuối cùng cũng đang diễn ra theo ý muốn của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Mọi thứ chắc chắn đang trở nên tốt đẹp hơn đối với {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="746F63BD">Hạnh Phúc Kỳ Lạ</Text><Text Key="5E76ED91">Whoa, xem cái đó kìa! {0.SimFirstName} vừa thấy một con ma làm thứ gì đó trôi nổi xung quanh...hoàn toàn một mình! Ma làm mọi thứ có vẻ thú vị hơn rất nhiều!</Text><Text Key="EAC513E4">Niềm Vui Trôi Nổi!</Text><Text Key="1A0EB534">{0.SimFirstName} vừa nghe thấy âm thanh tuyệt vời của một nhạc cụ đang chơi...nhưng...không có ai trực tiếp chơi nó cả. {0.SimFirstName} không chắc liệu {0.SimPronounSubjective} nên vỗ tay hay chạy. Có lẽ...vỗ tay?</Text><Text Key="D89DB29B">Nhưng Bằng Cách Nào…?</Text><Text Key="48DF305D">{0.SimFirstName} vừa nghe thấy âm thanh đáng sợ của một sự hỗn loạn âm nhạc...nhưng không có ai trong tầm mắt. {0.SimFirstName} cảm thấy tim của {0.SimPronounPossessiveDependent} đập nhanh—đây không phải là lúc để ở lại và lắng nghe, {0.SimPronounSubjective} nên ra khỏi đây ngay bây giờ!</Text><Text Key="EC5A2B48">Sự Hỗn Loạn Âm Nhạc</Text><Text Key="0C80FCC5">Ahh, âm nhạc ngọt ngào. Người chết dường như luôn chơi nhạc cụ hay hơn. Có lẽ đó là sự tra tấn của cái chết...có lẽ là sự giác ngộ!</Text><Text Key="EAA4EBC0">Âm Nhạc Dành Cho Tai Tôi</Text><Text Key="F4BF735F">Âm thanh gì trên đời vậy?! {0.SimFirstName} sắp mất kiểm soát nếu bất cứ điều gì—hoặc bất cứ ai—gây ra âm nhạc này không dừng lại sớm thôi. Nếu {0.SimFirstName} không bị điếc vì điều này, {0.SimPronounSubjective} có thể sẽ sợ chết khiếp!</Text><Text Key="BABD2106">Hoảng Sợ và Run Rẩy!</Text><Text Key="77DE3BCB">{0.SimFirstName} đang say sưa trong một cảm giác hồi hộp tột độ, tìm thấy niềm vui khi gây ra một chút hỗn loạn!</Text><Text Key="6386AA4A">Triệu Hồi Sự Hỗn Loạn</Text><Text Key="8B0C5D4E">{0.SimFirstName} đang say sưa trong một cảm giác hồi hộp tột độ sau khi khuấy động một chút hỗn loạn tại nơi ở của đối thủ. Hương vị ngọt ngào của trò nghịch ngợm vẫn còn đọng lại khi những âm mưu của {0.SimFirstName} trở thành hiện thực!</Text><Text Key="44E9C374">Chỉ vì {0.SimFirstName} đã chết không có nghĩa là {0.SimPronounSubjective} không thể giữ cho mọi thứ sạch sẽ ở đây. Như người ta vẫn nói, sạch sẽ là thứ yếu đối với sự ma quái!</Text><Text Key="71878CDB">Người Lau Dọn Tinh Tế</Text><Text Key="A873E739">Kết nối siêu nhiên của {0.SimFirstName} vừa chứng minh giá trị của nó! Sau khi hoàn tất thỏa thuận bằng một cú đấm tay với Thần Chết, {0.SimFirstName} đang đắm mình trong một cảm giác tự hào sâu sắc. Không gì có thể so sánh với cảm giác cứu một mạng người và biết rằng {0.SimPronounSubjective} đã đóng một vai trò quan trọng trong đó từ thế giới bên kia!</Text><Text Key="4B6CAF3C">Đấm Tay Với Thần Chết!</Text><Text Key="EE95F00C">Những hành động kỳ lạ của Ám Ảnh Rùng Rợn của con ma gửi một cơn rùng mình thích thú qua {0.SimFirstName}. Đối với một Sim thích thú với những điều kinh dị, đây là sự giải trí ly kỳ tột đỉnh—thật là một chương trình!</Text><Text Key="BEFC77C3">Ấn Tượng!</Text><Text Key="2F3D6E5B">Vật thể đó vừa trôi à? Trong một khoảnh khắc ngắn ngủi, {0.SimFirstName} thấy {0.SimPronounReflexive} nghi ngờ mọi thứ mà {0.SimPronounSubjective} tin là thật. Đó là một trò lừa khéo léo hay một thứ gì đó hoàn toàn khác? Dù bằng cách nào, {0.SimFirstName} không thể bỏ qua sự thật rằng trọng lực vừa ném niềm tin của {0.SimPronounPossessiveDependent} vào một vòng lặp!</Text><Text Key="8CE4343A">Hiệu Ứng Khó Đoán</Text><Text Key="69A59DDC">Một vật thể vừa trôi vào không trung một mình à?! Bây giờ {0.SimFirstName} hoàn toàn phát hoảng và tự hỏi những bất ngờ ma quái nào khác đang ẩn nấp quanh các góc của nơi này!</Text><Text Key="C67AA5B3">Vật Thể Bị Ám?!</Text><Text Key="EDD969C1">Đã đến lúc phải chạy trốn chưa?! {0.SimFirstName} vừa thấy một bóng ma ám ảnh đến mức khiến {0.SimPronounObjective} tự hỏi liệu đã đến lúc phải bỏ chạy chưa!</Text><Text Key="A987ADB6">Thể Lực Ma của {0.SimFirstName} đang gần cạn kiệt một cách nguy kịch! Sự gắng sức cao độ của các khả năng Thông Thạo Ma đã khiến {0.SimPronounObjective} xuất hiện mờ nhạt hơn đối với thế giới người sống. Khi cạn kiệt hoàn toàn, {0.SimFirstName} sẽ không thể thực hiện hầu hết các khả năng ma quái cho đến khi nó trở lại mức &lt;b&gt;Thể Lực Thấp&lt;/b&gt;. Có lẽ đã đến lúc cho một Giấc Ngủ Ma Quái để nạp lại năng lượng, hoặc dành một chút thời gian để Thể Lực của {0.SimPronounPossessiveDependent} từ từ phục hồi.</Text><Text Key="762888E9">Thể Lực Nguy Kịch!</Text><Text Key="F3DBD6FF">Thể Lực Ma của {0.SimFirstName} hiện đã cạn kiệt hoàn toàn. Do đó, {0.SimFirstName} sẽ không thể thực hiện hầu hết các khả năng Thông Thạo Ma cho đến khi nó trở lại mức &lt;b&gt;Thể Lực Thấp&lt;/b&gt;. Hãy ngủ một Giấc Ngủ Ma Quái để phục hồi Thể Lực nhanh hơn hoặc để thời gian trôi qua để dần lấy lại nó.</Text><Text Key="BFF77E26">Thể Lực Cạn Kiệt!</Text><Text Key="F34BE6C8">Thể Lực Ma của {0.SimFirstName} sắp đạt đến trạng thái nguy kịch. Thực hiện các khả năng Thông Thạo Ma quá thường xuyên có thể làm cạn kiệt Thể Lực nhanh chóng. Hãy thử đợi một chút để Thể Lực của {0.SimPronounPossessiveDependent} phục hồi hoặc ngủ một Giấc Ngủ Ma Quái để nạp lại nhanh hơn!</Text><Text Key="3B2DC067">Thể Lực Ma Thấp</Text><Text Key="1CAF1F1F">{0.SimFirstName} đã được sạc đầy năng lượng ma quái và cảm thấy không thể ngăn cản! Hãy dồn sức mạnh mới này vào Thông Thạo Ma và xem {0.SimFirstName} tạo ra một tác động siêu nhiên lên thế giới người sống!</Text><Text Key="79198DC6">Thể Lực Khỏe Mạnh!</Text><Text Key="8391676D">Sau cuộc chạm trán ma quái đó, {0.SimFirstName} không thể rũ bỏ cảm giác có một gánh nặng vô hình đang kéo {0.SimPronounObjective} xuống. Những gì từng có vẻ như là những nhiệm vụ đơn giản giờ cảm thấy như những thử thách kinh thiên động địa, và dường như không có gì suôn sẻ ở đây! Liệu đây chỉ là một bước ngoặt của số phận, hay có điều gì đó đen tối hơn từ thế giới bên kia đang diễn ra...?</Text><Text Key="EA538638">Tôi Có Bị &lt;i&gt;Nguyền Rủa?!&lt;/i&gt;</Text><Text Key="9302F701">Sau một cuộc chạm trán ấm lòng với một con ma nhân từ, {0.SimFirstName} cảm thấy một luồng sinh lực sảng khoái nâng cao tinh thần của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Những nhiệm vụ từng có vẻ khó khăn giờ cảm thấy dễ dàng, với mọi thứ rơi vào đúng vị trí một cách dễ dàng. Liệu đây là một vận may thuần túy, hay có thể là một sự chạm nhẹ nhân từ từ thế giới bên kia?</Text><Text Key="5BDF9A34">Tôi Được &lt;i&gt;Ban Phước!&lt;/i&gt;</Text><Text Key="B72351FA">Sau một chuyến thăm ấm áp từ một con ma được yêu mến, {0.SimFirstName} cảm thấy một sự hiện diện ấm áp, nâng cao tinh thần hướng dẫn con đường của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Những gì từng có vẻ là những nhiệm vụ khó khăn giờ cảm thấy dễ dàng và mọi thứ bắt đầu rơi vào đúng vị trí một cách hoàn hảo! Liệu đây có thể là một vận may thuần túy, hay đó là sự chạm nhẹ yêu thương của một người bảo vệ từ thế giới bên kia?</Text><Text Key="8F3162A5">Được Người Thân Yêu Ban Phước</Text><Text Key="10D71495">{0.SimFirstName} đã nhận được một cái ôm thanh tao từ một con ma thân thiện. Như thể tất cả những lo lắng của họ đã bị cuốn đi đến một chiều không gian khác và được thay thế bằng một niềm vui siêu nhiên!</Text><Text Key="952DF4B0">Cái Ôm Từ Thế Giới Bên Kia</Text><Text Key="FA393D64">{0.SimFirstName} vừa nhận được một cái ôm ấm cúng, thanh tao từ một con ma gia đình yêu quý! Như thể tất cả những lo lắng của {0.SimPronounPossessiveDependent} đã tan biến, được thay thế bằng một sự bùng nổ hạnh phúc mãnh liệt, siêu nhiên!</Text><Text Key="46476B13">Ooh la la! Màn {T0.Nghịch Ngợm}{DAE0.WooHoo} đó thật tuyệt vời và khiến {0.SimFirstName} trôi nổi trên một đám mây say mê ma quái.</Text><Text Key="3F7475C2">Nhập Cuộc Quẩy Thôi!</Text><Text Key="3A1949B6">{0.SimFirstName} cảm thấy một tia lửa và sự dồn dập của những cảm giác mới mà {0.SimPronounSubjective} chưa bao giờ biết đến! Những cuộc hẹn hò ma quái nào khác đang chờ đợi?</Text><Text Key="E8B29CE9">Yeah, tui khoái vụ này à nha</Text><Text Key="12935109">Ooh...{0.SimFirstName} hổng biết là mình nên cảm thấy phấn chấn hay hơi ghê tởm nữa. Mặc kệ, {0.SimFirstName} hổng dám nhìn mặt ai sau vụ {T0.Nghịch Ngợm}{DAE0.WooHoo} đó.</Text><Text Key="07B14C6C">Cảm Thấy Kỳ Kỳ</Text><Text Key="D354FB1D">Mặc dù có hơi kỳ cục, nhưng vì một lý do nào đó, cảm giác nó lại rất &lt;i&gt;đúng&lt;/i&gt;. {0.SimFirstName} giờ đang mơ mộng và hy vọng sẽ có một cuộc hẹn hò ma quái khác sớm hơn là muộn.</Text><Text Key="ED175408">Cảm Giác Đúng Đúng</Text><Text Key="D5369CCC">{0.SimFirstName} chưa bao giờ nghĩ {0.SimPronounReflexive} là một Sim thích phiêu lưu, nhưng sau khi thấy điều đó...có lẽ đã đến lúc dành một hoặc hai đêm ở nghĩa trang.</Text><Text Key="BD276183">Khát Khao Siêu Nhiên</Text><Text Key="BE04A5B7">Một số thứ nên được để lại mà không nhìn thấy...và không cảm nhận được. {0.SimFirstName} giờ đang nghi ngờ sự thiêng liêng của vật thể được trân trọng này.</Text><Text Key="AB50FF0E">KHÔNG CÓ GÌ LÀ THIÊNG LIÊNG Ư?!</Text><Text Key="1BB9624D">{0.SimFirstName} luôn nghĩ rằng mình có một cái dạ dày khỏe mạnh, nhưng giờ bị phơi bày trước vụ {T0.Nghịch Ngợm}{DAE0.WooHoo} đó... ôi không, ngay cả ý nghĩ đó cũng khiến nó muốn trào ngược trở lại...</Text><Text Key="92A07398">Phản Ứng Ruột Gan</Text><Text Key="E694D434">Một vụ {T0.Nghịch Ngợm}{DAE0.WooHoo} phấn khích với một con ma khác khiến {0.SimFirstName} cảm thấy một sự trỗi dậy của năng lượng và sự thống nhất. Vượt qua cõi vật chất chưa bao giờ cảm thấy tiếp thêm sinh lực đến vậy!</Text><Text Key="56C7DF9B">Sự Thức Tỉnh Siêu Nhiên</Text><Text Key="CB8BB6AD">Đã một thời gian dài rồi. Trở lại từ thế giới bên kia, {0.SimFirstName} vẫn còn giữ được nó! Với thủ thuật ma quái mới này trong tay áo của {0.SimPronounPossessiveDependent}, {0.SimFirstName} chắc chắn đang tạo ấn tượng!</Text><Text Key="78C18F78">Vẫn Còn Giữ Được Nó!</Text></STBLKeyStringList>