<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="53CB4CDE">Đời người ngắn ngủi, bạn đã nghĩ đến việc viết di chúc chưa?</Text><Text Key="673CE682">Thôi, có ai cần đồ của tôi đâu.</Text><Text Key="DFD01DDA">Bắt đầu lập di chúc đi!</Text><Text Key="C9DBAB1D">Muốn ghé qua Ngày Gia Đình Ravenwood với tôi không? Chúng ta có thể tìm ếch, chơi với Bóng Ma, tìm hiểu về cách lập di chúc, và tôi còn nghe nói sẽ có Người Huấn Luyện Quạ ở đó với một trong những con Quạ của Thần Chết nữa. À, còn đồ ăn nữa. Có khi còn có cả Lẩu Ếch Chết Chóc Sôi Sục nếu may mắn!</Text><Text Key="A7EC0F3B">Có một nhóm giúp những Hồn Ma như chúng ta cùng nhau tìm hiểu về thế giới bên kia đó. Muốn đi không?</Text><Text Key="2E76DF1F">Đi dự Lễ Hội Trăng Rằm với tôi không? Nó ở trên bờ biển gần vách đá Tổ Tiên ở Whispering Glen đó. Chúng ta có thể bơi, tắm trăng, ngắm sao, chơi nhạc và nhảy múa quanh đống lửa trại. Lúc trăng tròn thì lúc nào cũng náo nhiệt nhất, nhưng tôi thích nó vào bất kỳ đêm nào!</Text><Text Key="2F634CE8">Tớ đang định đến Lễ Hội Thinned nè—muốn đi không? Có Trò Chơi May Rủi, người đọc bài Tarot, đồ ăn, nhảy múa, và tất nhiên là cả Cây Thần Hộ Mệnh nữa. Người ta nói nếu bạn tặng nó một món quà thì nó sẽ tặng lại bạn một món. &lt;i&gt;Và&lt;/i&gt;, tớ nghe nói có thể có cả Grimterns ở đó, đang tuyển quân đó.</Text><Text Key="50DF85B4">Hội Những Người Vô Danh Sau Khi Chết bắt đầu rồi nè. Bạn cảm thấy choáng ngợp hay cần sự hỗ trợ à? Hội Những Người Vô Danh Sau Khi Chết là nơi trú ẩn lý tưởng của bạn đó! Hãy tụ tập với những hồn ma khác và những Sim cảm thông để tham gia một buổi hỗ trợ. Chia sẻ kinh nghiệm của bạn tại bục giảng, thưởng thức những món ăn tự chọn thoải mái và tìm thấy sự an ủi trong những cuộc trò chuyện chân thành. Cho dù bạn là hồn ma hay một Sim đang đau buồn, thì đây là nơi hoàn hảo để tìm kiếm sự hỗ trợ và tình bạn!

Nhóm họp vào mỗi Thứ Hai, Thứ Tư &amp; Thứ Sáu lúc 6 giờ chiều và Thứ Ba &amp; Thứ Năm lúc 10 giờ sáng tại khu phố Mourningvale, gần khu phế tích.</Text><Text Key="8F5AF1B2">Hội Những Người Vô Danh Sau Khi Chết</Text><Text Key="72FDCD66">Tham khảo ý kiến Luật Sư Thừa Kế</Text><Text Key="92157BC6">Khám Phá Quạ</Text><Text Key="894B22DB">Bóng Ma Tặng Quà</Text><Text Key="ADE9A06B">Cuộc Thi Tìm Ếch</Text><Text Key="15A057C0">Hãy sẵn sàng cho một số trò vui nhộn với ếch nào! Tìm kiếm khắp nơi con Ếch Tử Thần huyền thoại đang ẩn náu giữa đài phun nước trung tâm. Chiến thắng cuộc thi và nhận giải thưởng!</Text><Text Key="A8378D99">Dám tương tác với những con quạ quyến rũ này và trò chuyện với Người Huấn Luyện Quạ để khám phá những cách thức bí ẩn của chúng!</Text><Text Key="C598667D">Trẻ em có thể vui chơi tại sân chơi với những bóng ma vui nhộn này! Chúng thậm chí có thể ghi được một vật gia truyền đặc biệt hoặc một bất ngờ thú vị khi được xin quà!</Text><Text Key="4F65C651">Bạn đã bao giờ tự hỏi về những bí mật của việc lập kế hoạch cho tương lai chưa? Hãy trò chuyện với Luật Sư Thừa Kế thân thiện của chúng tôi và nhận được những lời khuyên có giá trị!</Text><Text Key="5DDAC566">Thứ Bảy 12:00 trưa - 8:00 tối</Text><Text Key="A3FBF13D">Du hành đến Ngày Gia Đình Ravenwood</Text><Text Key="769B7B29">Lễ Hội Ngày Gia Đình Ravenwood đang bắt đầu ngay bây giờ tại Crow's Crossing! Hãy ghé qua để tham gia cuộc thi Tìm Ếch, thử món Lẩu Ếch Tử Thần Sôi Sục ngon lành, ghé thăm nhà sưu tập, hoặc tìm hiểu thêm về Di Chúc và Quạ. Các Sim trẻ em thậm chí có thể cố gắng nhận quà từ những bóng ma thân thiện gần đó. Chắc chắn đây sẽ là một lễ hội vui vẻ dành cho gia đình!</Text><Text Key="DE4C1D5A">Ngày Gia Đình Ravenwood</Text><Text Key="0C6C29A8">Lễ Kỷ Niệm Cuộc Sống Crow's Crossing đang diễn ra gần trung tâm Crow's Crossing ở Ravenwood. Lễ hội này có thể được tìm thấy vào mỗi Thứ Ba, Thứ Năm và Chủ Nhật từ 11 giờ sáng - 5 giờ chiều.

Chương Trình Bán Quan Tài Dùng Thử Trước Khi Chết cũng diễn ra ở Crow's Crossing vào mỗi Thứ Hai, Thứ Tư và Thứ Sáu từ 11 giờ sáng - 5 giờ chiều. Hãy nhớ xem qua để có được một món hời tuyệt vời!

Lễ Hội Trăng Rằm diễn ra mỗi đêm ở Whispering Glen từ 7 giờ tối - 1 giờ sáng. Vào Đêm Trăng Tròn, đó là một sự kiện đặc biệt hơn, trần trụi hơn.

Hội Những Người Vô Danh Sau Khi Chết diễn ra vào mỗi Thứ Hai, Thứ Tư, Thứ Sáu từ 6 giờ chiều - 11 giờ đêm và vào mỗi Thứ Ba và Thứ Năm từ 10 giờ sáng - 4 giờ chiều ở Mourningvale dành cho Hồn Ma hoặc Sim Đau Buồn cần thêm một chút hỗ trợ.</Text><Text Key="0B26D816">Các Lễ Hội Hàng Ngày ở Ravenwood</Text><Text Key="88FCDB5A">Đống Lửa Lách Tách</Text><Text Key="7B3DBE98">Tắm Trăng</Text><Text Key="882FF505">Trút Bỏ Tất Cả</Text><Text Key="020AB255">Bơi Đêm</Text><Text Key="A3AD174F">Gạt bỏ mọi lo lắng dưới ánh trăng tròn và &lt;i&gt;ừ, cả quần áo nữa&lt;/i&gt;, để đón nhận sự tự do của bầu trời rộng mở. Đắm mình trong hình thức thuần khiết nhất của thiên nhiên trong khi vẫn giữ trẻ em ở xa!</Text><Text Key="2EFEA245">Tụ tập quanh đống lửa ấm cúng và tận hưởng hơi ấm khi nó thắp sáng màn đêm. Chia sẻ những câu chuyện và nhảy múa suốt đêm với những Sim khác!</Text><Text Key="CC8BD208">Tận hưởng cảm giác thích thú khi bơi dưới những vì sao, nơi ánh trăng nhảy múa trên mặt nước lấp lánh.</Text><Text Key="F0D37543">Nằm xuống và đắm mình trong ánh trăng dịu nhẹ. Cảm nhận nguồn năng lượng huyền bí của đêm giúp trẻ hóa theo những cách mà ánh sáng mặt trời không bao giờ có thể!</Text><Text Key="6B8CF6F4">Hàng ngày 7 giờ tối - 1 giờ sáng, Trừ Đêm Không Trăng</Text><Text Key="4A600017">Du hành đến Lễ Hội Trăng Rằm</Text><Text Key="ABF3C720">Lễ Hội Trăng Rằm</Text><Text Key="76BB1EB1">Khi Trăng Tròn Chiếu Sáng Rực Rỡ Nhất</Text><Text Key="48C191B0">Lễ Hội Trăng Rằm đang bắt đầu ngay bây giờ ở Whispering Glen! Chiêm ngưỡng vách đá Tổ Tiên cận cảnh, bơi đêm, nhảy múa quanh đống lửa hoặc tắm trăng dưới ánh sao. Giờ hãy thử tất cả những điều đó trong trạng thái khỏa thân! &lt;b&gt;Trăng Tròn có nghĩa là sự kiện này &lt;i&gt;tùy chọn trang phục.&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;</Text><Text Key="7B6462F9">Trò Chơi May Rủi của Thần Chết</Text><Text Key="0849B29A">Xem Bài Tarot</Text><Text Key="4B64B64C">Tặng Quà cho Cây Thần Hộ Mệnh</Text><Text Key="CB838FB1">Nhảy Múa Suốt Đêm Dài!</Text><Text Key="821D6D41">Tham khảo ý kiến Người Đọc Bài Tarot bí ẩn để hiểu rõ hơn về Tarot. Nắm bắt cơ hội để được xem riêng và khám phá những sự thật ẩn giấu về tương lai!</Text><Text Key="B4A58205">Hãy sẵn sàng hòa mình vào những điệu nhảy cùng với Sim sống và ma! Tận hưởng một ngày với những nhịp điệu ma quái và những bước di chuyển bí ẩn.</Text><Text Key="71E6549C">Gặp gỡ thuộc hạ bí ẩn của Thần Chết và hòa mình vào trò chơi may rủi đỉnh cao! Giành những giải thưởng thú vị hoặc, nếu may mắn, thậm chí có thể triệu hồi chính Thần Chết.</Text><Text Key="F031E1F6">Dâng một món quà cho Cây Thần Hộ Mệnh và để phép thuật của nó có hiệu lực! Cây được biết đến là ban thưởng hoặc gây bất ngờ thú vị cho những người tôn vinh sự hiện diện của nó.</Text><Text Key="111D2C2B">Thứ Tư 10:00 sáng - 6:00 chiều</Text><Text Key="8FDAA81C">Du hành đến Lễ Hội Thinned</Text><Text Key="B5CF286A">Lễ Hội Thinned đang bắt đầu ngay bây giờ ở khu Mourningvale của Ravenwood! Hãy ghé qua để chơi Trò Chơi May Rủi với một Grimtern hoặc tìm hiểu thêm về Nghề Nghiệp Thần Chết, nhận một buổi xem bài Tarot và dâng quà cho Cây Thần Hộ Mệnh! Ngoài ra còn có đồ ăn, khiêu vũ và một Thương Gia Bí Ẩn.</Text><Text Key="3716724F">Lễ Hội Thinned</Text><Text Key="C1F0023A">Thời Tiết Áo Len</Text><Text Key="2D522314">Trang Phục Nhiều Lớp Thoáng Mát</Text><Text Key="8D392693">Vẻ Đẹp Cúi Chào</Text><Text Key="734B46FB">Gió Nút Cài</Text><Text Key="B443EBCE">Vẻ Thanh Lịch Vượt Thời Gian</Text><Text Key="ADEEB23A">Mơ Màng Nửa Đêm</Text><Text Key="BA138CA3">Sự Quyến Rũ Tinh Tế</Text><Text Key="97A79AE4">Phản Ứng Dây Chuyền</Text><Text Key="0AAC593F">Một hàng rào với đầy những chi tiết sắt phức tạp và đáng sợ, ngay cả kẻ thù tồi tệ nhất của bạn cũng sẽ khó tìm ra sai sót với tay nghề thủ công hoàn hảo như vậy.</Text><Text Key="21399D66">Hàng Rào Sắt Thanh Lịch Kỳ Dị</Text><Text Key="E860CC50">Một hàng rào ớn lạnh đến nỗi, ngay cả những người quen cay độc nhất của bạn cũng sẽ quá sợ hãi để đưa ra những bình luận phán xét khi họ tò mò nhìn qua nó.</Text><Text Key="D798217F">Hàng Rào Thanh Lịch Kỳ Dị</Text><Text Key="D254D7B3">Có thể nó đang cho thấy tuổi tác của mình, nhưng &lt;i&gt;tin tôi đi&lt;/i&gt;, thứ đồ tồi tệ này sẽ tồn tại mãi mãi! Không gì có thể đánh bại một hàng rào đáng tin cậy tốt bụng...về lý thuyết.</Text><Text Key="1C6AA7E2">Hàng Rào Gỗ Sờn</Text><Text Key="41B1D6B9">Tạo một sự rung cảm mộc mạc, ảm đạm cho ngôi nhà của bạn với hàng rào được chế tác đẹp mắt này. Nó không chỉ có rơm, nó còn có...gỗ! Ha, tiếp theo là gì, một hàng rào làm bằng gạch à? Thằng heo con thứ ba đâu rồi khi cần nó chứ?</Text><Text Key="E2BC65BC">Hàng Rào Phủ Rơm</Text><Text Key="F1956DDA">Sàn Gỗ Công Nghiệp Ma Quái</Text><Text Key="94FC1E5A">Nền móng này mang phong cách xây đá hàng thế kỷ trước từng được đề cập trong các tác phẩm của Edward Talon-Crow. Rõ ràng, nó đã từng phổ biến trong giới quý tộc Ravenwood, những người tự xưng là có những thùng mật hoa Plumbobtillado ngon nhất trong hầm ngầm sâu thẳm của họ. Các vật liệu được sử dụng là...&lt;i&gt;bí mật&lt;/i&gt;, cứ cho là vậy đi. Tốt hơn là đừng hỏi. Và, vì tình yêu của cây bò, &lt;b&gt;KHÔNG&lt;/b&gt; được áp tai vào đá...</Text><Text Key="C8CA5285">Nền Đá Lạnh Sống Lưng</Text><Text Key="F548B10E">Đóng băng trong nỗi sợ hãi, không biết đi đâu? Không cần tìm đâu xa hơn tấm diềm này. Ồ, nó sẽ không giúp gì cho bạn đâu! Nó chỉ đẹp để ngắm thôi. Tận hưởng đi!</Text><Text Key="0EF50C31">Diềm Xoắn Ốc Xuống</Text><Text Key="43D923E7">Phục vụ đồ uống ngọt đắng và những món pha chế lạnh thấu xương theo phong cách riêng với quầy bar độc nhất vô nhị này của Tell-Tale Arts. Nếu bạn lắng nghe kỹ, bạn thậm chí có thể nghe thấy một âm thanh riêng biệt phát ra từ chính lõi của nó. Có thể đó là một thứ gì đó đáng sợ được nhúng vào chính gỗ của quầy bar? Hoặc có lẽ tất cả chỉ là trong tâm trí bạn, một biểu hiện của những nỗi sợ hãi lớn nhất của bạn? Dù thế nào đi nữa, đồ uống tự nói lên tất cả, đôi khi theo nghĩa đen!</Text><Text Key="BAABCD1E">Quầy Bar Tell-Tale của Tell-Tale Arts</Text><Text Key="57FF0F6A">&lt;i&gt;Nhật ký #738 từ &lt;b&gt;Những Chuyến Du Hành của Blake Bleakman&lt;/b&gt;:&lt;/i&gt;

Đêm nay lạnh lẽo kỳ lạ ở Ravenwood, và không chỉ là không khí. Cách ánh trăng luồn qua những hàng cây ở nơi này khiến tôi ớn lạnh đến tận xương tủy, điều mà tất cả những lò sưởi đang cháy và những cốc mật hoa gia vị ấm áp trên thế giới này cũng không thể xoa dịu được. Quyết định thử vận may với cái thứ hai và đi đến quán rượu địa phương. Người dân địa phương gọi nó là "Ngụm Cuối Cùng" hay gì đó. Những người kỳ lạ xung quanh đây. Tôi ngồi ở quầy bar gỗ, gọi một ly Dim and Gusty, theo lời giới thiệu của nữ bartender.
"Ngăn chặn những cơn rùng mình," cô ấy nói với một nụ cười hiểu biết khi đưa nó cho tôi. Tôi uống hết. Chẳng có tác dụng gì với tôi.
"Có gì để làm ở đây không?" Tôi hỏi cô ấy.
"Hãy sống sót, cho đến khi bạn không thể," cô ấy nói. "Quá tò mò xung quanh đây có thể rút ngắn tuổi thọ của bạn nếu bạn không cẩn thận. Rất nhiều hồn ma đau khổ sẽ hát giai điệu đó, nếu bạn lắng nghe."
Tôi hỏi cô ấy về một cái cây nào đó mà tôi nghe thấy những lời thì thầm về nó trong thị trấn, Cây Thần Hộ Mệnh. Cô ấy nhìn tôi như thể tôi vừa nói mẹ tôi là một cây bò. Sau đó, cô ấy nghiêng người lại gần hơn, mắt láo liên.
"Đừng đến đó, nếu bạn biết điều gì tốt cho mình," cô ấy thì thầm. "Nó bị ma ám. Không biết liệu người phụ nữ khốn khổ đó có bao giờ tìm thấy cô ấy không, dù sao thì..."

Tôi không dám hỏi cô ấy có ý gì. Tôi chỉ đứng dậy và rời khỏi nơi bị nguyền rủa này vĩnh viễn.</Text><Text Key="264F01F5">Quầy Bar Đêm Ravenwood</Text><Text Key="58DF5FF5">Một nơi mềm mại, ấm cúng để thành viên nhỏ nhất trong gia đình bạn được giữ ấm và an toàn trong suốt đêm lạnh giá. Chiếc nôi này giống như một tấm màn che của sự bình yên và hạnh phúc. À, công bằng mà nói, việc duy trì hòa bình chỉ có tác dụng từ bên ngoài nhìn vào. Từ bên trong nhìn ra thì sao? Không hẳn vậy. Một khi đến giờ ăn lúc ba giờ sáng? Ồ, bạn sẽ biết thôi. Cả con phố sẽ biết!</Text><Text Key="CD431B90">Nôi Màn Che Bình Yên</Text><Text Key="9ADC4F3C">Không phải phòng tắm là nơi bạn đến để trốn tránh những kịch tính và u sầu của thế giới bên ngoài sao? Không phải cái này đâu! Đắm mình trong nỗi sợ hãi và nuông chiều...bất cứ thứ gì trái ngược với việc tự chăm sóc bản thân. Tự không chăm sóc? Tự hủy hoại? Dù là gì đi nữa! Càng nhiều càng tốt!</Text><Text Key="0D5FE993">Bồn Tắm Modern Grimpressions của GentleNight</Text><Text Key="AF3152D4">Nhà văn Edward Talon-Crow thích
Ngủ trong những chiếc quan tài như thế này, tôi nghe nói.
Dành cho Sim có trái tim chứa đựng vô vàn đau khổ,
Chiếc giường này chắc chắn sẽ thắp sáng tâm hồn bạn!</Text><Text Key="2220A9BB">Giường Quan Tài Vùng Đất Mộng Mơ</Text><Text Key="FF9FE746">Được chế tác một cách trang nhã theo tinh thần thư giãn tinh tế, chiếc giường đôi này có một tấm đầu giường bằng lụa trần &lt;b&gt;và&lt;/b&gt; đảm bảo hoàn tiền để đưa &lt;i&gt;bạn&lt;/i&gt; đến vùng đất mộng mơ một cách an toàn khi bạn đắm mình trong hình bóng bình dị của nó!</Text><Text Key="ECE60CD9">Giường Thanh Lịch Trần</Text><Text Key="3BF9AC11">Với những trụ xoắn ốc gợi nhớ đến một xoáy nước huyền thoại, chiếc giường này có một sức hấp dẫn bình dị nhưng đáng lo ngại. Nó sẽ lôi kéo bạn bằng tiếng hát mê hoặc của nó và khiến bạn muốn ngủ hàng thế kỷ! Chỉ cần nhớ đặt báo thức, và phải thật to! Hoặc nói với một người bạn rằng bạn đang mua nó. An toàn là trên hết!</Text><Text Key="94DC0764">Giường Xoáy Nước</Text><Text Key="99B2BD56">Chỉ vì con bạn hát theo bài hát kỳ lạ của những sinh vật bóng tối không có nghĩa là chúng không nên có một giấc ngủ ngon! Ý tôi là, bạn hiểu ý tôi chứ? Bạn có thể nói kiểu như, "Này, Timmy, những giấc mơ ám ảnh có thể đợi mà, nhóc con! Con thấy sao nếu mẹ đọc cho con nghe một vài cuốn sách kinh dị yêu thích của con, hả? Đến giờ đi ngủ rồi!" Và con bạn sẽ kiểu như, "Haha, hay đấy mẹ! Con có ba người bạn ma đang đi qua tấm màn che đêm nay và không đời nào con bỏ lỡ điều đó!"
Và sau đó máy quay từ từ lia đến khuôn mặt kinh ngạc của tôi. Tiếng cười giả tạo vang lên. Và trước khi tôi kịp nhận ra, cốc cốc! Đó là cửa trước, và đó là hàng xóm của tôi. Cô ấy làm việc cho Thần Chết bây giờ. &lt;i&gt;Chính&lt;/i&gt; Thần Chết. Cô ấy tự gọi mình là "Grimtern" hay gì đó.
Tôi đang sống trong một sự nhại lại sự tồn tại của chính mình.</Text><Text Key="A6B03209">Giường Ngủ Ngon Giấc Cho Ma Quỷ Bé Bỏng</Text><Text Key="1754ADE7">Tháp Chuông</Text><Text Key="5E4A82CC">Sách Kinh Dị Tự Chế</Text><Text Key="90323383">Sách Kinh Dị Tự Chế</Text><Text Key="C05E4483">Bởi: Vulfgang Mulder

Blad the Bad không phải là một ma cà rồng vụng về điển hình. Hắn không nằm dài trong quan tài, trốn tránh ánh nắng mặt trời và những nguyên liệu nấu ăn thông thường. Nhờ khả năng miễn dịch siêu nhiên với tỏi, nghiện caffeine và một tuýp kem chống nắng SPF 50, Blad đã trở thành cơn ác mộng tồi tệ nhất của người sói - hiệu quả. Triều đại đẫm máu của hắn với sự tàn sát khôn lường thật kinh hoàng. Hàng đàn Sim bị hút cạn sự sống. Hàng trăm người sói chết vì xấu hổ. Chỉ có người sói mới có thể ngăn chặn cuộc tàn sát khát máu nhưng được tổ chức tốt của hắn...nhưng trước tiên, họ phải sống sót qua The Cringe!</Text><Text Key="9ED618D2">Răng Nanh và Vải Flanel</Text><Text Key="AFD10D18">Bởi: Edward Talon-Crow

Gary được mời đến nhà thời thơ ấu của bạn mình, Brick Flusher, một biệt thự cổ nằm trên đỉnh ngọn đồi cao nhất ở Ravenwood. Khi Gary bắt đầu ở lại, anh ta trải qua nhiều điều kỳ lạ liên quan đến phòng vệ sinh, đẩy anh ta vào một thế giới nguy hiểm của sự giàu có và lãng phí. Liệu Gary có thể sống sót qua việc khai quật những bí mật bẩn thỉu này làm tắc nghẽn di sản của gia tộc Flusher? Hay anh ta sẽ thấy mình sa lầy vào mùi hôi thối của sự xấu hổ khi bị cuốn trôi vĩnh viễn?</Text><Text Key="9E918A97">Sự Sụp Đổ của Gia Tộc Flusher</Text><Text Key="F64D2439">Bởi: Vary Smelley

Llamabelle là một con búp bê được tạo ra theo tinh thần buồn bã, đơn điệu đơn sắc. Nó đè nặng lên cô ấy, khi phải ảm đạm như vậy trong một thế giới đầy màu sắc. Cô ấy khao khát hương vị trái cây của những chiếc bánh diềm xếp nếp được bán ở các chợ trong thị trấn, những chiếc váy xinh xắn mà những cô gái thật mặc khi họ tung tăng đến trường. Khi lần đầu tiên nghe nói về sự tồn tại của Bánh Kếp Gấu Gummy Ngớ Ngẩn, cô ấy &lt;i&gt;phải&lt;/i&gt; thử nấu chúng. Tất nhiên, không có kỹ năng, cô ấy đã tạo ra một đám cháy ngoạn mục, trong đó người tạo ra cô đã chết. Giờ đây, ở ngôi nhà thứ năm của mình, tro tàn của bốn ngôi nhà trước đó đã được phủi sạch, cô ấy đang có thôi thúc nấu ăn trở lại...</Text><Text Key="E449D63C">Llamabelle</Text><Text Key="88E4DD49">Bởi: Barry A. Lighve

Khám phá những bí ẩn của thế giới bên kia. Đi sâu vào chi tiết của những suy đoán huyền bí, khoa học tâm lý và những phát hiện pháp y.</Text><Text Key="2AA7ABAC">Thanatology Tập 3: Xuyên Thấu Bức Màn Che</Text><Text Key="3CF766A1">Bởi: Em T. Graves

Chiến lược thường dùng của một Sim thường là khóc lóc trước những người vừa mới qua đời. Với tập sách này, bạn sẽ hiểu rõ hơn về vòng xoáy tử thần của chính mình và được giới thiệu thêm về những bài học về mất mát, đối phó và một số "giai đoạn" của sự đau buồn. Được xuất bản trên những trang sách đẫm nước mắt để có những bài học xúc giác.</Text><Text Key="59026754">Thanatology Tập 1: Cái Chết Phàm Trần</Text><Text Key="A2D73456">Bởi: D.O. Arrivalls

Giống như hướng dẫn sử dụng máy nướng bánh mì, cuốn sách hướng dẫn này có thể giúp bất kỳ hồn ma hoặc yêu ma nào chuyển sang Thế giới Bên Kia một cách dễ dàng! Kết quả có thể khác nhau.</Text><Text Key="C735E709">Thanatology Tập 2: Sổ Tay Dành Cho Người Mới Qua Đời</Text><Text Key="C51C35F3">Chào các bạn nhỏ! Một chú chim nhỏ đã mách bảo tôi rằng các bạn thích đọc sách. Nếu vậy, tủ sách này sẽ hoàn toàn phù hợp với tổ của bạn. Nó thậm chí còn có rất nhiều ngóc ngách nhỏ để đặt tất cả những món đồ trang sức và đồ dùng hay nhất của bạn. Đừng chấp nhận ít hơn!</Text><Text Key="BFA8C022">Tủ Sách Của Chim Non</Text><Text Key="88866AF3">Bạn còn nhớ Tháp Sách Nhỏ hơn chứa đựng vô số điều không? Cái này có thể chứa đựng thậm chí &lt;i&gt;nhiều hơn&lt;/i&gt; thế. Với một giá sách lớn hơn, vô số hoán vị của những cuốn sách bạn có thể mua và cất giữ trong đó thậm chí còn là một sự vô hạn lớn hơn so với Tháp Sách Nhỏ hơn. Bạn có thể tự hỏi, làm thế nào một sự vô hạn có thể nhỏ hơn một sự vô hạn khác, vì cả hai đều là vô hạn? Chà, đó thực ra là một khái niệm toán học mà bạn có thể học được nếu bạn mua một cuốn sách về nó. Chỉ cần mua tủ sách lớn hơn. Tin tôi đi.</Text><Text Key="FFF74F22">Tháp Sách Cao Hơn của Tell-Tale Arts</Text><Text Key="17148370">Loại sách nào có thể được cất giữ trong tủ sách này? Có lẽ chúng đa dạng như những Sim sở hữu chúng. Tủ sách này có thể chứa đựng vô số điều. Ví dụ, nó có thể chứa những cuốn sách hài kịch, triết học, ngụ ngôn, thơ ca, thiên văn học, giả tưởng... à hèm, như tôi đã nói, &lt;i&gt;vô số&lt;/i&gt;! Giới hạn là trí tưởng tượng của bạn.</Text><Text Key="96AC501F">Tháp Sách của Tell-Tale Arts</Text><Text Key="1F0BE8BA">Thật bí ẩn đối với tôi khi tại sao chúng ta chưa thấy nhiều chặn sách như thế này, với những chú quạ hình học nhỏ nhắn dễ thương ở hai đầu. Tin tôi đi, nếu bạn nhìn vào tương lai, một khi bạn sở hữu những chặn sách nhỏ nhắn đáng yêu này, cuộc sống sẽ dễ dàng hơn nhiều!</Text><Text Key="61376E65">Chặn Sách Quạ Như Thế</Text><Text Key="401842E8">Một cuốn sách kinh dị được trưng bày.</Text><Text Key="6C4C2307">Trưng Bày Sách Kinh Dị</Text><Text Key="1F0AA480">Bởi: Em T. Graves

Chiến lược thường dùng của một Sim thường là khóc lóc trước những người vừa mới qua đời. Với tập sách này, bạn sẽ hiểu rõ hơn về vòng xoáy tử thần của chính mình và được giới thiệu thêm về những bài học về mất mát, đối phó và một số "giai đoạn" của sự đau buồn. Được xuất bản trên những trang sách đẫm nước mắt để có những bài học xúc giác.</Text><Text Key="1AFD504F">Trưng Bày Sách Kỹ Năng Thanatology</Text><Text Key="42208AE5">Một cuốn nhật ký được trưng bày.</Text><Text Key="F479F860">Trưng Bày Nhật Ký</Text><Text Key="3516D8DD">Thu hoạch ai, thu hoạch như thế nào, khi nào thu hoạch và các thông tin khác để nuôi dưỡng tâm hồn.</Text><Text Key="8FC7BCC8">Reapers Creepers: Trưng Bày Sách Hướng Dẫn Đào Tạo</Text><Text Key="282DFD4B">Ồ wow, chẳng phải đây là cuốn nhật ký thẩm mỹ nhỏ nhắn hoàn hảo nhất để bạn mang theo bên mình, ghi lại những mục trong danh sách những việc cần làm tiềm năng của bạn khi bạn nhâm nhi ly latte nhỏ nhắn hoàn hảo của mình và sống cuộc sống nhỏ nhắn hoàn hảo của mình sao? Có lẽ vào bữa nửa buổi vào tuần tới, bạn có thể mang nó theo khi bạn kể lại năm câu chuyện giống nhau mà bạn đã lặp đi lặp lại trong vài tháng qua về kỳ nghỉ &lt;i&gt;biểu tượng&lt;/i&gt; của bạn ở Tartosa vào mùa hè năm ngoái. Ồ đợi đã, bạn đã ngừng ăn bữa nửa buổi vì không có nhà hàng nào trong thị trấn có chính xác nhãn hiệu mật hoa mà bạn khăng khăng đòi uống với mọi bữa ăn vì Sim từ (bạn đoán đúng rồi) Tartosa làm như vậy và người ta cho rằng điều đó khiến họ sống lâu hơn? Tất nhiên rồi! Làm sao tôi có thể quên...</Text><Text Key="1D5F36CA">Nhật Ký Da Quạ Cổ Kính</Text><Text Key="110C9975">Thu hoạch ai, thu hoạch như thế nào, khi nào thu hoạch và các thông tin khác để nuôi dưỡng tâm hồn.</Text><Text Key="A2CA9010">Reapers Creepers: Phần Hướng Dẫn Đào Tạo</Text><Text Key="452F18EF">Một cái bát để bói toán.</Text><Text Key="B5892736">Bát Bói Toán</Text><Text Key="8401AEA5">Mô tả giữ chỗ boxGift_EP17GEN</Text><Text Key="7017FD20">Tên giữ chỗ boxGift_EP17GEN</Text><Text Key="33AEE472">Nếu có một điều mà chúng ta đã học được về những người đồng nghiệp Sim của mình sau 80 năm trong ngành "sinh tử", đó là tất cả chúng ta đều tiếp tục &lt;b&gt;chết&lt;/b&gt;! Ông bắt một ca quá già để chạy trên máy chạy bộ của ông ấy bảy lần một ngày? Bố bắt một ca cháy nhà khi làm bánh kếp? Chà, không cần tìm đâu xa! Sau khi vô số người trong số các bạn đã chi tiền cho Quan Tài Cổ Điển 1, chúng tôi đã mang đến cho bạn Quan Tài Cổ Điển 2! Nó có mọi thứ bạn yêu và ghét về mẫu đầu tiên, nhưng gấp đôi tất cả! Cái tốt và cái xấu! Hãy nắm lấy cơ hội một lần và, chà, nếu bạn ghét nó, thì hãy đối phó đi!</Text><Text Key="993D370D">Quan Tài Cổ Điển 2 của BargainBurials</Text><Text Key="7C1FFC02">Điều gì sẽ xảy ra nếu việc sử dụng tủ bếp của bạn dễ dàng như mở tủ, nhìn thấy những gì bạn muốn và kéo nó ra? Tại Schmapple, chúng tôi đã làm việc chăm chỉ để mang đến điều đó cho bạn. Đó là tủ của tương lai. Đó là cuộc sống mà bạn luôn mơ ước, với một liều lượng lành mạnh của sự hoài nghi sang trọng. Lấy cảm hứng từ hành trình khám phá bản thân gần đây của Vincent Schmapple, sự phục hồi của anh ấy sau nỗi đau mất đi vị đầu bếp riêng yêu thích của mình. Thứ Tư của anh ấy sẽ thực sự không bao giờ giống như trước nữa nếu không có cô ấy. Trong một cuộc đời đầy những lựa chọn khó khăn, định hình nhân vật như vậy, bạn có thể yên tâm khi biết rằng những chiếc tủ này phù hợp với niềm tin của Schmapple rằng cuộc sống nên đơn giản, bóng bẩy và hợp lý.</Text><Text Key="D5E543FD">Tủ Modern Grimpressions của Schmapple</Text><Text Key="87D3BD8F">Việc bắn một khẩu pháo tại một đám tang được biết đến với tính biểu tượng, sự phô trương và một cách thực sự tuyệt vời để thu hút sự chú ý và thiết lập giai điệu.</Text><Text Key="B0D5D256">Pháo Tưởng Niệm</Text><Text Key="EC490216">Có một điều mà hầu hết mọi người không thể mô tả về việc trải qua một đêm ở Ravenwood. Những sợi sương mù uốn lượn qua không khí vùng nông thôn thường trong lành. Và những hồn ma luồn lách qua chúng, lang thang trên đường phố thường xuyên như những Sim còn sống. Đó thực sự là một điều đáng để chiêm ngưỡng. Có lẽ việc sưởi ấm bên một lò sưởi đẹp có thể xua tan cái lạnh của một đêm ma quái, hoặc có lẽ nó chỉ đi kèm với lãnh thổ!</Text><Text Key="D5C754C9">Ống Khói Đêm Sương Mù ở Ravenwood</Text><Text Key="6A5B4F7A">Chúng tôi ở Tell-Tale Arts nhận thức rõ ràng rằng thời gian trôi qua, đôi khi quá chậm, đôi khi quá nhanh. Nhưng không cần phải bận tâm đến sự trôi đi không ngừng của thời gian. Ví dụ, khoảng 10 giây đã trôi qua kể từ khi bạn bắt đầu đọc cái này. Và bạn không thể làm gì được! Với ý nghĩ đó, chiếc đồng hồ này là vật gia truyền hoàn hảo để truyền lại từ thế hệ này sang thế hệ khác, nhắc nhở mỗi hậu duệ của bạn về tính phù du của sự tồn tại của họ.</Text><Text Key="A795E325">Đồng Hồ Cây Không Ngừng của Tell-Tale Arts</Text><Text Key="E9E78AFE">Mặc dù có tên cơ bản, Bộ Bài Tarot này bù đắp cho nó bằng trí tuệ vũ trụ. Khi triệu hồi các thế lực từ bên ngoài bức màn che này, rút một lá bài cho bản thân hoặc người khác, xin vui lòng nhớ tạm dừng và ngắm nhìn những tác phẩm nghệ thuật tuyệt đẹp đi kèm với những thông điệp thần bí này.</Text><Text Key="3B877781">Bộ Bài Tarot Cơ Bản của Bibbity</Text><Text Key="4A99FAA5">Bộ bài của Lady Ravendancer chỉ dành cho các thành viên ưu tú của Hội Lenore, những người đã thu thập tất cả các lá bài tarot ở Ravenwood. Hãy sử dụng lá bài của bạn một cách khôn ngoan—hoặc không sử dụng gì cả!</Text><Text Key="4F972120">Bộ Bài Tarot của Lady Ravendancer Goth</Text><Text Key="5F4EB982">&lt;b&gt;The Fool&lt;/b&gt; chỉ đơn thuần là một chú hề vui vẻ, không hay biết gì về những nguy hiểm xung quanh mình. Kiên định hướng tới một gờ đá nguy hiểm, người ta có thể tự hỏi liệu anh ta có thức tỉnh trước khi lao xuống vực sâu của sự ngây thơ của chính mình hay không? Nếu anh ta vẫn mở to mắt như vậy, những cuộc phiêu lưu duy nhất mà anh ta tham gia là những cuộc phiêu lưu vượt ra ngoài bức màn che.</Text><Text Key="2AF2047D">The Fool</Text><Text Key="2DBD4FAD">Là một linh hồn già cỗi, &lt;b&gt;The Hermit&lt;/b&gt; đứng trên đỉnh cao của sự trưởng thành và thành tựu của mình. Được dẫn dắt bởi ánh sáng của cuộc sống, cô giữ vững mình trên cây chổi, một biểu tượng cho quyền lực của chính cô đối với sự tồn tại bụi bặm của thời gian. Mặc dù toàn bộ con đường phía trước có thể không được tiết lộ, nhưng cô vẫn bước đi với sự tin chắc, ra khỏi bóng tối và tiến vào ánh sáng. Cân bằng sự suy ngẫm với sự thận trọng đối với sự cô đơn nếu không ai gõ cửa con đường của cô.</Text><Text Key="D3410A78">The Hermit</Text><Text Key="75777130">Đắm mình giữa các khối xây dựng của sự sống và cái chết, &lt;b&gt;The Wheel of Fortune&lt;/b&gt; quay vòng quay của nó để xác định số phận của một người. Bánh xe nắm giữ cả những bài học của Cây Bò và số phận luôn đến gần của Thế giới Bên Kia. Mãi mãi xoay vòng, khi một người đi lên thì người kia phải đi xuống.</Text><Text Key="607BCEDF">The Wheel of Fortune</Text><Text Key="D591ED3B">Hãy lắng nghe, những đức tính cao quý của cấu trúc, luật pháp và sự thật. &lt;b&gt;Justice&lt;/b&gt; duy trì lập trường hợp lý cần thiết để phân phát tất cả sự công bằng huyền bí. Mỗi hành động có thể mang sức nặng của hậu quả riêng của nó, và chỉ với một nét bút, một phán quyết có thể được đưa ra. Chỉ riêng logic thôi là không đủ trong sự xác định này, do đó, trực giác được tôn vinh để cân bằng cán cân. Cô vẫn là những hậu quả tinh thần của những hành động của một người.</Text><Text Key="B6D39C9A">Justice</Text><Text Key="CAF566C0">Hãy từ bỏ bản thân cho sức mạnh của &lt;b&gt;Suspension&lt;/b&gt;! Kìa, giờ anh ta đang treo mình giữa những sợi chỉ của thời gian, đã hy sinh linh hồn của mình để có được sự giác ngộ lớn hơn. Sự thanh thản của anh ta có thể được chia sẻ, miễn là người ta đầu hàng hoàn toàn. Sự chậm trễ chỉ mang lại những kết luận không thể tránh khỏi.</Text><Text Key="B48ABD8F">Suspension</Text><Text Key="30219808">Tương tự như một dòng sông chảy xiết, cuộc sống lên xuống theo con đường quanh co của nó hướng tới số phận. &lt;b&gt;Temperance&lt;/b&gt; dựa vào một vây điều chỉnh theo sự tồn tại dưới nước này và vây kia bám chặt vào thực tế. Cô duy trì tính hai mặt vô hạn với sự nhấn mạnh vào việc hài hòa mục đích với sự kiên nhẫn. Người ta nên thử và kiểm tra vùng nước trước khi lao vào.</Text><Text Key="4872F0A7">Temperance</Text><Text Key="7525F165">Trong đêm khuya, &lt;b&gt;Evil&lt;/b&gt; có thể vẫy gọi, như thể kéo sợi dây rối của chính mình. Với ánh nhìn thôi miên của mình, bất kỳ ai cũng có thể trở thành con mồi cho ảnh hưởng của hắn. Và càng ở lâu trong trạng thái thôi miên này, họ càng dễ bị ảnh hưởng bởi sức mạnh của hắn.</Text><Text Key="26C863E0">Evil</Text><Text Key="D3D37AC7">Hỗn loạn. Phá hủy. &lt;b&gt;The Tower&lt;/b&gt;, vốn được cho là một hằng số vững chắc, tự bộc lộ mình chỉ là một lớp vỏ ngoài. Với ngọn lửa rực cháy và thiên thạch bay, vũ trụ đã ban hành sắc lệnh của nó! Giữa tình trạng bất ổn, hy vọng duy nhất còn lại là sự can thiệp của thần thánh.</Text><Text Key="8670DF7E">The Tower</Text><Text Key="3649B7E5">Bên dưới &lt;b&gt;The Star&lt;/b&gt; cô quỳ, một hình mẫu của ân sủng thiêng liêng. Nuôi dưỡng đất bên dưới, cô tưới nước ngọt như một phương tiện để phục hồi và đổi mới. Bằng trực giác, cô nhúng một chân vào hồ vũ trụ để kết nối tâm linh, nửa còn lại của cô bám chặt vào tính thực tế và sức mạnh. Chỉ có một con chim bồ câu chứng kiến sự chữa lành này, mang lại những suy nghĩ về hy vọng bất chấp tuyệt vọng.</Text><Text Key="2A63EF60">The Star</Text><Text Key="93D4330B">Hãy hú lên với &lt;b&gt;The Moon&lt;/b&gt; trong khi những người theo dõi nó đắm mình trong ánh sáng rực rỡ. Sự chiếu sáng mờ ảo này tiết lộ những giấc mơ và trực giác của một người khá rõ ràng. Hãy bước đi trên ranh giới mong manh giữa sự thận trọng của xã hội và sự cuồng nộ của thế giới tự nhiên, vì thường khó để một người nhận ra con đường đúng đắn.</Text><Text Key="0A51938A">The Moon</Text><Text Key="FFA80251">Tỏa ra sự tích cực, &lt;b&gt;The Sun&lt;/b&gt; chiếu sáng trên cao, một nguồn gốc của mọi sự sống và năng lượng xuyên suốt. Một cây con ngồi kiêu hãnh trên lưng một con ngựa đực hùng vĩ, thể hiện sự ngây thơ được nâng đỡ bởi sức mạnh và sự cao quý. Hạnh phúc đang ở phía trước cho những ai đón nhận cuộc sống một cách trọn vẹn nhất.</Text><Text Key="33096CA4">The Sun</Text><Text Key="4E6B66BC">Được đúc trong thuật phù thủy tượng trưng, &lt;b&gt;The Magician&lt;/b&gt; thể hiện khái niệm "Fru Aboo, Sol Beluv". Anh ta nhảy múa giữa các vi mô của thời gian và không gian, mang lại sự hài hòa giữa các yếu tố. Để triệu hồi trí tuệ và sức mạnh cổ xưa của anh ta, người ta có thể thể hiện những giấc mơ nhiệt thành nhất của chính mình. Kìa! Tấm thảm của vũ trụ mở ra và các vì sao thẳng hàng.</Text><Text Key="4D0A9813">The Magician</Text><Text Key="166D59CB">Gặp gỡ người tạo ra bạn, hay trong trường hợp này, là thợ làm bánh? Nhìn chằm chằm vào khuôn mặt nguy hiểm này có nghĩa là đối mặt với &lt;b&gt;Judgment&lt;/b&gt; trực diện. Hành động sẽ được cân nhắc tương ứng và các quyết định được đưa ra cuối cùng. Một thoáng nhìn về cái chết có thể nảy ra trong tâm trí một người, vì việc chuyển tải phán xét thường dẫn đến ngõ cụt và những khởi đầu mới.</Text><Text Key="992DA44A">Judgment</Text><Text Key="F04C18B0">Tiếp tục chu kỳ hoàn thành và mô phỏng những khởi đầu mới, &lt;b&gt;The World&lt;/b&gt; mô tả một tương lai chứa đầy những khả năng. Khi một cấp độ kết thúc, một cấp độ khác bắt đầu. Được hướng dẫn bởi bốn yếu tố, bốn mùa, bốn góc của vũ trụ—người ta có thể tiếp tục cuộc hành trình vũ trụ của mình.</Text><Text Key="64E22D5F">The World</Text><Text Key="80348862">Thông qua ngọn lửa âm ỉ trỗi dậy nguồn năng lượng nguyên thủy cần thiết để thúc đẩy chu kỳ sáng tạo. Liên kết với hành động, &lt;b&gt;Wands&lt;/b&gt; thấm nhuần một tham vọng mạnh mẽ. Người ta có thể dựa vào việc trau dồi các kế hoạch, hoặc rơi vào vòng xoáy liều lĩnh mất phương hướng.</Text><Text Key="63F952DD">Wands</Text><Text Key="F5E42AE9">&lt;b&gt;Cups&lt;/b&gt; chảy không ngừng với sự tràn lan của cảm xúc. Điều thúc đẩy những khát khao sâu sắc nhất của một người là ảnh hưởng của các mối quan hệ, lãng mạn hay không. Tốt nhất là không nên lạc lối trong trí tưởng tượng, vì sự tưởng tượng có thể gây ra sự mất kết nối và dẫn đến những cảm xúc không kiểm soát được.</Text><Text Key="5DA5D6CC">Cups</Text><Text Key="E5DE183D">Hít vào, thở ra. Không khí trong lành giúp kích thích trí óc, một năng lực hai mặt quen thuộc với &lt;b&gt;Swords&lt;/b&gt;. Logic của một người có thể được sử dụng cho cả thiện và ác, và do đó những xung đột lớn nhất của chúng ta có thể bắt nguồn từ hành động cân bằng này. Điều quan trọng là phải tìm thấy sự hài hòa giữa sự trung thực và sự khắc nghiệt.</Text><Text Key="2505DEA8">Swords</Text><Text Key="862AB9AA">Trong tất cả những thứ siêu phàm và vật chất, &lt;b&gt;Coins&lt;/b&gt; thể hiện sự an toàn. Việc đặt nền móng cho bản thân có thể đảm bảo sự quan tâm cho tương lai. Không được kiểm soát, và người ta có thể rẽ sang con đường tham lam và tham vọng không kiềm chế.</Text><Text Key="682E1335">Coins</Text><Text Key="F48068E7">Tất cả phải khuất phục trước vòng tay của cái chết, nhưng trong đó lại nằm một vẻ đẹp trong thời gian thay đổi. Với sự thuần khiết phấp phới và một cử chỉ để khởi động lại, &lt;b&gt;Death&lt;/b&gt; chào đón một người với hy vọng về sự biến đổi. Death không ban bất kỳ sự miễn trừ nào (ngoại trừ khi anh ta hoàn toàn làm vậy), nhưng một kết thúc báo trước một khởi đầu mới. Người ta nên chào đón cuộc sống mới này, từ bỏ việc chuyển đổi một cách dễ dàng.</Text><Text Key="B9048C1E">Death</Text><Text Key="F1FA1338">&lt;i&gt;Nhìn thấy và không nhìn thấy, ngươi là con đường ở giữa.&lt;/i&gt; &lt;b&gt;The High Spellcaster&lt;/b&gt; ngự ở nơi ánh sáng và bóng tối chia sẻ một sự cân bằng tinh tế. Những người rút ra trí tuệ từ tính hai mặt này có thể mở khóa sự hiện diện thanh tao của cô. Là một vật chứa của nữ tính thiêng liêng, bản chất của cô và chu kỳ của mặt trăng gắn bó chặt chẽ với nhau. Cô nhân cách hóa phép thuật dưới mọi hình thức và được hướng dẫn bởi nhịp điệu có nhịp điệu của &lt;b&gt;Intuition&lt;/b&gt; của chính mình.</Text><Text Key="BDE69937">The High Spellcaster</Text><Text Key="39654456">Bởi ân sủng của tự nhiên và sự cao quý, &lt;b&gt;The Empress&lt;/b&gt; nhân cách hóa tình yêu, vẻ đẹp, sự sinh sôi và sáng tạo. Được hồi sinh bởi sự hiện diện tươi tốt của sự sáng tạo, cô rút ra sự bình yên của mình từ suối nguồn của Mẹ Thiên Nhiên. Với mỗi cuộc hành trình cô bắt đầu, cô được ban phước với sự sung túc, như thể vũ trụ vui mừng trước sự kiên trì của cô.</Text><Text Key="EE631709">The Empress</Text><Text Key="10CFBC2C">Nắm giữ &lt;i&gt;Code&lt;/i&gt; của mình, &lt;b&gt;The Emperor&lt;/b&gt; ngự trên ngai vàng hùng mạnh của mình. Quyền lực của anh ta không bị thách thức, sự thống trị của anh ta không bị nghi ngờ. Người chết không kể chuyện, nhưng một tên cướp biển được biết là sẽ kể một hoặc hai câu chuyện. Anh ta đã giành được sự tôn trọng và lòng trung thành của thủy thủ đoàn của mình, nhưng nếu anh em đang tìm kiếm nhiều hơn chỉ là vàng, thì tốt nhất nên đào sâu hơn, vì trong đó nằm trái tim quý giá của anh ta.</Text><Text Key="22A2A563">The Emperor</Text><Text Key="EF7A47C8">Ngày xửa ngày xưa, vào mùa đông nọ, có một nhà hiền triết khôn ngoan, &lt;b&gt;The Advocate&lt;/b&gt;. Anh ta nắm giữ không chỉ những món quà, mà còn cả những lời hứa về một tương lai tươi sáng hơn, vì anh ta biết rằng món quà lớn nhất trong tất cả là kiến thức. Khi anh ta lan tỏa trí tuệ như tuyết rơi, anh ta cũng mang lại tiếng cười và niềm vui. Anh ta đứng như một cây cầu giữa những điều đã biết và chưa biết, mở khóa những bí ẩn của vũ trụ với mỗi bài học.</Text><Text Key="E0E10CA6">The Advocate</Text><Text Key="4C59DC6B">&lt;b&gt;The Lovers&lt;/b&gt;, với đủ đam mê rực lửa để đốt cháy điền trang của chính họ, đóng vai trò vừa là biểu tượng của sự tận tâm vừa là một câu chuyện cảnh báo. Giữa những sợi dây tinh tế của một cuộc hôn nhân sắp đặt, những người yêu nhau này cháy vì nhau theo nhiều cách hơn một. Một lời nhắc nhở nhẹ nhàng để tránh lời kêu gọi mê hoặc của sự dại dột về cảm xúc và thay vào đó, hãy nắm lấy nghệ thuật giao tiếp hài hòa. Vì nó mở đường cho tình yêu vĩnh cửu.</Text><Text Key="04ADA76A">The Lovers</Text><Text Key="EE3E6BBB">Với sức mạnh của trí óc và ý chí, &lt;b&gt;The Chariot&lt;/b&gt; không cần dây cương. Giống như với đất đai, người ta phải &lt;i&gt;nắm bắt&lt;/i&gt; mục tiêu của mình bằng cách hành động. Mặc dù bị giằng co bởi các thế lực đối lập, người đánh xe vẫn lái bằng sự quyết tâm cao độ. Hãy được cảnh báo, việc không nắm bắt được quyền kiểm soát cuộc sống của chính mình có thể dẫn đến việc bị lạc trong một vòng xoáy của những nhịp điệu vô định.</Text><Text Key="62BBD01A">The Chariot</Text><Text Key="5A8F95FB">Giữa nguy hiểm chết người, một người phụ nữ truyền sức mạnh to lớn để bảo vệ người bạn đồng hành yêu tinh của mình. Tuy nhiên, chính sự quyết tâm và làm chủ của cô mới thực sự thu hút sự chú ý. Lực lượng của cô được tính toán, hành động của cô được kỷ luật. Với lòng dũng cảm vũ trụ, cô chứng minh rằng bằng cách khai thác bản năng bên trong của một người với sức mạnh và khả năng phục hồi, những đam mê thô sơ có thể mở ra những kết quả tích cực. Bên trong cô ấy nằm tiềm năng vô hạn.</Text><Text Key="BA8E315A">Strength</Text><Text Key="718BFEAF">Ếch chết được biết là nắm giữ sức mạnh ma quái bên trong.</Text><Text Key="8814B8F6">Ếch Chết</Text><Text Key="6650823B">Kính gửi quý khách hàng,

Nó là tất cả những gì tôi đã nói về Quầy Modern Grimpressions ban đầu, nhưng giờ đây có thêm phần thưởng là trở thành tâm điểm của nhà bếp của bạn. Tôi có cần phải nói thêm gì nữa không?

Hướng tới tương lai,
Vincent Schmapple</Text><Text Key="D4314B9A">Đảo Bếp Modern Grimpressions của Schmapple</Text><Text Key="D8EB7056">Kính gửi quý khách hàng,

Tôi biết ngày này cuối cùng sẽ đến. Đã đến lúc Schmapple mở rộng từ thiết bị gia dụng. Tôi đã suy ngẫm về các vật dụng gia đình khác và tôi tin rằng tôi đã tìm thấy tiếng gọi của mình trong quầy bếp.

Điều gì sẽ xảy ra nếu việc sử dụng quầy dễ dàng như tìm không gian và đặt đồ vật lên đó? Tin hay không thì tùy, tôi đã mang đến trình độ đổi mới cấp Schmapple cho không gian quầy. Chúng tôi đã đạt được một cấp độ mới về chức năng dễ dàng và phong cách không ngừng. Với một chút góc cạnh lấy cảm hứng từ sự diệt vong đang chờ đợi tất cả chúng ta, chiếc quầy này được đảm bảo sẽ mãi mãi nâng cao kỳ vọng của bạn về cách một chiếc quầy tích hợp vào cuộc sống của bạn. Quầy này không chỉ là một chiếc quầy. Đó là một &lt;i&gt;nền tảng&lt;/i&gt;, với tiềm năng cho nhiều hơn một bề mặt đơn giản.

Đây chỉ là sự khởi đầu!

Vui vẻ nhé,
Vincent Schmapple</Text><Text Key="BF85DB09">Quầy Bếp Modern Grimpressions của Schmapple</Text><Text Key="EBDA946D">Một cây bò bất tử.</Text><Text Key="029D7D38">Cây Bò Bất Tử</Text><Text Key="30C94705">Percival kiên nhẫn</Text><Text Key="B9BAABE0">Đến thẳng từ chuồng chim bí mật của Grim, những con quạ bất tử này đã sẵn sàng để làm bạn kinh ngạc, thích thú và tham gia vào tất cả các loại trò xảo quyệt với bạn. Thể hiện tình cảm với quạ của bạn, lên kế hoạch với chúng, gửi chúng vào các nhiệm vụ trinh sát hoặc giúp chúng học cách bắt chước cùng bạn. Chỉ cần tránh chọc giận chúng—làm như vậy sẽ gây nguy hiểm đến tính mạng và chân tay.</Text><Text Key="3463CA2F">Quạ Grim Tiêu Chuẩn Thăng Hoa</Text><Text Key="D682E07B">Đến thẳng từ chuồng chim bí mật của Grim, những con quạ bất tử này đã sẵn sàng để làm bạn kinh ngạc, thích thú và tham gia vào tất cả các loại trò xảo quyệt với bạn. Thể hiện tình cảm với quạ của bạn, lên kế hoạch với chúng, gửi chúng vào các nhiệm vụ trinh sát hoặc giúp chúng học cách bắt chước cùng bạn. Chỉ cần tránh chọc giận chúng—làm như vậy sẽ gây nguy hiểm đến tính mạng và chân tay.</Text><Text Key="A7B908DA">Quạ Grim Cao Cấp Thăng Hoa</Text><Text Key="D0AD16FA">Một kỳ quan bằng đá obsidian và đá granite, Hầm Mộ Vĩnh Hằng chứa đựng nhiều bí mật. Bên trong, những đại sảnh và hành lang hẹp chứa những са са са са quách và bình trang trọng, giữa ánh đuốc nhấp nháy và những tấm thảm phai màu. Hãy để những người thân yêu yên nghỉ ở đây, nhưng đừng bị đánh lừa, ngôi mộ mê cung này chứa đầy những điều bí ẩn và kỳ diệu, và chỉ mời những người dũng cảm khám phá những đại sảnh hùng vĩ của nó. Tiếng gọi của kho báu rất hấp dẫn, nhưng hãy cảnh giác, nhiều sinh vật lang thang trong những đại sảnh này và không thân thiện với người lạ.</Text><Text Key="75A9A1A5">Hầm Mộ Vĩnh Hằng</Text><Text Key="1F8122AC">Một kỳ quan bằng đá obsidian và đá granite, Hầm Mộ Vĩnh Hằng chứa đựng nhiều bí mật. Bên trong, những đại sảnh và hành lang hẹp chứa những cỗ quan tài và bình trang trọng, giữa ánh đuốc nhấp nháy và những tấm thảm phai màu. Hãy để những người thân yêu yên nghỉ ở đây, nhưng đừng bị đánh lừa, ngôi mộ mê cung này chứa đầy những điều bí ẩn và kỳ diệu, và chỉ mời những người dũng cảm khám phá những đại sảnh hùng vĩ của nó. Tiếng gọi của kho báu rất hấp dẫn, nhưng hãy cảnh giác, nhiều sinh vật lang thang trong những đại sảnh này và không thân thiện với người lạ.</Text><Text Key="803510E3">Hầm Mộ Vĩnh Hằng</Text><Text Key="30147702">Cái lỗ này trông như thể nó được tạo ra bởi một linh hồn độc ác cỡ vừa… hoặc có lẽ nó chỉ là do sản xuất tồi tệ!</Text><Text Key="D713C4FD">Lỗ Hổng Hư Hại Cỡ Vừa</Text><Text Key="ACFDB8C3">Cái lỗ này trông như thể nó được tạo ra bởi một linh hồn độc ác lớn, nhưng nó đang cố gắng vào hay ra?! Chúng ta có &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt; muốn biết không?</Text><Text Key="E02EE512">Lỗ Hổng Hư Hại Lớn</Text><Text Key="7291F8C3">Cái lỗ này trông như thể nó được tạo ra bởi một linh hồn độc ác nhỏ, nhưng bạn thực sự không nên đánh giá linh hồn độc ác bằng kích thước của cái lỗ.</Text><Text Key="E837A512">Lỗ Hổng Hư Hại Nhỏ</Text><Text Key="CC7FA7F3">Các phần gạch lớn hơn một chút đã bắt đầu lộ ra trên bức tường này, khi sự phân rã tiếp tục diễn ra. Giống như một hồ nước cô đơn trở nên tĩnh lặng và lạnh lẽo, xua đuổi cây xanh từng bao phủ bề mặt của nó, bức tường tội nghiệp chỉ mới bắt đầu hành trình rũ bỏ lớp vỏ sống động của nó. Thật táo bạo cho nó khi chịu đựng! Nghĩ lại thì, tôi thực sự nên đảm bảo khuyến khích bức tường nhỏ này...</Text><Text Key="61347622">Những Giấc Mơ Về Sự Phá Dỡ: Giai Đoạn 2</Text><Text Key="BAD8B96A">Đúng, &lt;b&gt;đúng&lt;/b&gt;! Bạn không thấy sao, bức tường nhỏ? Nó đúng như tôi đã dự đoán! Một chút hao mòn ở đây, nó chủ yếu là gạch lộ ra! Dòng chảy tàn khốc của thời gian đã tiết lộ nhiều hơn về bản chất thật của bạn với thế giới. Nhưng bạn biết gì không, bức tường nhỏ? Tôi tự hào về bạn, vì đã dũng cảm như vậy trong suốt chặng đường và vẫn đứng vững sau ngần ấy thời gian. Bạn nên được ca ngợi như một nguồn cảm hứng cho các bức tường ở khắp mọi nơi.</Text><Text Key="9577DFF5">Những Giấc Mơ Về Sự Phá Dỡ: Giai Đoạn 4</Text><Text Key="F67DA535">Bức tường này, những giấc mơ của nó bị ám ảnh bởi những linh hồn xấu, đã bắt đầu phân rã. Theo thời gian, những mảnh gạch nhỏ sẽ bắt đầu lộ ra. Đây chỉ là sự khởi đầu của một cuộc lao dốc dài vào móng vuốt của entropy, được báo trước bởi các vì sao. Nhưng đối với một Sim có trái tim chứa đựng vô vàn đau khổ, có lẽ một chút hỗn loạn này là một cảnh tượng êm dịu. Mặc dù điều đó có thể không an ủi được bức tường, tôi đoán vậy. Có lẽ tôi nên hỏi bức tường...</Text><Text Key="D97B98D0">Những Giấc Mơ Về Sự Phá Dỡ: Giai Đoạn 1</Text><Text Key="4EB61EDC">Một dải phân rã thẳng đứng. Hầu như trông như thể bức tường bắt đầu khóc khi những viên gạch cấu thành lõi của nó bắt đầu lộ ra.

&lt;i&gt;À hèm&lt;/i&gt;... Nghe đây, bức tường nhỏ! Chắc chắn rồi, không dễ dàng gì khi thể hiện bản thân thật của bạn trong một thế giới phán xét bạn quá khắc nghiệt. Mặc dù những ngày này rất khó khăn đối với bạn, nhưng đừng tuyệt vọng...&lt;b&gt;vẫn chưa&lt;/b&gt;! Chẳng bao lâu nữa, bạn sẽ được bao phủ bởi rất nhiều điểm yếu nhỏ nhặt như vậy. Mọi thứ chỉ trở nên khó khăn hơn từ đây!</Text><Text Key="4E1258B3">Những Giấc Mơ Về Sự Phá Dỡ: Giai Đoạn 3</Text><Text Key="242032D7">Bạn thấy gì khi ngắm nhìn một chút hao mòn này?

Nếu bạn nói một con &lt;b&gt;gà&lt;/b&gt;, thì bạn sẽ có bữa ăn ngon nhất trong đời trong vòng một tuần.
Nếu bạn nói một chiếc &lt;b&gt;áo phông lơ lửng nhún vai&lt;/b&gt;, bạn sẽ làm bẩn chiếc áo yêu thích của mình vào lần tới khi bạn mặc nó! Hãy cẩn thận!
Nếu bạn nói &lt;b&gt;bất cứ điều gì khác&lt;/b&gt;, bạn đã sai một cách khách quan. Hãy thử lại vào lần sau!</Text><Text Key="66217CAE">Giấc Mơ Nhỏ Về Sự Phá Dỡ: Phần 1</Text><Text Key="CBD3E9BE">Bạn thấy gì khi ngắm nhìn một chút hao mòn này?

Nếu bạn nói một con &lt;b&gt;dơi khổng lồ bay qua những đám mây&lt;/b&gt;, thì bạn sẽ được giải thoát khỏi điều gì đó đang đè nặng lên bạn trong tương lai gần.
Nếu bạn nói một &lt;b&gt;mảnh đất trên bản đồ&lt;/b&gt;, bạn có thể thấy mình ở một nơi nào đó bất ngờ sau một năm nữa!
Nếu bạn nói &lt;b&gt;bất cứ điều gì khác&lt;/b&gt;, bạn đã sai một cách khách quan. Hãy thử lại vào lần sau!</Text><Text Key="18C7C241">Giấc Mơ Nhỏ Về Sự Phá Dỡ: Phần 2</Text><Text Key="A3957469">Bạn thấy gì khi ngắm nhìn một chút hao mòn này?

Nếu bạn nói một con &lt;b&gt;chuột hét vào một đám mây&lt;/b&gt;, thì bạn sẽ thấy mình trong một cuộc tranh cãi vô ích vào một lúc nào đó trong tương lai gần.
Nếu bạn nói một con &lt;b&gt;yêu tinh không đội mũ đang lộn nhào khỏi một đám mây&lt;/b&gt;, có lẽ đã đến lúc thực hiện bước nhảy vọt và thử điều mới mẻ mà bạn đã trì hoãn!</Text><Text Key="395C7B4C">Giấc Mơ Nhỏ Về Sự Phá Dỡ: Phần 3</Text><Text Key="40594DB9">Đây là một miếng dán tường hoa quyến rũ, kết hợp sự thanh lịch của thiên nhiên với một nét kinh dị. Có sẵn các sắc thái ám ảnh của màu đỏ, xanh lá cây hoặc xanh lam, thiết kế độc đáo này mang đến một nét quyến rũ bí ẩn, kỳ lạ cho bất kỳ không gian nào. Nó tạo ra một tiêu điểm nổi bật với những bông hoa thì thầm, râm mát. Bạn có thể hỏi họ thì thầm gì? Chà, đó là vấn đề, không ai có thể hiểu được! Tất cả đều khó hiểu. Do đó, bí ẩn.</Text><Text Key="D65B1ABC">Miếng Dán Hoa Thì Thầm Bóng Tối</Text><Text Key="B5EA1D1E">Cuộc sống? Cái chết? Sự tử vong? Tất cả đều là &lt;i&gt;gì cũng được&lt;/i&gt; thôi. Tất cả những điều này xung quanh chúng ta? Nó thực sự là về những gì có thật. Đó là về &lt;i&gt;sống&lt;/i&gt; thật. Sim? Chúng ta là thật. Grim? Anh ấy là thật. Quạ? Thật. Raven? Không biết, chưa bao giờ thấy một con nào ngoài đời thực. Vì vậy, những thứ đó &lt;i&gt;hoàn toàn&lt;/i&gt; không có thật. Ravenwood? Đó là nơi chúng ta đang ở. Điều đó là có thật. Sixam? Không biết, chưa bao giờ đến đó. KHÔNG có thật, duh.</Text><Text Key="C365D621">Ravenwood Underground Grunge Mélange</Text><Text Key="FC8DD3D5">Bạn khao khát điều gì? Sự phục hồi của một thế giới đã từng tồn tại, điều mà bạn cảm thấy vừa tầm tay? Hoặc có lẽ bạn khao khát bảo đảm di sản của dân tộc mình, được nhớ đến như họ đã từng và như họ hiện tại. Hoặc có lẽ nó dành cho một thứ gì đó siêu phàm và không thể giải thích được, như món giăm bông có vị tuyệt vọng một cách mơ hồ. Hãy yên tâm, chiếc bình này biết những mong muốn sâu sắc nhất của bạn và sẽ không làm gì cả!</Text><Text Key="A5C581F0">Bình Khao Khát</Text><Text Key="FC66990B">Chiếc bàn này hoàn hảo để đắm mình trong sự đơn điệu nông cạn của cuộc sống hàng ngày của bạn. Bạn biết đấy, những ngày bạn mặc đồ, chấm công, làm việc, chấm công, lặp lại? Và mỗi giờ thức giấc bạn dành cho một bánh răng trong cỗ máy đều góp phần vào món nợ niềm vui và sự thỏa mãn ngày càng tăng? Thật là một bản ballad buồn chúng ta hát trong buổi hòa nhạc cuộc đời...</Text><Text Key="EE8FE58A">Bàn Modern Grimpressions của GentleNight</Text></STBLKeyStringList>