<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="FA5AA8D8">Cái gương đa năng này trộn lẫn ba thứ mà bạn cần nhất vào buổi sáng: ánh sáng để trông xinh tươi, một cái gương để giúp bạn làm đẹp, và một cái khay đựng đồ trang điểm.</Text><Text Key="360E3C57">Lấp La Lấp Lánh</Text><Text Key="24AA2DB0">Cái cuốn sổ tay tiện lợi này sẽ giúp Sim nhà bạn sắp xếp các suy nghĩ và ý tưởng ngăn nắp đó. Giờ chỉ cần nhớ mà viết chúng ra thôi nha.</Text><Text Key="B4065C5F">Sổ Tay Ghi Chép</Text><Text Key="C0881E0E">Thùng Pro-Tector này xịn sò nhất trong các loại thùng chứa đồ chuyên dụng luôn đó. Thiết kế cứng cáp, lại có khóa đặc biệt, bảo vệ kỷ niệm quý giá của bạn khỏi mọi thứ có ý định làm hại...</Text><Text Key="65CDC331">Đồ Bảo Vệ Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="E0CBB253">Bộ kit tuyệt vời cho bạn và đồng đội chơi cờ... chiếu tướng nhé!</Text><Text Key="3FEE8A02">Bộ Cờ Vua "Tốt Thí Một Đời"</Text><Text Key="260C5F9D">Gym in a Box là giải pháp tập gym "tất tần tật" giúp bạn vực dậy sau mối tình tan vỡ. Vậy nên cứ tìm luật sư đi, rồi ra Gym in a Box tập tành, xóa Social Bunny nữa. Chào mừng đến bước #2 của cuộc đời bạn nha.</Text><Text Key="EF3F5988">Phòng Gym di động nè!</Text><Text Key="EE8AC80F">Tèn ten! Đây là đống hộp, thư từ linh tinh của riêng bạn nè. Chắc là có ngày bạn sẽ sắp xếp chúng thôi, nhưng chuyện đó để sau đi ha.</Text><Text Key="877FE9D6">Hộp Đồ Lề Mề Của Kẻ Hay Trì Hoãn</Text><Text Key="89FDE4AD">Đôi giày này mà không chất thì hoàn tiền lại cho bạn luôn đó nha.</Text><Text Key="1784B978">Giày đá banh là cho tụi nhóc đó.</Text><Text Key="E487B93A">Một cái bảng vẽ không dây và cốc, đi kèm với một cặp sách nghệ thuật và bút. Với mớ đồ này cuối cùng thì bạn cũng có thể bắt đầu giấc mơ cả đời là lấp đầy internet bằng những bức vẽ mèo ngày càng dễ thương rồi đó. Sau khi làm xong có khi bạn sẽ tự hỏi, "Nhưng liệu cuộc sống còn gì hơn thế không?". Câu trả lời là "không" nha. Bạn đạt tới đỉnh cao rồi, làm tốt lắm!</Text><Text Key="C168F7E5">Tuyển Tập Sáng Tạo Nhẹ</Text><Text Key="EC95972C">Thảm yoga chỉ được lôi ra để vừa xem phim vừa duỗi người thôi. Tạ chuông thì may ra còn được vác lên bàn làm việc để giải lao giữa các cuộc họp. Dù sao thì, những ý định nhỏ nhất cũng tạo ra tác động lớn nhất, và cặp đôi năng động mà nhìn cũng đẹp mắt này sẽ nhắc bạn về điều đó mỗi ngày đó nha.</Text><Text Key="1DC74663">Bộ sưu tập đèn hiệu ý định đang hoạt động</Text><Text Key="0711F86D">Simoleon của bạn đang chờ sẵn trong đấu trường bát giác kìa. Phá sản sẽ phải bỏ cuộc trong khi bạn nhìn tài khoản tiết kiệm của mình tăng lên thôi. Sẵn sàng "cháy" hết mình chưa?</Text><Text Key="071E6938">Đồng tiền Coinoctagon</Text><Text Key="3920E8DC">Để nâng cao nhận thức về vấn đề ô nhiễm nhựa ở đại dương, tụi mình mang đến cho bạn Bình Nước Thirsty. Nó được làm từ nhựa vớt từ một bãi rác đại dương và giờ đây đóng vai trò như một lời nhắc nhở về thảm kịch vô lý này. Nó đã tìm thấy mục đích thứ hai trong cuộc đời, và giờ đây chứa đựng một cách điêu luyện chính nước mà nó từng nổi trên đó.</Text><Text Key="B6E496B3">Bình Giữ Nhiệt Khát Nước</Text><Text Key="241F9F5A">Cái mũ này được mặc bởi bác sĩ, phi hành gia, người nổi tiếng và nhiều người khác nữa đó nha. Đội nó vào đảm bảo sẽ mang lại danh vọng và tiền tài cho người mặc luôn! Không tin hả? Thì tùy bạn thôi!</Text><Text Key="FC2B0585">Mũ Ước Mơ May Mắn</Text><Text Key="943CB61E">Một cặp kính nữa cho những lúc lạc mất mấy cái đang đeo trên mặt. Ủa, mà nãy mình để kính ở đâu rồi ta? Rõ ràng là mới để ở đây mà...</Text><Text Key="E6785121">Kính Thay Thế</Text><Text Key="83BC24D8">Để kẻ thù của bạn chìm trong bóng tối với chiếc tai nghe thể hiện rõ ý định chiến thắng của bạn.</Text><Text Key="D041F057">Tai nghe Aural Ambrosia</Text><Text Key="4E58F6A4">Ai bảo "tiền không mua được hạnh phúc" chắc chưa thấy cái kệ trang sức xịn sò này rồi. Đúng thứ bạn hằng ao ước luôn - kệ vừa đẹp vừa rộng tha hồ trưng bày bộ sưu tập trang sức, làm bạn bè lác mắt chơi.</Text><Text Key="6D3E05EB">Kệ trang sức yêu kiều</Text><Text Key="EC60D944">Dù có đọc mấy cuốn này thật hay không thì tạp chí vẫn luôn là một cách hay để lấp đầy không gian của bạn đó nha.</Text><Text Key="748D230B">Chồng Tạp Chí Siêu To Khổng Lồ</Text><Text Key="659344FF">Có ngay vẻ ngoài mơ ước! Giữ tất cả đồ trang điểm ở một chỗ với cái hộp đựng đồ xinh xắn này nha. Đảm bảo là không bao giờ phải lo lắng về việc lạc mất hộp phấn má yêu thích nữa đó.</Text><Text Key="AF066826">Bộ Trang Điểm Phục Vụ Tinh Tế</Text><Text Key="F1D13D8D">Một chiếc cốc duy nhất chứng tỏ bạn giàu và có đặc quyền đến mức không cần mua cốc số lượng lớn á.</Text><Text Key="671E6FD8">Cốc Uống Một Mình</Text><Text Key="BD36AEE5">Mấy cái ly này không phải hạng xoàng đâu nha: xịn hơn nhiều đó. Hoặc ít nhất là có một cái xịn nhất, còn hai cái kia thì cũng ngon lành cành đào. Mỗi người mua tối đa 1 cái thôi nha.</Text><Text Key="70DB2460">Bộ Ba Cốc Cưng</Text><Text Key="516FA1AD">Cuốn sổ tay tất-cả-trong-một này là người bạn đồng hành hoàn hảo trên bàn làm việc của bạn cho mọi suy nghĩ, ý tưởng và việc cần làm.</Text><Text Key="60C36078">Sổ Tay Ghi Chép</Text><Text Key="AF9EF062">Điện thoại và chìa khóa là những thứ tối thiểu cần thiết để sống sót thời hiện đại đó nha. Nhớ đừng có quên để đâu là được! Mà khoan, chìa khóa của tui đâu rồi ta?</Text><Text Key="71DC0ADD">Điện thoại &amp; Chìa khóa</Text><Text Key="3B08A1A7">Snack Pack 2 Go chứa đầy ắp các món ăn vặt hảo hạng, ngọt ngào và mặn mà mà người lớn bận rộn nào cũng thích mê. Mấy món nhỏ xinh này quá hợp cho mấy buổi hẹn hò lãng mạn hay mấy chuyến bay dài (nhưng không nhất thiết phải đi chung đâu nha).</Text><Text Key="80204EDE">Bữa Ăn Nhẹ Mang Đi 2 Ngon Lành</Text><Text Key="BBFD409C">Ghét nhất là mỗi lần đi thay đồ mà tìm hoài không thấy mắt kính hay đồng hồ phải không? Đó là lý do tụi mình có chỗ để cả hai thứ đó và còn có chỗ chứa đồ nữa chứ. Sở hữu Khay Đựng Vô Đối này chẳng khác nào có bác sĩ mắt và thợ sửa đồng hồ túc trực bên cạnh luôn á.</Text><Text Key="DA405573">Khay Khung Bất Bại</Text><Text Key="D25D8469">Một chiếc đồng hồ đặc biệt để dành thời gian.</Text><Text Key="6017AB4C">Đồng Hồ Cổ Điển Dự Phòng</Text><Text Key="2C14022C">Một cái hộp xinh xắn ghê. Hộp này để đựng đồ lặt vặt của tui nè! Ủa gì dzậy trời? Đây là Làng Đồ Lặt Vặt hả!</Text><Text Key="12909763">Thị Trấn Đồ Trang Sức Nhỏ Xíu</Text><Text Key="E2CB4D80">Tụi mình nghĩ là bạn nên mang được nhiều hơn một món đồ cùng lúc á, nên tụi mình đã tạo ra Bộ Ba Túi Lug. Một túi vải canvas, một túi da, và một túi ni lông siêu hợp cho mọi dịp và mọi nơi luôn. Dù bạn có mang gì đi nữa thì mấy ẻm cũng không làm bạn mệt đâu!</Text><Text Key="5BDCFB4F">Bộ Ba Hành Lý</Text><Text Key="17B15BA8">Đi câu à? Bức tranh treo tường này chắc chắn là một món "hời" đó nha, thêm nó vào nhà là chuẩn bài luôn. Trang trí tường nhà bạn với hình khắc cá xinh xắn và mấy tấm hình đóng khung những lần câu được cá ngon nhất của bạn đi nè. Quà này mà tặng cho ai thích cuối tuần la cà ở mấy chỗ có nước là hết sẩy đó.</Text><Text Key="DA7138C7">Kỷ Niệm Biển Xanh</Text><Text Key="1935AAFE">Mệt mỏi vì mấy cái nón lưỡi bằng với bóng rổ của bạn cứ lăn lóc khắp nơi hả? Kệ Bóng và Nón gắn tường này được thiết kế để trưng bày quả bóng và cái nón yêu thích của bạn đó! Quá xá hoàn hảo cho phòng thể thao, "hang động đàn ông", hoặc đơn giản là cho những bạn cuồng thể thao thứ thiệt luôn á.</Text><Text Key="35D7D781">Kệ trưng bày bóng chày và mũ lưỡi trai</Text><Text Key="E1800F5E">Chắc chắn và tiện dụng, cái móc treo tường "Hooked on Storage" này sẽ giúp bạn một tay đó! Mấy cái móc có sẵn giúp bạn tìm đồ dễ ẹc luôn.</Text><Text Key="98633861">Nghiện Tủ Đồ Rồi!</Text><Text Key="ADC42ACC">Một món quà tuyệt vời cho bất kỳ dân chơi âm thanh nào, Boom Blocks biến không gian làm việc của bạn thành một phòng hòa nhạc mini. Các nhà thiết kế đã nghĩ đến mọi thứ; có không gian cho sách, bút của bạn và--quan trọng nhất--hai loa mini giúp việc nghe nhạc trở nên thú vị trở lại!</Text><Text Key="269EAB83">Khối Nổ Bùm</Text><Text Key="38F9E96E">Hơi Bừa Bộn Chút Xíu</Text></STBLKeyStringList>