<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="C97ACDE6">Ở một thế giới mà trí tưởng tượng có thể đưa bạn đến bất cứ đâu, thì khả năng là vô tận luôn đó nha. Cái decal dán tường này ở đây để giúp giờ tắm rửa và đi vệ sinh thêm vui vẻ và đầy trí tưởng tượng nè.</Text><Text Key="80F78BF9">Decals phòng tắm BeanStalk</Text><Text Key="B0C4765C">Có gì tuyệt hơn một ngọn lửa nhỏ, tạo ra một bầu không khí thư giãn và ấm áp chứ? Cái nến này có vẻ ngoài hiện đại, đơn giản, hợp với mọi kiểu nhà luôn á. Thắp lên rồi thư giãn với hương thơm dịu nhẹ của tinh dầu, làm từ vật liệu tự nhiên nha. Cứ như đi spa mà không cần đặt lịch hẹn luôn đó!</Text><Text Key="9696C733">Nến Thơm ScentsibleSim</Text><Text Key="36DE2F0F">Chả ai thích sợ bóng tối cả. Đó là lý do vì sao đèn ngủ Blissful NiteLight là món đồ phải có cho cả trẻ con lẫn người lớn đó nha. Cái đèn cắm điện này cho ánh sáng dịu nhẹ giúp bạn an toàn, giảm chi phí điện năng, với lại dễ nhìn nữa. Khỏi phải mò mẫm trong bóng tối giữa đêm nữa nghen!</Text><Text Key="AB7F6ED6">Đèn Ngủ Bình Yên</Text><Text Key="B3B16D6D">Mấy bạn có muốn tận hưởng khoảnh khắc thư giãn trong nhà tắm không? Bàn chân có bị lạnh không? Không hề nha với cái thảm này! Làm bằng bông mềm mại, cái thảm này có thiết kế ấm áp, êm ái và thoải mái để giữ cho mấy bạn luôn dễ chịu khi đi vệ sinh đó.</Text><Text Key="7688B838">Thảm nhà vệ sinh của FootCushion</Text><Text Key="4B73F593">Làm khô chân sau khi tắm rửa thư giãn với món đồ thiết yếu này. Chiếc thảm này sẽ giúp bạn an toàn trong phòng tắm, được làm từ vật liệu thấm hút tốt và khô nhanh để tránh trơn trượt đó nha.</Text><Text Key="74870D42">Thảm Chùi Chân Nhà Tắm của FootCushion</Text><Text Key="D2771606">Cây thụt bồn cầu là một tượng đài dành cho tất cả những người thích thụt bồn cầu bị tắc hơn là nhìn cái bồn cầu bị tràn đầy nước.</Text><Text Key="3ABB3399">Thông bồn cầu</Text><Text Key="E4C15D39">Cái khay đựng bồn tắm này giúp bạn dễ dàng có tất cả những món đồ cần thiết cho phòng tắm ở cùng một chỗ. Trưng bày lotion, xà bông, và những món đồ khác lên cái khay tắm trang nhã và đẹp mắt này để dễ lấy hơn vào buổi sáng nha.</Text><Text Key="3CCF313C">Khay Để Đồ Nhà Tắm Tiện Lợi, Dùng Là Quên Sầu</Text><Text Key="26BAE007">Đây mới gọi là phong cách đỉnh của chóp nè! Cái hộp đựng đồ ba ngăn này giúp bạn dễ dàng sắp xếp bàn trang điểm trong phòng tắm, mọi thứ đều nằm trong tầm tay luôn. Ba ngăn kéo sâu chứa riêng biệt đồ vệ sinh cá nhân, đồ vệ sinh, thuốc men và mỹ phẩm vào các ngăn gọn gàng để dễ lấy nha.</Text><Text Key="76AD0BBE">Tủ nhựa ba ngăn PLASTIK</Text><Text Key="593A29A9">Cái hộp này nhìn hơi lộn xộn xíu, nhưng mà là chỗ tụi teen hay để mấy món phụ kiện đó. Có đủ ngăn để đựng trang sức, vòng tay, mà còn có cả chỗ dưới đáy để nhét chun buộc tóc các kiểu nữa chứ. Chả hiểu sao, cứ mở ngăn kéo ra là lại thấy có cái gì đó mới mẻ hay ho à.</Text><Text Key="6A3F218C">Tủ nhựa PLASTIK cho teen nè</Text><Text Key="A8BAE864">Nếu bồn tắm của bạn chỉ có nước thôi á, bạn đang bỏ lỡ cả một thế giới tắm táp xa xỉ luôn đó! Mấy cái hương liệu bồn tắm này là cách hoàn hảo để tận hưởng spa tại gia nè, thư giãn xả stress sau một ngày mệt mỏi. Hũ này có nhiều mùi hương để chọn lắm luôn, lại còn đủ màu để hợp gu hay hợp với trang trí nhà bạn nữa chứ.</Text><Text Key="AA64FCAB">Lọ Hương Thơm Muối Tắm</Text><Text Key="2D7AD198">Mấy má Simfluencer dạo này toàn buôn dưa lê về Bộ 3 Bước mới nhất của Glowy Dew không đó. Đảm bảo là không những cho làn da căng bóng nhất từng được ghi nhận trong lịch sử Sim luôn á, mà còn làm cho khách khứa nào đến nhà cũng phải ghen tỵ khi thấy nó chễm chệ trên bồn rửa mặt nữa chứ - một lời tuyên bố rằng ừ, tui đúng là chất chơi hơn (và ẩm mượt hơn đáng kể) mấy người đó nha.</Text><Text Key="4842B017">Mấy món đồ skincare cần thiết của Glowy Dew nè.</Text><Text Key="D44ED6D0">Chắc chắn là không thể ra khỏi nhà mà không chải tóc được rồi. Cho dù là đang chiến đấu với mái tóc rối bù sau khi ngủ dậy hay là cố gắng làm dịu mấy lọn tóc xoăn, mấy cái lược này sẽ giúp tóc vào nếp và còn cho bạn thêm lý do để thơm như gỗ đàn hương nữa đó nha.</Text><Text Key="FA3738FF">Lược thập cẩm của HairLabs</Text><Text Key="A627EA1D">Dao cạo thông minh đầu tiên trên thế giới có hệ thống AI tích hợp, tự học và thích ứng theo sở thích râu của bạn. Với lưỡi dao 5 hướng, đầu kép chính xác cao và chip siêu nhỏ tích hợp cảm nhận mật độ râu, cùng hệ thống lập bản đồ khuôn mặt được tối ưu hóa, chiếc dao cạo này hứa hẹn sẽ mang lại trải nghiệm cạo râu sát nhất trong đời bạn.</Text><Text Key="73EEF108">Dao cạo điện AI Luxe xịn sò con bò</Text><Text Key="52E70A04">Cái máy sấy tóc có dây này đúng là lựa chọn tuyệt vời cho mấy bạn nào thích nhanh, khỏe tóc, với lại sấy khô lẹ nữa. Dùng cái máy sấy này nhanh gọn lẹ lắm luôn á, dùng xong chắc bạn sẽ nghĩ là từ trước tới giờ mình chưa từng phải xài máy sấy tóc luôn đó.</Text><Text Key="0AF69ACB">Máy sấy tóc siêu tốc Micro Lightning của Easy Hair</Text><Text Key="DC43D78E">Cho làn da của bạn đắm mình trong sự sang trọng của bộ sưu tập trẻ hóa này đi nè. Được làm cẩn thận để phục hồi sức sống và vẻ ngoài trẻ trung đó, nó là "Potion of Youth" nhỏ của riêng bạn đó nha. Ai cần điểm hài lòng nữa chứ?</Text><Text Key="7BB8B7B1">Quy trình dưỡng da với kem dưỡng xa xỉ đỉnh cao</Text><Text Key="8564FF13">Mấy loại kem dưỡng da xịn nhất là mấy loại mà dùng xong chẳng cần nghĩ gì luôn ấy. Bởi vậy tụi mình mới làm ra Single. Used. Lotion nè. Cứ xoa lên là xong, chả nhờn rít gì cả, khỏi lo tụi nhỏ bôi lên quần áo, mà mùi thì thơm như mơ luôn! Đúng là kem dưỡng da hoàn hảo cho mấy người ghét dùng kem dưỡng da đó nha.</Text><Text Key="2D70F1C2">Độc thân. Đã dùng. Kem dưỡng da.</Text><Text Key="46C552BB">Xà phòng đó! Cục bự chảng, nhiều bọt xà phòng lắm, tắm rửa sạch bong kin kít luôn! Tui hổng thể tưởng tượng ra cái gì đẹp hơn nữa á.</Text><Text Key="71FDD51A">Xà bông đó mà.</Text><Text Key="7E446150">Không gì thể hiện đẳng cấp bằng Xà Bông Rửa Tay Resolute. Thiết kế đơn giản, lớp hoàn thiện hiện đại và điểm nhấn thanh lịch của nó nói lên rằng, "Tui chứa đầy xà bông hiệu đó nha." Chắc chắn Sim của bạn sẽ thích thú với việc rửa tay xa xỉ khi có món đồ đẹp này bên cạnh cho coi.</Text><Text Key="4154D07F">Xà Phòng Rửa Tay Kiên Định</Text><Text Key="57BAEBB6">Tạo ra một không gian tắm thư giãn chưa bao giờ dễ dàng đến thế. Bạn sẽ không bao giờ phải lo lắng về việc hết khăn tắm và phải chạy bán khỏa thân về phòng ngủ nữa đâu nha! Mỗi bộ sản phẩm đều có một bánh xà phòng sữa lạc đà thủ công, giúp da mềm mại và mịn màng đó.</Text><Text Key="8B41E2E9">Bộ Khăn Tắm SimSpa</Text><Text Key="8DCB6542">Ừa, răng đúng là cửa sổ tâm hồn á, nhưng đôi khi mình cũng muốn "tân trang" cho nó bảnh bao một tí để gặp gỡ bạn bè chứ. Cái ly thủy tinh này nằm trong bộ đầy đủ, có cả răng giả và tủ đầu giường luôn đó.</Text><Text Key="46AD823D">Ly Thủy Tinh và Phụ Kiện</Text><Text Key="C2C22AF0">Đối với Sim kín đáo hơn, bạn không bao giờ sai lầm khi dùng bàn chải đánh răng và kem đánh răng thủ công. Giờ đã được cập nhật với các phối màu hiện đại.</Text><Text Key="744DAE9F">Bộ Bàn Chải Đánh Răng Cũ Mà Chất</Text><Text Key="D0791924">Trải nghiệm sức mạnh của Bàn Chải Đánh Răng NEWave với giá đỡ tích hợp và cốc súc miệng. Bàn chải đánh răng này được các nha sĩ hàng đầu SimCity khuyên dùng nhờ bộ hẹn giờ tích hợp, cài đặt năng lượng và sạc không dây. Răng của bạn sẽ sạch và sáng bóng đến nỗi bạn sẽ không muốn ngừng cười luôn đó!</Text><Text Key="8F27E56B">Bộ Bàn Chải Đánh Răng NEWave</Text><Text Key="B5D32DBD">Đánh bay hôi miệng và bắt đầu ngày mới thật tươi mát với Kem Đánh Răng LlamaFairy, nay đã có công thức mới toanh được chứng minh là vừa làm trắng răng vừa chống sâu răng luôn đó. Vẫn là thương hiệu đáng tin cậy mà ông bà cậu dùng hồi xưa, nhưng mà có thêm hết mấy lợi ích của khoa học hiện đại luôn nha!</Text><Text Key="64662728">Sơn Móng Tay Răng Lạc Đà Tiên</Text><Text Key="5E4A7154">Đến một thời điểm trong đời người ta sẽ tự hỏi giá trị của một đồ vật. Đây chính là khoảnh khắc đó. Liệu cái tuýp tội nghiệp này sẽ bị lãng quên trên quầy, bị đẩy xuống sọt rác, hay được chăm sóc cẩn thận đến phút cuối cùng?</Text><Text Key="9E6CBD3B">Sơn Móng Tay Răng Long Lanh Vĩnh Biệt</Text><Text Key="A2C21D1F">Trên tường thì sạch sẽ, nhưng trên bề mặt thì ai cũng nghĩ là tiền. Thật ra, không lâu trước đây, Sim coi thứ này là vô giá hơn tất cả mọi thứ khác luôn đó. Khoe của theo cách độc đáo đi nè! Tích trữ hàng hóa này, cho bạn bè lác mắt chơi, rồi xem thử nó hot cỡ nào nha.</Text><Text Key="3C4627C6">Tờ giấy cô đơn</Text><Text Key="78FC4A02">Với cả đống đồ chăm sóc da và mỹ phẩm bây giờ, tìm chỗ để mấy thứ đồ tắm rửa hàng ngày đúng là ác mộng luôn á. Yên tâm đi, đã có Kệ Tắm Siêu Xịn của ShowerTime lo hết. Cậu sẽ thấy đủ chỗ để xả, gội, lặp lại và còn nhiều hơn nữa đó!</Text><Text Key="F98CCDFD">Giá đựng đồ tắm thôi mà!</Text><Text Key="911C22B3">Ấn lên, ấn xuống. Giờ làm cái đó nhanh mười lần đi. Giờ làm khi ai đó đang dùng phòng. Giờ làm rồi hú AhwhoooOOOOoooo!</Text><Text Key="E0F898E2">Công Tắc Tạch Tạch</Text><Text Key="6568BF4F">Ai cũng thấy rồi, nhưng có ai dùng thử và nó hoạt động ra sao chưa ta? Giờ là cơ hội để khám phá với Công Tắc &amp; Chiết Áp Đèn Rocket nè! Cái công tắc đáng tin cậy và hiện đại này có đèn ngủ neon để dễ thấy, lỡ quên mất công tắc đèn nằm ở đâu. À mà, bạn cũng có thể tận dụng thiết kế phẳng lì, bóng bẩy và hiện đại để có một vẻ ngoài đương đại nữa đó.</Text><Text Key="A2214E16">Công Tắc &amp; Bộ Điều Chỉnh Độ Sáng Đèn Tên Lửa</Text><Text Key="0289696A">Bước vào spa tại gia của riêng bạn với Giá Treo Khăn Sang Trọng SimSpa. Tận hưởng sự tinh tươm, sạch sẽ của những chiếc khăn bông mềm mại sang trọng này sau khi tắm, hít hà mùi thơm tươi mát của khăn, nhắm mắt lại và đắm mình trong khoảnh khắc hạnh phúc nhé &lt;3.</Text><Text Key="534AEFF5">Thanh Treo Khăn Sang Chảnh SimSpa</Text><Text Key="8A5315A4">Mang đến cho phòng tắm của bạn một vẻ ngoài thật sự đã qua sử dụng và bừa bộn một cách trơ trẽn, thể hiện một sự hỗn loạn táo bạo, với một giọng điệu dài dòng của sự coi thường. Sims có những chiếc khăn này thích thể hiện rằng họ sống ngoài lề.</Text><Text Key="778432EB">Thanh treo khăn tắm "Để Khô Tự Nhiên"</Text><Text Key="EDE749E4">Không Sim nào sống thiếu được cái đồ cần thiết hàng ngày này đâu nha. Cứ đặt cái này trong phòng tắm đi, đảm bảo không Sim nào lo bị thiếu đâu, kể cả khi đặt "sai" cách đi chăng nữa.</Text><Text Key="04F1692B">Cuộn Giấy Vệ Sinh</Text><Text Key="245AF4CB">Đơn giản và Gọn gàng</Text></STBLKeyStringList>