<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="8A0CB2C3">Cái kệ sách cũ mèm này làm tui nhớ hồi còn đi học ở kí túc xá ghê. Nhìn nó mới thấy mấy cuốn sách hay nhất đâu phải cứ mua là có đâu. Tuy chúng nó có thể cũ và sờn rồi, nhưng mỗi cuốn chứa đựng nhiều thứ hơn là chữ nghĩa trên trang giấy. Chúng nó chứa đựng những kỷ niệm quý giá của những ngày đã qua đó.</Text><Text Key="4656B312">Kệ Tủ Lởm Khởm</Text><Text Key="1861CF61">Đôi khi dù có cố gắng bao nhiêu, nhà cửa vẫn cứ xuống cấp ấy mà. Với nhiều người thì cái này hơi phiền, nhưng với người khác thì lại thành chuyện để mà bàn tán. Bạn sẽ giấu nhẹm mấy dấu hiệu hư hại đi hay là trưng ra đầy tự hào? Tùy bạn quyết định thôi nha!</Text><Text Key="346FF814">Miếng dán tường "Mệt Mỏi"</Text><Text Key="3D505F3A">Cái đèn này có những thứ mà đèn ngày nay không có: vẻ cổ điển, chất liệu xịn sò, và thiết kế vượt thời gian. Cái vụ nhấp nháy có thể hơi bực mình, nhưng lỡ đâu có ai đang nhắn tin từ thế giới bên kia thì sao? Chắc là đừng vội bỏ nó đi nha...</Text><Text Key="87F609E5">Đèn cây sàn bằng đồng thau</Text><Text Key="69455F6F">Hơi căng thẳng hả? Thư giãn đi nào! Đây là cái đèn mod không-mấy-hiện-đại dành cho mấy má nào mê mẩn cái thời đã qua á. Sao phải mua cái đèn xài được trong khi mình có thể rinh về một tác phẩm nghệ thuật vô dụng như vầy nè? Ai mà không thích nghệ thuật làm mình... cảm thấy gì đó chứ?</Text><Text Key="527432B6">Cái Đèn Không-Hề-Mốt</Text><Text Key="23FD8CA8">Ẩn mình dưới tầng hầm, mấy cái khung ảnh bị lãng quên đang chờ ai đó lôi chúng ra lại nè. Một cái gương to cổ, được truyền lại qua bao đời, đang chờ được ngắm nhìn lần nữa. Mấy món đồ quý giá này đang nằm im trong kho, chờ ngày tỏa sáng đó mà.</Text><Text Key="028CFBC7">Khung Ảnh Bị Lãng Quên</Text><Text Key="7BB3A693">Chiếc gương này trường tồn với thời gian... duyên dáng, đầy tham vọng, táo bạo và hoàn hảo. Chiếc gương đứng này đúng là khiến ai cũng phải ngoái nhìn đó. Khởi đầu khiêm tốn và được chế tạo để trường tồn với thời gian, bạn sẽ ngắm mình trong chiếc gương này rồi ngẫm nghĩ về bao kỷ niệm và tự hỏi, chúng nó đi đâu hết rồi ta?</Text><Text Key="F7255042">Gương Đứng Tham Vọng Tao Nhã</Text><Text Key="7797CBB3">&lt;i&gt;Trích đoạn từ &lt;b&gt;Góc nhìn của một Sim Già&lt;/b&gt; của O. Specter&lt;/i&gt;:
"Gần cuối đời, Sim nào rồi cũng sẽ rơi vào cái cám dỗ ngọt ngào mà cũng đắng chát của sự hoài niệm, cái quyến rũ mơ màng của những tấm ảnh cũ kỹ trong khung sơn. Ta nhìn về quá khứ với một sự chắc chắn mà ta đơn giản là không thể có được ở hiện tại, tìm kiếm sự an ủi trong những câu chuyện mà ta đã biết trước cái kết. Những điều từng khiến ta kinh ngạc và tràn đầy hứng khởi ngày ấy, giờ đây chỉ khiến ta mệt mỏi và khao khát sự quen thuộc. Dù có thể dễ dàng đắm chìm vào những gì đã qua, hoặc những gì lẽ ra có thể xảy ra, đừng bao giờ quên rằng cái cách sống mà ta được ban cho là một món quà."</Text><Text Key="071943E2">Ảnh Khung Kỷ Niệm Lạ Lùng</Text><Text Key="4AE0D908">Mấy cái ghế cũ này có cả đống chuyện để kể đó. Thường thì bị vứt xó, mấy ẻm hay tự tìm cho mình mục đích mới. Mấy cái ghế này đang đợi bạn tới lôi tụi nó ra xài đó. Giờ thì chưa ngồi được đâu, hay là để tạm cái gì lên trên nha?</Text><Text Key="405AE3A7">Ghế Lạc Quẻ</Text><Text Key="30FA83B8">Từng làm đẹp cho góc nhà trống trải và làm sống động bao nhiêu cái sân, cái cây giả này giờ trở thành cái chỗ hứng bụi xịn xò cho bao thế hệ rồi đó. Chăm nó dễ hơn mấy cây thiệt nhiều, lại còn bền bỉ nữa, hợp với mấy Sims nào thích có tí xanh xanh mà không muốn tốn công chăm sóc á.</Text><Text Key="7C4402B7">Cây cao su bụi bặm của bác Bob</Text><Text Key="7BDE9045">Mấy vết bẩn này ở đây cũng lâu rồi đó... lâu thiệt lâu luôn á, như kiểu mỗi vết có một câu chuyện riêng để kể vậy. Bạn nghĩ tụi nó đang nói gì nè?</Text><Text Key="063A4E40">Vết bẩn cứng đầu</Text><Text Key="0E870C73">Một món đồ cổ điển có lý do cả đó. Thùng đồ Moving Buddy này đã trải qua bao nhiêu là chuyện rồi, dọn nhà cũng không biết bao nhiêu lần nữa. Không biết lần tới nó sẽ đưa cậu đến đâu đây?</Text><Text Key="704C7BA2">Bạn Đồng Hành Chuyển Nhà</Text><Text Key="BF03C27E">Đã hơn 20 năm rồi mà cái máy rung Vibromatic cổ lỗ sĩ này vẫn khiến bạn cảm thấy tán tỉnh khi nhớ lại những ngày xưa sống sung sướng. Nó có cả một đống lịch sử và trông cũng tã rồi. Dù sao thì nó vẫn còn chút rung rinh và biết đâu một ngày nào đó cái động cơ rung lại hoạt động được. Món đồ độc đáo này chiếm một vị trí đặc biệt trong tim chúng ta đến nỗi ta không thể nào rời xa nó được.</Text><Text Key="EA0F8601">Giường Tim Vỡ Tả Tơi</Text><Text Key="0BDE50FE">Một chiếc rương sờn cũ, chất đầy những câu chuyện bí ẩn và hấp dẫn, đang chờ được khám phá lại nè. Cái vật thể kỳ lạ này đã từng được một hành khách vô danh sử dụng trên một chuyến đi dài vượt biển đó.</Text><Text Key="E404E981">Rương Hành Lý của Dân Du Mục</Text><Text Key="A9D7438F">Thu thập bảo vật gia đình và cất giữ những kỷ vật độc nhất vô nhị với Thùng Các-tông Cũ Kỹ. Bụi bặm và sờn cũ, những thùng các-tông này là lời mời khám phá những kỷ niệm được cất giữ bên trong đó nha.</Text><Text Key="BE5D8456">Hộp Các Tông Tồi Tàn</Text><Text Key="ED44FB26">Cái Sim nào mà đóng cái hộp này á? Ai cũng biết ẻm nghĩ gì mà. "Ôi, tui không vứt được mấy cái ghi chép đại số hồi lớp 9 đâu nha! Lỡ đâu có ngày tui phải đối mặt với phương trình tuyến tính mà hổng có ai giúp thì sao?". Chắc chắn luôn, cái cuốn vở đó nằm im re từ hồi đó tới giờ á. Nằm gọn lỏn giữa đống quần jean cũ sờn mà ẻm thề là có ngày sẽ mặc vừa lại. Được ôm ấp bởi cái khăn choàng mà ẻm ghét cay ghét đắng, mà ẻm nhớ mang máng là mua vì cần phải "mở rộng chân trời tủ đồ" á.</Text><Text Key="51921B39">Hộp Đồ Sộ Toàn Đồ Thay Thế Được Mà Không Thể Thay Thế!</Text><Text Key="7545B939">Vui vẻ cho mọi lứa tuổi! Gần như tất cả các mảnh đều có để bạn thưởng thức một ván &lt;i&gt;Scrobble&lt;/i&gt; hoặc &lt;i&gt;Syndicate&lt;/i&gt;. Tiếc là không còn hướng dẫn sử dụng nữa rồi.</Text><Text Key="2335853C">Niềm Vui Ngày Xửa Ngày Xưa</Text><Text Key="74BF399F">Chắc chắn đây là công nghệ cổ đại rồi. Mấy cái vỏ bọc vuông bên ngoài thì màu mè hoa lá hẹ, có vẻ chỉ để bảo vệ với phân loại thôi, chứ bên trong toàn là đĩa màu đen xì. Mà mấy cái đĩa này lại còn có lỗ ở giữa nữa, nên tụi tui đoán là chắc hổng phải để đựng bánh mì nướng đâu ha. Vẫn còn nhiều bí ẩn lắm nhưng mà tụi tui nghĩ cái vân xoắn ốc khắc trên đĩa này dùng để truyền tín hiệu gì đó—nhưng mà truyền cho ai với tín hiệu gì thì còn phải mò tiếp...</Text><Text Key="6761D546">Dấu Vết Quá Khứ</Text><Text Key="0C040B00">Cái điện thoại này từng là đỉnh cao của cuộc đời một đứa teen. Giờ bị thay thế bởi sự tiện lợi của smartphone rồi, mấy thế hệ Sim mới sau này chắc chắn sẽ không bao giờ biết được cái cảnh phải nhớ số của Sim khác bằng trí nhớ, cái sự ngại ngùng khi phải hỏi bố mẹ của người mình thích xem người ta có rảnh để nói chuyện không, hay là cái bực mình khi bị đá khỏi mạng vì Mẹ "vô tình" nhấc điện thoại lên đâu ha.</Text><Text Key="B0E7BBCF">Kỷ Vật Thời Hoàng Kim</Text><Text Key="667A19B0">Khi nào mà bạn cảm thấy hơi tụt mood, hãy dành chút thời gian nhìn lại những gì mình đã làm được nha! Bạn đã từng là trùm bowling đó, dù chỉ một đêm thôi, và trình ăn hotdog của bạn thì khỏi chê luôn. Đôi khi bạn không về nhất, nhưng ít ra bạn cũng được tặng huy chương vì đã tham gia rồi nè. Phủi bụi mấy món đồ kỷ niệm này đi và đắm chìm trong những ngày tháng tươi đẹp đi bạn ơi.</Text><Text Key="D25A605F">Kỷ Vật Vinh Quang</Text><Text Key="01BAA901">Mấy món đồ trang trí bụi bặm mà lại chứa đựng giá trị tình cảm kỳ lạ. Hơi ghê rợn nhưng cũng cưng cưng... kiểu vậy á.</Text><Text Key="BEB41034">Đồ Trang Sức Bụi Bặm</Text><Text Key="B16BE883">Chắc chắn luôn, cái ghế tựa cũ vẫn ngon hơn cái mới nhiều! Cái ghế này ngồi quen cả rồi, da thì mềm mại dễ chịu. Nó là cái ghế êm ái nhất nhà bao nhiêu lần rồi ấy, và còn sẽ là như vậy trong nhiều năm tới nữa.</Text><Text Key="0485C4D2">Chỗ Ngồi Xịn Nhất Trong Nhà</Text><Text Key="CC7D0E79">Cái ghế sofa này được truyền lại từ thời ông bà của bạn đó. Nó là một món đồ được yêu thích lắm luôn, với bao nhiêu là kỷ niệm đi kèm với những vết sờn cũ. Đến giờ phút này, nó chứa đựng quá nhiều giá trị tinh thần để mà vứt đi á. Mua lại kỷ niệm sao được chời!</Text><Text Key="2562607C">Ghế Bành Cổ Điển Của Bà</Text><Text Key="91032D97">Một món đồ cũ kỹ mà bạn đã giấu biệt đâu đó bấy lâu nay. Hơi tả tơi tí thôi, chứ vẫn còn xài được lắm á.</Text><Text Key="3176F46E">Bàn cà phê giản dị</Text><Text Key="5214B59D">Cái TV Retroplex này đúng là một món đồ gia truyền để đời... cho dù nó tàn đời thật rồi. Hay là mình tái chế nó thành cái gì đó mới đi, vì món này ngầu quá, không nỡ vứt!</Text><Text Key="D31C7B88">Bàn TV Retroplex nè.</Text><Text Key="E50BAC33">Một món đồ lịch sử độc đáo đây, chiếc TV vuông cổ điển này nhắc ta nhớ về cái thời chưa có TV màn hình phẳng đó. Chắc là nó cũng tậm tịt rồi, nhưng mà trưng cho có phong cách thì sao nào?</Text><Text Key="5295FD62">SquareTube</Text><Text Key="05C94323">Ẩn Nấp Dưới Tầng Hầm</Text><Text Key="7BA2B27C">Tường thạch cao cũ mèm</Text></STBLKeyStringList>