<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="37DCE937">(Từ việc xem phim)</Text><Text Key="02895E5C">Nhưng... khoan... tại sao... ôi! Sao họ có thể làm hỏng một bộ phim tệ đến vậy trong thể loại yêu thích của mình chứ?</Text><Text Key="0F80FF33">Thất vọng màn ảnh rộng</Text><Text Key="09782600">Bạn có thể gọi bộ phim đó là một cú hit ngủ gật của năm. Nhấn mạnh vào từ "ngủ gật".</Text><Text Key="F9431CCF">Phim chán phèo</Text><Text Key="54251CA4">{0.SimFirstName} có thể liệt kê tất cả các lỗi, lỗ hổng cốt truyện và đoạn hội thoại tồi tệ của bộ phim trong vòng chưa đầy mười phút.</Text><Text Key="BC7D97EB">Tội lỗi điện ảnh</Text><Text Key="680E1E4B">Một tác phẩm kinh điển ngay lập tức! Chắc chắn bộ phim đó sẽ cạnh tranh cho mùa giải thưởng năm nay.</Text><Text Key="BF13C9CA">Yếu tố chủ đạo của thể loại</Text><Text Key="4EFB1076">Bộ phim đó... thú vị đấy. Đáng xem, ít nhất là một lần.</Text><Text Key="5644C6A9">Phim hay đó</Text><Text Key="EEB50C58">Bravo! Thật may mắn khi chúng ta được chứng kiến đỉnh cao của loại hình nghệ thuật này!</Text><Text Key="37610ED7">Kiệt tác màn bạc</Text><Text Key="85E357D7">Xem phim</Text><Text Key="EFC89858">Xem phim</Text><Text Key="4650196E">Đừng xem phim</Text><Text Key="0B911BC5">Phong cách nghệ thuật - sang trọng</Text><Text Key="1F35704E">Giấc mơ của người ngâm thơ</Text><Text Key="EC0573CC">Nét duyên khác thường</Text><Text Key="4E5AE13D">Kẻ phá bĩnh</Text><Text Key="A457A268">Bậc thầy thư thái</Text><Text Key="AD602CC4">Những người nhặt Plumbob
Mùa 4, Tập 3
100 East Northbank Boulevard, Champs Les Sims

À Paris... Stephen và Checo tranh cãi về biệt danh ưa thích của họ là "Thành phố Ánh sáng" hay "Thành phố Tình yêu", nhưng cuộc tranh cãi cuối cùng là không đáng kể. Bất kỳ người nhặt nào cũng biết rằng Paris đã bị nhặt sạch trong nhiều năm nay. Thay vào đó, cả hai lái xe vào vùng nông thôn Pháp cho đến khi đến thị trấn Champs Les Sims. Trong khi nhâm nhi cà phê tại The Catania Café, Stephen phát hiện ra một người phụ nữ có đôi mắt xanh nổi bật, người tự giới thiệu mình là Aimée. Khi cuộc trò chuyện vui vẻ chuyển sang công việc, cô ấy đề cập đến bộ sưu tập vải tốt của chồng mình là André mà anh ấy giữ trong tình trạng hoàn hảo. Với sự quan tâm của họ, cả hai đến nhà Lefebvre, nơi Checo ngay lập tức ấn tượng với những đường thêu trang nhã, lưu ý rằng trình độ kỹ năng được thể hiện chỉ có thể được tìm thấy ở quê hương cũ. Checo đạt được thỏa thuận mua một bó vải, hoàn hảo cho rèm cửa mà không cần bất kỳ chỉnh sửa nào.

Đã nhặt = §45
Lợi nhuận = §70</Text><Text Key="9BDBC58B">Hàng dệt may Triomphant - Bên trái</Text><Text Key="81768DAB">Những người nhặt Plumbob
Mùa 4, Tập 3
100 East Northbank Boulevard, Champs Les Sims

À Paris... Stephen và Checo tranh cãi về biệt danh ưa thích của họ là "Thành phố Ánh sáng" hay "Thành phố Tình yêu", nhưng cuộc tranh cãi cuối cùng là không đáng kể. Bất kỳ người nhặt nào cũng biết rằng Paris đã bị nhặt sạch trong nhiều năm nay. Thay vào đó, cả hai lái xe vào vùng nông thôn Pháp cho đến khi đến thị trấn Champs Les Sims. Trong khi nhâm nhi cà phê tại The Catania Café, Stephen phát hiện ra một người phụ nữ có đôi mắt xanh nổi bật, người tự giới thiệu mình là Aimée. Khi cuộc trò chuyện vui vẻ chuyển sang công việc, cô ấy đề cập đến bộ sưu tập vải tốt của chồng mình là André mà anh ấy giữ trong tình trạng hoàn hảo. Với sự quan tâm của họ, cả hai đến nhà Lefebvre, nơi Checo ngay lập tức ấn tượng với những đường thêu trang nhã, lưu ý rằng trình độ kỹ năng được thể hiện chỉ có thể được tìm thấy ở quê hương cũ. Checo đạt được thỏa thuận mua một bó vải, hoàn hảo cho rèm cửa mà không cần bất kỳ chỉnh sửa nào.

Đã nhặt = §45
Lợi nhuận = §70</Text><Text Key="74CDB0AA">Hàng dệt may Triomphant - Bên phải</Text><Text Key="9EEA0C98">Những người nhặt Plumbob
Mùa 8, Tập 7
323 Knott Drive, Moonlight Falls

Stephen và Checo đến Varg's Tavern ở Moonlight Falls - một điểm nóng địa phương nổi tiếng vì thu hút một số nhân vật đầy màu sắc của thành phố. Ngay sau khi đến, họ nhận thấy điều gì đó kỳ lạ; có một quý ông không chỉ giải trí cho khách quen bằng cây đàn guitar của mình mà còn mua đồ uống cho toàn bộ quán bar! Trò chuyện với người pha chế tiết lộ rằng người đàn ông đó là Rainflower Ivy, một nghệ sĩ giải trí địa phương gần đây đã được thừa kế một khoản lớn. Tò mò, Stephen tiếp cận anh ta và phát hiện ra rằng Rainflower đang lên kế hoạch cải tạo lớn cho khu đất của mình và sẽ rất vui khi bán các vật dụng cố định trong nhà thay vì vứt chúng vào đống rác. Khi cả hai duyệt qua ngôi nhà Ivy, họ bị thu hút bởi một cặp cửa vẽ tay thể hiện cùng một đặc tính mà Rainflower đại diện - hòa bình và hòa hợp với mẹ Trái đất. Stephen đảm bảo với Rainflower rằng những cánh cửa sẽ tìm thấy một ngôi nhà mới và tiếp tục được sử dụng trong nhiều năm tới.

Đã nhặt = §25
Lợi nhuận = §25</Text><Text Key="EF657117">Sức mạnh của hoa xanh - Gấp đôi</Text><Text Key="D8566A7C">Những người nhặt Plumbob
Mùa 8, Tập 7
323 Knott Drive, Moonlight Falls

Stephen và Checo đến Varg's Tavern ở Moonlight Falls - một điểm nóng địa phương nổi tiếng vì thu hút một số nhân vật đầy màu sắc của thành phố. Ngay sau khi đến, họ nhận thấy điều gì đó kỳ lạ; có một quý ông không chỉ giải trí cho khách quen bằng cây đàn guitar của mình mà còn mua đồ uống cho toàn bộ quán bar! Trò chuyện với người pha chế tiết lộ rằng người đàn ông đó là Rainflower Ivy, một nghệ sĩ giải trí địa phương gần đây đã được thừa kế một khoản lớn. Tò mò, Stephen tiếp cận anh ta và phát hiện ra rằng Rainflower đang lên kế hoạch cải tạo lớn cho khu đất của mình và sẽ rất vui khi bán các vật dụng cố định trong nhà thay vì vứt chúng vào đống rác. Khi cả hai duyệt qua ngôi nhà Ivy, họ bị thu hút bởi một cặp cửa vẽ tay thể hiện cùng một đặc tính mà Rainflower đại diện - hòa bình và hòa hợp với mẹ Trái đất. Stephen đảm bảo với Rainflower rằng những cánh cửa sẽ tìm thấy một ngôi nhà mới và tiếp tục được sử dụng trong nhiều năm tới.

Đã nhặt = §25
Lợi nhuận = §25</Text><Text Key="D13CF6D3">Sức mạnh của hoa xanh - Đơn</Text><Text Key="F02ACD3E">Những người nhặt Plumbob
Mùa 9, Tập 2
153 Herschel's Pond Road, Twinbrook

Sau một lần nhặt thành công, Stephen và Checo trở lại cửa lạch Simislaus để thăm người bạn cũ Buddy Bailey. Bảy năm qua đã đối xử tốt với Buddy, anh ấy đã gặt hái được thành công lớn sau khi xuất hiện trên Plumbob Pickers trong mùa 2. Trên thực tế, anh ấy đã chuyển đến dinh thự Knack trước đây - có vẻ như 15 phút nổi tiếng của Pattina nhanh chóng đến rồi đi, và cô ấy đã rời khỏi thị trấn sau khi gia đình rời bỏ cô ấy. Không có gì đáng ngạc nhiên khi tình yêu nhanh chóng phai nhạt khi một người không thể chịu đựng được nghệ thuật lại kết hôn với một nghệ sĩ đột nhiên không thể tìm thấy thành công. Sau khi trò chuyện với Buddy, cả hai lái xe quanh vùng ngoại ô của thị trấn để nhặt đồ. Họ bắt gặp túp lều của gia đình Bayless (thân mật được gọi là Marsh Mansion); với những thứ lặt vặt vương vãi khắp sân trước. Đột nhiên Checo phát hiện ra nó... một chiếc tủ quần áo Pattina Knack nguyên bản! Thật là một sự trùng hợp! Skeet nói: "Tôi chưa bao giờ thích cái tủ đựng đồ ngang đó cả. Nó đến từ những khu vực giàu có đó", ngay trước khi bắt tay Checo.

Đã nhặt = §150
Lợi nhuận = §625</Text><Text Key="986814C1">Lợi nhuận &amp; Dấu nháy đơn</Text><Text Key="DEA97725">Những người nhặt Plumbob
Mùa 4, Tập 2
Nhà Papyrus, Al Simhara

Nhặt nhạnh và đột kích lăng mộ... Stephen và Checo phát hiện ra rằng họ không khác nhau đến vậy sau khi khám phá những cồn cát tẩy trắng bởi cát của Al Simhara. Cả hai đi dạo qua khu chợ địa phương, nơi họ bắt gặp một gian hàng do Farouk Rashid điều hành, người tình cờ bán đồ cổ Ai Cập! Anh ta kể một câu chuyện hoang đường về một ngôi mộ cổ mà anh ta phát hiện ra bên dưới nhà mình khi đào để xây thêm tầng hầm. Vì Farouk kinh hoàng trước khả năng chạm trán với một xác ướp, anh ta mời cả hai tự mình khám phá ngôi mộ và anh ta sẽ đưa ra một món hời cho bất kỳ kho báu nào họ lấy được. Nỗi sợ hãi của Farouk không phải là vô căn cứ, khi họ rẽ vào một góc trong bóng tối chỉ để chạm trán với một cái miệng băng bó há hốc và âm thanh của những đường gân mục nát căng ra và bật vào vị trí khi xác ướp loạng choạng về phía họ. Sợ hãi, họ chạy khỏi ngôi mộ, nhưng không quên giật lấy một vật cố định hình ngôi sao cũ từ trần nhà, vật này được dùng để hướng dẫn người Al Simhara trên hành trình đến thế giới bên kia.

Đã nhặt = §5
Lợi nhuận = §110</Text><Text Key="FD9BEEA0">Những ngôi sao trên Simhara</Text><Text Key="ED8AADF1">Những người nhặt Plumbob
Mùa 5, Tập 9
1 Mithrilen Manor, Dragon Valley

Dù Stephen và Checo đến đâu ở Dragon Valley, họ vẫn nghe thấy một cái tên được nhắc đến - dù là bằng giọng thì thầm hay trên đầu lưỡi sắc bén - Mithrilen! Quyết tâm tìm hiểu thêm, họ đến thăm nhà của gia đình Mithrilen, nơi họ gặp Fintan. Rõ ràng anh ấy là một người đàn ông có nhiều suy nghĩ về nhiều vấn đề, nhưng chủ yếu anh ấy ủng hộ hai điều. Một, anh ta tin rằng mình là thị trưởng hợp pháp của thị trấn theo quyền thừa kế và gia đình O'Connell nên bị trục xuất khỏi vùng đất. Hai, anh ấy... GHÉT... rồng! Fintan tự hào khoe bộ ba trứng rồng mà anh ta đã ăn cắp từ hang ổ của một con giun, anh ta cẩn thận đập vỡ chúng để làm món trứng tráng (hoặc như anh ta mô tả - "một bữa tiệc cho mọi thời đại"). Sau đó, anh ta bảo quản vỏ trứng rồng và biến chúng thành những chiếc đèn lồng treo đầy màu sắc, mà Stephen ngay lập tức quyết định rằng anh ta phải có.

Đã nhặt = §100
Lợi nhuận = §35</Text><Text Key="2B2926C4">Tiếng cười khúc khích khó chịu</Text><Text Key="61EC389A">Những người nhặt Plumbob
Mùa 4, Tập 1
73 South Shang Simla Hills, Shang Simla

Một mùa mới cho một năm mới! Stephen và Checo khởi động mùa giải một cách hoành tráng, khi họ thưởng thức pháo hoa dưới bầu trời Shang Simla. Khi đi dạo qua Tử Cấm Thành, họ gặp Maya Wang, một nghệ sĩ tự do lấy cảm hứng từ thiên nhiên xung quanh cô. Maya mời cả hai đến nhà gia đình cô, nơi cô chuẩn bị một công thức làm nem truyền thống cho họ. Stephen kết nối với Maya vì cùng yêu thích nghệ thuật và thủ công, và cô ấy cho anh xem những chiếc đèn lồng giấy mà cô ấy đã làm thủ công bằng kỹ thuật được truyền lại từ bà của cô ấy. Stephen khăng khăng đòi mua nhiều loại đèn lồng cho bộ sưu tập cá nhân của mình, thậm chí không buồn mặc cả về giá cả.

Đã nhặt = §615
Lợi nhuận = KHÔNG BÁN</Text><Text Key="D00532C5">Hoa tử đinh hương &amp; Đèn lồng</Text><Text Key="54128F09">Những người nhặt Plumbob
Mùa 5, Tập 8
68 Velkominn Road, Aurora Skies

Stephen và Checo dừng chân ở Aurora Skies lạnh giá. Ở đó, họ gặp Jackie và Felicia, hai quý cô đáng yêu có một lượng trang sức và nghệ thuật tinh xảo đến kỳ lạ mà họ dường như sẵn lòng chia sẻ. Stephen phá băng để các giao dịch diễn ra suôn sẻ bằng cách trả toàn bộ giá cho một chiếc chân đèn được chế tác thủ công (và cũng vì lò sưởi tại "Nhà trọ Không thù địch" bị hỏng, và họ chắc chắn cần một cách để giữ ấm). Khi cố gắng rời khỏi đất nước, cả hai bị nhân viên hải quan chặn lại ở biên giới - toàn bộ số hàng của họ được xác định là hàng ăn cắp! Không chỉ tài sản của họ bị tịch thu, mà Stephen và Checo còn buộc phải chịu đựng một đêm trong tù - một đêm rất lạnh, bạn biết đấy. Họ được thả tự do vào ngày hôm sau khi câu chuyện của họ được kiểm chứng, nhưng trong khi đó, Jackie và Felicia dường như đã biến mất.</Text><Text Key="9CEEA66C">Của Lửa Và Băng</Text><Text Key="3A81CB5A">Những người nhặt Plumbob
Mùa 2, Tập 3
1787 Bayshore Highway, Bridgeport

Stephen và Checo hiếm khi đến thăm các thành phố, nhưng họ quá tò mò trước viễn cảnh nhặt đồ từ tài sản của một ma cà rồng nên không thể cưỡng lại. Ở Bridgeport, họ gặp Morrigan Hemlock, một quý cô nhợt nhạt với gu thẩm mỹ chiết trung dành cho thế giới cũ. Ban đầu cô ấy ngần ngại bán, nhưng đồng ý chia tay một chiếc gương Romani trong bộ sưu tập của mình sau khi Checo chỉ ra rằng đó không phải là thứ cô ấy cần, ồ ví dụ... trong suốt phần còn lại của vĩnh cửu. Sáng hôm sau, Stephen hoảng sợ khi phát hiện ra những vết cắn trên cổ mình! Tuy nhiên, nguồn gốc nhanh chóng được truy tìm đến một ổ bọ giường hoành hành trong khách sạn của họ, và cả hai nhanh chóng rời khỏi Bridgeport trong gương chiếu hậu của họ.</Text><Text Key="8321C985">Hình ảnh phản chiếu của ma cà rồng</Text><Text Key="DD63B63E">Khi bạn nghe thấy "Projectotron", bạn nghĩ đến chất lượng. Bạn nghĩ đến sự nhất quán. Bạn nghĩ đến một sản phẩm tốt nhất trong phân khúc đã đứng vững trước thử thách của thời gian. Chà... hãy vứt bỏ suy nghĩ thứ hai đó ra khỏi cửa sổ! Giới thiệu Màn hình chiếu phim ngoài trời Projectotron, một sản phẩm mới thú vị trong dòng sản phẩm năm 2016 của chúng tôi. Không, đây không phải là độ phân giải 4K - xin vui lòng ngừng hỏi. Đó là hình ảnh đáng tin cậy mà bạn mong đợi từ Projectotron trong mười năm qua, nhưng giờ đây có thêm loa và giá treo ngoài trời phù hợp!

Projectotron Incorporated không chịu trách nhiệm cho việc phát sóng công khai nội dung có bản quyền dành cho mục đích sử dụng riêng trong phát sóng tại nhà. Bất kỳ buổi chiếu công khai nào đối với nội dung đó mà không có sự đồng ý bằng văn bản rõ ràng đều bị cấm.</Text><Text Key="3FBC7FC1">Màn hình chiếu phim ngoài trời Projectotron</Text><Text Key="C30C9065">"Độ phân giải 4K" là một chiêu trò hào nhoáng. Khi bạn mua Projectotron, bạn biết bạn đang mua chất lượng. Máy chiếu của chúng tôi không dựa vào công nghệ mới lạ, chúng tôi đứng sau các thiết kế đã có từ hàng thập kỷ của mình - bạn nghĩ tại sao chúng tôi không thay đổi chúng? Tính nhất quán, độ tin cậy, tính ổn định. Đây không chỉ là những từ ngữ, chúng còn là một đặc tính của công ty. Đây là công nghệ bạn có thể tin tưởng và là sản phẩm bạn có thể dựa vào... Projectotron. Tiêu chuẩn của ngành.</Text><Text Key="D22C10E0">Màn hình chiếu phim trong nhà Projectotron</Text><Text Key="E75A1194">Có tin đồn rằng MorcuCorp đang buôn lậu các kho báu quốc gia ra khỏi Ai Cập, bao gồm cả Viên kim cương hồng nổi tiếng của sông D'nile. Liệu James Pond có thể xâm nhập vào trụ sở của họ và trả lại kho báu tự nhiên này về đúng vị trí của nó ở Al Simhara không?</Text><Text Key="857E057B">Kim cương chỉ dành cho Sims</Text><Text Key="405C4E81">Quá nhiều đầu bếp trong bếp thậm chí còn không bắt đầu mô tả tình huống mà Chị em nhà Khlumzee gặp phải. Đây là một bữa tối sang trọng đã trở thành thảm họa... theo đúng nghĩa đen!</Text><Text Key="7E5508B4">Chị em nhà Khlumzee</Text><Text Key="CF921602">Bộ đôi siêu phàm trở lại trong SuperKids: Thảm họa vỏ não. Sau nhiều năm sống lưu vong, kẻ thù không đội trời chung của họ, Mind Ove'Matter, thực hiện kế hoạch mang đến sự kết thúc của sự tồn tại! Liệu SuperKids có thể cứu nhân loại một lần nữa?</Text><Text Key="C58C71FD">SuperKids: Thảm họa vỏ não</Text><Text Key="98C7A94F">Năm người bạn đại học từ chối nghe theo những lời cảnh báo của người dân địa phương khi họ mạo hiểm đến một khu cắm trại hẻo lánh sâu trong rừng để tận hưởng một ngày cuối tuần trụy lạc. Shaka-bra? Giống như shaka-chôn vùi hơn!</Text><Text Key="B555EC16">Thảm sát ánh trăng III</Text><Text Key="254514D1">Tình cảm sục sôi khi sử dụng Simder, ứng dụng mới nóng hổi để hẹn hò cuồng nhiệt. Liệu Grace có thể tìm thấy tình yêu trước khi đam mê của cô ấy lụi tàn?</Text><Text Key="17F71C24">Simder</Text><Text Key="749011CB">Những người nhặt Plumbob
Mùa 2, Tập 7
19 Poker Flats Drive, Twinbrook

Những câu chuyện đùa về việc Stephen và Checo là "những chàng trai tốt bụng" được truyền đi truyền lại khi cả hai vượt qua biên giới bang Simisouri trên đường đến Twinbrook. Họ đã nhận được thông tin về một nghệ sĩ đầy triển vọng tên là Buddy và lao thẳng đến nhà anh ta. Một điều trở nên rõ ràng ngay lập tức khi họ bước vào bên trong - Buddy đang trên bờ vực bùng nổ. Nghệ thuật của anh ấy nói lên tâm hồn và văn hóa của miền Nam, khéo léo dệt nên những câu chuyện và cảm xúc trên полотно. Họ biết về những khó khăn của anh ấy... anh ấy làm việc hàng ngày tại tòa thị chính để đánh bóng bục phát biểu cho các chính trị gia của thị trấn, chỉ với hy vọng kiếm được hai simoleon để kiếm sống qua mỗi tuần. Đây rồi, đây là cơ hội của anh ấy! Sự xuất hiện trên Plumbob Pickers sẽ đưa anh ấy lên hàng ngôi sao! ...đột nhiên bạn cùng phòng Gala của anh ấy hét lên từ phòng bên cạnh... "Cậu có biết cậu ấy là một kẻ lười biếng không?". Không hề nao núng, Stephen mua một loạt các bức tranh của anh ấy, biết rằng giá trị của chúng sẽ sớm tăng vọt!

Đã nhặt = §145
Lợi nhuận = §280</Text><Text Key="7E284C4A">Bài hát của Simisouri - Sắp xếp phía dưới</Text><Text Key="03FE5B62">Những người nhặt Plumbob
Mùa 2, Tập 7
19 Poker Flats Drive, Twinbrook

Những câu chuyện đùa về việc Stephen và Checo là "những chàng trai tốt bụng" được truyền đi truyền lại khi cả hai vượt qua biên giới bang Simisouri trên đường đến Twinbrook. Họ đã nhận được thông tin về một nghệ sĩ đầy triển vọng tên là Buddy và lao thẳng đến nhà anh ta. Một điều trở nên rõ ràng ngay lập tức khi họ bước vào bên trong - Buddy đang trên bờ vực bùng nổ. Nghệ thuật của anh ấy nói lên tâm hồn và văn hóa của miền Nam, khéo léo dệt nên những câu chuyện và cảm xúc trên полотно. Họ biết về những khó khăn của anh ấy... anh ấy làm việc hàng ngày tại tòa thị chính để đánh bóng bục phát biểu cho các chính trị gia của thị trấn, chỉ với hy vọng kiếm được hai simoleon để kiếm sống qua mỗi tuần. Đây rồi, đây là cơ hội của anh ấy! Sự xuất hiện trên Plumbob Pickers sẽ đưa anh ấy lên hàng ngôi sao! ...đột nhiên bạn cùng phòng Gala của anh ấy hét lên từ phòng bên cạnh... "Cậu có biết cậu ấy là một kẻ lười biếng không?". Không hề nao núng, Stephen mua một loạt các bức tranh của anh ấy, biết rằng giá trị của chúng sẽ sớm tăng vọt!

Đã nhặt = §120
Lợi nhuận = §215</Text><Text Key="1D785BDD">Bài hát của Simisouri - Sắp xếp phía trên</Text><Text Key="350F2FB2">Những người nhặt Plumbob
Mùa 6, Tập 5
125 Lakeside Drive, Lucky Palms

Stephen và Checo đến Lucky Palms và biến giếng ước nổi tiếng của thị trấn thành điểm dừng chân đầu tiên của họ. Checo ngay lập tức ước giàu có, trong khi Stephen chia sẻ một khoảnh khắc cá nhân và ước có một đứa con. Cả hai sớm gặp Lola Lancaster, một cựu vũ công đã tạo dựng được danh tiếng xung quanh thị trấn sau khi bị bắt gặp với nhiều tay chơi lớn. Cô ấy tình cờ sở hữu một chiếc chậu trồng cây được chạm khắc tinh xảo, được lấy từ sảnh của sòng bạc Desert Knights trước khi nó bị phá bỏ để nhường chỗ cho Lucky Simoleon. Theo tinh thần của thị trấn, cả hai đồng ý tung đồng xu để quyết định mức giá mua cuối cùng cho món đồ độc đáo này của Lucky Palms cũ. Tập phim kết thúc bằng một cuộc gọi bất ngờ từ Wanda, vợ của Stephen - cô ấy đã mang thai!

Đã nhặt = §160
Lợi nhuận = §145</Text><Text Key="E717724D">Vận may dẫn lối, Cây cọ được trồng</Text><Text Key="9A2C93B6">Những người nhặt Plumbob: Phiên bản Người nổi tiếng
Mùa 7, Tập 3
57 Dockside Road, Bridgeport

Mùa 3 chứng kiến Stephen và Checo thề sẽ tránh xa Bridgeport mãi mãi, nhưng cơ hội nhặt đồ từ dàn diễn viên của Little Celebrity tỏ ra không thể cưỡng lại! Checo có một buổi tối vui vẻ tại câu lạc bộ The Brightmore với Katelyn Missoni và người bạn thân nhất Sugar Bijou của cô ấy. Tất nhiên, bữa tiệc sau đó kết thúc trở lại tại съемочная площадка của Little Celebrity, nơi Checo nhận thấy một chiếc bình đã được nhìn thấy trong video âm nhạc cho bản hit trữ tình kinh điển của những năm 2000, "Drop a Nickle for a Dime" của Tom, người yêu của Sugar. Một thỏa thuận nhanh chóng đạt được.

Đã nhặt = §195
Lợi nhuận = §65</Text><Text Key="19165AE9">Tiền nhanh, Hệ thực vật nhanh</Text><Text Key="F0FBA25F">Bạn đã thử cái lạnh, giờ hãy tận hưởng cảm giác hồi hộp... về sự đổi mới mới nhất của gia đình Kane! Để kỷ niệm 21 năm thành lập công ty, họ đang hướng về quá khứ. Còn gì là nguồn cảm hứng tốt hơn bỏng ngô mía đường của Papa Charlie? Đây là món bỏng ngô giống như cách Bố vẫn làm, được làm bằng không khí với một chút đường để tạo cho nó độ giòn không thể cưỡng lại. Từ gia đình Kane đến gia đình bạn, đó là món ăn mà bạn sẽ thích làm nóng.</Text><Text Key="130C7E06">Máy làm bỏng ngô Sugar Kane</Text><Text Key="80EA54A9">Những người nhặt Plumbob: Biển cả
Mùa 3, Tập 10
1 Camino del Ray, Isla Paradiso

Stephen và Checo du hành đến một thiên đường, nơi họ gặp gia đình Ichtaca - đại sứ văn hóa địa phương, có dòng dõi bắt nguồn từ hoàng gia đảo. Checo ngay lập tức bị thu hút bởi một tấm thảm rực rỡ có niên đại hàng trăm năm. Guillermo chia sẻ những câu chuyện cổ xưa về một cuộc đi săn thành công và các lễ hội sau đó, trong đó tấm thảm được dệt. Sau một cuộc đàm phán gay gắt, Carolina đồng ý bán tấm thảm trong nỗ lực thúc đẩy sự khuếch tán văn hóa.

Đã nhặt = §200
Lợi nhuận = §45</Text><Text Key="4971B28C">Sha(g)ka Bra</Text><Text Key="DA4B9AB2">Những người nhặt Plumbob
Mùa 1, Tập 1
19441 Bob-o-Link Drive, Appaloosa Plains

Loạt phim thực tế này theo chân Stephen Tinker và "Checo" Ramirez trên khắp thế giới để tìm kiếm những vật có giá trị được giấu trong nhà, trung tâm lưu trữ và bộ sưu tập cá nhân. Trong buổi ra mắt loạt phim, họ gặp Kanoa Parrot, một người chuyển đến lập dị từ Hawaii. Một chiếc ấm trà đáng yêu có nguồn gốc từ đảo nhanh chóng thu hút sự chú ý của Stephen và một thỏa thuận được thực hiện. Tuy nhiên, cuộc trao đổi kết thúc một cách gây tranh cãi, khi Jazlyn trở về nhà và phát hiện ra chồng mình đã bán di vật gia đình khi cô vắng nhà.</Text><Text Key="04BAC34D">Trà và nước mắt</Text><Text Key="0F4317BA">Những người nhặt Plumbob: Phiên bản Người nổi tiếng
Mùa 7, Tập 1
177 Foothill Drive, Starlight Shores

Mùa 7 khởi động với Stephen và Checo nhặt đồ từ những gương mặt quen thuộc - và còn ai tốt hơn để bắt đầu ngoài Steve Cupp, nhà ảo thuật nổi tiếng thế giới? Thông thường, một người thích sự cô độc, Steve thận trọng chào đón bộ đôi này vào một trong những cơ sở lưu trữ ẩn của mình - một kho báu thực sự gồm những đạo cụ của nhà ảo thuật từ những buổi biểu diễn bán hết vé của anh ấy. Stephen ngay lập tức bị thu hút bởi một tấm thảm phức tạp được sử dụng để che giấu Steve khi anh thực hiện một trong những trò nguy hiểm nhất của mình trong Chiếc hộp nguy hiểm khét tiếng.

Đã nhặt = §650
Lợi nhuận = §210</Text><Text Key="CE87CB65">Tấm драп nguy hiểm</Text><Text Key="1D4C681A">Những người nhặt Plumbob
Mùa 1, Tập 4
180 Bounty Drive, Riverview

Trong khi lái xe đến một địa điểm nhặt đồ ở một bang lân cận, Stephen và Checo đi qua thị trấn mộc mạc Riverview và tranh thủ cơ hội thực hiện các cuộc gọi ngẫu nhiên. Điều này dẫn họ đến với gia đình McDermott, những người dân giản dị sống nhờ đất đai bằng cách trồng trọt và bắt cá từ sông Simomon. Gia đình này dường như hài lòng với việc chỉ có những thứ thiết yếu của cuộc sống, nhưng đó là khi Stephen phát hiện ra nó... một tác phẩm gốc thực thụ của Ferdinand. Là một trong số ít những cái tên có sức nặng vượt ra ngoài biên giới của Riverview, Stephen biết rằng anh không thể để tuột mất cơ hội sở hữu một tác phẩm đích thực từ Hank Ferdinand. Ginny, người mẹ của gia đình, sắc sảo như roi và nắm giữ chắc chắn ví tiền của gia đình. Bà ấy ép Stephen trả giá cao nhất trước khi cho phép món đồ đặc biệt này rời khỏi nhà.</Text><Text Key="23A7A945">Nhặt một peck xu</Text><Text Key="ADF11451">Những người nhặt Plumbob: Những tập phim bị mất
Mùa 10, Tập 5: Phần 1
125 Poffald Place, Midnight Hollow

Stephen và Checo lái xe dọc theo một đường cao tốc sương mù, khi họ đột nhiên bắt gặp một đường dốc thoát hiểm không xuất hiện trên bản đồ của họ. Tò mò, cả hai quyết định thay đổi lộ trình của họ. Họ sớm đến thị trấn Midnight Hollow, một điểm đến khó giải thích với những cư dân hấp dẫn như khung cảnh siêu thực. Một người đàn ông tỏa ra phong cách khi anh ta đi dạo trên đường phố; đó không ai khác chính là Phineas Bledsoe, người nổi tiếng tự thân vận động của thị trấn. Vốn là một người thích phô trương, Phineas đồng ý cho hai người xem xung quanh nhà anh ta. Nội thất là một vụ nổ màu sắc, khiến Stephen theo bản năng che mắt sau khi đã quen với cảnh quan buồn tẻ. Một bộ ghế ăn đặc biệt được quan tâm và Phineas chia sẻ cách anh ta tạo ra chúng từ vải thừa được sử dụng trong dòng quần áo mới nhất của mình. Khi Stephen hỏi về chiếc bàn ăn phù hợp, Phineas trở nên lạnh lùng và yêu cầu cả hai rời đi. Trong một nỗ lực cuối cùng, Checo đề nghị giá gần với giá thị trường cho chỗ ngồi. Sau một lúc tạm dừng, Phineas giật lấy simoleon và dẫn hai người ra khỏi cửa.</Text><Text Key="CB1402A4">Bàn ăn khó chịu - Tròn</Text><Text Key="BA779E1A">Những người nhặt Plumbob: Những tập phim bị mất
Mùa 10, Tập 5: Phần 1
125 Poffald Place, Midnight Hollow

Stephen và Checo lái xe dọc theo một đường cao tốc sương mù, khi họ đột nhiên bắt gặp một đường dốc thoát hiểm không xuất hiện trên bản đồ của họ. Tò mò, cả hai quyết định thay đổi lộ trình của họ. Họ sớm đến thị trấn Midnight Hollow, một điểm đến khó giải thích với những cư dân hấp dẫn như khung cảnh siêu thực. Một người đàn ông tỏa ra phong cách khi anh ta đi dạo trên đường phố; đó không ai khác chính là Phineas Bledsoe, người nổi tiếng tự thân vận động của thị trấn. Vốn là một người thích phô trương, Phineas đồng ý cho hai người xem xung quanh nhà anh ta. Nội thất là một vụ nổ màu sắc, khiến Stephen theo bản năng che mắt sau khi đã quen với cảnh quan buồn tẻ. Một bộ ghế ăn đặc biệt được quan tâm và Phineas chia sẻ cách anh ta tạo ra chúng từ vải thừa được sử dụng trong dòng quần áo mới nhất của mình. Khi Stephen hỏi về chiếc bàn ăn phù hợp, Phineas trở nên lạnh lùng và yêu cầu cả hai rời đi. Trong một nỗ lực cuối cùng, Checo đề nghị giá gần với giá thị trường cho chỗ ngồi. Sau một lúc tạm dừng, Phineas giật lấy simoleon và dẫn hai người ra khỏi cửa.

Đã nhặt = §125
Lợi nhuận = §5</Text><Text Key="71B76B45">Bàn ăn khó chịu - Hình vuông</Text><Text Key="92316FB8">Những người nhặt Plumbob: Những tập phim bị mất
Mùa 10, Tập 11
33 Prosperity Street, Roaring Heights

Stephen và Checo đến thăm đặc biệt đồn cảnh sát Roaring Heights. Tội phạm khét tiếng Donia Spinelli đang ở trong phòng giam riêng của mình, tách biệt với đám cặn bã khác. Tin tức về vụ bắt giữ cô ấy đã gây xôn xao dư luận, và cả hai suy đoán rằng đây có thể là cơ hội hoàn hảo để nhặt đồ. Sau khi bị bắt, tất cả tài sản của Donia đều bị đóng băng và cô ấy đang изо всех сил cố gắng trả tiền cho đội ngũ luật sư của mình. Stephen gặp gỡ cảnh sát trưởng và trích dẫn Đạo luật Trục lợi Người nhặt Quốc gia ít được biết đến năm 1928 trong nỗ lực thực hiện đặc quyền khách hàng-người nhặt cho một cuộc họp riêng. Trong cuộc thảo luận của họ, Donia liệt kê các tài sản dùng một lần hiện đang được giữ dưới sự giám sát của cô ấy. Quan trọng nhất trong số đó là một bộ đồ nội thất được dùng để trang trí một quán rượu lậu. Nó được dự định để khởi động nỗ lực của cô ấy nhằm thống trị cuộc sống về đêm bất hợp pháp của Roaring Heights, nhưng những kế hoạch đó phải tạm gác lại. Biết rằng anh ấy đang торги từ một vị trí quyền lực, Stephen trả giá thấp cho Donia khi mua chỗ ngồi của câu lạc bộ.</Text><Text Key="3E1D06B7">Ghế bà</Text><Text Key="CD597957">Những người nhặt Plumbob
Mùa 12, Tập 1
Phòng trưng bày Nhập khẩu EP-XI, 361 Proclivity Promenade, Oasis Landing

Mùa 12 khởi động với Stephen và Checo du hành xuyên thời gian đến thế giới tương lai của Oasis Landing. Khi họ tiến về phía kiến trúc kỳ ảo bao bọc trung tâm thị trấn, họ thấy mình đi ngang qua Công viên Legacy. Checo bị thu hút bởi một bức tượng đặc biệt và sau khi đọc tên trên tấm bảng, anh ấy quỳ xuống với những giọt nước mắt lăn dài trên khuôn mặt. Đó là Tessa, con gái của anh ấy, được tạc vĩnh viễn để ghi nhận công việc từ thiện nhân ái của cô ấy. Tấm bảng chi tiết về đế chế kinh doanh mà cô ấy đã thành lập, chỉ để chuyển giao các hoạt động hàng ngày cho con cái của chính mình, do đó thực hiện được ước mơ của Checo. Sau đó, cô ấy cống hiến bản thân (và tài sản khổng lồ của mình) để giúp đỡ những người có nhu cầu. Stephen lén rời đi để cho Checo một khoảnh khắc ở một mình và phát hiện ra rằng tất cả các ghế trong tương lai đã được thay thế bằng những thứ gọi là "poof", mà anh ấy nhanh chóng mua để xem liệu anh ấy có thể tạo ra một xu hướng trở lại trong dòng thời gian của chính họ hay không. Trong khi đó, ở Công viên Legacy, một bức tượng khác bắt đầu lung linh, mềm đi và biến đổi...</Text><Text Key="3305882E">Một cái ghế bành xuyên thời gian</Text><Text Key="3A41AC12">Những người nhặt Plumbob: Biển cả
Mùa 3, Tập 11
10 Azure Avenue, Sunlit Tides

Sau khi có được một giá trị hàng hóa đáng giá từ thuyền nhà ở Isla Paradiso, Stephen và Checo chạy đến bờ biển Sunlit Tides để nhặt nhạnh thêm ở thiên đường. Họ nghe nói về Eleanor Waterson, một người phụ nữ đang ở giai đoạn hoàng hôn của cuộc đời và đang chuẩn bị cho việc bán bất động sản của chính mình. Khi bà ấy cho hai người xem xung quanh tài sản của mình, bà ấy chia sẻ những giai thoại ngắn gọn về những tài sản yêu thích của mình. Má bà ấy ửng hồng khi bộ ba đến một chiếc ghế tình yêu đầy màu sắc khi bà ấy nhớ lại một mối tình nóng bỏng với người chồng quá cố Hal của mình. Lời đề nghị ban đầu của Checo là §600 phản ánh chất lượng tay nghề thủ công và di sản văn hóa đảo được thấy trong gỗ dệt. Sự hồi tưởng của Eleanor về một ngày cuối tuần woohoo trên chính chiếc ghế đó đã khiến Checo giảm giá xuống còn §400, vì anh ấy nhanh chóng nhận ra rằng nó sẽ cần phải được bọc lại.</Text><Text Key="F32F992D">Tình yêu đảo</Text><Text Key="FB216032">Những người nhặt Plumbob: Những tập phim bị mất
Mùa 10, Tập 11
33 Prosperity Street, Roaring Heights

Stephen và Checo đến thăm đặc biệt đồn cảnh sát Roaring Heights. Tội phạm khét tiếng Donia Spinelli đang ở trong phòng giam riêng của mình, tách biệt với đám cặn bã khác. Tin tức về vụ bắt giữ cô ấy đã gây xôn xao dư luận, và cả hai suy đoán rằng đây có thể là cơ hội hoàn hảo để nhặt đồ. Sau khi bị bắt, tất cả tài sản của Donia đều bị đóng băng và cô ấy đang rất chật vật để trả tiền cho đội ngũ luật sư của mình. Stephen gặp gỡ cảnh sát trưởng và trích dẫn Đạo luật Trục lợi Người nhặt Quốc gia ít được biết đến năm 1928 trong nỗ lực thực hiện đặc quyền khách hàng-người nhặt cho một cuộc họp riêng. Trong cuộc thảo luận của họ, Donia liệt kê các tài sản dùng một lần hiện đang được giữ dưới sự giám sát của cô ấy. Quan trọng nhất trong số đó là một bộ đồ nội thất được dùng để trang trí một quán rượu lậu. Nó được dự định để khởi động nỗ lực của cô ấy nhằm thống trị cuộc sống về đêm bất hợp pháp của Roaring Heights, nhưng những kế hoạch đó phải tạm gác lại. Biết rằng anh ấy đang торги từ một vị trí quyền lực, Stephen trả giá thấp cho Donia khi mua chỗ ngồi của câu lạc bộ.</Text><Text Key="767E1BCD">Độ co giãn dài</Text><Text Key="4118528A">Những người nhặt Plumbob
Mùa 5, Tập 7
729 Bella Vista Drive, Monte Vista

Stephen và Checo tiếp tục chuyến lưu diễn quốc tế của họ với một điểm dừng chân ở thành phố cổ Monte Vista. Trong một thị trấn chứa đầy kho báu, họ nắm bắt cơ hội để đạt được thỏa thuận với Nicoletta Lombardi. Nicoletta tình cờ là người cuối cùng của một dòng dõi hoàng gia, nhưng hóa ra cái tên Lombardi không còn mang nhiều ý nghĩa trong những ngày này. Cô ấy đã tiêu hết simoleon cuối cùng để cố gắng khôi phục danh tiếng cho gia đình mình, đặt Checo vào vị trí đưa ra một lời đề nghị mà cô ấy không thể từ chối. Cả hai mặc cả về một chiếc bàn từ thế kỷ 19, khét tiếng vì là món đồ đầu tiên trong thành phố có bề mặt được tráng gương.</Text><Text Key="E4B65095">Những phản ánh của quá khứ</Text><Text Key="6BCF6A88">Những người nhặt Plumbob: Những tập phim bị mất
Mùa 10, Tập 5: Phần 2
80 True Terrace, Midnight Hollow

Stephen và Checo đến Quán cà phê Văn học Cô đơn để suy ngẫm về cuộc chạm trán kỳ lạ của họ với Phineas. Chính tại đó, họ gặp Kara Carter, người đang cố gắng kìm nén tiếng всхлип một cách kín đáo ở một góc. Stephen hỏi liệu cô ấy có ổn không, và trong một cơn lũ dường như là một sự nhẹ nhõm khi gặp một người lạ không phán xét, cô ấy kể câu chuyện về những rắc rối của mình. Cô ấy nói: "Midnight Hollow có thể là một nơi áp bức như vậy." "Những gương mặt giống nhau, những con người giống nhau... mọi người đều nói chuyện, không có gì là riêng tư!". Tình cờ thay, cô ấy đã có một cuộc tình gần đây với không ai khác chính là Phineas Bledsoe! Có vẻ như tin đồn lan truyền trong số dân làng khi Phineas đặt làm một bộ bàn ăn đặc biệt làm quà cho cô ấy, gây ra sự chia rẽ đột ngột trong mối tình lãng mạn chóng vánh của họ. Đó là một cử chỉ đẹp đối với Kara, là một đầu bếp năm sao có nghĩa là thức ăn là tình yêu đầu tiên trong cuộc đời cô... nhưng bây giờ, cô ấy hầu như không thể phục vụ một bữa ăn mà không bị nhắc nhở về những gì đã xảy ra. Cô ấy mời Stephen chiếc bàn hoàn thiện bộ với những chiếc ghế đã mua trước đó, nhẹ nhõm vì đã loại bỏ nó khỏi cuộc đời mình để cô ấy có thể tiến về phía trước.</Text><Text Key="2D36E027">Chạy Chạy Đường băng</Text><Text Key="F9725F72">Những người nhặt Plumbob: Biển cả
Mùa 3, Tập 8
1 Camino del Ray, Isla Paradiso

Stephen và Checo dong buồm trên khắp Biển Simuyan để đến Barnacle Bay - một hòn đảo đầu tiên được những tên cướp biển định cư. Truyền thống địa phương quy định rằng du khách phải đi trên ván và bơi trở lại bờ trong khi đi ủng cướp biển để có được cái nhìn thoáng qua về những khó khăn của cuộc sống thời xưa. Một phong tục kỳ lạ, và một phong tục đã phai nhạt về mức độ phổ biến trong những năm gần đây, nhưng cả hai rất vui khi tuân thủ nếu điều đó sẽ khiến một người lớn tuổi như Willy McKellar hạnh phúc. Willy là người gác маяк cũ của thị trấn và có tin đồn rằng anh ấy có một kho tàng đồ cổ. Khi cả hai đến gõ cửa với simoleon trong tay, anh ấy miễn cưỡng cho phép họ vào trong. Một món đồ ngay lập tức thu hút sự chú ý của Stephen là một chiếc bàn gấp được sơn với sự chú ý đến chi tiết đơn giản là không thấy trong nghề mộc hiện đại. Willy nói về việc chiếc bàn дрейфовавший trên bờ sau khi một con tàu buôn lậu bị lật úp khoảng bảy mươi năm trước. Nó chỉ tình cờ là động lực thúc đẩy thị trấn xây dựng маяк. Nhận thấy cơ hội sở hữu một phần lịch sử của khu vực, Stephen nhanh chóng đạt được thỏa thuận.</Text><Text Key="38A8B80D">Thiên đường của kẻ buôn lậu</Text><Text Key="4EC066AC">Trò chuyện về diễn viên</Text><Text Key="F07549FD">Hỏi câu hỏi về cốt truyện của phim</Text><Text Key="07CB64E1">Phàn nàn về diễn viên</Text><Text Key="5367173E">Phàn nàn về đạo diễn</Text><Text Key="CBA8EF6A">Tuyên bố thể loại phim yêu thích: Hành động</Text><Text Key="48362422">Tuyên bố thể loại phim yêu thích: Hài</Text><Text Key="48362421">Tuyên bố thể loại phim yêu thích: Gia đình</Text><Text Key="48362420">Tuyên bố thể loại phim yêu thích: Kinh dị</Text><Text Key="48362427">Tuyên bố thể loại phim yêu thích: Lãng mạn</Text><Text Key="CABA5E4D">Tuyên bố thể loại phim yêu thích</Text><Text Key="1F90591B">Lắng nghe Tuyên bố của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="0011B3D0">Thảo luận về cảnh kinh dị</Text><Text Key="6D96D967">Thảo luận về cảnh cảm động</Text><Text Key="52350A0B">Trích dẫn cảnh phim</Text><Text Key="6925EF6B">Kể lại cảnh hài hước nhất</Text><Text Key="20BEF6A8">Thảo luận về cảnh hành động</Text><Text Key="8161AB92">Thảo luận về cảnh phim</Text><Text Key="A2BA4133">Nhiệt tình về phim</Text><Text Key="2811D691">Lan truyền спойлер giả</Text><Text Key="8FD6C8AA">Hình chiếu tốt hơn có nghĩa là tăng thêm niềm vui khi xem phim!</Text><Text Key="552D4616">Cải thiện Hình chiếu</Text><Text Key="27835DA9">Tiếp tục Nâng cấp Hình chiếu tốt hơn</Text><Text Key="8C6197E3">Xem College Cram</Text><Text Key="0FC64874">Xem Diamonds Are For Sims</Text><Text Key="56B7DE02">Xem Lost Dog's Journey Home</Text><Text Key="74E8427C">Xem Moonlight Massacre III</Text><Text Key="35D4279C">Xem Roaring Vice</Text><Text Key="451FB834">Xem Sims of the Dead</Text><Text Key="1F4F0963">Xem SuperKids: Cortex Catastrophe</Text><Text Key="4B08E16E">Xem The Adventures of Spaceship Simulation</Text><Text Key="16D61511">Xem The Khlumzee Sisters</Text><Text Key="335B40B4">Xem Simder</Text><Text Key="326FF201">Xem phim cùng</Text><Text Key="32047717">Xem College Cram cùng</Text><Text Key="A0EDE8A8">Xem Diamonds Are For Sims cùng</Text><Text Key="904B755E">Xem Lost Dog's Journey Home cùng</Text><Text Key="69610C58">Xem Moonlight Massacre III cùng</Text><Text Key="3D573E98">Xem Roaring Vice cùng</Text><Text Key="5D7F1748">Xem Sims of the Dead cùng</Text><Text Key="C48A543F">Xem SuperKids: Cortex Catastrophe cùng</Text><Text Key="C3CDB6CA">Xem The Adventures of Spaceship Simulation cùng</Text><Text Key="7D171CB5">Xem The Khlumzee Sisters cùng</Text><Text Key="FAB4CB40">Xem Simder cùng</Text><Text Key="7BF28145">Mở khóa tất cả các công thức làm bỏng ngô bằng cách đạt đến cấp 7 trong Kỹ năng Nấu ăn.</Text><Text Key="8BD65354">Lau dọn</Text><Text Key="DD1B6846">Đổ bỏng ngô</Text><Text Key="4D4BFF26">Lấy một phần ăn</Text><Text Key="4570DEAC">Lấy một phần ăn</Text><Text Key="E7A10180">Không thể nấu bỏng ngô khi chưa thanh toán tiền điện.</Text><Text Key="2201D468">Nấu Bỏng Ngô Bơ</Text><Text Key="A67CBEDC">Nấu {2.String}</Text><Text Key="9914BCE1">Phản Ứng Với Phim</Text><Text Key="9C4321F1">Suỵt</Text><Text Key="EAD00D79">Ôm Ấp Khi Xem Phim</Text><Text Key="7D8AFDD6">Chờ Xem</Text><Text Key="1748322A">Xem Phim Hiện Tại</Text><Text Key="4804E733">(Từ việc Xem Một Bộ Phim Chán)</Text><Text Key="69445648">Bàn ăn nhỏ chiết trung</Text><Text Key="C4BC31F8">Phong cách sống Boho Urbane</Text><Text Key="2CE48826">Tổ hợp rạp chiếu phim sang trọng</Text><Text Key="BC0F1188">Xem một bộ phim hành động</Text><Text Key="96A40EB7">Diamonds Are For Sims</Text><Text Key="56D50BA9">The Adventures of Spaceship Simulation</Text><Text Key="CC67A7BF">Xem một bộ phim hài</Text><Text Key="C75DB1BE">College Cram</Text><Text Key="69785F3B">The Khlumzee Sisters</Text><Text Key="6DBE7EC2">Xem một bộ phim gia đình</Text><Text Key="ACC7AC7F">Lost Dog's Journey Home</Text><Text Key="26016554">SuperKids: Cortex Catastrophe</Text><Text Key="95C4C5A6">Xem một bộ phim kinh dị</Text><Text Key="78D0B23D">Moonlight Massacre III</Text><Text Key="2CC97CAD">Sims of the Dead</Text><Text Key="CBDE06BD">Xem một bộ phim lãng mạn</Text><Text Key="78ED0716">Roaring Vice</Text><Text Key="3C2C34E8">Simder</Text><Text Key="C1E90278">Xem phim cùng</Text><Text Key="98CCD50F">Xem phim</Text><Text Key="233D6A5F">Lấy bỏng ngô</Text><Text Key="0D801362">Mua máy làm bỏng ngô</Text><Text Key="805C7C3A">Mua Máy Làm Bỏng Ngô từ Chế Độ Xây Dựng. Tìm nó trong Đồ Gia Dụng Nhà Bếp.</Text><Text Key="6CD8A5D2">Ăn Bỏng Ngô</Text><Text Key="8ADDC5AA">Sử dụng Máy Làm Bỏng Ngô để nấu và sau đó ăn bỏng ngô.</Text><Text Key="D844B790">Xem Phim</Text><Text Key="54CE5B58">Nhấp vào TV hoặc Màn Hình Phim và chọn một bộ phim trong danh mục Xem Phim.</Text><Text Key="6C0D1DDE">{0.SimFirstName} đã tuyên bố phim hành động là thể loại yêu thích của {M0.his}{F0.her}! Bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} xem một bộ phim hành động, {M0.he}{F0.she} có nhiều khả năng thích bộ phim đó hơn.</Text><Text Key="98FF613A">{0.SimFirstName} đã tuyên bố phim hành động là thể loại yêu thích của {M0.his}{F0.her}! Bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} xem một bộ phim hành động, {M0.he}{F0.she} có nhiều khả năng thích bộ phim đó hơn.</Text><Text Key="F1FE41BE">{0.SimFirstName} đã tuyên bố phim hài là thể loại yêu thích của {M0.his}{F0.her}! Bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} xem một bộ phim hài, {M0.he}{F0.she} có nhiều khả năng thích bộ phim đó hơn.</Text><Text Key="53716FED">{0.SimFirstName} đã tuyên bố phim hài là thể loại yêu thích của {M0.his}{F0.her}! Bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} xem một bộ phim hài, {M0.he}{F0.she} có nhiều khả năng thích bộ phim đó hơn.</Text><Text Key="8BC70B03">{0.SimFirstName} đã tuyên bố phim gia đình là thể loại yêu thích của {M0.his}{F0.her}! Bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} xem một bộ phim gia đình, {M0.he}{F0.she} có nhiều khả năng thích bộ phim đó hơn.</Text><Text Key="61074D48">{0.SimFirstName} đã tuyên bố phim gia đình là thể loại yêu thích của {M0.his}{F0.her}! Bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} xem một bộ phim gia đình, {M0.he}{F0.she} có nhiều khả năng thích bộ phim đó hơn.</Text><Text Key="D8A1E295">{0.SimFirstName} đã tuyên bố phim kinh dị là thể loại yêu thích của {M0.his}{F0.her}! Bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} xem một bộ phim kinh dị, {M0.he}{F0.she} có nhiều khả năng thích bộ phim đó hơn.</Text><Text Key="1D0C751D">{0.SimFirstName} đã tuyên bố phim kinh dị là thể loại yêu thích của {M0.his}{F0.her}! Bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} xem một bộ phim kinh dị, {M0.he}{F0.she} có nhiều khả năng thích bộ phim đó hơn.</Text><Text Key="85311F72">{0.SimFirstName} đã tuyên bố phim lãng mạn là thể loại yêu thích của {M0.his}{F0.her}! Bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} xem một bộ phim lãng mạn, {M0.he}{F0.she} có nhiều khả năng thích bộ phim đó hơn.</Text><Text Key="4E97E2AA">{0.SimFirstName} đã tuyên bố phim lãng mạn là thể loại yêu thích của {M0.his}{F0.her}! Bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} xem một bộ phim lãng mạn, {M0.he}{F0.she} có nhiều khả năng thích bộ phim đó hơn.</Text><Text Key="842534F0">Thể Loại Phim Yêu Thích: Hành Động</Text><Text Key="71E3C47B">Thể Loại Phim Yêu Thích: Hài</Text><Text Key="6016B6BA">Thể Loại Phim Yêu Thích: Gia Đình</Text><Text Key="7E2242BA">Thể Loại Phim Yêu Thích: Kinh Dị</Text><Text Key="B152AC07">Thể Loại Phim Yêu Thích: Lãng Mạn</Text></STBLKeyStringList>