<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="45F1E969">Hôn Đầu Bếp</Text><Text Key="50E09C0A">Hấp Dẫn Sân Sau</Text><Text Key="54D12320">Sẵn Sàng Hòa Mình</Text><Text Key="8D882AA7">Công Thức Bí Mật Của Bố</Text><Text Key="03A4DB49">Đội Nam Nhi Sân Trong</Text><Text Key="F8D3FF5D">Rương Thư Giãn Sân Sau</Text><Text Key="F50E6468">Ban đầu có tên là Hàng Rào Gỗ Ồn Ào Hàng Xóm, phiên bản tân trang này vẫn có hiệu quả tương tự trong việc nêu rõ mục đích sử dụng của sản phẩm… giữ tất cả những người hàng xóm tồi tệ ở ngoài; không nếu, và, hoặc nhưng. Nếu có một người hàng xóm mà bạn muốn tạm biệt, hãy đưa Hàng Rào Tò Mò Hàng Xóm vào làm việc cho bạn.</Text><Text Key="0489CF87">Hàng Rào Gỗ Tò Mò Hàng Xóm</Text><Text Key="DE48FF08">Gì chứ, bạn mong đợi một quán bar phủ đầy đá Rhinestone à? Không, đây là nơi chàng cao bồi ngoại ô thể hiện bản lĩnh của mình. Đá granite gồ ghề mang lại cảm giác như ở nhà trên thảo nguyên, trong khi những thức uống pha trộn trang nhã gắn kết bạn với sự rung cảm của thành phố. Với Quán Bar Cao Bồi Slabstone, bạn đang ở ngay giữa, ngay tại vùng ngoại ô này.</Text><Text Key="4DAE75A7">Quán Bar Cao Bồi Slabstone</Text><Text Key="CB662136">Chào mừng đến những năm 2000. Hãy lùi lại một bước (nhỏ) trong thời gian để trang trí sân sau của bạn bằng những món đồ quầy đảo thanh lịch này. Một số người có thể cố gắng thuyết phục bạn rằng thạch anh là làn sóng của tương lai, nhưng những mặt đá granite này sẽ luôn là de rigueur.</Text><Text Key="A5AA8B69">Đảo Bếp Phong Cách Những Năm 2000</Text><Text Key="55125E6F">Chào mừng đến những năm 2000. Khi chọn mặt bàn ngoài trời, ưu tiên của bạn phải luôn là vẻ ngoài trước, và độ bền sau. Rất may, một thập kỷ thiết kế đã chứng minh cho những chiếc quầy đá granite này, vì vậy hãy mua với sự tự tin!</Text><Text Key="E3FCFFB6">Quầy Bếp Phong Cách Những Năm 2000</Text><Text Key="DC913B5C">Sự chia ly có thực sự khiến trái tim thêm yêu thương? Cảm thấy hối hận về việc lắp đặt Hàng Rào Gỗ Tò Mò Hàng Xóm là điều hoàn toàn bình thường. Hãy chống lại sự cám dỗ để bắt đầu lại; hãy thêm Cổng Tò Mò Hàng Xóm để cho phép đi qua.</Text><Text Key="8A680633">Cổng Tò Mò Hàng Xóm</Text><Text Key="F9FCDADE">Được thiết kế bởi các bậc thầy nướng kỳ cựu, GrillZone không chỉ nướng... mà còn hoàn thiện. Thưởng thức rau và thịt cháy hoàn hảo trên kiệt tác nấu ăn hiện đại này.</Text><Text Key="7840C2E1">GrillZone của GrillMania</Text><Text Key="6881045F">Bồn tắm nước nóng trang nhã này ban đầu được Trung Tâm Spa Trung Tâm ủy quyền và được các nhà khoa học tài ba tại FutureSim Labs thiết kế. Một tính toán sai sót đáng tiếc đã dẫn đến một bồn tắm nước nóng rõ ràng là lệch tâm, nhưng tai nạn vui vẻ này đã dẫn đến một bước đột phá khoa học đầy hứa hẹn trong lĩnh vực du hành thời gian.</Text><Text Key="827B0406">Bồn Tắm Nước Nóng Lệch Tâm</Text><Text Key="758AB804">Ông Prometheus Pringo thích sự ấm áp của mặt trời trên làn da mình. Cảm giác hơi nước bò lên cằm. Biết rằng theo thời gian, nhiệt sẽ làm nhăn lớp biểu bì của mình. Đó là lý do tại sao ông yêu thích bồn tắm nước nóng và dành hàng triệu đô la để làm cho bồn tắm nước nóng trở nên giá cả phải chăng cho mọi người đàn ông hoặc phụ nữ. Hãy tham gia cùng ông Pringo một cách ẩn dụ (trừ khi bạn là người có cơ thể của ông ấy - hãy gọi cho chúng tôi!) trong bồn tắm nước nóng sang trọng này dành cho tất cả mọi người!</Text><Text Key="B49644CB">Bồn Tắm Nước Nóng Có Máy Sưởi Pringo</Text><Text Key="C71D8221">Đèn sáng chói này đang tìm kiếm một vị vua và một nữ hoàng để bảo vệ! Hãy làm đẹp thêm cho bữa tiệc của bạn với chiếc đèn sàn sang trọng này.</Text><Text Key="D3FAE1D4">Hiệp Sĩ Ánh Sáng Immacu</Text><Text Key="06A7E1E6">Một bàn cờ thông thường có tám quân tốt ở mỗi bên. Điều này có nghĩa là bạn nên có tám quân tốt này tại bữa tiệc sang trọng tiếp theo của bạn không? Bạn cho tôi biết đi.</Text><Text Key="C50A87F9">Quân Tốt Ánh Sáng Immacu</Text><Text Key="E4324D30">Đèn sàn phong cách này cũng có thể được dùng làm vách ngăn trong trường hợp bạn muốn chia nhỏ không gian mở trong căn hộ sang trọng của mình. Thật trùng hợp, nó cũng có hình dạng giống số 0.</Text><Text Key="26BDA2DF">Số Không</Text><Text Key="C8A1AB71">Đó là một ngôi nhà kim loại nhỏ cho một cây nến! Không phải là đáng yêu sao? Hoặc có thể nó là một cái lồng, cái mà ít đáng yêu hơn một chút. Cách bạn diễn giải chiếc đèn bàn bóng bẩy này tùy thuộc vào bạn.</Text><Text Key="26FAA744">Nôi Nến</Text><Text Key="639F1FFF">Bob là một cái cây xanh, chứa chất diệp lục, tạo ra ôxy. Chúng tôi không biết đó là loại cây gì. Ban quản lý đưa cho chúng tôi cái cây này, bảo chúng tôi bán nó và mô tả nó cho những người như bạn. Chúng tôi không chắc về các chi tiết cụ thể. Trông chúng tôi có giống nhà thực vật học không?</Text><Text Key="D21D0926">Cây Bob</Text><Text Key="A4D58069">Một cái bình hoa, Không! Làm ơn, hãy tự giác kỷ luật bản thân vì đã có những suy nghĩ tồi tệ như vậy. Tốt, như vậy tốt hơn rồi. Bây giờ, chúng ta có thể tiếp tục. Đây, độc giả thiếu văn hóa của tôi, là một chiếc Biiình! Một chiếc bình được chế tác hoàn hảo để chứa đựng sự sống của sinh vật tạo ôxy quý giá của bạn. Biiình, vì một cái bình hoa không bao giờ là ổn.</Text><Text Key="64C6DF4C">Chiếc Biiình</Text><Text Key="6246BAC7">Bạn biết đến Sgt. Peepers là nhà sản xuất thiết bị giám sát chất lượng, quần áo đi mưa chịu được mọi thời tiết và giờ là hàng rào riêng tư đa năng. Hàng rào riêng tư đa năng này đã được làm thủ công để yêu cầu ít hoặc không cần chăm sóc, dễ dàng đặt và chắc chắn sẽ giữ cho những khoảnh khắc riêng tư của bạn được riêng tư.</Text><Text Key="84E69F7E">Hàng Rào Riêng Tư Đa Năng Sgt. Peepers</Text><Text Key="93E0D268">Đôi khi kích thước lớn không phù hợp với nhu cầu của bạn, và điều đó không sao cả, Sgt. Peepers không phán xét bạn. Và họ đã tạo ra chính xác những gì bạn cần để đáp ứng các nhu cầu đặc biệt của bạn với Hàng rào riêng tư đa năng, phiên bản nhỏ.</Text><Text Key="29F9B987">Hàng Rào Riêng Tư Đa Năng Sgt. Peepers Junior</Text><Text Key="95D2A403">Bạn đã bao giờ tự hỏi về không gian, khoảng cách, sự trống rỗng của tất cả mọi thứ chưa? Bạn đã bao giờ nói chuyện với một đứa trẻ về nó chưa? Bạn đã bao giờ ở tù với một con gà tây chưa? Tất cả chỉ là một vòng tuần hoàn. Gà tây, không gian, sự trống rỗng, con cái của chúng ta và tất cả chúng ta chỉ bị lạc vào trung tâm của nó.</Text><Text Key="EB1E1F52">Gà Tây Không Gian</Text><Text Key="28CE297D">Khi Kopernicus quan sát các vì sao, ông đã rất kinh ngạc trước sự hiện diện phát sáng của chúng, nhưng hoàn toàn thất vọng vì vị trí của chúng ở trên trời xa xôi. Mặc dù ông không bao giờ có thể khám phá ra giải pháp, nhưng chúng tôi tại MetaLife đã làm được -- Ngôi Sao Sàn Nhà! Giờ đây, bạn có thể mang thiên đường xuống dưới chân mình.</Text><Text Key="11D547E8">Ngôi Sao Sàn Nhà</Text><Text Key="A5938542">Tại MetaLife, chúng tôi nhận ra rằng nhiều người cho rằng nước mang lại một cuộc sống cân bằng, khỏe mạnh. Và cả những vòng tròn nữa? Cuộc sống là tuần hoàn, và khi kết hợp với nước, chúng ta có một đài phun nước rung động với H2O và tất cả những rung cảm mà hóa đơn tiền nước của bạn có thể chịu được.</Text><Text Key="BD4BE23D">Đài Phun Nước Cổng Rung Cảm</Text><Text Key="50D92AF1">Bạn có nghe thấy tiếng kẹp, ta tong, ta tong tong không? Cho dù bạn đang nướng thịt, nghĩ về việc nướng thịt hay nói với người khác rằng bạn có thể nướng thịt, bạn đều có thể chỉ ra chiếc Giá Kẹp 'o sang trọng, bằng thép không gỉ của mình!</Text><Text Key="43E20DC4">Giá Kẹp 'o</Text><Text Key="CA02082A">Cho dù đó là mật ong hickory, hoặc mù tạt Carolina, hoặc hun khói giấm, hoặc mật ong với một chút gia vị miền nam, hoặc nước sốt ướp sườn cay xé lưỡi, hoặc chỉ một chút nước sốt bít tết thơm ngon, hoặc thậm chí là một chút tương cà chua cay, Sauce the Pig's Spread có loại sốt sẽ khiến lưỡi bạn nhảy ra khỏi mặt và tát mẹ bạn!</Text><Text Key="18FDB6B5">Sốt Phết Heo Của Sauce</Text><Text Key="1EF86473">Cuộc sống là một chuỗi các giao lộ liền kề không ngừng phát triển. Đôi khi bạn đang đến, những lúc khác bạn đang đi, và luôn luôn, thế giới xung quanh bạn đang di chuyển. Chúng tôi tại MetaLifa hy vọng bạn dành một chút thời gian để xem xét chiều sâu của tuyên bố đó và nghĩ về việc mua Das Mesh.</Text><Text Key="8FB103A2">Das Mesh</Text><Text Key="37F5002C">Dân quê và dân nhà quê có thể nghĩ rằng họ đã chiếm lĩnh thị trường xếp chồng gỗ quanh nhà, nhưng họ chưa thấy gì đâu! Xin lỗi. Ờ hèm. Log Roll bắt đầu từ những khởi đầu khiêm tốn nhất (khu rừng, yech), nhưng đỉnh cao là một món đồ thời trang cao cấp sang trọng, chắc chắn sẽ mang những gì tốt nhất của khu rừng đến với phong cách trang trí của bạn.</Text><Text Key="41C73163">Log Roll</Text><Text Key="EC69E87F">Nhiều khách hàng đã phàn nàn rằng phần sau của họ thải ra quá nhiều nhiệt cho hầu hết các loại ghế. Do đó, để đáp ứng mong đợi, chúng tôi đã thêm các thanh thông gió vào mọi chiếc ghế đẩu. Đốt cháy lượng nhiệt dư thừa từ những chiếc bánh nóng đó khi ngồi với The Slatted Perch!</Text><Text Key="3A99FAA6">The Slatted Perch</Text><Text Key="78E3A8AE">Khi một cái mông quá nóng cản trở một bữa ăn ngon, không ai thắng cả. Chà, giờ chúng tôi đã loại bỏ vấn đề đó khỏi phần còn lại của cuộc đời bạn! Mua Slatted Perch - Phiên bản Bữa tối, cho tất cả các nhu cầu làm nóng tuccus khi bạn ngồi ăn.</Text><Text Key="013F7C51">The Slatted Perch - Phiên bản Bữa tối</Text><Text Key="C3DF0648">Mọi sân sau và hiên nhà đều xứng đáng có được sự sang trọng và lộng lẫy hàng đầu… Wickish Pizzazz đó!</Text><Text Key="6D1606E7">Wickish Pizzazz</Text><Text Key="6F2D0997">Woah! Sân sau này không chấp nhận 2 chữ Z. Nó không chấp nhận 4 chữ Z. Không, bữa tiệc Wickish này cần, không, YÊU CẦU 3 chữ Z. Grande Wickish Pizzzazzz - cho khi bạn cần nhiều mây tre đan hơn mức bạn có thể chịu đựng.</Text><Text Key="FCD5C86E">Grande Wickish Pizzzazzz</Text><Text Key="114385BE">Ngày xửa ngày xưa, khi các đế chế sụp đổ dựa trên sự chiếm ưu thế của mây tre đan trong sân của một người, vị Hoàng đế Ottoman Wickish đầu tiên (và cuối cùng) tự hào trưng bày món đồ nội thất phong cách, hoa văn đẹp mắt này với cùng tên trong sân.</Text><Text Key="378BD641">Hoàng Đế Ottoman Wickish</Text><Text Key="9C9F5C04">Đầu tiên, có một chiếc ghế mây tuyệt vời. Hoàn toàn hợp lý. Sau đó, các nhà thiết kế của chúng tôi nói không! Phải có một chiếc ghế tình yêu. Woah! Đặt một Grande vào đó và thêm một chữ Z nữa. Nhưng sau đó, ai đó rõ ràng đang ảo giác đã hét lên "phải có một chiếc ghế sofa!" Do đó, Super Grande.</Text><Text Key="FFAAF0CB">Super Grande Wickish Pizzzazzz</Text><Text Key="8F4E8FDA">Máy stereo treo tường này được dùng cho các địa điểm cộng đồng. Thư giãn tối đa trên một sân thượng có boong chưa bao giờ nghe hay đến thế! Và đó là tin tuyệt vời, bởi vì những bản nhạc sân sau này không bao giờ ngừng phát.</Text><Text Key="B2CBEF05">Loa Treo Tường Địa Điểm: Sân Sau</Text><Text Key="0BF57619">Thật dễ dàng để bỏ qua khung cảnh sân thượng tinh tế để ủng hộ những chiếc bàn lòe loẹt hoặc những chậu cây sặc sỡ. Pah! Ở MetaLife, chúng tôi nghĩ rằng mọi thứ có thể và nên ở cấp cao nhất. Hãy tạm dừng cuộc thảo luận này. Mua Bàn Patio Chic ngay hôm nay.</Text><Text Key="5193979C">Bàn Patio Chic</Text><Text Key="EB3AF01C">Yarr! Khi cướp biển bỏ lỡ những con tàu và họ muốn một bữa ăn ngon (và có lẽ là một tách rượu grog!), họ xé toạc con tàu và ăn trên sân thượng trên Bàn Ăn Ván Gỗ! Hoặc, nếu bạn không mua những lời vô nghĩa về tiếp thị này, thì đó là một chiếc bàn sân thượng hoàn toàn ổn.</Text><Text Key="C0034BF3">Bàn Ăn Ván Gỗ!</Text><Text Key="1AAE404F">Đôi khi bạn muốn ra phía sau (hoặc phía trước, nếu đó là nơi có sân của bạn) và ăn dưới một chiếc ô. Có lẽ là một chiếc ô có sọc? Màu sắc đậm chất phong cách? Ờ? Vâng, đó là những gì chúng tôi có cho bạn. Lấy chiếc ô này hoặc không. Thực ra, xin hãy lấy nó! Chúng tôi xin lỗi.</Text><Text Key="CA480116">Bàn Ô Bàn Cãi</Text><Text Key="4B69FC57">Nghe Sân Sau</Text><Text Key="1A0FAA0C">Giam Giữ Sân Sau</Text><Text Key="656A3593">Sân Sau</Text><Text Key="737D85A4">Mua Bồn Tắm Nước Nóng</Text><Text Key="B937A8B4">Mua Bồn Tắm Nước Nóng từ Chế Độ Xây Dựng. Tìm nó trong Hoạt Động Ngoài Trời</Text></STBLKeyStringList>