<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="6D60FF76">Quầy bar mà không có phong cách thì còn gì thú vị chứ? Quầy bar đâu chỉ là nơi pha chế đồ uống, mà còn là nơi tụ tập bạn bè và gia đình nữa đó! Tủ quầy bar "Chic &amp; Chill Home Bar" của tụi mình sẽ hòa hợp với mọi phong cách trang trí, làm nổi bật không gian của bạn. Chắc chắn sẽ là một món đồ nội thất được yêu thích trong nhà bạn đó nha!</Text><Text Key="B56563A9">Quầy Bar Tại Gia Phong Cách Chic &amp; Chill</Text><Text Key="953868DB">Sàn nhảy siêu tối giản, tàng hình này có thể không phải là "chiêu" gây ấn tượng mạnh nhất, nhưng chắc chắn sẽ làm mọi người trầm trồ đấy! Nó tàng hình 100% và gần như "vô hình" nhất có thể rồi. Bù lại, nó sẽ hòa hợp hoàn hảo với nội thất nhà bạn và tỏa ra lượng sương mù vừa đủ cho sàn nhảy nữa đó! Hỏi làm sao mà được vậy á? Ảo thuật gia xịn sò thì không bao giờ tiết lộ bí mật đâu nha...</Text><Text Key="11371BBA">Sàn Nhảy Tối Giản</Text><Text Key="2842AB0A">Đến giờ quẩy rồi bà con ơi! Dù là sinh nhật hay dịp đặc biệt nào đi nữa, quẩy hết mình với cái poster trang trí này nha. Mấy họa tiết sặc sỡ đảm bảo mang không khí tiệc tùng tới bến luôn đó, mà treo đâu cũng đẹp hết sảy á!</Text><Text Key="181CF215">Áp phích "Quẩy Lên Nào!"</Text><Text Key="7088C90F">Thắp sáng sàn nhảy quẩy hết mình đi nào! Đèn Gobo Màu Sắc này siêu nhẹ lại còn có chân máy, dễ dàng mang đi cất giữ lắm đó. Bớt thời gian chuẩn bị, quẩy nhiệt tình hơn thôi! Lên sàn nào!</Text><Text Key="AF681CD6">Đèn Gobo Màu Mè Khởi Đầu Bữa Tiệc</Text><Text Key="662ECE84">Mấy cái đèn hình cầu kì quặc này tỏa ánh sáng dịu dàng từ trên cao, giúp nhà bạn thêm ấm cúng, thân thiện và mơ màng... quá hợp để tạo không khí vui vẻ, tưng bừng ở bất cứ không gian nào đó nha!</Text><Text Key="A721C04B">Ánh Sáng Lấp Lánh</Text><Text Key="65AA6CAB">Đèn Disco "Khai Tiệc" giúp bạn chuẩn bị cho một đêm quẩy banh nóc với nhạc hay và toàn những khoảnh khắc vui vẻ. Treo lên trần nhà, đu đưa trên đèn chùm, và quẩy thôi nào!</Text><Text Key="1B151DAA">Quả Cầu Disco "Quẩy Hết Mình"</Text><Text Key="ADDE6506">Nếu bạn định mở tiệc tùng, hãy thêm vài hiệu ứng ánh sáng thật "chanh sả" nhé! Với "Đèn Tiệc Tùng", bạn có thể tạo ra những tia sáng lung linh trên tường hoặc khu trưng bày, đảm bảo ai nhìn cũng phải lóa mắt. Dùng được cả trong nhà lẫn ngoài trời, chiếc đèn này đúng là "chân ái" cho mọi bữa tiệc đấy!</Text><Text Key="EC61F099">Ánh Sáng Tiệc Tùng</Text><Text Key="80E7F5B1">Điều tuyệt vời nhất của tiệc tùng là cơ hội gặp gỡ Sims mới, và để Sims mới gặp gỡ bạn! Nhưng họ không thể biết hết mọi thứ về bạn ngay lập tức được... nên cần phải có một chút bí ẩn. Vì vậy, Máy Tạo Sương Khởi Đầu Bữa Tiệc (Party Starters' Fog Machine) sẽ giúp bạn. Bao trùm căn phòng trong làn sương huyền ảo để đảm bảo không ai biết chính xác bạn là ai.</Text><Text Key="17DE4584">Máy Phun Sương Khởi Đầu Bữa Tiệc</Text><Text Key="8EFA9803">Đừng ngại tỏa sáng nha, vì Dây Đèn Sợi Quang này là phụ kiện tiệc tùng hoàn hảo đó! Dây đèn sợi quang phát sáng này sẽ thêm chút màu sắc cho buổi tiệc tới của bạn và là món đồ phải có để tạo nên một không gian lung linh trên mọi bức tường đó.</Text><Text Key="526BBB52">Dây đèn LED sợi quang</Text><Text Key="D72FB38A">**Trình bày món ăn thật đỉnh và chất lừ với bệ đỡ thức ăn này nhé!** Giới thiệu ngôi sao sáng của bữa tiệc đồ ăn vặt đây! Bệ Đỡ Thức Ăn "Tâm Điểm Của Sự Chú Ý" là cách tuyệt vời để trưng bày bánh kem, món tráng miệng hoặc bất kỳ món ngon nào mà bạn muốn khoe đó.</Text><Text Key="08ECA395">Bệ Đặt Thức Ăn "Trung Tâm Bữa Tiệc"</Text><Text Key="0CE4452F">Trưa hôm sau rồi nè; nhà thì ngập ngụa confetti đủ màu. Nhìn mà nhớ tối qua vui banh nóc, tự dưng lười dọn dẹp luôn á!</Text><Text Key="0325C476">"Tối Qua Thật Là..." Rắc Rối!</Text><Text Key="50D11BEA">Nơi ưu phiền tan biến như kẹo Cowplant,\nXa rời những lo toan thường nhật của Sim,\nĐó là nơi bạn sẽ tìm thấy tớ đó.</Text><Text Key="0EF67F75">Dưới Ánh Đèn Streamer</Text><Text Key="D4064B1F">Đống Bóng Khởi Đầu Bữa Tiệc là cách tuyệt vời để "quẩy" tiệc tùng đó nha! Chùm bóng này còn được quấn thêm đèn nháy, giúp không gian tiệc thêm lung linh huyền ảo nữa chứ. Dựng lên dễ ẹt mà nhìn ở đâu cũng thấy xinh hết sẩy luôn, đảm bảo bạn sẽ mê tít cho coi!</Text><Text Key="B6DF51C6">Đống Bóng Bàn Tiệc Khai Mạc</Text><Text Key="91A743D1">Tìm cách khuấy động không khí tiệc tùng nhanh gọn lẹ hả? Gói Balloon Bundle "Party Starters" là sự bổ sung hoàn hảo cho mọi buổi tiệc luôn đó. Được làm từ đèn nháy và ruy băng, chùm bóng bay này chắc chắn sẽ khiến khách khứa phải trầm trồ.</Text><Text Key="5BD87924">Chùm Bóng Bay Khởi Đầu Bữa Tiệc</Text><Text Key="61A4C9C0">Ôi chao, bao nhiêu đồ ăn vặt thế này! Bắt đầu từ đâu nhỉ? Mấy món lặt vặt bày biện này có thể đặt khắp bếp và bàn ăn để chứng tỏ với khách khứa rằng bạn đúng là chủ nhà xịn sò đó nha. Nhớ dùng khăn giấy tí hon nữa nhé!</Text><Text Key="03A5768F">Đồ ăn vặt bày bừa cho hội thích quẩy nè!</Text><Text Key="FA0C6F98">Giữ cốc, ống hút, và khăn giấy gọn gàng sẽ giúp bữa tiệc bớt lộn xộn hơn đó. Vì vậy bạn cần đến Trạm Cốc và Ống Hút này! Trạm này sẽ giúp bạn chuẩn bị sẵn cốc, ống hút, khăn giấy và cả đồ uống yêu thích cho tất cả khách mời dự tiệc luôn.</Text><Text Key="6B692A17">Quầy Ly Tách Xinh Xắn</Text><Text Key="B66A204A">Cách tuyệt vời để "quẩy" banh nóc hoặc kéo dài cuộc vui! Thêm chút màu sắc cho bữa tiệc của bạn với đèn LED PARTYstrip rực rỡ này. Dùng để trang trí cho căn phòng thêm ngầu hoặc tạo không khí chill cho những ngày thường nhé.</Text><Text Key="B68DA655">Dây đèn LED tiệc tùng</Text><Text Key="EFF6688C">Một bó bóng bay luôn là món đồ được yêu thích! Thêm chút đặc biệt và nổi bật cho bức tường nhà bạn với bó bóng bay độc đáo này, điểm xuyết những dải ruy băng rực rỡ và những màu sắc tươi vui nhé!</Text><Text Key="68EB7943">Bó Bóng Bay</Text><Text Key="293AF1FA">Gần đây, ảnh pixel-eye đang cố gắng nổi lên. Tiếc là, tham vọng tìm kiếm cái mới lại là điểm yếu của chúng. Bước khỏi lối autostereogram lõm và lồi truyền thống khiến kết quả không được như ý. Dù các pixel vẫn khá hấp dẫn, chúng lại không tạo ra được ảnh ẩn nào cả.</Text><Text Key="3CA642A5">Rèm Lập Thể "Sống Ảo" Chất Lượng</Text><Text Key="D56DC86A">Biến bữa tiệc tiếp theo của bạn thành siêu quẩy với những dải đèn LED lấp lánh treo đầy nhà! Đảm bảo sống động, lung linh, tạo không khí tiệc tùng hết sẩy luôn nha.</Text><Text Key="4DBBDCF5">Ruy Băng Phát Sáng</Text><Text Key="9C35E415">Bắt đầu quẩy nào bằng cách trang trí phòng với Dây Trang Trí Tiệc Tùng của chúng tôi. Treo mấy dây này lên là cách tuyệt vời để thêm màu sắc, chiều sâu và họa tiết cho bất kỳ không gian buồn tẻ nào. Chẳng hiểu sao cứ thấy tiệc tùng đầy màu sắc là chỉ muốn cười toe toét rồi nhún nhảy thôi. Muốn trang trí kiểu gì để ăn mừng cũng được tuốt, từ tiệc mừng em bé sắp chào đời, tiệc sinh nhật hay họp mặt ngày lễ đều chơi hết!</Text><Text Key="AD4A4B30">Dây Ruy Băng Trang Trí Tiệc Tùng!</Text><Text Key="C7D89F4D">Biến lối vào nhà bạn thành tâm điểm của bữa tiệc với Bảng Chào Mừng Tiệc Tùng! Chiếc bảng hiệu vui nhộn này có chân gỗ đứng vững và dòng chữ chào đón cực kỳ lạc quan, chắc chắn sẽ thu hút mọi người và tạo không khí cho một sự kiện đáng nhớ!</Text><Text Key="476F9A98">Bảng Thông Báo Tiệc Tùng</Text><Text Key="C420A045">Thêm chút màu sắc và không khí sôi động cho không gian tiệc tùng của bạn với Bảng Đèn Neon "Đẹp Như Simstagram" này. Quá hợp lý cho các buổi tiệc, bảng đèn neon này sẽ là phông nền hoàn hảo cho những bức ảnh selfie và bài đăng Simstagram. Đảm bảo ảnh của bạn sẽ khiến bạn bè và người theo dõi phải ghen tị đó nha!</Text><Text Key="6C437E40">Bảng Hiệu Neon "Sống Ảo"</Text><Text Key="9238D829">Nghe thấy gì không? Tiếng xèo xèo ấy. Đó là âm thanh của hàng thật giá thật đó—New Faithful chỉ sản xuất nhạc analog chất lượng cao, trung thực và không nén để bạn thưởng thức thôi. Thậm chí còn có chỗ để khoe bộ sưu tập đĩa than mà bạn đã dày công sưu tầm nữa đó! Cho cả phòng biết gu âm nhạc của bạn xịn sò cỡ nào... âm nhạc hay đó nha.</Text><Text Key="3126E50C">Bàn Xoay "Tín Đồ Mới"</Text><Text Key="60010917">Chiếc loa âm thanh vòm này mang đến âm thanh to, rõ và hay tuyệt vời cho ngôi nhà của bạn. Thiết kế treo tường giúp bạn tiết kiệm không gian, tha hồ mà mời bạn bè đến quẩy tung nóc luôn!</Text><Text Key="9FEAAEEE">Loa Treo Tường "Chill Phết"</Text><Text Key="D31ED57F">Dễ bị cuốn theo không khí tiệc tùng lắm đó, nhưng đừng quên mấy cái bàn nha! Bàn Ăn Tiệc Tùng (Partyscape Dining Table) là lựa chọn hoàn hảo để bày biện đồ ăn vặt, thức uống và trang trí yêu thích cho mọi dịp nè. Bàn có khăn trải bàn sáng sủa và đậm chất lễ hội, đảm bảo nổi bật trong các buổi tiệc tối hay tụ tập bạn bè luôn. Thậm chí còn dùng làm bàn ăn vặt để khoe hết các món ngon "xịn xò" của bạn nữa đó!</Text><Text Key="D6DB31A6">Bàn Ăn Tiệc Tùng Partyscape</Text><Text Key="3EFF1D99">Khoe bạn bè xem TV xịn xò mới sắm đi nào! TV cong Screensure là TV cong công nghệ cao, có hệ thống gắn tường xịn sò luôn đó. Tha hồ chọn màu đèn nền sống động cho phù hợp mọi dịp, thêm chút không khí nữa. Xem phim giải trí hay dùng hằng ngày đều ngon lành!</Text><Text Key="2E88F61C">TV Màn Hình Cong Screensure</Text><Text Key="0A81B039">Tắt Sương Mù</Text><Text Key="80312848">Bật Sương Mù</Text><Text Key="4E8F5F0F">Phòng Quẩy</Text></STBLKeyStringList>