<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="3FECBCC7">(Từ Quầy Bar Địa Cầu)</Text><Text Key="E8AE828B">(Từ Việc Quở Trách Quản Gia)</Text><Text Key="65F3C10D">(Từ Bàn Trang Điểm)</Text><Text Key="6C2C95EB">Tối nay làm gì nhỉ, làm gì đây... Vẫn là những việc mà {0.SimFirstName} vẫn làm mỗi tối thôi. Cố gắng thống trị thế giới.</Text><Text Key="ED2D9BEA">Suy Ngẫm Về Thống Trị Thế Giới</Text><Text Key="F9DABBC2">Này! Đó là nơi {0.SimFirstName} sống đó!</Text><Text Key="FD16BDBD">Tìm Thấy Thành Phố Của Tôi</Text><Text Key="4268DCE4">Ôi, được nắm giữ cả thế giới trong lòng bàn tay... {0.SimFirstName} không thể hoàn thành được gì cơ chứ?</Text><Text Key="CF8BB22B">Phấn Đấu Cho Sự Vĩ Đại</Text><Text Key="9FE9BADC">Quá trời nơi thú vị, mà thời gian thì có hạn. {0.SimFirstName} sẽ đi đâu tiếp theo đây?</Text><Text Key="7CE26CB3">Thế Giới Rộng Lớn</Text><Text Key="DF43E638">{0.SimFirstName} đã trang điểm thêm vài lớp... cho chắc ăn! {M0.He}{F0.She} thậm chí còn trang điểm hầu hết đúng chỗ nữa chứ!</Text><Text Key="7BE5A237">Lộng lẫy!</Text><Text Key="8221DD29">Hả... {0.SimFirstName} chắc chắn rằng người lớn trang điểm không phải kiểu này.</Text><Text Key="5218E40C">Úi...</Text><Text Key="8D470F78">Đôi khi bạn phải nhắc nhở người giúp việc rằng họ phải... à thì... có ích.</Text><Text Key="A8A4C577">Quở Trách Quản Gia</Text><Text Key="E004E2EA">Học Viện Quản Gia Windenburg</Text><Text Key="B5C70DD6">Quản Gia</Text><Text Key="9B14F90C">Quản Gia</Text><Text Key="5788F6DC">Quản Gia</Text><Text Key="3945EC05">Phẩm Chất Ngôi Sao</Text><Text Key="12C84A9D">Chỉnh Chu</Text><Text Key="00D5338D">Đỉnh Cao Rực Rỡ</Text><Text Key="9D6ED495">Sự Tinh Tế Quyến Rũ</Text><Text Key="8702EADF">Áo Choàng Lộng Lẫy</Text><Text Key="C4DBDC17">Váy Sang Trọng</Text><Text Key="22A1624A">Bạn sẽ muốn du hành đến tâm của hành tinh trong tác phẩm thanh lịch này của nghệ nhân nổi tiếng J. Marano. Gỗ óc chó cứng khảm vàng tạo thành phần đế mà quả địa cầu đặt lên. Kết nối thế giới cũ và thế giới mới, với thuốc nhuộm tự nhiên được sơn trên bề mặt óng ánh ngọc trai. Tất nhiên kho báu của hành tinh này nằm ở lõi chất lỏng của nó...</Text><Text Key="57ABCC55">Quầy Bar Địa Cầu Monte Vista Thế Kỷ 16</Text><Text Key="805C3C7B">Đáng ngạc nhiên là khung giường mạ vàng của chiếc giường ngủ thanh lịch này không phải là đặc điểm nổi bật của nó. Như bạn chắc chắn đã biết, hàng dệt may có nguồn gốc địa phương đang rất thịnh hành trong làng thời trang nội thất vào thời điểm hiện tại. Chỉ là tình cờ các tấm đầu giường được lồng vào lớp đệm tường được phục chế, được lấy lại từ trại tị nạn Windenburg cũ - từ lâu đã bị bỏ hoang do những tiến bộ trong giáo dục y tế.</Text><Text Key="800E5CDA">Chần Gòn &amp; Bọc Vải</Text><Text Key="57F99452">Bạn sẽ không tìm thấy giấc ngủ nào ngon hơn Giường Ngủ Maleficent. Vẻ thanh lịch kín đáo của nó chỉ đứng sau sự thoải mái mà nó mang lại. Phần đầu và đuôi giường bọc da đảm bảo có sức hấp dẫn vượt thời gian... đến mức nhà sản xuất đã ban hành 'bảo hành phong cách' trọn đời, lần đầu tiên trong ngành công nghiệp nội thất.</Text><Text Key="8733606D">Giường Ngủ Maleficent</Text><Text Key="11FBA71F">Thể loại: Tự Lực
Tác giả: Alfred the Butler

Một cuốn sách về những ai là quản gia với hướng dẫn cách làm quản gia. Khám phá nguồn gốc của nghề quản gia ở Windenburg và cách vai trò này đã thích nghi với nghề quản gia hiện đại trong thế kỷ 21. Những câu trích dẫn đầy cảm hứng từ các quản gia nổi tiếng sẽ giúp bạn có động lực và tiến lên!</Text><Text Key="98C8A5C6">Cách Phục Vụ và Không Bị Phục Vụ</Text><Text Key="22F211AA">Một bộ ba những nhà chế tạo đồng hồ giỏi nhất của Liên Minh đã hợp tác để mang đến cho bạn chiếc đồng hồ thời gian tinh tế này. Các trục xung quanh mép đại diện cho các phép đo thời gian ban đầu của Sims Neanderthal, trái ngược hoàn toàn với các khoảng thời gian 12 giờ tiêu chuẩn mà chúng ta sử dụng để theo dõi thời gian trong thời hiện đại.</Text><Text Key="B0B49B35">Burst, đồng hồ của Liên Minh</Text><Text Key="B9E48DB8">Chúng ta có thể không bao giờ biết con gà hay quả trứng có trước, nhưng khăn trải bàn chắc chắn có nguồn gốc từ những chiếc rèm phức tạp này. Theo truyền thuyết kể lại, từ rất xa vào thế kỷ 17, Mara S. Doily đã mời những người nổi tiếng giàu có nhất trong vùng đến dự một buổi dạ tiệc tại biệt thự của cô ở Windenburg với hy vọng tìm được một người chồng cho con gái mình. Mặc dù sự kiện không tìm thấy một người cầu hôn phù hợp, nhưng một công tước thời trang đã đề nghị một khoản tiền lớn cho những chiếc rèm phòng khách tinh tế của Mara, vì anh ta thấy mình bị mê hoặc bởi họa tiết diềm xếp nếp của chúng. Được truyền lại qua các thế hệ sau, họa tiết cuối cùng đã đến được với người dân thường, những người hiện đang coi nó như một cách trang trí đĩa ăn kỳ lạ.</Text><Text Key="BDF000B7">Rèm Doily - Trái</Text><Text Key="BEFA223C">Một chiếc rèm đơn giản hơn cho những thời điểm đơn giản hơn. Nếu bạn tìm kiếm sự thanh lịch tinh tế, những chiếc rèm này sẽ mang lại điều đó một cách dồi dào. Hãy để những diềm xếp nếp cho những người cần tạo dấu ấn; bạn đã thăng hoa rồi.</Text><Text Key="4F9AF293">Một Số Người Thích Đơn Giản - Trái</Text><Text Key="535F5581">Một chiếc rèm đơn giản hơn cho những thời điểm đơn giản hơn. Nếu bạn tìm kiếm sự thanh lịch tinh tế, những chiếc rèm này sẽ mang lại điều đó một cách dồi dào. Hãy để những diềm xếp nếp cho những người cần tạo dấu ấn; bạn đã thăng hoa rồi.</Text><Text Key="46116DB4">Một Số Người Thích Đơn Giản - Phải</Text><Text Key="4EEB28D7">Chúng ta có thể không bao giờ biết con gà hay quả trứng có trước, nhưng khăn trải bàn chắc chắn có nguồn gốc từ những chiếc rèm phức tạp này. Theo truyền thuyết kể lại, từ rất xa vào thế kỷ 17, Mara S. Doily đã mời những người nổi tiếng giàu có nhất trong vùng đến dự một buổi dạ tiệc tại biệt thự của cô ở Windenburg với hy vọng tìm được một người chồng cho con gái mình. Mặc dù sự kiện không tìm thấy một người cầu hôn phù hợp, nhưng một công tước thời trang đã đề nghị một khoản tiền lớn cho những chiếc rèm phòng khách tinh tế của Mara, vì anh ta thấy mình bị mê hoặc bởi họa tiết diềm xếp nếp của chúng. Được truyền lại qua các thế hệ sau, họa tiết cuối cùng đã đến được với người dân thường, những người hiện đang coi nó như một cách trang trí đĩa ăn kỳ lạ.</Text><Text Key="17847EAE">Rèm Doily - Phải</Text><Text Key="A9545C85">Những nghệ sĩ giải trí nổi tiếng đã gọi Starlight Shores là nhà của họ giờ đây được lưu giữ trong nghệ thuật pop vượt thời gian để tô điểm cho bức tường của bạn.</Text><Text Key="314FF680">Bờ Biển Ngôi Sao Nhỏ</Text><Text Key="6F1394A1">Cây bút chì mạnh hơn thanh kiếm, và bạn sẽ nắm giữ tất cả sức mạnh khi ngồi sau chiếc bàn làm việc trang trọng này.</Text><Text Key="CEA39154">Bàn Làm Việc Mauman</Text><Text Key="B67439CA">Chắc chắn không phải là cánh cửa dành cho những kẻ ngốc; Art Doorco khoe phong cách trang trí nghệ thuật vui tươi của mình để tăng thêm vẻ thanh lịch cho bất kỳ lối vào nào.</Text><Text Key="6955BAD5">Cửa Đôi Art Doorco</Text><Text Key="1BE35DBD">Một chiếc tủ quần áo thanh lịch với kiểu dáng thấp. Bạn sẽ phải gấp quần áo vì không có chỗ cho móc treo, nhưng nếu bạn có đủ khả năng mua chiếc tủ quần áo này, thì chắc chắn bạn có thể thuê một quản gia để gấp đồ cho bạn.</Text><Text Key="483FB728">Điểm Ngắn Gọn Của Nó</Text><Text Key="51C40C8A">Cảm thấy to lớn và làm chủ với chiếc tủ đựng đồ đứng này. Không cần phải gấp, bạn sẽ không bao giờ có bất kỳ nếp nhăn hoặc vết nhăn không mong muốn nào!</Text><Text Key="D5985E95">Điểm Cao Của Nó</Text><Text Key="03CCFF7C">Bình đựng pha lê cho nước ép.</Text><Text Key="D142A5D3">Bình Đựng</Text><Text Key="A29CED8A">Khay phục vụ có chỗ cho bốn đồ uống.</Text><Text Key="235B3195">Đĩa Đựng Đồ Uống</Text><Text Key="57CB2918">Một chiếc ly thấp, thích hợp cho nước ép.</Text><Text Key="91ED1E97">Ly Lùn</Text><Text Key="3733BF0A">Phần ốp của lò sưởi này thực ra là một phần của mặt tiền trang trí lấy từ tòa thị chính ở Roaring Heights. Ban đầu được ủy thác làm quà tặng cho thị trưởng thành phố, nó đã biến mất khỏi khu đất của ông sau cái chết bất ngờ của ông. Kể từ đó, nó đã trải qua thị trường chợ đen kiến trúc sinh lợi để tìm kiếm người mua phù hợp... liệu đó có phải là bạn?</Text><Text Key="DE3BEE15">Mặt Tiền Rực Lửa</Text><Text Key="C125731A">Gia đình Punchinello nổi tiếng trong lĩnh vực sân khấu, và chiếc đèn chùm này là đại diện cho đỉnh cao thời kỳ hoàng kim của họ. Chỉ có mười chiếc loại này được sản xuất, được thiết kế riêng để chiếu sáng tiền sảnh của Nhà hát Punchinello cũ ở trung tâm thành phố San Myshuno. Trong khi Patrick Punchinello từng mơ ước truyền lại công việc kinh doanh cho con trai mình, thì cuối cùng gia đình đã phá sản khi cậu bé Peter không thể sống theo di sản của mình. Mặc dù tài sản của những bất động sản từng rộng lớn của họ đã bị thanh lý, nhưng ký ức của họ vẫn còn sống mãi bằng cách mang đến cho chiếc đèn chùm vương giả này một vị trí trong chính ngôi nhà của bạn.</Text><Text Key="733EDA45">Đèn Chùm Nhà Hát Punchinello</Text><Text Key="1867ECF2">Chiếc đèn gợi cảm này gợi lên hình dạng của một loài sứa hộp, mỗi chân rủ xuống từ khối lượng nặng trịch phía trên. Không giống như khả năng phát quang sinh học được tìm thấy ở một số loài nhất định, tác phẩm đặc biệt này được chiếu sáng bằng một bóng đèn sợi đốt 60 watt tiêu chuẩn.</Text><Text Key="69B0E88D">Đèn Sứa</Text><Text Key="B3EB957F">Thêm một chút kệch cỡm cho ngôi nhà của bạn với Geoff hươu cao cổ; anh ấy là ánh sáng của bữa tiệc! Đó là chân đèn tuyệt vời nhất kể từ chân bọc tất nylon.</Text><Text Key="822571A6">Geoff Hiền Lành</Text><Text Key="0BF8F9BF">Khi được thắp sáng, hương thơm từ nến thơm này hòa quyện với hương thơm của những bông hoa tươi để tạo ra một bó hoa mũi cho mọi thời đại. Tất cả những gì bạn phải làm là thư giãn... thư giãn... thư giãn.</Text><Text Key="6B6496E6">Hương Thơm Rực Rỡ</Text><Text Key="6B33FC43">Phần đế tròn hoàn hảo của chiếc đèn này khá nguy hiểm, khiến nó dễ gặp phải những tình huống khó khăn. Phải mất bảy giờ vất vả chỉ để cân bằng nó thẳng đứng và thêm ba giờ nữa để cân bằng lại sau khi nhận ra bóng đèn chưa được vặn vào. Không được va vào bàn mà chiếc đèn này được đặt lên. Thậm chí đừng dám thở... Chỉ cần từ từ lùi lại, quay người và ra khỏi phòng.</Text><Text Key="568F5792">Đèn Khiêu Khích của Newton</Text><Text Key="9C01D176">Lấy cảm hứng từ thiết kế của các loại kính thiên văn cổ điển, chiếc gương này sẽ hướng dẫn bạn đến một vẻ ngoài xinh đẹp, giống như cách kính thiên văn hướng dẫn các nhà thiên văn học đến các thiên thể.</Text><Text Key="1B6B39A9">Gương Kính Thiên Văn</Text><Text Key="F59F44EB">Khi bạn trông đẹp như thế này, bạn muốn khoe ra. Không có gì phù hợp với sự tự mãn của bạn hơn một chiếc gương từ sàn đến trần. Đừng lo lắng - chúng tôi biết về vấn đề đầu gối nhọn của bạn và đã thêm một thanh thấp để giúp che giấu nó. Bí mật của bạn an toàn với chúng tôi!

Chiếc gương này phù hợp nhất với chiều cao tường thấp.</Text><Text Key="025878EA">Sự Điên Rồ của Narcissus - Ngắn</Text><Text Key="82B1B82E">Khi bạn trông đẹp như thế này, bạn muốn khoe ra. Không có gì phù hợp với sự tự mãn của bạn hơn một chiếc gương từ sàn đến trần. Đừng lo lắng - chúng tôi biết về vấn đề đầu gối nhọn của bạn và đã thêm một thanh thấp để giúp che giấu nó. Bí mật của bạn an toàn với chúng tôi!

Chiếc gương này phù hợp nhất với chiều cao tường trung bình.</Text><Text Key="AF0592D1">Sự Điên Rồ của Narcissus - Trung Bình</Text><Text Key="70C2B7A9">Khi bạn trông đẹp như thế này, bạn muốn khoe ra. Không có gì phù hợp với sự tự mãn của bạn hơn một chiếc gương từ sàn đến trần. Đừng lo lắng - chúng tôi biết về vấn đề đầu gối nhọn của bạn và đã thêm một thanh thấp để giúp che giấu nó. Bí mật của bạn an toàn với chúng tôi!

Chiếc gương này phù hợp nhất với chiều cao tường cao.</Text><Text Key="D9B76B8C">Sự Điên Rồ của Narcissus - Cao</Text><Text Key="825EC91F">Hãy suy ngẫm về vẻ đẹp của những bông hoa hình ngôi sao rực rỡ này, chúng gần như đang nở rộ... chỉ còn lại một nụ.</Text><Text Key="ACE46BC6">Ngôi Nhà Đang Lớn Dần</Text><Text Key="A1939032">Sự hợp tác giữa người đứng đầu hệ thống cống rãnh và thợ dệt hàng đầu trong Liên Minh đã mang lại kết quả với việc phát hành tấm thảm nổi bật này. Mỗi bánh răng lồng vào nhau có thể được định vị đồng bộ để tạo ra các hoa văn cơ học phức tạp quét khắp sàn nhà của bạn.</Text><Text Key="09DDABCD">Gears; một tấm thảm của Liên Minh</Text><Text Key="4EFF700C">Lông mềm đến nỗi bạn thề rằng nó là thật...</Text><Text Key="1900F7C3">Thảm Lông Giả</Text><Text Key="00CEE619">Bạn nhận được gì khi chia cho số không? Không có gì cả. Và đó cũng gần bằng sự riêng tư mà tấm vách ngăn kim loại này mang lại. May mắn thay, những gì nó thiếu về bí mật được bù đắp bằng phong cách.</Text><Text Key="7904E79C">Vách Ngăn Thách Thức Số Học</Text><Text Key="5F047AD0">La Luz bảo vệ một cách dữ dội bất cứ thứ gì nó sở hữu. Một số người thề sống thề chết rằng đôi mắt của nó thay đổi ánh nhìn khi không có ai nhìn.</Text><Text Key="2C5EE4FF">Sư Tử La Luz</Text><Text Key="5327F72A">Tại sao ai đó lại tạo ra một bộ sưu tập nước hoa có mùi như phòng tắm? Tôi đoán nó sẽ vẫn là một trong những bí ẩn nhỏ của cuộc sống.</Text><Text Key="3C5E53B5">Eww Nhà Vệ Sinh</Text><Text Key="11B571A2">Bạn không còn phải chịu đựng trải nghiệm phòng trưng bày ghế khó xử nữa. Lisa's Resplendent Receptacle được đặt hàng hoàn toàn trực tuyến! Lớp đệm của ghế được chế tạo từ ba lớp bọt độc đáo. Bạn sẽ chìm vào hai inch bọt nhớ, hai inch bọt giống như latex có tên là Simvena và hai inch... à, chúng ta chỉ không nói về lớp thứ ba.</Text><Text Key="49D6121D">Lisa's Resplendent Receptacle</Text><Text Key="1F0E7F15">Đau nhức? Thật buồn cười! Rốt cuộc, hỗ trợ thắt lưng là dành cho những người không đủ khả năng phẫu thuật lưng. Thay vào đó, bạn sẽ hài lòng khi khám phá ra rằng mọi suy nghĩ đã đi vào thiết kế chiếc ghế này đều lên đến đỉnh điểm trong một thành tựu duy nhất - lớp đệm sang trọng thoải mái nhất cho phần sau của bạn.</Text><Text Key="27AB2C30">Tush-tastic</Text><Text Key="8423D159">Một chiếc ghế đẩu được hình thành cho quần chúng, nhưng cuối cùng lại bị đẩy xuống hàng ngũ ưu tú. Mỗi chiếc được làm ra đại diện cho hơn 1000 giờ làm việc của con người, vì khung kim loại được búa vào hình dạng trên một cái đe cho đến khi bề mặt hoàn toàn nhẵn.</Text><Text Key="682DF6DC">Ghế Đẩu Mauman</Text><Text Key="11471764">Tên của chiếc ghế sofa này đã nói lên tất cả. Tinh tế, thanh lịch, trang trọng... chiếc ghế dài sang trọng này chỉ dành cho những người có phần sau mỏng manh nhất. Tuyệt đối không cho phép động vật.</Text><Text Key="F6A459AB">Sofa Mauman Dành Cho Mọi Người</Text><Text Key="B72F8E54">Chiếc bàn cà phê này đóng vai trò như một bằng chứng cho thấy hai cái đầu tốt hơn một, vì hai nhà luyện kim hàng đầu của thành phố đã cùng nhau thiết kế phần đế của chiếc bàn cà phê lớn này. Mặt bàn bằng đá cẩm thạch đã được chứng minh một cách khoa học là bề mặt tốt nhất để phục vụ các món ăn ngon!</Text><Text Key="48E7843B">Bàn Cà Phê Đá Lạnh</Text><Text Key="3D6AE565">Bề mặt tráng gương của chiếc xe đẩy đồ uống này sẽ có vẻ như làm tăng gấp đôi số lượng đồ uống có sẵn để nếm thử, nhưng đây không phải là một trò ảo thuật đơn giản. Chúng tôi đảm bảo chiếc xe đẩy này chứa nhiều ly trên mỗi inch vuông hơn bất kỳ chiếc xe đẩy nào khác mà bạn tìm thấy, chắc chắn đấy.</Text><Text Key="A6DCFFE0">Xe Đẩy MoBev</Text><Text Key="6B50B351">Khi được đặt bên ngoài, sự rực rỡ rực lửa thực sự của chiếc bàn kiêm mô hình hệ mặt trời này sẽ tỏa sáng cho mọi người thấy.</Text><Text Key="8992AFA4">Mô Hình Hệ Mặt Trời Rory</Text><Text Key="0BF8088C">Từ điển Merry-Simster định nghĩa 'háo danh' là một sự thể hiện niềm tự hào quá mức hoặc phô trương. Vậy thì làm thế nào mà nó lại mô tả chính chiếc bàn trang điểm này? Một cái tên như vậy chắc hẳn là một trò đùa; chủ sở hữu của tác phẩm này không cần đến những lời khen ngợi của người khác.</Text><Text Key="3BFE5943">Bàn Trang Điểm Háo Danh</Text><Text Key="9E1552F6">Hãy tin tưởng người Pháp về nhu cầu bàn trang điểm của bạn. Bàn trang điểm kiểu Pháp đương đại này hoạt động tốt trong các hộ gia đình thông thường. Nó hòa nhập liền mạch vào phong cách của bất kỳ nơi ở nào từ một căn nhà đến một biệt thự!</Text><Text Key="43C30629">Coiffeuse de Champs Les Sims</Text><Text Key="3066B192">Một chiếc chuông phát ra sóng âm tần số cao. Các quản gia được đào tạo để đặc biệt nhạy bén với âm thanh chính xác này.</Text><Text Key="893CB1AD">Chuông Gọi Quản Gia</Text><Text Key="80017528">Những Sim giàu có mong muốn có phong cách như bạn. Những Sim nghèo mong muốn có tiền để có phong cách giống như bạn. Với những ô cửa sổ này trên ngôi nhà của bạn, bạn sẽ đại diện cho đỉnh cao của giới kiến trúc lấp lánh ở bất cứ nơi nào bạn chọn gọi là nhà.</Text><Text Key="A72B4D47">#thắnglợi #tuyệtvời #thờithượng</Text><Text Key="64DAF82E">Rót Đồ Uống</Text><Text Key="880C0B14">Rót Đồ Uống Ra Đĩa</Text><Text Key="200BF90B">Chỉ Định Giường cho Quản Gia</Text><Text Key="A116C36D">{0.SimFirstName} đã nhận giường này rồi.</Text><Text Key="290676C1">Bắt Đầu Chăm Sóc Người Chưa Thành Niên</Text><Text Key="2729800E">Bắt Đầu Dọn Dẹp</Text><Text Key="069D392E">Bắt Đầu Làm Vườn</Text><Text Key="B53C7948">Bắt Đầu Sửa Đồ Vật</Text><Text Key="6A13CC0D">Ngừng Chăm Sóc Người Chưa Thành Niên</Text><Text Key="1D65E11A">Ngừng Dọn Dẹp</Text><Text Key="8420A26A">Ngừng Làm Vườn</Text><Text Key="56F45B5C">Ngừng Sửa Đồ Vật</Text><Text Key="8F3D9C22">Buộc Thoát</Text><Text Key="21F276D6">Nghiên Cứu Các Kỹ Thuật Quản Gia Trên Hỏi Alfred</Text><Text Key="8C864CBA">Mọi Người Trừ Quản Gia</Text><Text Key="F0AAD7DD">Quản Gia</Text><Text Key="3BEFD01A">Lấy Đồ Uống</Text><Text Key="8CF396EC">Pha Đồ Uống</Text><Text Key="84402701">Rót Đồ Uống</Text><Text Key="3634352C">Nghiên Cứu Quả Địa Cầu</Text><Text Key="9FFAF053">Chiêm Nghiệm Bức Tranh Toàn Cảnh</Text><Text Key="BE6305F0">Suy Ngẫm Về Thống Trị Thế Giới</Text><Text Key="66C2276C">Tìm Kiếm Tên Của Tôi</Text><Text Key="1DEB6254">Suy Ngẫm Về Người Dân Địa Phương Kỳ Lạ</Text><Text Key="7C1274B1">Trang Điểm</Text><Text Key="0546BF09">Mắt Be / Môi Đỏ Sẫm</Text><Text Key="07C9CAA8">Mắt Be / Môi Đỏ</Text><Text Key="572AD7FB">Kẻ Mắt Đen / Môi San Hô</Text><Text Key="27710D67">Mắt Đen / Môi Hồng</Text><Text Key="154A0543">Mắt Xanh / Môi Hồng</Text><Text Key="57BADB3A">Mắt Xanh / Môi Đỏ</Text><Text Key="0F263919">Mắt Xanh / Môi Hồng</Text><Text Key="34E544B8">Mắt Xanh / Môi Hồng Satin</Text><Text Key="F0A497EF">Mắt Đồng / Môi Hồng Bóng</Text><Text Key="8DC02156">Mắt Nâu</Text><Text Key="A0A0BCC5">Mắt Nâu / Môi San Hô</Text><Text Key="418BBC04">Mắt Nâu / Môi Hồng</Text><Text Key="5165C8CB">Mắt Nâu / Môi Hồng</Text><Text Key="82263FC2">Mắt Nâu / Môi Đỏ Satin</Text><Text Key="82CFD1EA">Mắt Vàng / Môi Hồng Bóng</Text><Text Key="70355D08">Mắt Đen / Môi Đen Satin</Text><Text Key="8DC701E9">Mắt Đen / Môi Đỏ Satin</Text><Text Key="84F4C7CA">Nâu &amp; Xám / Môi San Hô</Text><Text Key="1A096B53">Mắt Xám / Môi San Hô</Text><Text Key="31EC9B54">Mắt Xám / Môi Đỏ</Text><Text Key="A70D3015">Mắt Xanh Lục / Môi Đồng</Text><Text Key="784D83A6">Mắt Xanh Lục / Môi Hồng Bóng</Text><Text Key="199F2A3F">Mắt Xanh Lục / Môi Đỏ</Text><Text Key="09B2B950">Mắt Xanh Lục / Môi San Hô Satin</Text><Text Key="8DB53191">Mắt Xanh Lục / Môi Hồng Satin</Text><Text Key="6B15BCC9">Mắt Đỏ Tía / Môi Đỏ</Text><Text Key="8898B268">Mắt Hoa Cà / Môi San Hô</Text><Text Key="B2D22433">Mắt Hoa Cà / Môi San Hô Bóng</Text><Text Key="B6F16CAA">Mắt Hồng / Môi San Hô Bóng</Text><Text Key="C95A3EF5">Mắt Mận / Môi Đỏ Satin</Text><Text Key="D4A1E4B4">Mắt Tím / Môi Tím Satin</Text><Text Key="15FCE41F">Mắt Đỏ</Text><Text Key="4350F286">Bạc &amp; Xanh Lam / Môi Hồng</Text><Text Key="0FEEE2F1">Bạc &amp; Xanh Lam / Môi Xanh Lam Satin</Text><Text Key="DFCC0E30">Bạc &amp; Xanh Lam / Môi Đỏ Satin</Text><Text Key="8B0B8BF4">Bạc &amp; Nâu / Môi Be Satin</Text><Text Key="70296456">Bạc &amp; Nâu / Môi Đỏ Satin</Text><Text Key="D30DDAEF">Bạc &amp; Xanh Lục / Môi San Hô Satin</Text><Text Key="23F4FF04">Bạc &amp; Hồng / Môi Hồng</Text><Text Key="8309FFC5">Bạc &amp; Đen / Môi Đồng Satin</Text><Text Key="A88A495F">Mắt Xanh Ngọc Lam / Môi San Hô</Text><Text Key="E09DF4C6">Mắt Xanh Ngọc Lam / Môi Hồng</Text><Text Key="4C02F031">Mắt Xanh Ngọc Lam / Môi Đỏ Satin</Text><Text Key="0E651370">Mắt Tím Violet / Môi Đỏ</Text><Text Key="27748BB8">Mắt Mèo Đen</Text><Text Key="55C7A7A2">Kẻ Mắt Đen / Môi Hồng Satin</Text><Text Key="F6695E8A">Mắt Đen</Text><Text Key="01C4CAB5">Mắt Đen / Môi Cam Bóng</Text><Text Key="8D921606">Mắt Đen / Môi Đen Satin</Text><Text Key="13C79B59">Mắt Xanh Lam Nhạt / Môi Hồng</Text><Text Key="FA3BC286">Mắt Xanh Lam / Môi Xanh Lam Bóng</Text><Text Key="3F3A566F">Mắt Xanh Lam / Môi Hồng Bóng</Text><Text Key="0F9F2F91">Mắt Xanh Lam / Môi Đồng Satin</Text><Text Key="73E00992">Mắt Xám / Môi Hồng Bóng</Text><Text Key="92DD4B50">Kẻ Mắt Đen</Text><Text Key="EA07D21E">Chơi Đùa Với Trang Điểm</Text><Text Key="1ABDC1B6">Quản gia của hộ gia đình đã bị sa thải khỏi vị trí của họ. Chúng tôi tại Học viện Quản gia Windenburg hy vọng dịch vụ của họ đã đáp ứng được các tiêu chuẩn cao của bạn.

Nếu bạn cần một quản gia trong tương lai, xin vui lòng sử dụng điện thoại của bạn và thông báo cho chúng tôi về ý định thuê một người mới.</Text><Text Key="F480DEC8">Sa Thải Dịch Vụ Quản Gia</Text><Text Key="EF362BD5">Học viện Quản gia Windenburg có một ứng cử viên xuất sắc để gia nhập nơi ở của bạn với tư cách là một quản gia ở tại. Họ sẽ báo cáo công việc trong ngày.

Khi quản gia của bạn đến, vui lòng chỉ định cho họ một chiếc giường để ngủ. Nếu bạn đang cung cấp khu nhà riêng cho quản gia của mình, bạn có thể đặt khóa cửa cho khu vực đó trong nhà.</Text><Text Key="91D66C24">Một quản gia đã được thuê. Bạn có thể sa thải quản gia hiện tại của mình nếu bạn muốn thuê một người khác.</Text><Text Key="E3701A6B">Học viện Quản gia Windenburg có một ứng cử viên xuất sắc để gia nhập nơi ở của bạn với tư cách là một quản gia ở tại. Họ sẽ báo cáo công việc trong ngày.

Khi quản gia của bạn đến, vui lòng chỉ định cho họ một chiếc giường để ngủ. Nếu bạn đang cung cấp khu nhà riêng cho quản gia của mình, bạn có thể đặt khóa cửa cho khu vực đó trong nhà.</Text><Text Key="0941EF3B">Thuê Quản Gia</Text><Text Key="1DA0DDA7">Bắt Gặp Lười Biếng</Text><Text Key="DADAEA81">Bắt Gặp Không Làm Việc</Text><Text Key="0FD9020A">{1.SimFirstName} có vẻ hài lòng với đánh giá của {0.SimFirstName} và thề sẽ tiếp tục làm việc chăm chỉ. {1.SimFirstName} sẽ thực hiện trách nhiệm của {M1.his}{F1.her} thậm chí còn nhanh hơn trong một khoảng thời gian.</Text><Text Key="132C0392">Khen Ngợi</Text><Text Key="0336B7DF">Tôi không thể chịu đựng được nữa! TÔI NGHỈ VIỆC! Chưa bao giờ tôi phục vụ một ông chủ thô lỗ và hoàn toàn thù địch như vậy. Nếu bạn muốn thuê một quản gia khác, bạn có thể gọi Học viện Quản gia Windenburg, nhưng tôi khuyên bạn nên làm việc với thái độ của mình trước.

À và nhân tiện, tôi đang tự giúp mình một gói trợ cấp thôi việc trên đường ra. Hãy đọc hợp đồng của chúng tôi; nó được bao gồm trong phần chữ in nhỏ.</Text><Text Key="28B7CADB">Nghỉ Việc</Text><Text Key="74DE39F2">{1.SimFirstName} hơi khó chịu nhưng có vẻ như đang tìm cách cải thiện hiệu suất của {M1.his}{F1.her} trong tương lai để đáp ứng mong đợi của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="D99490FA">Quở Trách</Text><Text Key="8F785A68">Tìm Sách</Text><Text Key="0C2B717F">Kiểm Tra Độ Sạch Sẽ</Text><Text Key="B37F5F8A">Tạo Dáng</Text><Text Key="1F1817F2">Phá Hoại Đồ Vật</Text><Text Key="38E84DFC">Các Hành Động Gian Lận Của Quản Gia</Text><Text Key="D3818F5E">Buộc Nhàn Rỗi - Quản Gia Tạo Dáng</Text><Text Key="89261930">Buộc Nhàn Rỗi - Quản Gia Bồn Chồn</Text><Text Key="13344965">Quản gia của nơi ở không thể thực hiện nhiệm vụ được yêu cầu. Vui lòng dành thời gian cho {M0.him}{F0.her} để hoàn thành nhiệm vụ hiện tại của {M0.his}{F0.her} hoặc cung cấp đủ cơ sở vật chất để hoàn thành nhiệm vụ.</Text><Text Key="FEF2D3D4">Chăm Sóc Người Chưa Thành Niên</Text><Text Key="248888A5">Dọn Dẹp Đồ Vật Bẩn</Text><Text Key="2794C6A5">Nấu Bữa Ăn Gia Đình</Text><Text Key="A65ED8E1">Nấu Bữa Ăn</Text><Text Key="27CB3DBB">Nấu Bữa Ăn Tiệc</Text><Text Key="30E83D52">Quản gia đang thực hiện mệnh lệnh này.</Text><Text Key="A86916BE">Mời Tất Cả Khách Bên Ngoài Vào</Text><Text Key="47760FC8">Lờ Đi Cửa Trước</Text><Text Key="73EA2991">Giải Tán Tất Cả Khách</Text><Text Key="CBB66409">Chuẩn Bị Đồ Uống Quầy Bar</Text><Text Key="8BED1D1F">Sửa Chữa Một Đồ Vật</Text><Text Key="7A4EF5A4">Nếu bạn nhất quyết yêu cầu tôi 'nhún nhảy', tôi sẽ yêu cầu phát nhạc gần sàn nhảy với đủ không gian để tôi 'bung lụa'.</Text><Text Key="41870DAC">Đốt Cháy Sàn Nhảy</Text><Text Key="CEA268E8">Biểu Diễn Hài Kịch</Text><Text Key="8D326252">Chơi Guitar</Text><Text Key="D65A9B0D">Chơi Piano</Text><Text Key="719EBDA7">Chơi Violin</Text><Text Key="704CDC7B">Sử Dụng Bục DJ</Text><Text Key="3DAD93DD">Tưới Cây</Text><Text Key="F667FA7A">Xem Các Chương Trình TV Kinh Điển</Text><Text Key="AFC02499">Thay Đổi Ngoại Hình</Text><Text Key="4D408E80">Khu Nhà Ở Luster</Text><Text Key="A2D26997">Phòng Quyến Rũ</Text><Text Key="64BFEEBE">Những Suy Tư Xa Hoa</Text><Text Key="4A58D16E">Buổi Tối Tại Phòng Khách</Text><Text Key="C6230B8F">{0.ObjectDescription}</Text><Text Key="0F41CCA1">Các chương trình đen trắng từ thời hoàng kim của TV.</Text><Text Key="976FDB32">Các Chương Trình TV Kinh Điển</Text><Text Key="0944C2F2">Chỉ Định Nhiệm Vụ</Text><Text Key="D41128DE">Trách Nhiệm</Text><Text Key="1413DA35">Khách</Text><Text Key="C46259DF">Quản Lý</Text><Text Key="A088F404">Quản Gia</Text><Text Key="BC9F7AAA">Gam Màu Nâu</Text><Text Key="972FDFB7">Gam Màu Bạc</Text><Text Key="F0D25078">Gothic</Text><Text Key="81B31B65">Gam Màu Hồng / Tím / Vàng</Text><Text Key="D589A155">Gam Màu Đen / Xám</Text><Text Key="263F764F">Gam Màu Xanh Lam</Text><Text Key="FDA127FA">Gam Màu Xanh Lục / Xanh Ngọc Lam</Text><Text Key="E8576DBD">Thùng Gỗ Bacciform</Text><Text Key="87BF910E">Rót Thùng Gỗ Bacciform</Text><Text Key="2C813EF7">Dương Xỉ Đen</Text><Text Key="6AA24D98">Rót Dương Xỉ Đen</Text><Text Key="889CCD2A">Mật Đơn McDillian's</Text><Text Key="842F01D5">Rót Mật Đơn McDillian's</Text><Text Key="09CDF279">Old Yorkfield Classic 16</Text><Text Key="60FB8242">Rót Old Yorkfield Classic 16</Text><Text Key="9C5A9BC1">Đĩa Thùng Gỗ Bacciform</Text><Text Key="DF9726AA">Rót Đĩa Thùng Gỗ Bacciform</Text><Text Key="7F7B9883">Đĩa Dương Xỉ Đen</Text><Text Key="E61B077C">Rót Đĩa Dương Xỉ Đen</Text><Text Key="9ADD397E">Đĩa Mật Đơn McDillian's</Text><Text Key="2B55AF31">Rót Đĩa Mật Đơn McDillian's</Text><Text Key="2F1EF39D">Đĩa Old Yorkfield Classic 16</Text><Text Key="90B145EE">Rót Đĩa Old Yorkfield Classic 16</Text><Text Key="C451267C">Đĩa Nhựa Anh Đào Simadder</Text><Text Key="DFA69DAF">Rót Đĩa Nhựa Anh Đào Simadder</Text><Text Key="95C427E8">Nhựa Anh Đào Simadder</Text><Text Key="FF1698F3">Rót Nhựa Anh Đào Simadder</Text><Text Key="35A50DB8">Học viện Quản gia Windenburg đã dạy tôi một điều rất rõ ràng... 'Không có nghề nào mà không có thù lao'. Vì bạn đã để các hóa đơn của gia đình mình quá hạn, nên giờ tôi sẽ rời đi.

Nếu bạn giải quyết được vấn đề tài chính của mình, bạn có thể sử dụng điện thoại của mình để hỏi về việc tham gia vào một thỏa thuận dịch vụ quản gia mới.</Text><Text Key="EECF6B74">Tôi rất tiếc phải thông báo với bạn rằng khoản thù lao hàng ngày thông thường của tôi chưa được thanh toán đầy đủ. Vì lịch sự, tôi đã thêm {1.Money} vào các hóa đơn gia đình của tuần này. Việc không thanh toán các khoản tiền lương nợ thông qua chuyển tiền sẽ được coi là chấm dứt ngầm thỏa thuận dịch vụ quản gia.</Text><Text Key="BEAC41D1">Quản Gia</Text><Text Key="D3593A66">Giao Lệnh Cho Quản Gia</Text><Text Key="1E43C6F6">Nhấp vào quản gia của gia đình, chọn danh mục Quản Gia, sau đó chọn bất kỳ tương tác nào từ trong danh mục Chỉ Định Nhiệm Vụ.</Text><Text Key="077974CF">Khen Ngợi Quản Gia</Text><Text Key="FEB32DC1">Nhấp vào quản gia của gia đình, chọn danh mục Quản Gia, sau đó chọn Khen Ngợi từ trong danh mục Quản Lý.</Text><Text Key="7A792F7F">Quở Trách Quản Gia</Text><Text Key="BCDDC0F1">Nhấp vào quản gia của gia đình, chọn danh mục Quản Gia, sau đó chọn Quở Trách từ trong danh mục Quản Lý.</Text><Text Key="B9683915">Chơi Đùa Với Trang Điểm</Text><Text Key="E545FF3F">Nhấp vào Bàn Trang Điểm và chọn Chơi Đùa Với Trang Điểm.</Text><Text Key="9F2B921C">Suy Ngẫm Về Thống Trị Thế Giới</Text><Text Key="A06CDDBC">Nhấp vào Quầy Bar Địa Cầu và chọn Suy Ngẫm Về Thống Trị Thế Giới.</Text><Text Key="F5A967D2">Rót Đồ Uống Từ Quầy Bar Địa Cầu</Text><Text Key="E3AC9BAA">Nhấp vào Quầy Bar Địa Cầu và chọn Rót Đồ Uống.</Text><Text Key="600E973A">Nghiên Cứu Quả Địa Cầu</Text><Text Key="77CA7662">Nhấp vào Quầy Bar Địa Cầu và chọn Nghiên Cứu Quả Địa Cầu.</Text><Text Key="C56935B9">Quản Gia</Text><Text Key="A5B81A98">Quản Gia</Text><Text Key="B52BC771">Tấm Ốp Kim Loại Nghiền</Text><Text Key="0BE662B5">Tỏa Sáng Rực Rỡ Như Một Viên Kim Cương</Text></STBLKeyStringList>