<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="7B41E85B">(Từ Việc Thuyết Trình Tệ Hại)</Text><Text Key="C099A139">(Từ Việc Thuyết Trình Tuyệt Vời)</Text><Text Key="4075E104">(Từ Việc Nghe Một Bài Thuyết Trình Hấp Dẫn)</Text><Text Key="2BDD58E2">Để đền bù cho thời gian và công sức {0.SimFirstName} đã bỏ ra để xác thực {1.ObjectName}, họ đã gửi cho {M0.him}{F0.her} {2.Money}.</Text><Text Key="9A94B619">Nghe danh tiếng khảo cổ học của {0.SimFirstName}, Hiệp hội Cổ vật đang gửi một số cổ vật và yêu cầu giúp đỡ xác định nguồn gốc của chúng.

Họ hứa hẹn một khoản tiền thưởng lớn để đổi lấy sự giúp đỡ của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="88642F20">(Từ Việc Nghiên Cứu để Hiểu Biết Lịch Sử)</Text><Text Key="049D2E24">(Từ Việc Phân Tích Vật Phẩm Sưu Tầm)</Text><Text Key="986F9B20">(Từ Việc Xác Thực Cổ Vật)</Text><Text Key="27405586">{0.SimFirstName} đã chiết xuất thành công nguyên tố sau:
{2.String}</Text><Text Key="875C80A4">(Từ Việc Khai Quật Cổ Vật)</Text><Text Key="2C56D784">Được ban phước!</Text><Text Key="2A48DE7E">{0.SimFirstName} đã ban phước cho {1.SimName} và biến {M1.him}{F1.her} thành một bộ xương! Một bất ngờ, chắc chắn rồi, nhưng là một điều đáng hoan nghênh.</Text><Text Key="637A2F6D">{0.SimFirstName} đã ban phước cho {1.SimName} với một khoản tiền Simoleon lớn! Đó là một cách để lan tỏa sự giàu có.</Text><Text Key="EA6E188D">{0.SimFirstName} đã ban phước cho {1.SimName} với một vài mối quan hệ mới! Mạng lưới bạn bè của {M1.His}{F1.Her} vừa nhận được một sự thúc đẩy huyền bí.</Text><Text Key="1E073DFE">(Từ Việc Bắt Được Phước Lành Của Tổ Tiên)</Text><Text Key="8BE4E636">Niềm Vui Cổ Xưa đã lan tỏa đến {0.SimFirstName}. Nó gần như dễ lây lan như tiếng cười hay ngáp vậy.</Text><Text Key="6511AA2E">Lời Nguyền Của Tổ Tiên đã lan tỏa đến {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="B41031B6">Bị nguyền!</Text><Text Key="8C950691">{0.SimFirstName} đã nguyền rủa {1.SimName} bằng một trong những Lời Nguyền Của Tổ Tiên! Có lẽ tốt nhất là nên tránh xa {M1.him}{F1.her} một thời gian.</Text><Text Key="4977358B">{0.SimFirstName} đã nguyền rủa {1.SimName}, đánh dấu họ cho cái chết! Có lẽ chỉ còn là vấn đề thời gian trước khi {M1.he}{F1.she} nhận được một chuyến thăm nghiệt ngã.</Text><Text Key="2364493B">{0.SimFirstName} đã nguyền rủa {1.SimName} bằng một đám mây cá nhân, chắc chắn sẽ làm hỏng một ngày của {M1.his}{F1.her}!</Text><Text Key="DA273097">{0.SimFirstName} đã nguyền rủa {1.SimName} phải nhìn thấy những hình ảnh ma quái của đồ ăn Selvadorada. Có lẽ nó không phải là lời nguyền nguy hiểm nhất, nhưng chắc chắn nó gây xao nhãng.</Text><Text Key="B43E5E9C">Lời Nguyền Đã Bị Xua Tan!</Text><Text Key="DFB64492">(Từ Việc Xua Tan Lời Nguyền Của Tổ Tiên)</Text><Text Key="DB1FAD56">{0.SimFirstName} đã xua tan một Lời Nguyền Của Tổ Tiên và nhận được một Phước Lành Của Tổ Tiên!</Text><Text Key="FCD781E6">(Từ Việc Xua Tan Lời Nguyền Của Những Nhu Cầu Tham Lam)</Text><Text Key="633CC25A">{0.SimFirstName} đã xua tan Lời Nguyền Của Những Nhu Cầu Tham Lam và nhận được Phước Lành Tự Chăm Sóc.</Text><Text Key="285F9875">{0.SimFirstName} đã xua tan việc Bị Đánh Dấu Cho Cái Chết. Giờ {M0.he}{F0.she} được ban phước với hình dạng Bộ Xương.</Text><Text Key="64165E94">(Từ Việc Xua Tan Lời Nguyền Mây Mưa Cá Nhân)</Text><Text Key="6C5CF514">{0.SimFirstName} đã vượt qua tất cả sự ảm đạm mà Lời Nguyền Mây Mưa Cá Nhân có thể ném vào {M0.him}{F0.her}.

Lời nguyền đã bị xua tan!

{0.SimFirstName} giờ có quả cầu ánh nắng cá nhân của riêng {M0.his}{F0.her} đi theo {M0.him}{F0.her} xung quanh vì Phước Lành Mặt Trời Cá Nhân.</Text><Text Key="D678F441">(Từ Việc Xua Tan Lời Nguyền Ảo Ảnh Thức Ăn)</Text><Text Key="6C9BA6F9">Một cái bụng no căng đã giúp {0.SimFirstName} xua tan Lời Nguyền Ảo Ảnh Thức Ăn.

{0.SimFirstName} đã nhận được Phước Lành Hương Vị Tuyệt Vời. Mọi thứ đều ngon hơn, ngay cả đồ ăn ở căn tin đã để cả tuần.</Text><Text Key="4467F191">(Từ Việc Bị Đánh Bởi Đám Mây Cảm Xúc)</Text><Text Key="FAECD747">(Từ Việc Bị Đánh Bởi Một Đám Mây Gây Căng Thẳng)</Text><Text Key="D1FD1620">(Từ Việc Sử Dụng Bọt Chữa Cháy)</Text><Text Key="F0EFBED5">Hội đồng Cổ vật rất tiếc phải thông báo cho bạn rằng họ đã xác định cổ vật này là hàng nhái. Thật không may, nó hầu như vô giá trị và không có ý nghĩa khoa học.</Text><Text Key="DE194F6E">Hội đồng Cổ vật vui mừng thông báo cho bạn rằng họ đã xác minh cổ vật này là một cổ vật Omiscan chính hãng!</Text><Text Key="E156CCAB">(Từ Việc Ăn Một Quả Mọng từ Cây Cảm Xúc Hoang Dã)</Text><Text Key="E4979C53">(Từ Đặc Tính Khu Đất Yên Tĩnh và Thanh Bình)</Text><Text Key="DB09A4B9">(Từ Truyện Dân Gian Omiscan)</Text><Text Key="BD819D89">(Từ Việc Xem Tủ Trưng Bày Bộ Sưu Tập)</Text><Text Key="4400C99D">Trong khi khai quật tại địa điểm khảo cổ, {0.SimFirstName} đã tìm thấy:
{2.String}</Text><Text Key="3DDB9EEF">Chào mừng đến với khu rừng rậm, {0.SimFirstName}. Một vài vật phẩm phiêu lưu tiện dụng đã được thêm vào hành trang của bạn như một phần của gói thuê.

Nếu bạn có kế hoạch khám phá Rừng Belomisia, trước tiên bạn nên ghé qua Chợ Puerto Llamante và mua thêm trang bị.</Text><Text Key="A4CC3585">Thật là một sự kết hợp hương vị tuyệt vời! Giờ thì {0.SimFirstName} đã ăn {1.ObjectName}, {M0.he}{F0.she} có thể tự làm món này ở nhà bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} muốn! Mặc dù, độ ngon của nó còn phụ thuộc vào kỹ năng Nấu Ăn Tại Gia của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="B10DF191">Thật là một sự kết hợp hương vị tuyệt vời! Giờ thì {0.SimFirstName} đã uống {1.ObjectName}, {M0.he}{F0.she} có thể tự làm món này ở nhà bất cứ khi nào {M0.he}{F0.she} muốn! Mặc dù, độ ngon của nó còn phụ thuộc vào kỹ năng Pha Chế của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="410C0377">Thật là một hương vị độc đáo: đậm chất gỗ, nhưng lại đắng! Giờ thì {0.SimFirstName} đã dùng {1.ObjectName}, {M0.he}{F0.she} có thể pha nó trên Máy Pha Trà bất cứ lúc nào.</Text><Text Key="E224345C">(Từ Ẩm Thực Selvadorada)</Text><Text Key="9D69E749">(Từ Việc Quyên Góp cho Bảo Tàng)</Text><Text Key="C6BF59B9">(Từ Việc Bị Ong Đốt)</Text><Text Key="EE9E3FDF">(Từ Việc Đánh Lạc Hướng Ong Bằng Hoa Guzmania Pollenis)</Text><Text Key="C538DBA0">(Từ Việc Khéo Léo Tránh Ong)</Text><Text Key="A7BB426F">(Từ Việc Bị Dơi Huyết Tấn Công)</Text><Text Key="6C15827D">(Từ Việc Đánh Lạc Hướng Dơi Bằng Mồi Dơi Huyết)</Text><Text Key="B51E5FCD">(Từ Việc Khéo Léo Tránh Một Cuộc Tấn Công Của Dơi Huyết)</Text><Text Key="1BF2EA3A">(Từ Việc Bị Đom Đóm Tấn Công)</Text><Text Key="94825A56">(Từ Việc Vô Hiệu Hóa Ruồi Bằng Nước Giải Khát Drake's Fire)</Text><Text Key="8A6BCB31">(Từ Việc Khéo Léo Tránh Đom Đóm)</Text><Text Key="3A0B5F4F">(Từ Việc Tránh Nhện Bằng Thuốc Chống Côn Trùng của Dr. Parker)</Text><Text Key="FA2E9698">(Từ Việc Thoát Khỏi Một Cuộc Tấn Công Của Ong Bằng Cách Sử Dụng Thuốc Chống Côn Trùng)</Text><Text Key="AE10E0F9">(Từ Việc Bị Đánh Bởi Bọ Sét)</Text><Text Key="4E091CE1">(Từ Việc Phòng Thủ Chống Lại Bọ Sét Bằng Bột Cách Điện)</Text><Text Key="1C55415F">(Từ Việc Khéo Léo Tránh Một Cuộc Tấn Công Của Bọ Sét)</Text><Text Key="3B843297">(Từ Việc Bị Nhện Cắn)</Text><Text Key="42231969">(Từ Việc Tránh Nhện Bằng Thuốc Chống Côn Trùng của Dr. Parker)</Text><Text Key="2A21DAF9">(Từ Việc Khéo Léo Tránh Một Cuộc Tấn Công Của Nhện)</Text><Text Key="34E78BC1">(Từ Việc Gặp Một Con Bò Cạp)</Text><Text Key="6E201482">(Từ Việc Ngắm Nhìn Chuột Lang Nước)</Text><Text Key="6E9A206E">(Từ Việc Cố Gắng Giúp Đỡ Chuột Lang Nước)</Text><Text Key="534E5FA5">(Từ Việc Gặp Một Con Báo Đốm Trong Rừng)</Text><Text Key="574B0CB2">(Từ Việc Gặp Ong Trong Rừng)</Text><Text Key="E60490C2">(Từ Việc Gặp Một Vật Tổ Huyền Bí)</Text><Text Key="C85D027B">(Từ Việc Gặp Một Sinh Vật Siêu Phàm)</Text><Text Key="89AFAAFA">(Từ Việc Gặp Một Quả Trứng Lạ)</Text><Text Key="5C75F4A1">(Từ Việc Mất Túi Trong Cát Lún)</Text><Text Key="ABD9D2FA">(Từ Việc Bị Rượt Đuổi)</Text><Text Key="8C04F89D">(Từ Việc Tìm Thấy Một Cổ Vật Bị Bỏ Rơi)</Text><Text Key="E328DF2F">(Từ Việc Giúp Đỡ Nhà Khảo Cổ Với Cát Lún)</Text><Text Key="35538F28">(Từ Việc Gặp Những Con Lười Trong Rừng)</Text><Text Key="0973921E">(Từ Việc Gặp Dây Leo Ăn Thịt)</Text><Text Key="E13C99CF">(Từ Việc Dọn Đường Bằng Tay)</Text><Text Key="C3FC8F3B">{0.SimFirstName} đã không thể chống lại sự nhiễm độc và nó đã tiến triển và trở nên tồi tệ hơn. Có lẽ nên làm gì đó sớm thôi.</Text><Text Key="89FF76E9">Bị nhiễm độc!</Text><Text Key="4193D7CB">(Từ Thể Chất Cường Tráng)</Text><Text Key="D08DE5C9">{0.SimFirstName} đã thành công trong việc vượt qua tình trạng bị nhiễm độc và cảm thấy tốt hơn nhiều.</Text><Text Key="33E1A6BB">Không còn bị nhiễm độc!</Text><Text Key="92D8699B">(Từ Chuyện Cười Về Bộ Xương)</Text><Text Key="17F58E75">(Từ Việc Ở Trong Ngôi Đền Đang Được Khai Quật Một Phần)</Text><Text Key="AC305E5B">(Từ Việc Ở Trong Đền Thờ No Đủ)</Text><Text Key="1BE6A701">(Từ Việc Vượt Qua Hệ Thống Phòng Thủ Của Đền Thờ)</Text><Text Key="8EDA9C85">{0.SimFirstName} đã được thấm nhuần Phước Lành Của Tổ Tiên.

Niềm vui này rất dễ lây lan và có thể lan sang những người khác mà {0.SimFirstName} tiếp xúc!</Text><Text Key="4476C560">{0.SimFirstName} đã được ban phước với Hương Vị Tuyệt Vời.

Mọi món ăn đều làm hài lòng vị giác của {M0.his}{F0.her}. Ngay cả những món ăn được chế biến kém cũng có nhiều phẩm chất đáng giá hơn.</Text><Text Key="848D76AF">{0.SimFirstName} đã nhận được Phước Lành Tự Chăm Sóc.

Nhu cầu của {M0.His}{F0.Her} sẽ không còn quá bức thiết trong thời gian này. Điều này sẽ rất tốt cho năng suất.</Text><Text Key="E333ACE8">{0.SimFirstName} đã được ban phước với Mặt Trời Cá Nhân.

Nguồn năng lượng tích cực ấm áp này sẽ làm bừng sáng một ngày của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="E7301844">{0.SimFirstName} đã vượt qua hệ thống phòng thủ của đền thờ và cánh cổng đã mở! Giờ {0.SimFirstName} có thể mạo hiểm tiến xa hơn vào Đền thờ để tìm những phần thưởng đang chờ đợi...</Text><Text Key="C199376C">Kích Hoạt Sai!</Text><Text Key="C6C2C664">(Từ Việc Kích Hoạt Hệ Thống Phòng Thủ Của Đền Thờ)</Text><Text Key="0FAA47A9">{0.SimFirstName} nghĩ rằng cơ chế này có thể mở cổng đền thờ, nhưng thay vào đó {M0.he}{F0.she} đã bị một thế lực huyền bí phục kích khiến {M0.him}{F0.her} sợ chết khiếp!</Text><Text Key="F8479D93">{0.SimFirstName} có cảm giác tốt về việc kích hoạt cơ chế này, nhưng {M0.he}{F0.she} đã hoàn toàn sai lầm. Ngôi đền đã trừng phạt {M0.him}{F0.her} bằng một nỗi sợ hãi dựng tóc gáy!</Text><Text Key="822FA4B8">{0.SimFirstName} chắc chắn đã không kích hoạt đúng cơ chế. Hệ thống phòng thủ của đền thờ thật đáng sợ! {0.SimFirstName} suýt chút nữa đã làm bẩn quần áo của {M0.his}{F0.her} vì cái đó!</Text><Text Key="46D79C01">{0.SimFirstName} vừa bị phủ bụi xương vì kích hoạt hệ thống phòng thủ của đền thờ! Cái quái gì thế này, bụi xương là cái gì vậy?</Text><Text Key="2CED12EB">{0.SimFirstName} đã kích hoạt hệ thống phòng thủ của đền thờ và giờ thì miệng đầy bụi xương.</Text><Text Key="3379A850">Đây không phải là cát...mà là...bụi xương? Ghê quá. {0.SimFirstName} đang trả giá vì kích hoạt hệ thống phòng thủ của đền thờ!</Text><Text Key="173F0923">{0.SimFirstName} đang bị bỏng vì kích hoạt hệ thống phòng thủ của đền thờ!</Text><Text Key="02EC3B8D">Có phải là nóng trong này không? ĐÚNG VẬY! Vì {0.SimFirstName} đang bốc cháy vì kích hoạt hệ thống phòng thủ của đền thờ!</Text><Text Key="EA4DB176">{0.SimFirstName} đã kích hoạt hệ thống phòng thủ của đền thờ và giờ đang bốc cháy!</Text><Text Key="A8B98394">{0.SimFirstName} đã kích hoạt hệ thống phòng thủ của đền thờ và giờ mọi thứ đang trở nên tồi tệ hơn. {M0.He}{F0.She} có thể thử một vài quả mọng từ cái cây đó...có thể xoay chuyển tình thế.</Text><Text Key="3DD1255A">{0.SimFirstName} đang có một kỳ nghỉ khốn khổ! Việc kích hoạt hệ thống phòng thủ của đền thờ thực sự đang làm hỏng tâm trạng của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="4EBB9739">Kỳ nghỉ này thật tệ! Bằng cách nào đó, hệ thống phòng thủ của đền thờ đã thực sự ảnh hưởng đến {0.SimFirstName} và làm giảm trải nghiệm của {M0.his}{F0.her} trong rừng.</Text><Text Key="36BDB648">{0.SimFirstName} đang tìm cách mở khóa cổng, nhưng thay vào đó lại thấy một sự thèm ăn điên cuồng! Có vẻ như ngôi đền đang trừng phạt {M0.him}{F0.her} vì những hành vi phạm tội của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="50777E0E">Ngôi đền đang trừng phạt {0.SimFirstName} bằng cách khiến {M0.him}{F0.her} rất đói. Thật tệ là chỉ có những bộ xương đi xung quanh đây. Không có gì có thịt cả.</Text><Text Key="295B1305">{0.SimFirstName} đã kích hoạt một hệ thống phòng thủ cổ xưa và giờ một thế lực huyền bí nào đó đã khiến {0.SimFirstName} siêu đói. Đói đến mức {M0.he}{F0.she} có thể ăn một con chuột lang nước!</Text><Text Key="2259167A">Cái gì đây? Một mũi tên độc тор тор тор thò ra khỏi người {0.SimFirstName}? {M0.He}{F0.She} chắc chắn đã không kích hoạt đúng cơ chế và hệ thống phòng thủ của đền thờ đã trừng phạt {M0.him}{F0.her} vì sai lầm của {M0.his}{F0.her}!</Text><Text Key="38DB3700">Mũi tên độc тор тор тор thò ra khỏi cổ của {0.SimFirstName} có nghĩa là {M0.he}{F0.she} đã kích hoạt sai cơ chế. Hy vọng rằng cảm giác choáng váng đó sẽ sớm qua đi!</Text><Text Key="473C6BE3">ÁI DA! {0.SimFirstName} đang cố gắng tìm cách vượt qua cổng nhưng vô tình kích hoạt một hệ thống phòng thủ cổ xưa. Giờ thì {M0.he}{F0.she} có một mũi tên độc trên cổ!</Text><Text Key="CE73123C">Trong khi cố gắng tháo gỡ hệ thống phòng thủ của đền thờ, {0.SimFirstName} có thể thề rằng {M0.he}{F0.she} đã thấy thứ gì đó xuất hiện từ hư không...nó có thật không? Hay chỉ là trí tưởng tượng của {M0.his}{F0.her}? Sự không chắc chắn đang khiến {0.SimFirstName} lo lắng!</Text><Text Key="147617C2">Trong khi cố gắng tháo gỡ một vài hệ thống phòng thủ cổ xưa, {0.SimFirstName} đã làm phật lòng các linh hồn của Đền Thờ. Giờ thì {0.SimFirstName} đang nhìn thấy những điều kỳ lạ và siêu hoang tưởng!</Text><Text Key="12313721">{0.SimFirstName} vô tình kích hoạt một số hệ thống phòng thủ bảo vệ đền thờ và giờ đang bị ám ảnh bởi những ảo ảnh, khiến {M0.him}{F0.her} khá bồn chồn.</Text><Text Key="B5B58D86">{0.SimFirstName} thoáng thấy một tầm nhìn huyền bí và bị choáng ngợp bởi cảm giác rằng {M0.he}{F0.she} hoàn toàn đơn độc trên thế giới này.</Text><Text Key="16904E8C">Chà. Chỉ là...*sụt sịt*...tại sao? Tại sao {0.SimFirstName} lại cảm thấy...*khịt mũi*...cô đơn đến vậy? Không có bạn bè? Gia đình ghét {M0.him}{F0.her}? Chó chết? Ồ. {M0.He}{F0.She} đã kích hoạt một hệ thống phòng thủ cổ xưa của đền thờ.

...mấy chuyện khác cũng tệ nữa, mặc dù.</Text><Text Key="983459D7">Chà. Mọi thứ vừa trở nên thật hơn đối với {0.SimFirstName}. Khi {M0.he}{F0.she} nhìn thấy phép thuật cổ xưa kỳ lạ đó, nó bằng cách nào đó đã gợi lại những ký ức về tất cả những Sim đã bỏ rơi {M0.him}{F0.her} trong cuộc đời và giờ cảm thấy rất cô đơn.</Text><Text Key="1EF6D083">(Từ Việc Thể Hiện Sự Tôn Trọng)</Text><Text Key="501DB243">(Từ Việc Quyên Góp Cho Tượng Madre Cosecha)</Text><Text Key="19ED67A6">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu!

{M0.He}{F0.She} đã lấy một Cổ Vật và một vài Trang Bị Phiêu Lưu và đặt chúng vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="B16BB228">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu và các vị thần Omiscan đã ban phước cho {M0.him}{F0.her}.

{M0.He}{F0.She} đã lấy một Cổ Vật và một vài Trang Bị Phiêu Lưu và đặt chúng vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="361D05A1">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu, nhưng các vị thần Omiscan đã tức giận vì hành vi phạm tội của {M0.his}{F0.her} và đặt một lời nguyền lên {M0.him}{F0.her}.

{M0.He}{F0.She} đã lấy một Cổ Vật và một vài Trang Bị Phiêu Lưu và đặt chúng vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="231C3B0E">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu!

{M0.He}{F0.She} đã lấy một Cổ Vật, một vài Trang Bị Phiêu Lưu và một Di Vật Huyền Bí và đặt chúng vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="39594326">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu!

{M0.He}{F0.She} đã nhận được một ít Simoleon và đặt một vài Trang Bị Phiêu Lưu vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="53DDA1AC">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu và các vị thần Omiscan đã ban phước cho {M0.him}{F0.her}.

{M0.He}{F0.She} đã nhận được một ít Simoleon và đặt một vài Trang Bị Phiêu Lưu vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="4A81996D">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu, nhưng các vị thần Omiscan đã tức giận vì hành vi phạm tội của {M0.his}{F0.her} và đặt một lời nguyền lên {M0.him}{F0.her}.

{M0.He}{F0.She} đã nhận được một ít Simoleon và đặt một vài Trang Bị Phiêu Lưu vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="8A97F3EA">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu!

{M0.He}{F0.She} đã nhận được một ít Simoleon và đặt một vài Trang Bị Phiêu Lưu và một Di Vật Huyền Bí vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="1BCEDA9E">{0.SimFirstName} đã tìm thấy kho báu cuối cùng của ngôi đền! {M0.He}{F0.She} nên xem xét xung quanh để tìm những khám phá khác trước khi rời đi.</Text><Text Key="31A45C78">Hoàn Thành Khám Phá Đền Thờ!</Text><Text Key="EBDD1195">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu và các vị thần Omiscan đã ban phước cho {M0.him}{F0.her}.

{M0.He}{F0.She} đã nhận được một ít Simoleon và đặt một ít Kho Báu và một Cổ Vật vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="BBB757BD">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu và các vị thần Omiscan đã ban phước cho {M0.him}{F0.her}.

{M0.He}{F0.She} đã nhận được một ít Simoleon và đặt một ít Kho Báu và Trang Bị Phiêu Lưu vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="C41DAC00">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu!

{M0.He}{F0.She} đã nhận được một ít Simoleon, lấy một ít Kho Báu, một Cổ Vật và một Di Vật Huyền Bí và đặt chúng vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="F378CA17">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một vài vật phẩm kỳ diệu trong Rương Kho Báu!

{M0.He}{F0.She} đã nhận được một ít Simoleon, lấy một ít Kho Báu, một Di Vật Huyền Bí và một vài Trang Bị Phiêu Lưu và đặt chúng vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="BF757A28">(Từ Việc Bị Nguyền)</Text><Text Key="707CF6C6">Kỹ Thuật Viên Bay</Text><Text Key="2C8A0A35">Cộng Tác Viên Nghiên Cứu</Text><Text Key="1AEA8DF4">Chuyên Gia Khai Quật</Text><Text Key="2C245A73">Học Giả Khảo Cổ</Text><Text Key="C45CD529">Khách Du Lịch</Text><Text Key="56893C0A">Lính Mới Thám Hiểm</Text><Text Key="C8B09C93">Bậc Thầy Khu Vực</Text><Text Key="B514EE94">Nhà Thám Hiểm Rừng Xanh</Text><Text Key="ED46073F">(Từ Những Nguy Hiểm Trong Rừng Rậm)</Text><Text Key="8EAFA9BC">(Từ Kỹ Năng Khảo Cổ Học)</Text><Text Key="A0F564CA">(Từ Việc Bị Nguyền)</Text><Text Key="907B7292">(Từ Kỹ Năng Văn Hóa Selvadorada)</Text><Text Key="B5ECAC85">(Từ Di Vật Huyền Bí)</Text><Text Key="8148D629">{0.SimFirstName} giờ là một chuyên gia trong lĩnh vực Khảo cổ học. Những bí mật của nền văn minh Omiscan hiện ra để tự tiết lộ cho {0.SimFirstName}.

Đã Nhận Được Đặc Điểm Tính Cách: Người Bảo Trợ Bảo Tàng
{0.SimFirstName} giờ có thể quyên góp vật phẩm cho Bảo tàng Simsonian. {0.SimFirstName} cũng thích {M0.his}{F0.her} thời gian ở các bảo tàng hơn những Sim khác.</Text><Text Key="8C82276D">Sim này muốn tìm hiểu về Khảo cổ học.</Text><Text Key="C7D51B79">Học Giả Khảo Cổ</Text><Text Key="FF29F302">{M0.He}{F0.She} đã đến, {M0.he}{F0.she} đã thấy, {M0.he}{F0.she} đã chinh phục. {0.SimFirstName} đã chiến đấu vượt qua những nguy hiểm tự nhiên của Rừng Rậm và giải quyết những bí ẩn của những ngôi đền cổ. Kho báu và quyền khoe khoang là của {M0.his}{F0.hers}.</Text><Text Key="F738D636">Sim này muốn khám phá khu rừng!</Text><Text Key="92CF989A">Nhà Thám Hiểm Rừng Xanh</Text><Text Key="96E6FD54">(Từ Việc Ở Gần Điểm Quan Sát Vách Đá)</Text><Text Key="1CD0103D">(Từ Việc Đến Một Điểm Cao Trong Rừng)</Text><Text Key="3CF7BE27">(Từ Việc Ở Gần Khu Tắm Hoàng Gia Omiscan)</Text><Text Key="FEA75B62">(Từ Việc Đến Một Khu Vực Rừng Ẩn)</Text><Text Key="7D9139F4">(Từ Việc Ở Gần Thác Nước Hữu Tình)</Text><Text Key="C35240FF">(Từ Việc Ở Gần Bộ Xương Phục Vụ)</Text><Text Key="DF2B5642">Tăng Cường Khảo Cổ Học</Text><Text Key="C657AFED">Điều này sẽ tăng tốc độ Sim của bạn đạt được Kỹ năng Khảo cổ học trong khi Tham Gia Câu Lạc Bộ.</Text><Text Key="5B0236CC">Tăng Cường Kỹ Năng Văn Hóa Selvadorada</Text><Text Key="EDF4D003">Điều này sẽ tăng tốc độ Sim của bạn đạt được Kỹ năng Văn hóa Selvadorada trong khi Tham Gia Câu Lạc Bộ</Text><Text Key="4474A686">Thiên tài không bao giờ được đánh giá cao trong thời đại của nó.</Text><Text Key="0145FD19">Học Giả Không Được Đánh Giá Cao</Text><Text Key="C11E7619">Chia sẻ kiến thức là phần thưởng lớn nhất.</Text><Text Key="E6BE979C">Thành Công Trong Học Tập</Text><Text Key="15E3BD8D">Đáng ngạc nhiên là mọi thứ được giảng đều siêu thú vị!</Text><Text Key="39CDEFD8">Bài Giảng Hấp Dẫn</Text><Text Key="30224C72">Nghiên cứu về những ảnh hưởng gốc rễ rất quan trọng đối với nghệ thuật và văn hóa.</Text><Text Key="3DEAEF0D">Hiểu Biết Sâu Sắc</Text><Text Key="87469A0E">Những bí ẩn của quá khứ thực sự rất hấp dẫn.</Text><Text Key="8F887731">Phân Tích Hoàn Tất</Text><Text Key="64793489">Hấp dẫn. Các ghi chép cho thấy cổ vật này vừa là hàng thật...vừa thực sự cổ xưa.</Text><Text Key="2CCE9EEC">Xác Thực Đã Được Xác Nhận</Text><Text Key="624EE9D6">Ẩn chứa bên trong tất cả đá và bụi bẩn là khả năng tìm thấy lịch sử!</Text><Text Key="4A5C0F89">Điều Gì Đó Đã Được Khai Quật</Text><Text Key="83E3D98C">Bọn trẻ ngày nay không biết niềm vui thực sự là gì. Nhưng Tổ Tiên, họ biết niềm vui. {0.SimFirstName} giờ đang trải nghiệm một chút điều đó.</Text><Text Key="37A6FC43">Phước Lành Của Tổ Tiên</Text><Text Key="D6EF16F2">Có một điều gì đó ngon lành một cách huyền bí về bữa ăn đó.</Text><Text Key="F96A468D">Bữa Ăn Tuyệt Vời</Text><Text Key="21F80B03">Bữa tiệc vị giác đã bắt đầu. Tất cả các loại thực phẩm đều đậm đà hương vị hơn. Có lẽ {0.SimFirstName} thậm chí có thể tiêu hóa được thức ăn trên máy bay ngay bây giờ.</Text><Text Key="8DF3A452">Phước Lành Của Những Hương Vị Tuyệt Vời</Text><Text Key="ED3FB21A">{0.SimFirstName} đã tìm ra cách đối phó. Nhu cầu của {M0.His}{F0.Her} không còn quá cần thiết ngay bây giờ.</Text><Text Key="DDAB6745">Phước Lành Tự Chăm Sóc</Text><Text Key="29A2A772">Quả cầu ánh nắng cá nhân của riêng tôi đang làm bừng sáng một ngày của tôi.</Text><Text Key="F837100D">Phước Lành Mặt Trời Cá Nhân</Text><Text Key="50FCC3B2">Bộ sưu tập đó đơn giản là tuyệt vời. Một ví dụ như vậy giúp {0.SimFirstName} tập trung vào việc hoàn thành nhiệm vụ tiếp theo của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="3283EE4D">Bộ Sưu Tập Hấp Dẫn</Text><Text Key="B0A779C6">{0.SimFirstName} cảm thấy điện trong không khí tụ lại xung quanh {M0.him}{F0.her}. Một cú sốc điện là không thể tránh khỏi.</Text><Text Key="0B0B3C59">Bị Đánh Dấu Cho Cái Chết Bởi Điện Giật</Text><Text Key="4FDBF44B">Đọc một cuốn sách thực sự giúp tận dụng tối đa tất cả sự yên bình và tĩnh lặng.</Text><Text Key="38496BCA">Yên Bình Và Tĩnh Lặng</Text><Text Key="43CE511E">Ăn những quả mọng này thấm nhuần một cảm giác tự tin cho {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="A7B43221">Sự Tự Tin Từ Trái Cây</Text><Text Key="301CFE33">Một luồng năng lượng dâng trào trong {0.SimFirstName} khi {M0.he}{F0.she} ăn những quả mọng này.</Text><Text Key="AA055362">Quả Mọng Hoang Dã</Text><Text Key="08F2CCCE">Tình yêu đang ở trong không khí! Ăn những quả mọng này khiến {0.SimFirstName} trở nên siêu quyến rũ.</Text><Text Key="FFB1ACF1">Quả Mọng Bật Chế Độ Tình Cảm</Text><Text Key="886266E1">{0.SimFirstName} trở nên sắc bén và tập trung như một con dao rựa sau khi ăn những quả mọng này.</Text><Text Key="93B72694">Quả Mọng Tập Trung</Text><Text Key="02353978">Mặc dù không rửa quả mọng trước khi ăn, chúng đã khiến {0.SimFirstName} khá vui vẻ!</Text><Text Key="F0E32377">Hạnh Phúc Có Thể Ăn Được</Text><Text Key="6A1EE83A">Các chất dinh dưỡng trong những quả mọng này đã cung cấp cho {0.SimFirstName} một liều lượng cảm hứng lành mạnh.</Text><Text Key="30D954E5">Cảm Hứng Ngọt Ngào</Text><Text Key="C879CB15">Giờ chơi đến rồi! Ăn những quả mọng này khiến {0.SimFirstName} muốn được vui đùa!</Text><Text Key="81335030">Đùa Với Thức Ăn</Text><Text Key="E2646D59">Hồ sơ hương vị địa phương hơi quá. {0.SimFirstName} đã không thể ăn hết khẩu phần. Đây là một hương vị cần có thời gian làm quen. Hãy thử nâng cao Kỹ năng Văn hóa Selvadorada.</Text><Text Key="26950ADC">Hương Vị Choáng Ngợp</Text><Text Key="87B457F7">Ong đốt bình thường đã đau, nhưng ong đốt từ rừng rậm còn đau hơn nhiều!</Text><Text Key="E59AB44E">Bị Đốt, Phải Không?</Text><Text Key="1300119E">Trở thành nguồn cung cấp huyết tương cho dơi không hay chút nào. Không hay chút nào cả.</Text><Text Key="86448BA1">Bị Dơi Huyết Tấn Công!</Text><Text Key="B353C39F">Côn trùng đang cố gắng nấu chín bạn? Tạt nước lên người hoặc tìm hiểu thêm về văn hóa có thể đã ngăn bạn bị ninh nhừ.</Text><Text Key="CD055346">Cháy! Cháy! Cháy!</Text><Text Key="68678F41">Với Kỹ năng Thể hình như thế này, Sims có thể dễ dàng tránh được nguy hiểm.</Text><Text Key="1171A474">Né Tránh Nguy Hiểm</Text><Text Key="8AF7B2AB">Việc mua sắm trang bị tại chợ trước khi đặt chân vào rừng rậm đã giúp ngăn chặn một thảm họa nhỏ. Tiền bỏ ra thật xứng đáng!</Text><Text Key="C8CE0FAA">Chuẩn Bị Hoàn Hảo!</Text><Text Key="E0ACADEB">Thật may mắn là {0.SimFirstName} đã mặc thuốc chống côn trùng, nếu không mọi thứ có thể đã trở nên tồi tệ.</Text><Text Key="FA0263EA">Côn Trùng Bị Đẩy Lùi!</Text><Text Key="B86DAD63">Bị bọ sét tấn công?? Sốc!</Text><Text Key="A35D3C32">Cuộc Tấn Công Của Côn Trùng Điện Giật</Text><Text Key="EF078E51">Học hỏi từ người dân địa phương đã ngăn chặn một số hậu quả tiềm ẩn khó chịu!</Text><Text Key="67BA50A4">Được Giáo Dục Về Văn Hóa</Text><Text Key="7956D5C4">Việc né tránh nguy hiểm bằng cách sử dụng lý luận logic tận dụng tất cả thời gian đọc sách!</Text><Text Key="F37D708B">Trí Tuệ Vượt Lên Trên Thiên Nhiên!</Text><Text Key="4E6F2BF3">Có lẽ nên dùng thuốc chống nhện. Có lẽ nên thông minh hơn lũ nhện bằng cách sử dụng logic. Giá như, ước gì.</Text><Text Key="B623C222">Không! Không! Không!</Text><Text Key="73729B09">Người ta nói rằng nguồn cảm hứng có thể được tìm thấy ở bất cứ đâu, nhưng thật sốc khi tìm thấy rất nhiều trong một chiếc cốc trắng trơn.</Text><Text Key="88B90A6C">Sáng Tạo Theo Yêu Cầu</Text><Text Key="D2A56919">Tránh được một cuộc tấn công của bọ cạp khá là ly kỳ!</Text><Text Key="3CAB009C">Đốt Trượt!</Text><Text Key="A1B6AD82">Thật tuyệt khi thông minh hơn động vật hoang dã trong rừng!</Text><Text Key="A9FFA07D">Đã Đánh Bại Bò Cạp!</Text><Text Key="930C98D6">Nhìn thấy những sinh vật đáng yêu, bị thương như vậy khiến Sims đau lòng sâu sắc.</Text><Text Key="8D77EC89">Dễ Thương, Nhưng Buồn!</Text><Text Key="45D5180A">Ai mà ngờ được một động vật ăn cỏ hiền lành như vậy lại có một cú cắn khó chịu đến thế?</Text><Text Key="1F7EA915">Bị Chuột Lang Nước Cắn!</Text><Text Key="7E08394D">Thật tuyệt khi giúp đỡ một sinh vật không thể tự giúp mình!</Text><Text Key="9FD74898">Đã Chữa Lành Cho Một Sinh Vật!</Text><Text Key="52A0D98F">Con báo đốm đó suýt chút nữa đã phát hiện ra {0.SimFirstName}. Sẽ còn lâu nữa trái tim {M0.his}{F0.her} mới ngừng đập thình thịch.</Text><Text Key="DE3A6656">Báo Đốm Làm Hoảng Sợ!</Text><Text Key="95087977">{0.SimFirstName} sẽ phải nhặt gai ra khỏi người {M0.his}{F0.her} trong nhiều giờ!</Text><Text Key="BC9260CE">Bị Gai Cào!</Text><Text Key="5627E6D4">Chà, cái vật tổ đó suýt chút nữa đã đốt cháy {0.SimFirstName}! {M0.He}{F0.She} vẫn có thể cảm thấy sức nóng!</Text><Text Key="DE5825BB">Suýt Chút Nữa Bị Cháy Sém!</Text><Text Key="FAE09C9D">Sẽ không ai tin rằng {0.SimFirstName} đã chạm trán một sinh vật ngoài hành tinh khổng lồ như vậy trong rừng!</Text><Text Key="E61D8088">Bị Sinh Vật Ngoài Hành Tinh Tấn Công!</Text><Text Key="9C2B64D5">Sinh vật đó quá nhỏ bé...nó có thực sự có thể sống sót một mình trong khu rừng đáng sợ này không?</Text><Text Key="325764F0">Lo Lắng Về Sinh Vật</Text><Text Key="165DAE6A">Sẽ có ý nghĩa khoa học rất lớn nếu được chứng kiến quả trứng lạ đó nở. {0.SimFirstName} đã hoàn toàn bỏ lỡ.</Text><Text Key="C99AAEF5">Suýt Bỏ Lỡ Khoa Học!</Text><Text Key="7F6A1A2A">Rất nhiều kỷ vật quý giá về cuộc phiêu lưu của {0.SimFirstName} đã biến mất vĩnh viễn!</Text><Text Key="8E354CB5">Mất Kỷ Vật Kỳ Nghỉ</Text><Text Key="0C5872AE">Ugh, giá như {0.SimFirstName} không quá vụng về, {M0.he}{F0.she} đã không làm mất chiếc túi quý giá đó!</Text><Text Key="230FBA51">Khó Chịu Vì Vụng Về!</Text><Text Key="27667B13">{0.SimFirstName} không may chạm trán một vài móng vuốt khá sắc nhọn từ một vài con dơi khá cáu kỉnh.</Text><Text Key="6F84A5C2">Bị Dơi Cào!</Text><Text Key="EAD4A988">Ai mà biết được một cái cây đơn giản lại có thể tạo ra một tiếng động đáng sợ đến vậy?</Text><Text Key="B6746D27">Sợ Hãi Bởi Dây Leo!</Text><Text Key="44F4DAA1">Một cuộc chạm trán kỳ lạ với một Sim hoang dã trong rừng khiến tim ai đó đập thình thịch!</Text><Text Key="C1D88354">Bị Rượt Đuổi Trong Rừng!</Text><Text Key="96D4A26A">Một phát hiện tuyệt vời trong rừng luôn mang lại nụ cười trên khuôn mặt!</Text><Text Key="37A54AF5">Cổ Vật Bị Bỏ Rơi!</Text><Text Key="5F2932FA">Có vẻ như đó là một ý tưởng hay khi vớt chiếc túi đó ra khỏi cát lún. Giá như {0.SimFirstName} có kỹ năng!</Text><Text Key="F0EB35A5">Thất Bại Khi Vớt!</Text><Text Key="ECA167F0">Thật khó để không tự hỏi liệu có điều gì đó có thể được thực hiện cho con lười đang đau khổ đó không.</Text><Text Key="B65CD59F">Buồn Vì Lười</Text><Text Key="EAEAD37C">Vấp ngã khi cố gắng gây ấn tượng với một vài con lười trong rừng khá là xấu hổ.</Text><Text Key="CACBE1D3">Hai Bàn Chân Lười</Text><Text Key="A0953793">Có điều gì vui vẻ hơn là đi dạo giữa một nhóm động vật ăn cỏ hiền lành không?</Text><Text Key="C8433342">Đi Bộ Kiểu Lười!</Text><Text Key="53594081">Ký ức về con vật ăn cỏ nháy mắt đó đang khiến {0.SimFirstName} cười nghiêng ngả trong nhiều giờ!</Text><Text Key="34753EB4">Lười Nháy Mắt!</Text><Text Key="B26BFD5D">Sẽ mất một thời gian dài để rửa sạch chừng này bùn...</Text><Text Key="9FDD0248">Trượt Bùn!</Text><Text Key="60AEF512">Không có gì bằng một tổ nhện rơi trên đầu để phá hỏng một ngày của bạn!</Text><Text Key="3533242D">Tổ Đầy Sinh Vật Rùng Rợn!</Text><Text Key="9EEE0B87">{0.SimFirstName} nghĩ điều gì sẽ xảy ra khi xé toạc đám cây gai bằng tay không? Dù sao thì đó đâu phải là tay gấu. Ít nhất thì những vết trầy xước không quá sâu. Lần tới, hãy thử dùng dao rựa!</Text><Text Key="391FB63E">Bàn Tay Bị Thương</Text><Text Key="F8EBD3B8">Có gì đó không ổn. Cảm giác khó chịu này có thể tự biến mất hoặc trở nên tồi tệ hơn. Chỉ có thời gian mới trả lời được. Có lẽ tìm một loại thuốc giải độc sẽ an toàn nhất?</Text><Text Key="37B6F2B7">Cảm Thấy Khó Chịu</Text><Text Key="3E398940">{0.SimFirstName} suýt chút nữa đã bị trúng độc nhưng cơ thể {M0.his}{F0.her} đã tự nhiên chống lại. Chất độc đã được loại bỏ! Thật may mắn!</Text><Text Key="D8A09D0F">Kháng Độc Thành Công</Text><Text Key="EADACF86">Nghiêm túc đấy, tốt hơn hết là tôi nên nói chuyện với người dân địa phương Selvadorada để tìm thuốc giải độc hoặc mua một loại trực tuyến. Nếu không, chuyện này sẽ kết thúc tồi tệ... và sớm thôi...</Text><Text Key="D61E2819">Nhiễm Độc Nghiêm Trọng</Text><Text Key="7D58E5F1">Chất độc đang chạy qua tĩnh mạch của {0.SimFirstName}. Tốt hơn hết là tìm một loại thuốc giải độc nhanh chóng! Chắc chắn ai đó từ Selvadorada biết {M0.he}{F0.she} có thể lấy một loại ở đâu. Có lẽ tìm kiếm trực tuyến?</Text><Text Key="364E4EC4">Bị Nhiễm Độc!</Text><Text Key="09E29B25">Đứng trên đỉnh của một khung cảnh tuyệt đẹp khiến bạn nhìn thấy toàn bộ thế giới dưới một ánh sáng mới.</Text><Text Key="3AF61AA0">Một Góc Nhìn Mới</Text><Text Key="4C76D888">Đạt đến những tầm cao mới khiến người ta cảm thấy mình có thể hoàn thành bất cứ điều gì!</Text><Text Key="5615CA27">Chạm Đến Điểm Cao</Text><Text Key="D0ACF8FB">Chỉ cần ở gần những hồ nước tự nhiên này thôi cũng khiến người ta cảm thấy tràn đầy sức sống!</Text><Text Key="1092EA5A">Suối Sống Động</Text><Text Key="F24C03EF">Việc khám phá ra khu vực bí mật này khiến người ta cảm thấy mình có thể hoàn thành bất cứ điều gì!</Text><Text Key="CBE5F836">Đã Khám Phá!</Text><Text Key="ED2ECDCD">Có điều gì đó về việc ở trong vùng hoang dã, với thác nước tuyệt đẹp này...thực sự khiến một Sim có tâm trạng lãng mạn!</Text><Text Key="CCC5DE18">Cảm Nhận Thác Nước</Text><Text Key="06D9E2ED">Sự giúp đỡ thêm của bộ xương đang khiến {0.SimFirstName} phát hoảng. Thật khó để thư giãn khi nghe tất cả những tiếng xương va vào nhau.</Text><Text Key="C06520B8">Rùng Mình Vì Xương</Text><Text Key="851974D6">Việc xem một bộ xương làm việc đã thúc đẩy {0.SimFirstName}, người sẽ đạt được thêm kỹ năng khi ở gần sự giúp đỡ tạm thời của bộ xương này!</Text><Text Key="790FC089">Bộ Xương Khéo Léo</Text><Text Key="6D81BD90">{0.SimFirstName} đã được ban phước với sự biến đổi tạm thời thành một sinh vật xương xẩu. Với ít điều phải lo lắng hơn khi ở trong hình dạng bộ xương này, {M0.he}{F0.she} có thể hoàn thành thêm một vài việc!</Text><Text Key="86293BBF">Phước Lành Xương Xẩu</Text><Text Key="946F1AC0">Một câu chuyện hài hước như thế chắc chắn sẽ làm xương chày thích thú.</Text><Text Key="04A1998F">Xương Hài Hước</Text><Text Key="E38B6F98">Ở trong Ngôi Đền này sẽ mở khóa toàn bộ tiềm năng Kỹ năng Khảo cổ học của Sim!</Text><Text Key="A1B62A17">Khảo Cổ Tuyệt Đối</Text><Text Key="4D46BE0D">Ở trong Ngôi Đền này sẽ mở khóa toàn bộ tiềm năng Kỹ năng Làm Vườn của Sim!</Text><Text Key="5BAE0958">Làm Vườn Dồi Dào</Text><Text Key="01F9D51B">{0.SimFirstName} đã giải ra câu đố cổ xưa và giờ có thể tiếp tục đi sâu hơn vào đền thờ!</Text><Text Key="92512FFA">Bậc Thầy Đền Thờ!</Text><Text Key="09FAEA0F">Việc bị bắt gặp bất ngờ khiến Sims lo lắng đứng ngồi không yên.</Text><Text Key="A532AFD6">Sợ Hãi Tột Độ!</Text><Text Key="FEA676FC">Ngay cả ma cà rồng cũng có thể giật mình đến mức suýt rớt da!</Text><Text Key="2DFE7453">Nanh Và Sợ Hãi!</Text><Text Key="4BE32014">Mọi thứ chỉ đang diễn ra sai sót trong kỳ nghỉ này. Có thể tồi tệ hơn được nữa không?</Text><Text Key="6236E8FB">Nỗi Buồn Kỳ Nghỉ</Text><Text Key="F59DCD81">Phù! {0.SimFirstName} đã mắc sai lầm khi cố gắng tháo gỡ hệ thống phòng thủ của đền thờ, nhưng đã thoát thân mà không hề hấn gì. Cần phải thận trọng hơn vào lần tới!</Text><Text Key="B11355B4">Suýt Sót!</Text><Text Key="836E35F0">Nhìn thấy những điều có thể là thật hoặc không thể là thật có thể khiến Sims không thể gật gù ngủ gật sớm được.</Text><Text Key="CBEDDF9F">Bị Ám Ảnh Bởi Ảo Ảnh</Text><Text Key="ED8B0AEE">Không có gì buồn hơn là cảm thấy như không có ai ở bên bạn. Mãi mãi.</Text><Text Key="EBC60C91">Quá Cô Đơn</Text><Text Key="9F02BCB3">Bức tượng này toát lên sự tự tin. Nếu Madre Cosecha có thể tìm thấy và xây dựng Selvadorada, thì {0.SimFirstName} có thể giải quyết bất cứ điều gì khu rừng này ném vào {M0.him}{F0.her}.</Text><Text Key="74D546E2">Cảm Hứng Từ Madre Cosecha</Text><Text Key="17E70FB9">Madre Cosecha đã chấp nhận sự quyên góp khiêm tốn của bạn và đã xua tan lời nguyền.</Text><Text Key="34B4C0BC">Không Còn Bị Nguyền</Text><Text Key="CF66157F">Kiến thức sâu rộng của {0.SimFirstName} trong lĩnh vực Khảo cổ học làm nảy sinh một dáng đi tự tin bất cứ khi nào đến thăm một bảo tàng.</Text><Text Key="4E8CF1A6">Kiến Thức Chuyên Môn</Text><Text Key="0933B41B">Sự hài lòng tự thân khi quyên góp thứ gì đó cho một bảo tàng...</Text><Text Key="06CA9CFA">Nó Thuộc Về Bảo Tàng!</Text><Text Key="F6688FD1">Ai cần phải khám phá những viên đá quý hiếm và kho báu khi tôi đã tìm thấy tia sáng rực rỡ đó trong đôi mắt của bạn rồi.</Text><Text Key="3B829D24">Bộ Sưu Tập Tình Cảm</Text><Text Key="F86AC416">Tổ tiên đã nguyền rủa {0.SimFirstName} bằng chứng hắt hơi không kiểm soát được. {F0.She}{M0.He} cần tránh chạm vào bạn bè và nấu một Phương Thuốc Chữa Bệnh của Tổ Tiên trước khi điều này lan rộng quá xa.</Text><Text Key="C59CFAC9">Lời Nguyền Hắt Hơi Của Tổ Tiên</Text><Text Key="FE267C5D">Tổ tiên đã nguyền rủa {0.SimFirstName}, người dường như đã mắc phải một chứng ngủ rũ nghiêm trọng. Những cái ngáp này rất dễ lây lan, vì vậy hãy nấu một Phương Thuốc Chữa Bệnh của Tổ Tiên trước khi giấc ngủ lan rộng.</Text><Text Key="AAB64F48">Lời Nguyền Ngủ Gật Của Tổ Tiên</Text><Text Key="6D0D6983">Tổ tiên đã nguyền rủa {0.SimFirstName}, người KHÔNG còn có thể kiểm soát ÂM LƯỢNG giọng nói của {M0.HIS}{F0.HER}. Hãy nấu một Phương Thuốc Chữa Bệnh của Tổ Tiên trước khi mọi người bị điếc hoặc bị lây nhiễm.</Text><Text Key="790077D2">Lời Nguyền Hét Lớn Của Tổ Tiên</Text><Text Key="D88ADDD3">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy tức giận. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="13453482">Mây Tức Giận</Text><Text Key="8664666A">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy buồn chán. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="B70156F5">Mây Buồn Chán</Text><Text Key="C4F51EFC">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy tự tin. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="56D9EC53">Mây Tự Tin</Text><Text Key="C40F7B9A">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy choáng váng. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="35758BC5">Mây Choáng Váng</Text><Text Key="F145252F">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy xấu hổ. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="46B26476">Mây Xấu Hổ</Text><Text Key="1558FC05">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy tràn đầy năng lượng. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="EFD4BD00">Mây Tiếp Thêm Năng Lượng</Text><Text Key="246B2AB4">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy quyến rũ. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="79D61B1B">Mây Quyến Rũ</Text><Text Key="A444E48B">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy tập trung. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="13D9F00A">Mây Tập Trung</Text><Text Key="ED0EFDDA">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy hạnh phúc. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="65A5D905">Mây Hạnh Phúc</Text><Text Key="B748A794">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy được truyền cảm hứng. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="B7B9E77B">Mây Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="D756B813">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy thích vui đùa. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="94F6CCC2">Mây Vui Đùa</Text><Text Key="39710704">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy buồn. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="698A01CB">Mây Buồn</Text><Text Key="22CA6661">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy căng thẳng. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="17480D14">Mây Căng Thẳng</Text><Text Key="2C1487FE">Cú sốc từ Mây Gây Sốc Cá Nhân đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy căng thẳng. Hãy chống lại lời nguyền hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="8593DE81">Một Cú Sốc Căng Thẳng!</Text><Text Key="78979FD7">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc đang khiến {0.SimFirstName} cảm thấy khó chịu. Hãy chống lại lời nguyền này hoặc đến thăm Tượng Madre Cosecha để xua tan nó.</Text><Text Key="232233AE">Mây Khó Chịu</Text><Text Key="2DC2113A">Lời nguyền này đang gây ra sự sụt giảm ngẫu nhiên trong tất cả các nhu cầu của bạn. Hãy đưa các nhu cầu của bạn vào trạng thái tổng thể tuyệt vời để rũ bỏ các tác động!</Text><Text Key="6ED87FE5">Lời Nguyền Nhu Cầu Tùy Tiện</Text><Text Key="2AFBC021">Lời nguyền này đang khiến tất cả các nhu cầu của bạn nhanh chóng suy giảm. Hãy đưa các nhu cầu của bạn vào trạng thái tổng thể tuyệt vời để rũ bỏ các tác động.</Text><Text Key="34253BD4">Lời Nguyền Nhu Cầu Suy Yếu</Text><Text Key="E2A087E7">Lời nguyền này đang khiến tất cả các nhu cầu của bạn được lấp đầy chậm hơn. Hãy đưa các nhu cầu của bạn vào trạng thái tổng thể tuyệt vời để rũ bỏ các tác động.</Text><Text Key="D4DCB91E">Lời Nguyền Nhu Cầu Uể Oải</Text><Text Key="6922D7D7">Những độc tố trong rừng đó đã tìm đường vào {0.SimFirstName}. Hãy tìm một ít Bụi Xương và đổi lấy thuốc giải độc nhanh chóng.</Text><Text Key="09EE5BAE">Bị Đánh Dấu Cho Cái Chết Bởi Chất Độc</Text><Text Key="B0FDF959">Sức nóng của khu rừng đang bốc lên bên trong {0.SimFirstName}. Giữ một bình chữa cháy bên cạnh vì khả năng tự bốc cháy là rất cao.</Text><Text Key="7FD3EEDC">Bị Đánh Dấu Cho Cái Chết Bởi Sự Bốc Cháy</Text><Text Key="DE1346C3">Lời nguyền này đang gây ra những ảo ảnh về thức ăn ở khắp mọi nơi, nhưng không có thứ gì có thể ăn được. Thỏa mãn cơn thèm ẩm thực Selvadorada của bạn có thể giúp ích.</Text><Text Key="5CBE2F12">Lời Nguyền Ảo Ảnh Thức Ăn</Text><Text Key="B3AE034C">Lời nguyền này đang gây ra những ảo ảnh về Bánh Kếp và Bob ở khắp mọi nơi. Thỏa mãn cơn thèm bánh kếp vàng nâu, xốp nhẹ của bạn có thể giúp ích.
</Text><Text Key="D32BCD03">Lời Nguyền Ảo Ảnh Bánh Kếp</Text><Text Key="D42DD18A">Lời nguyền này đang gây ra những ảo ảnh về thức ăn ở khắp mọi nơi, nhưng không có thứ gì có thể ăn được. Thỏa mãn cơn thèm ẩm thực Selvadorada của bạn có thể giúp ích.</Text><Text Key="E0B09D95">Lời Nguyền Ảo Ảnh Bữa Tiệc Thịnh Soạn</Text><Text Key="F21D121C">Người Omisca thực sự biết cách viết những câu chuyện dân gian tuyệt vời. Câu chuyện đó đã tiếp thêm năng lượng cho {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="816C11F3">Một Câu Chuyện Kỳ Diệu!</Text><Text Key="58AEFB7C">Lời nguyền này đang gây ra nỗi buồn vô bờ bến. Hãy làm việc chăm chỉ và trở nên cực kỳ hạnh phúc để xua tan lời nguyền này.</Text><Text Key="1D0FD9D3">Lời Nguyền Mây Buồn</Text><Text Key="18A979F3">Lời nguyền này đang khiến {0.SimFirstName} có những thay đổi tâm trạng thất thường. Hãy trở lại tâm trạng rất hạnh phúc để xua tan lời nguyền này.</Text><Text Key="67854C22">Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc</Text><Text Key="E14B6CA5">Lời nguyền này đang gây ra nỗi buồn vô bờ bến kèm theo khả năng có sét. Hãy làm việc chăm chỉ để trở nên rất hạnh phúc trở lại để xua tan lời nguyền này.</Text><Text Key="41ACD720">Lời Nguyền Mây Sét</Text><Text Key="6612632B">Khai Quật</Text><Text Key="FAF9BEA4">Khai Quật</Text><Text Key="5DB365DA">Không Khai Quật</Text><Text Key="F817F995">Phổ biến trong nhiều thế kỷ (và dễ dàng kéo dài lâu như vậy), phong cách đá đơn giản này đã hỗ trợ nhiều tòa nhà đồ sộ.</Text><Text Key="02E193B0">Cột Cổ</Text><Text Key="318FB383">Ngôi Sao Đang Lên</Text><Text Key="4C81F851">Hương Vị Địa Phương</Text><Text Key="8C760D33">Người Hâm Mộ Nhí Lớn Nhất</Text><Text Key="C9B55388">Người Tìm Kiếm Cuộc Phiêu Lưu</Text><Text Key="BC6AE4CE">Phong Cách Rừng Rậm Sang Trọng</Text><Text Key="2F3EC687">Quý Cô Của Vùng Cây Bụi</Text><Text Key="BAA3FB90">Khách Du Lịch Nhiệt Đới</Text><Text Key="A4F99A65">Giữ Cho Mọi Thứ Đơn Giản</Text><Text Key="F344EF00">Chuyên Gia Đi Đường</Text><Text Key="EFB03732">Hòa Nhập Với Người Dân Địa Phương</Text><Text Key="660B6F8F">Cho Những Con Đường Mòn</Text><Text Key="4C516E43">Người Giữ Chuyện</Text><Text Key="7CA9F0AF">Đôi khi các kỹ thuật lâu đời nhất hoạt động (và trông) tốt nhất. Không thể phủ nhận vẻ ngoài nổi bật, cổ điển mà gờ này mang lại.</Text><Text Key="BAC7EEF6">Gờ Đá Ngắn</Text><Text Key="E7E45C96">Gỗ dày và cứng cáp và đã được xử lý tốt để chống lại sâu bệnh và thời tiết. Hàng rào này sẽ tồn tại khá lâu.</Text><Text Key="464D5C49">Hàng Rào Selvadorada</Text><Text Key="A1FBD46F">Chữ Tượng Hình Đền Cổ</Text><Text Key="5DA04CE7">Sàn Đá Tàn Tích</Text><Text Key="27E93BF8">Những Viên Đá Vỡ</Text><Text Key="7FF4B44D">Sàn Đá Tàn Tích Nứt Nẻ</Text><Text Key="C4E2689D">Sàn Tàn Tích Cũ Kỹ</Text><Text Key="12AC0E62">Ván Gỗ Mộc Mạc</Text><Text Key="97490D09">Nước lợ chắc chắn không phải là một âm thanh dễ chịu cũng không phải là rất hấp dẫn. Nhưng nó chỉ có nghĩa là nó có nhiều muối hơn nước ngọt, nhưng không nhiều như đại dương. Nó không dùng để uống, nhưng bơi trong đó thì ổn!</Text><Text Key="DF2DC06C">Nước Lợ</Text><Text Key="BF3D516D">Ahhh thật thư giãn. Ai mà không thích ngâm mình trong suối nước nóng nhỉ? Và chúng rất tuyệt quanh năm; không chỉ vào mùa xuân.</Text><Text Key="1ADF2438">Suối Nước Nóng</Text><Text Key="A3382ED1">Thật đáng kinh ngạc những gì có thể đạt được ngay cả với những công cụ cơ bản nhất. Sims đã làm điều này trong nhiều thế kỷ!</Text><Text Key="CD514A24">Tàn Tích Diềm Trang Trí Cổ</Text><Text Key="687AD7E9">Thoạt nhìn, diềm trang trí này có vẻ đơn giản và thẳng. Nhưng người ta sẽ được đền đáp khi kiểm tra kỹ hơn với một loạt các chi tiết tuyệt vời.</Text><Text Key="20604DCC">Diềm Trang Trí Mộc Mạc</Text><Text Key="681B53A1">Khảo cổ học là một ngành khoa học nhanh chóng, cạnh tranh và luôn vận động. Bàn làm việc này được thiết kế để theo kịp các nhà khoa học ngoài hiện trường hoặc những người làm việc tại nhà.</Text><Text Key="69609E54">Bàn Làm Việc Khảo Cổ Bật Lên</Text><Text Key="8A923502">Này! Đây là một vật thể ẩn. Bạn đã tìm thấy nó bằng cách nào! Ồ thôi được rồi. Nó cung cấp một số ánh sáng tâm trạng tuyệt vời.</Text><Text Key="F2049EFD">Đèn Trần Màu Xanh Lam</Text><Text Key="29608543">Này! Đây là một vật thể ẩn. Bạn đã tìm thấy nó bằng cách nào! Ồ thôi được rồi. Nó cung cấp một số ánh sáng tâm trạng tuyệt vời.</Text><Text Key="992CA292">Đèn Trần Màu Xanh Lục</Text><Text Key="C274DA98">Này! Đây là một vật thể ẩn. Bạn đã tìm thấy nó bằng cách nào! Ồ thôi được rồi. Nó cung cấp một số ánh sáng tâm trạng tuyệt vời.</Text><Text Key="F2D07B17">Đèn Trần Màu Tím</Text><Text Key="E2CA0773">Này! Đây là một vật thể ẩn. Bạn đã tìm thấy nó bằng cách nào! Ồ thôi được rồi. Nó cung cấp một số ánh sáng tâm trạng tuyệt vời.</Text><Text Key="CC1E7CA2">Đèn Trần</Text><Text Key="5ADE49DE">Không chỉ đẹp, mà thiết kế này còn cực kỳ hữu dụng và dẫn nước mưa xuống và ra khỏi chân đế. Hoàn hảo cho những điểm nóng thời tiết ẩm ướt.</Text><Text Key="B6FBDFE1">Mái Hiên Lợp Ván 2x1 Mộc Mạc</Text><Text Key="A4D746BB">Không chỉ đẹp, mà thiết kế này còn cực kỳ hữu dụng và dẫn nước mưa xuống và ra khỏi chân đế. Hoàn hảo cho những điểm nóng thời tiết ẩm ướt.</Text><Text Key="3FE9711A">Mái Hiên Lợp Ván 3x1 Mộc Mạc</Text><Text Key="4586CB8D">Tại sao bạn lại muốn một hộp ruồi? Nếu bạn đã gặp Dơi Huyết Selvadoradian, bạn sẽ biết tại sao. Ném theo hướng chung của những con dơi gần đó để gây xao nhãng.</Text><Text Key="898DB9D8">Mồi Dơi Huyết</Text><Text Key="82FF997D">Duyên dáng. Thanh lịch. Trang trọng. Tất cả những tính từ xuất hiện trong đầu khi nhìn thấy những ban công đáng yêu này bám vào và nhô ra từ các mặt của tòa nhà.</Text><Text Key="39CE97E8">Ban Công Gỗ Trang Trí Công Phu</Text><Text Key="E8ECD930">Quầy bar bằng gỗ này đã được chạm khắc thủ công tỉ mỉ với một thanh để chân bằng kim loại mộc mạc được trang trí và hoa văn đẹp mắt. Quầy bar này đã cũ và thanh lịch.</Text><Text Key="568F86DF">Quầy Bar Chạm Khắc</Text><Text Key="BB2D741F">Khi bạn cần đi vệ sinh, bạn cần đi vệ sinh. Ngay cả khi bạn đang ở giữa rừng rậm. May mắn thay, bạn có thể thoát khỏi khu rừng ngoài trời để giải quyết việc riêng của mình một cách yên bình.</Text><Text Key="402A7CC6">Phòng Tắm Trong Rừng Rậm</Text><Text Key="83A344D6">Một cách tuyệt vời để thư giãn và làm sạch cơ thể. Bồn tắm này cũng được thiết kế để cộng hưởng với các nốt trầm sâu nếu bị va đập khi trống rỗng.</Text><Text Key="8BE43089">Bồn Tắm Rửa Sâu Tubstep</Text><Text Key="8FB801E4">Một khung gỗ đơn giản nhưng chắc chắn là cơ sở cho chiếc giường Selvadoradian tinh túy này. Nhưng những điểm đặc biệt thực sự là những tấm ga giường rực rỡ, đầy màu sắc trang trí một cách vui tươi cho chiếc giường mơ ước đáng yêu này.</Text><Text Key="6996112B">Cama De Ensueño</Text><Text Key="84F50A6B">Một khung gỗ đơn giản nhưng chắc chắn là cơ sở cho chiếc giường Selvadoradian tinh túy này. Nhưng những điểm đặc biệt thực sự là những tấm ga giường rực rỡ, đầy màu sắc trang trí một cách vui tươi cho chiếc giường mơ ước đáng yêu này.</Text><Text Key="779BD16A">Camita De Ensueño</Text><Text Key="3DB193AD">Bởi: MJ Agger

Học cách phân biệt giữa những chiếc bình đất sét cổ và đĩa vỡ của ai đó.</Text><Text Key="65A29678">Khảo Cổ Tập 3: Đá Hay Di Tích?</Text><Text Key="8C776655">Bởi: Brandon Rush

Việc chọn sai bàn chải có thể dẫn đến thiệt hại trị giá hàng triệu năm.</Text><Text Key="06F0B170">Khảo Cổ Tập 1: Bàn Chải Nhỏ và Bạn</Text><Text Key="E71F8032">Bởi: D.E. Vo

Ngoài hiện trường và rất cần một dây phơi quần áo? Hãy xem xét lại chiếc roi da đáng tin cậy của bạn.</Text><Text Key="A7DE7BCD">Khảo Cổ Tập 2: 101 Cách Sử Dụng Roi Da</Text><Text Key="7FBC7BD7">bookDisplay_GP06GENculture Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="928207AE">bookDisplay_GP06GENculture Tên Trình giữ chỗ</Text><Text Key="1E9A1FC2">bookDisplay_GP06GENskill Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="57AFA9BD">bookDisplay_GP06GENskill Tên Trình giữ chỗ</Text><Text Key="13436919">Đừng dừng lại, thả người xuống và lăn. Loại bọt này cung cấp tất cả sự thiếu hụt oxy mà bạn cần mà không cần phải lăn lộn xung quanh. CẢNH BÁO: Trẻ em không được sử dụng sản phẩm này. Nó chứa các hóa chất nguy hiểm cho sức khỏe của chúng.</Text><Text Key="4025009C">Bọt Chữa Cháy</Text><Text Key="6126B317">Giải pháp đơn giản này sẽ nhanh chóng và loại bỏ hoàn toàn bụi bẩn khỏi cơ thể bạn và giúp bạn cảm thấy tươi mát và sạch sẽ. Nó không chỉ là nước. Chúng tôi thề.</Text><Text Key="C0378CEE">Thác Nước Trong Chai</Text><Text Key="658B8A44">Hoàn hảo để giữ cho nhà bếp sạch sẽ và không lộn xộn, tủ này treo trên mặt bàn để tối đa hóa không gian và giảm thiểu chuyển động lãng phí.</Text><Text Key="17FC660B">Tủ Selvadorada</Text><Text Key="1F818127">Đây là một cục đất. Có lẽ có thứ gì đó hơn thế nằm bên trong.</Text><Text Key="294DD55E">Cục Đất Có Hình Dạng Cổ Vật</Text><Text Key="40EA6B2C">Con mắt tinh tường của một người quan sát am hiểu sẽ nhận ra những chi tiết tinh tế cho thấy đây là hàng giả. Không có nghệ nhân bậc thầy nào đằng sau việc tạo ra chiếc mặt nạ này.</Text><Text Key="9B458263">Mặt Nạ Khaas Giả</Text><Text Key="1AD750FE">Người Omisca mơ ước về khả năng thay đổi các đường nét trên khuôn mặt của họ theo ý muốn. Điều tốt nhất họ có thể làm là sử dụng Mặt nạ Khaas để mô phỏng một bộ đường nét trên khuôn mặt mới.</Text><Text Key="BD9FE981">Mặt Nạ Khaas Đất Nung</Text><Text Key="B2481917">Người Omisca có một câu nói. "Nếu bạn không thể thay đổi khuôn mặt của mình, hãy vẽ nó." Câu nói đó được thể hiện với chiếc Mặt nạ Khaas Ngọc lam này.</Text><Text Key="8AF2DEEE">Mặt Nạ Khaas Ngọc Lam</Text><Text Key="C0E2861C">Một chiếc mặt nạ tuyệt đẹp. Tuy nhiên, nó không mấy hữu dụng. Đeo chiếc mặt nạ này dẫn đến nhiều chấn thương cổ do trọng lượng quá lớn của nó.</Text><Text Key="741A2DF3">Mặt Nạ Khaas Vàng</Text><Text Key="0D033F89">Con mắt tinh tường của một nhà khảo cổ học thực thụ đã xác định rằng chiếc đầu lâu này là giả. Giả như những sinh vật đa chiều thiết lập một thành phố trong rừng rậm.</Text><Text Key="59A8CFEC">Đầu Lâu Giả</Text><Text Key="4A86174D">Con mắt tinh tường của một nhà khảo cổ học thực thụ đã xác định rằng chiếc đầu lâu này là giả. Giả như những sinh vật đa chiều thiết lập một thành phố trong rừng rậm.</Text><Text Key="3A8E8298">Đầu Lâu Giả từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="3CBFD183">Meztli, Thủ lĩnh của Mùa Thứ Ba. Không phải là người vĩ đại nhất trong số các thủ lĩnh Omisca. Ông ta yêu cầu được bất tử sau khi tự nhận mình là người phát minh ra chuối.</Text><Text Key="653B2FD2">Đầu Lâu Thạch Anh</Text><Text Key="17A4078F">Đầu Lâu Thạch Anh Khói</Text><Text Key="F9E09056">Đầu Lâu Thạch Anh từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="98B7ADBA">Itotia, Thủ lĩnh của Mùa Thứ Hai. Bất tử sau khi biên đạo múa cho cơn sốt khiêu vũ nóng nhất từng chiếm lĩnh giới khiêu vũ Omiscan. Rumbasim.</Text><Text Key="CA75AD65">Đầu Lâu Thạch Anh Khói</Text><Text Key="A14CC48C">Đầu Lâu Thạch Anh</Text><Text Key="D527CD43">Đầu Lâu Thạch Anh Khói từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="F27C4C85">Yolotli, Thủ lĩnh của Mùa Thứ Nhất. Mãi mãi được ghi nhớ là chiến binh vĩ đại nhất của Omisca. Người ta nói rằng ông đã từng chống lại một cuộc tấn công của ba con chuột chinchilla hung dữ cùng một lúc.</Text><Text Key="0F64C680">Đầu Lâu Amazonit</Text><Text Key="D892875E">Hàng giờ làm việc tỉ mỉ đã dẫn đến một kết luận. Bức tượng này là giả. Dấu đóng dấu sản xuất tại San Myshuno đã tố cáo nó.</Text><Text Key="81A12061">Tượng Cetlcitli Giả từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="C8A50AF6">Bức tượng đất nung này mô tả Cetlcitli, vị thần Omiscan về bảo tồn mùa màng và sự trường thọ.</Text><Text Key="1874AE29">Tượng Cetlcitli Đất Nung</Text><Text Key="552E9440">Tượng Cetlcitli Đất Nung</Text><Text Key="9ECBCE0F">Tượng Cetlcitli Đất Nung từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="D2267ECF">Người Omiscan tin rằng việc đặt một bức tượng Cetlcitli trong một hộp đá với thức ăn của họ sẽ giữ cho thức ăn đó mát và giúp nó lâu hỏng hơn.</Text><Text Key="AD477496">Tượng Cetlcitli Sơn</Text><Text Key="3B7F0F53">Tượng Cetlcitli Sơn</Text><Text Key="9E001102">Tượng Cetlcitli Sơn từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="309C0094">Bức tượng Cetlcitli này mát khi chạm vào. Biểu cảm của nó có sức hút kỳ lạ. Người ta không thể không muốn có nhiều bức tượng Cetlcitli được đặt trong nhà mình.</Text><Text Key="7672A27B">Tượng Cetlcitili Vàng</Text><Text Key="EB7026DB">Chiếc bình này có vẻ không quá 20 năm tuổi. Nó là một hàng giả.</Text><Text Key="FE35F5BA">Bình Omiscan Giả từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="56AA1632">Bình Gốm Sứ</Text><Text Key="2E2E5DCD">Bình Omiscan Gốm Sứ từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="664B8D34">Đó là một bậc thầy làm giả đã tạo ra tác phẩm điêu khắc này. Người ta khó có thể tin rằng nó không phải là một bức tượng Omisica đích thực.</Text><Text Key="E28CBA9B">Tượng Cetlcitli Giả</Text><Text Key="9E55C127">Chiếc bình này có vẻ không quá 20 năm tuổi. Nó là một hàng giả.</Text><Text Key="9916955E">Bình Omiscan Giả</Text><Text Key="34D9F48D">Một chiếc bình đất nung đơn giản đã được chú trọng nghệ thuật đặc biệt để làm cho nó nổi bật so với một cái lỗ trên mặt đất.</Text><Text Key="1B9CE4D8">Bình Omiscan Đất Nung</Text><Text Key="B244CA89">Bình Đất Nung</Text><Text Key="C81180EC">Bình Omiscan Đất Nung từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="D55250C0">Được nung trong lò nung nóng để chiếc bình này được sử dụng lâu hơn. Một tác dụng phụ của quá trình này làm cho chiếc bình trở nên thẩm mỹ hơn về mặt thẩm mỹ.</Text><Text Key="00595B8F">Bình Omiscan Gốm Sứ</Text><Text Key="7B417F6B">Người Omisca không có tủ lạnh. Tương đương với việc dán tác phẩm nghệ thuật của bạn lên tủ lạnh là vẽ lên một chiếc bình. Ngay cả trong thời hiện đại, đây là tác phẩm nghệ thuật mà bất kỳ bậc cha mẹ nào cũng sẽ tự hào.</Text><Text Key="4A7D206A">Bình Omiscan Trang Trí</Text><Text Key="AF6E4036">Chiếc bình này không phổ biến để sử dụng thực tế. Chắc chắn nó rất đẹp, nhưng nó cũng thực sự nặng. Không ai từng nghĩ đến việc vàng nặng như thế nào khi làm những chiếc bình lớn.</Text><Text Key="6EBAB869">Bình Omiscan Vàng</Text><Text Key="15531F69">Đây là một chiếc mặt nạ chưa được xác thực</Text><Text Key="F63F8C4C">Mặt Nạ Chưa Được Xác Thực</Text><Text Key="B4E0EDBC">Đây là một chiếc đầu lâu chưa được xác thực</Text><Text Key="97967D13">Đầu Lâu Chưa Được Xác Thực</Text><Text Key="3547165D">Đây là một bức tượng chưa được xác thực</Text><Text Key="2120FD48">Tượng Chưa Được Xác Thực</Text><Text Key="081DD438">Đây là một chiếc bình chưa được xác thực</Text><Text Key="69D40C37">Bình Chưa Được Xác Thực</Text><Text Key="0A50EE55">Đây là một con dao nghi lễ nhái rẻ tiền. Tốt nhất là dùng nó làm chặn giấy.</Text><Text Key="50B6C970">Dao Gặt Giả</Text><Text Key="DE950701">Đây là một con dao nghi lễ nhái rẻ tiền. Tốt nhất là dùng nó làm chặn giấy.</Text><Text Key="CAD8CA34">Dao Gặt Giả từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="C2C412BF">Công cụ Omisca cơ bản nhất. Được sử dụng để thu hoạch trái cây của rừng rậm.</Text><Text Key="657891E6">Dao Gặt Đồng</Text><Text Key="6B453603">Dao Gặt Đồng</Text><Text Key="F56D3552">Dao Gặt Đồng từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="CFF35DE6">Người Omisca sở hữu công cụ này đã trang trí nó bằng Amazonit. Lưỡi dao cùn. Chủ sở hữu quan tâm đến vẻ ngoài hơn là chức năng.</Text><Text Key="66DC3BF9">Dao Gặt Amazonit</Text><Text Key="E018D2F0">Dao Gặt Amazonit</Text><Text Key="63C1269F">Dao Gặt Amazonit từ Hiệp Hội Cổ Vật</Text><Text Key="5055F2F1">Chỉ được sử dụng trong các lễ hội thu hoạch thiêng liêng. Dao Gặt Vàng sẽ được sử dụng để thu thập cẩn thận những quả mọng cảm xúc quý hiếm.</Text><Text Key="9EADE5C4">Dao Gặt Vàng</Text><Text Key="F1039BFC">Đây là một con dao chưa được xác thực</Text><Text Key="EDD2D353">Dao Chưa Được Xác Thực</Text><Text Key="49CC3FE8">Loại đá quý hiếm này có sự thay đổi màu sắc ấn tượng từ ngày sang đêm. Alexandrite đôi khi được mô tả là ngọc lục bảo vào ban ngày và hồng ngọc vào ban đêm.</Text><Text Key="983D8A07">Alexandrite</Text><Text Key="9F5E95B7">Một loại đá quý mềm hơn thực sự thể hiện màu sắc tuyệt đẹp của nó khi được đánh bóng. Đôi khi được tìm thấy trong vùng nước của những con sông uốn khúc dài.</Text><Text Key="175BCF0E">Amazonit</Text><Text Key="7D314EDB">Một chút tinh thể Alabaster thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.</Text><Text Key="91E0EDBA">Alabaster Tinh Chế</Text><Text Key="46013BED">Một chút tinh thể Alexandrite quý hiếm được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="8059DBB8">Alexandrite Tinh Chế</Text><Text Key="7653892E">Một chút tinh thể Amazonite không phổ biến được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="C3F035D1">Amazonite Tinh Chế</Text><Text Key="A8330167">Một chút tinh thể Thạch anh tím không phổ biến được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="AF0FED9E">Thạch Anh Tím Tinh Chế</Text><Text Key="B0D0B7B2">Một chút tinh thể Citrine thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="76158A4D">Citrine Tinh Chế</Text><Text Key="E4CA17AE">Một chút tinh thể Crandestine thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.</Text><Text Key="F7F99951">Crandestine Tinh Chế</Text><Text Key="32CD50CA">Một chút tinh thể Kim cương không phổ biến được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="46174FD5">Kim Cương Tinh Chế</Text><Text Key="561DFFE6">Một chút tinh thể Emerald thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="9AB681F9">Emerald Tinh Chế</Text><Text Key="E7F219FE">Một chút tinh thể Opal Lửa không phổ biến được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="1133F481">Opal Lửa Tinh Chế</Text><Text Key="7FC70839">Một chút tinh thể Hematite không phổ biến được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="230A423C">Hematite Tinh Chế</Text><Text Key="DB08EB89">Một chút tinh thể Jet quý hiếm được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="473213EC">Jet Tinh Chế</Text><Text Key="6D4E0260">Một chút tinh thể Jonquilyst quý hiếm được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="621905AF">Jonquilyst Tinh Chế</Text><Text Key="5DF98C0A">Một chút tinh thể Nitelite thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.</Text><Text Key="A219C515">Nitelite Tinh Chế</Text><Text Key="B3002660">Một chút tinh thể Topaz Cam thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="C38E31AF">Topaz Cam Tinh Chế</Text><Text Key="0BBC3BD7">Một chút tinh thể Peach thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="E2F547AE">Peach Tinh Chế</Text><Text Key="85EECE10">Một chút tinh thể Plumbite quý hiếm được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="6DEA853F">Plumbite Tinh Chế</Text><Text Key="1085F11F">Một chút tinh thể Thạch anh thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="9CE163C6">Thạch Anh Tinh Chế</Text><Text Key="FC6AC6BD">Một chút tinh thể Rainborz quý hiếm được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="5337A228">Rainborz Tinh Chế</Text><Text Key="9EB7943B">Một chút tinh thể Hoa Hồng thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="1435E19A">Hoa Hồng Tinh Chế</Text><Text Key="63D845D8">Một chút tinh thể Hồng Ngọc thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="A5EA8357">Hồng Ngọc Tinh Chế</Text><Text Key="E02121A2">Một chút tinh thể Sapphire thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="D8EA221D">Sapphire Tinh Chế</Text><Text Key="0C08EB1D">Một chút tinh thể Shinolite không phổ biến được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="2C102408">Shinolite Tinh Chế</Text><Text Key="F33D8B04">Một chút tinh thể Simanite không phổ biến được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="35804DCB">Simanite Tinh Chế</Text><Text Key="7CFA76B3">Một chút tinh thể Ngọc Lam thông thường được tinh chế cẩn thận. Hoàn hảo cho nghệ thuật và thủ công huyền bí.
</Text><Text Key="73DB54E2">Ngọc Lam Tinh Chế</Text><Text Key="C932579D">Loài cá này được bảo vệ tốt khỏi những kẻ săn mồi.</Text><Text Key="115FC188">Cá Trê Bọc Thép</Text><Text Key="3ADB9D9A">Lươn Điện có kích thước nhỏ đến kinh ngạc nhưng lại khơi dậy sự quan tâm lớn từ những người chọn xem nó.</Text><Text Key="8E7C51C5">Lươn Điện</Text><Text Key="48FFC371">Tambaqui là một loài cá lớn thích bơi trong vùng nước ngọt Selvadorada.</Text><Text Key="35096F44">Tambaqui</Text><Text Key="A2214304">Lươn Điện này lớn đến kinh ngạc nhưng lại khơi dậy sự quan tâm lớn từ những người bắt được nó.</Text><Text Key="FEEDF5CB">Lươn Điện</Text><Text Key="D6E3471F">Tambaqui đã khá lớn rồi. Con này còn lớn hơn.</Text><Text Key="25AD85C6">Tambaqui</Text><Text Key="63B5C632">Con cá này đã sẵn sàng để ra chiến trường.</Text><Text Key="F7226DCD">Cá Trê Bọc Thép</Text><Text Key="041984EA">Lươn nước ngọt này phát ra điện tích để làm choáng con mồi tiềm năng.</Text><Text Key="E4616A75">Lươn Điện Treo Tường</Text><Text Key="7B5977C1">Một loài cá nước ngọt lớn thường được tìm thấy ở các con sông và đôi khi bị nhầm lẫn với cá piranha.</Text><Text Key="AB79F5F4">Tambaqui Treo Tường</Text><Text Key="5DD41B58">Mẫu vân tấm lớn và các gờ góc cạnh mang đến cho loài cá trê này vẻ ngoài được bọc thép độc đáo.</Text><Text Key="D3230BD7">Cá Trê Bọc Thép Treo Tường</Text><Text Key="00CAB8A0">Cá sấu đã tồn tại khoảng 200 triệu năm. Răng của chúng sắc nhọn và nguy hiểm như ngày nay.</Text><Text Key="339582A4">Tất cả các sinh vật 3 ngón thời tiền sử đều đồng ý tiến hóa để loại bỏ 3 ngón chân. Có quá nhiều vấn đề do sự nhầm lẫn giữa việc chỉ trỏ và những cử chỉ thô tục.</Text><Text Key="845D98ED">Loài gặm nhấm độc tài nhỏ bé này từ thời tiền sử giờ đã được bất tử hóa bằng đá vượt thời gian. Đừng làm rơi nó!</Text><Text Key="0A026E6F">Lạc đà không bướu không có móng guốc như ngựa, cừu hoặc gia súc. Thay vào đó, chúng có hai ngón chân cho phép chúng rất ổn định trên địa hình không bằng phẳng.</Text><Text Key="F4B02FB6">Ngón Chân Lạc Đà Hóa Thạch</Text><Text Key="20C80CE1">Hóa thạch khỉ này được tìm thấy cùng với một sợi dây chuyền bị đứt. Có vẻ như có một mắt xích bị thiếu trong dây chuyền và con khỉ này đã chết khi tìm kiếm nó.</Text><Text Key="DC8B3894">Vượn Hóa Thạch</Text><Text Key="F2C75931">Chuột Khủng Long Hóa Thạch</Text><Text Key="C9F8F668">Hàm Cá Sấu Hóa Thạch</Text><Text Key="C89FE53F">Dấu Chân 3 Ngón Hóa Thạch</Text><Text Key="4EB2E6F3">Câu trả lời bí ẩn nào về quá khứ đang ẩn giấu trong tảng đá này? Chỉ có một cách để tìm hiểu.</Text><Text Key="909C0322">Đá Hóa Thạch</Text><Text Key="8683CFC6">collectSpawnerExcavation_GP06GEN_Temple_01 Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="5C245E59">collectSpawnerExcavation_GP06GEN_Temple_01 Tên Trình giữ chỗ</Text><Text Key="FE01681F">collectSpawnerExcavation_GP06GEN_Temple_02 Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="BCBC18C6">collectSpawnerExcavation_GP06GEN_Temple_02 Tên Trình giữ chỗ</Text><Text Key="50630C24">collectSpawnerExcavation_GP06GEN_Temple_03 Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="0CCD4E6B">collectSpawnerExcavation_GP06GEN_Temple_03 Tên Trình giữ chỗ</Text><Text Key="CA330B5D">collectSpawnerExcavation_GP06GEN_Temple_04 Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="26C8CC48">collectSpawnerExcavation_GP06GEN_Temple_04 Tên Trình giữ chỗ</Text><Text Key="222E8E41">Được chế tác một cách chuyên nghiệp bởi một thợ kim hoàn Omiscan bậc thầy.</Text><Text Key="D7C87174">Perereca Vàng Thạch Anh Sọc</Text><Text Key="7CFDC81F">Được chế tác một cách chuyên nghiệp bởi một thợ kim hoàn Omiscan bậc thầy.</Text><Text Key="2E4338C6">Perereca Vàng Đính Đá</Text><Text Key="DA827B6E">Được chế tác một cách chuyên nghiệp bởi một thợ kim hoàn Omiscan bậc thầy.</Text><Text Key="94587611">Perereca Vàng Amazonit Tâm Điểm</Text><Text Key="F26E4278">Được chế tác một cách chuyên nghiệp bởi một thợ kim hoàn Omiscan bậc thầy.</Text><Text Key="FAFDEE77">Perereca Vàng Hematite Lướt Sóng</Text><Text Key="F62D4863">Được chế tác một cách chuyên nghiệp bởi một thợ kim hoàn Omiscan bậc thầy.</Text><Text Key="BBC31D32">Perereca Vàng Jonquilyst Ánh Dương</Text><Text Key="D6D227E5">Được chế tác một cách chuyên nghiệp bởi một thợ kim hoàn Omiscan bậc thầy.</Text><Text Key="D7B23F60">Perereca Vàng Kim Cương Đầu Lâu</Text><Text Key="9867C654">Được chế tác một cách chuyên nghiệp bởi một thợ kim hoàn Omiscan bậc thầy.</Text><Text Key="D82AAC3B">Perereca Vàng Hồng Ngọc Đĩa</Text><Text Key="4E2B6D8F">Được chế tác một cách chuyên nghiệp bởi một thợ kim hoàn Omiscan bậc thầy.</Text><Text Key="8BEDE256">Perereca Vàng Sapphire Mầm</Text><Text Key="6B9B82C4">Đĩa Kỷ Niệm Omisca 1 trên 5.
Phát hiện khảo cổ học này chứng minh rằng đĩa sưu tầm không bắt đầu từ bà của bạn.</Text><Text Key="29E1E78B">Đĩa Lịch Vàng Omiscan</Text><Text Key="B463787D">Đĩa Kỷ Niệm Omisca 2 trên 5.
Ghi lại 18 tháng của năm Omisca.</Text><Text Key="E0A604E8">Đĩa Lịch Vàng &amp; Ngọc Lam Omiscan</Text><Text Key="C6CBA5D2">Đĩa Kỷ Niệm Omisca 3 trên 5.
Có vẻ như ai đó đã khắc vào những lời nhắc về ngày sinh nhật.</Text><Text Key="4961DCED">Đĩa Lịch Vàng Cetlcitli</Text><Text Key="8553303F">Đĩa Kỷ Niệm Omisca 4 trên 5.
Bộ sưu tập trang trí công phu này tôn vinh tất cả các ngày lễ của Omisca.</Text><Text Key="D7F87266">Đĩa Lịch Vàng &amp; Emerald Cetlcitli</Text><Text Key="0685BB44">Đĩa Kỷ Niệm Omisca 5 trên 5.
Khi bạn cần thể hiện sự giàu có của mình, bạn cần chiếc đĩa này. Vàng nguyên khối và được bao phủ bởi những viên đá quý hiếm.</Text><Text Key="E2C2290B">Đĩa Lịch Cetlcitli Đính Đá</Text><Text Key="E2A77AE0">Đơn giản và dễ hiểu, quầy này đặt chức năng lên hàng đầu và cực kỳ hiệu quả trong thiết kế của nó. Vật liệu mặt bàn chắc chắn, tay cầm công nghiệp và khung chắc chắn giữ tất cả lại với nhau làm cho quầy này trở thành lựa chọn hàng đầu cho nhiều chuyên gia ẩm thực Selvadoradian.</Text><Text Key="04A3072F">Quầy Selvadoradian</Text><Text Key="4B9C51CD">Một đế di tích chạm khắc cổ xưa nhắc nhở một Sim rằng sự hỗn loạn chỉ là một phần nhỏ trong mọi kế hoạch.</Text><Text Key="72CF2A18">Đế Di Tích Hỗn Loạn</Text><Text Key="4963FDEF">Một đế di tích bằng gỗ cổ xưa được chạm khắc để ghi nhớ vai trò của cái chết trong chu kỳ tự nhiên mà mọi Sim đều tham gia.</Text><Text Key="3FD8C636">Đế Di Tích Cái Chết</Text><Text Key="F93BBBE5">Chữ tượng hình được khắc trên di tích này đại diện cho Người Quan Sát. Trong thần thoại về nguồn gốc của Omiscan, Người Quan Sát nổi lên từ bóng tối để kiểm soát sự hỗn loạn. Thần thoại ngụ ý rằng người Omisca sẽ không sống cuộc sống của họ nếu không được người quan sát theo dõi.</Text><Text Key="35D2BB60">Đế Di Tích Người Quan Sát</Text><Text Key="D5562CE9">Phần trên của di tích này là hình chạm khắc của Zazatototl. Linh hồn vẹt của việc kể chuyện.</Text><Text Key="59F83CCC">Di Tích Zazatototl</Text><Text Key="5C5FFDF2">Khi Zazatototl dệt nên những câu chuyện về sự hỗn loạn, Sims cần phải thận trọng. Những thay đổi về cảm xúc, những cái chết đáng sợ và cuộc đấu tranh để thỏa mãn những nhu cầu cơ bản về sự sống còn sẽ là những chủ đề phổ biến.</Text><Text Key="474A4B8D">Di Tích Hỗn Loạn Zazatototl</Text><Text Key="4C79D4FF">Di Tích Quý Hiếm Không Thể Phá Vỡ. Khi Zazatototl dệt nên những câu chuyện về sự hỗn loạn, Sims cần phải thận trọng. Những thay đổi về cảm xúc, những cái chết đáng sợ và cuộc đấu tranh để thỏa mãn những nhu cầu cơ bản về sự sống còn sẽ là những chủ đề phổ biến.</Text><Text Key="CED51826">Di Tích Hỗn Loạn Zazatototl Vàng</Text><Text Key="5E6F45E0">Zazatototl biết rằng mọi câu chuyện hay đều bao gồm những cuộc đấu tranh để sinh tồn. Việc kết hợp Zazatototl với Cái Chết sẽ gây ra những lời nguyền với hậu quả đe dọa đến tính mạng và những phước lành của sự bất tử.</Text><Text Key="974A782F">Di Tích Cái Chết Zazatototl</Text><Text Key="B7DE9A45">Di Tích Quý Hiếm Không Thể Phá Vỡ. Zazatototl biết rằng mọi câu chuyện hay đều bao gồm những cuộc đấu tranh để sinh tồn. Việc kết hợp Zazatototl với Cái Chết sẽ gây ra những lời nguyền với hậu quả đe dọa đến tính mạng và những phước lành của sự bất tử.</Text><Text Key="A9484C40">Di Tích Cái Chết Zazatototl Vàng</Text><Text Key="15C559CA">Zazatototl được biết đến là người yêu thích những bộ phim truyền hình buồn có kết thúc có hậu. Khi giao nhau với Người Quan Sát, những lời nguyền của nỗi buồn vô bờ bến hoặc những phước lành của hạnh phúc lớn lao được biết là sẽ xảy ra.</Text><Text Key="DE3F1AD5">Di Tích Người Quan Sát Zazatototl</Text><Text Key="F638D477">Di Tích Quý Hiếm Không Thể Phá Vỡ. Zazatototl được biết đến là người yêu thích những bộ phim truyền hình buồn có kết thúc có hậu. Khi giao nhau với Người Quan Sát, những lời nguyền của nỗi buồn vô bờ bến hoặc những phước lành của hạnh phúc lớn lao được biết là sẽ xảy ra.</Text><Text Key="BEEE81CE">Di Tích Người Quan Sát Zazatototl Vàng</Text><Text Key="425854F4">Phần trên của di tích này là hình chạm khắc của Balampalsoh, linh hồn báo đốm của sự thử nghiệm và khám phá.</Text><Text Key="4BE3895B">Di Tích Balampalsoh</Text><Text Key="BD64CF33">Balampalsoh ghi nhận những mối liên kết chặt chẽ giữa các Sim. Một trong những cách yêu thích của cô ấy để gây ra trò nghịch ngợm trong cuộc sống của một Sim là thêm những mối quan hệ mới vào.</Text><Text Key="EF01F662">Di Tích Hỗn Loạn Balampalsoh</Text><Text Key="2E92D93A">Di Tích Quý Hiếm Không Thể Phá Vỡ. Balampalsoh ghi nhận những mối liên kết chặt chẽ giữa các Sim. Một trong những cách yêu thích của cô ấy để gây ra trò nghịch ngợm trong cuộc sống của một Sim là thêm những mối quan hệ mới vào.</Text><Text Key="A56057E5">Di Tích Hỗn Loạn Balampalsoh Vàng</Text><Text Key="7EA23DB1">Balampalsoh luôn buồn khi cái chết kết thúc những thí nghiệm của cô với Sims. Những di tích như thế này cho phép thử nghiệm những gì xảy ra sau khi chết.</Text><Text Key="D5EA9D84">Di Tích Cái Chết Balampalsoh</Text><Text Key="75AE6230">Di Tích Quý Hiếm Không Thể Phá Vỡ. Balampalsoh luôn buồn khi cái chết kết thúc những thí nghiệm của cô với Sims. Những di tích như thế này cho phép thử nghiệm những gì xảy ra sau khi chết.</Text><Text Key="26DBD1DF">Di Tích Cái Chết Balampalsoh Vàng</Text><Text Key="0A625EC3">Balampalsoh thích xem những gì Sims sẽ làm khi không bị ràng buộc về tài chính. Những di tích như thế này có thể mang lại vận may tài chính cho bạn.</Text><Text Key="19CFF712">Di Tích Người Quan Sát Balampalsoh</Text><Text Key="8762AD2A">Di Tích Quý Hiếm Không Thể Phá Vỡ. Balampalsoh thích xem những gì Sims sẽ làm khi không bị ràng buộc về tài chính. Những di tích như thế này có thể mang lại vận may tài chính cho bạn.</Text><Text Key="5B8495B5">Di Tích Người Quan Sát Balampalsoh Vàng</Text><Text Key="A5417F25">Phần trên của di tích này là hình chạm khắc của Totecallama, linh hồn lạc đà không bướu của sự lừa bịp và lệch lạc.</Text><Text Key="D05586A0">Di Tích Totecallama</Text><Text Key="6BD8312E">Totecallama thích gây nhầm lẫn. Những lời nguyền hỗn loạn bị khóa bên trong sẽ khiến Sims không thể tin vào mắt mình.</Text><Text Key="C88DADD1">Di Tích Hỗn Loạn Totecallama</Text><Text Key="8B70B96B">Di Tích Quý Hiếm Không Thể Phá Vỡ. Totecallama thích gây nhầm lẫn. Những lời nguyền hỗn loạn bị khóa bên trong sẽ khiến Sims không thể tin vào mắt mình.</Text><Text Key="3391AE6A">Di Tích Hỗn Loạn Totecallama Vàng</Text><Text Key="0C556C7C">Totecallama không được biết đến là người để Sims trốn thoát bình yên vào cái chết. Những phước lành bên trong đưa những người đang yên nghỉ trở lại làm việc.</Text><Text Key="9BA65CD3">Di Tích Cái Chết Totecallama</Text><Text Key="CA6C25D1">Di Tích Quý Hiếm Không Thể Phá Vỡ. Totecallama không được biết đến là người để Sims trốn thoát bình yên vào cái chết. Những phước lành bên trong đưa những người đang yên nghỉ trở lại làm việc.</Text><Text Key="A3ED7F24">Di Tích Cái Chết Totecallama Vàng</Text><Text Key="562B0E26">Totecallama thích xem Sims trong đau khổ. Di tích này sẽ chứa đựng sức mạnh của một số lời nguyền ốm yếu.</Text><Text Key="CB31E439">Di Tích Người Quan Sát Totecallama</Text><Text Key="1FDFD403">Di Tích Quý Hiếm Không Thể Phá Vỡ. Totecallama thích xem Sims trong đau khổ. Di tích này chứa đựng sức mạnh của một số lời nguyền ốm yếu.</Text><Text Key="105EAF52">Di Tích Người Quan Sát Totecallama Vàng</Text><Text Key="00DEEAB8">Chiếc bàn tươi sáng, vui vẻ này là hoàn hảo để chứa tất cả hàng hóa của bạn để bán. Tích trữ, chăm sóc, LỢI NHUẬN!</Text><Text Key="D02687B7">Bàn Bán Đồ Thủ Công Selvadorada</Text><Text Key="D6A31D01">Với sự trôi qua của thời gian, tuổi tác phá hủy tất cả. Ngay cả bức tường đẹp nhất cũng có thể rơi vào tàn tích đổ nát nếu thời gian đủ lâu.</Text><Text Key="945B2C34">Tường Tàn Tích</Text><Text Key="D9BBD814">Với sự trôi qua của thời gian, tuổi tác phá hủy tất cả. Ngay cả bức tường đẹp nhất cũng có thể rơi vào tàn tích đổ nát nếu thời gian đủ lâu.</Text><Text Key="3C7390FB">Tường Nứt</Text><Text Key="439A3BF9">Đây không phải là những cánh cửa gỗ lung lay yếu ớt mà bạn sẽ tìm thấy ở phía trước một quán rượu. Không đời nào. Đây là những cánh cửa dày, chắc chắn được làm từ loại gỗ rừng tốt nhất và được chạm khắc bằng đôi tay yêu thương, khéo léo.</Text><Text Key="B90F70FC">Cửa Đôi Gỗ Nặng</Text><Text Key="E4D7A469">Cổng vòm lớn này hỗ trợ một số Sim đi vào vai sát vai. Những cổng vòm này có lẽ được xây dựng trong các công trình lớn hoặc các đền thờ cổ khác nhau hơn là các ngôi nhà riêng lẻ. Nhưng ngày nay bạn có thể làm bất cứ điều gì bạn muốn với nó! Đó là lựa chọn của BẠN!</Text><Text Key="042C0B4C">Cổng Vòm Gạch Cổ Rộng</Text><Text Key="B10A83B4">Khi một lối vào đơn giản là không đủ và cần một thứ gì đó nổi bật hơn một chút. Tạo ấn tượng bằng cách cho khách đi qua một cổng vòm đá cổ.</Text><Text Key="38B2D61B">Cổng Vòm Đền Cổ</Text><Text Key="E57DC306">Cánh cửa này nặng một tấn và khá chắc chắn. Nó được làm từ một mảnh gỗ cứng cổ và được trang trí bằng các hình chạm khắc và tay cầm bằng sắt đặc.</Text><Text Key="13C5AA99">Cửa Gỗ Nặng Chạm Khắc Tay</Text><Text Key="4AE42ABE">Những viên đá được đặt một cách điêu luyện theo dạng vòm cho phép đi qua bất kỳ bức tường nào. Dễ dàng giữ sạch và cực kỳ bền, có thể hiểu được tại sao phong cách cụ thể này đã được sử dụng lâu như vậy.</Text><Text Key="BAD2B541">Cổng Vòm Đơn Thợ Nề Đá</Text><Text Key="E6DB4B5E">Những viên đá được đặt một cách điêu luyện theo dạng vòm cho phép đi qua bất kỳ bức tường nào. Dễ dàng giữ sạch và cực kỳ bền, có thể hiểu được tại sao phong cách cụ thể này đã được sử dụng lâu như vậy.</Text><Text Key="7DD82C61">Cổng Vòm Đơn Thợ Nề Đá</Text><Text Key="2CCFEC95">Trở nên phổ biến trong các mỏ vào những năm 1800, những cổng vòm này rất đơn giản để xây dựng và rẻ để khởi động. Nhưng tất nhiên bây giờ nó hoàn toàn sang trọng (và vì vậy nó không còn rẻ nữa).</Text><Text Key="4990FCB0">Cổng Vòm Mộc Mạc</Text><Text Key="E9C5885A">Thường được chạm khắc bằng tay và lấy từ các vật liệu địa phương, chiếc tủ quần áo đặc biệt này cực kỳ phổ biến trong cộng đồng Selvadoradian. Một số bậc cha mẹ thậm chí còn sử dụng nó như một chiếc rương hy vọng cho con cái của họ, những người mang theo món đồ này khi rời tổ.</Text><Text Key="F7367085">Tủ Quần Áo Gia Đình Truyền Thống Selvadoradian</Text><Text Key="CA0838D6">Horchata</Text><Text Key="F27E61AD">Espuma Agria</Text><Text Key="BFBDE639">Chứa đầy nhiều năng lượng trên mỗi ounce hơn bất kỳ chất lỏng nào khác. Một vật phẩm tuyệt vời để mang theo trong những chuyến đi bộ đường dài.</Text><Text Key="9CDC7C3C">Năng Lượng Dồi Dào</Text><Text Key="F5D820BA">Đồ uống sủi bọt này loại bỏ những tác động xấu do quá nhiều lần chạm trán với điện.</Text><Text Key="F4F69665">Faraday Fizz</Text><Text Key="762B344F">Yerba Mate</Text><Text Key="5266A94A">Thuốc giải độc này có thể được sử dụng để chữa khỏi một trường hợp ngộ độc. Chỉ cần uống cạn và bạn sẽ cảm thấy tốt hơn. Chỉ cần một cảnh báo mặc dù, nó có vị khủng khiếp nếu bạn không thực sự bị ngộ độc.</Text><Text Key="899AF155">Thuốc Giải Độc Selvadoradian</Text><Text Key="7CDD7A76">Máy Sinh Vật Khai Quật 1</Text><Text Key="E5A1E709">Máy Sinh Vật Khai Quật 2</Text><Text Key="8D09A214">Máy Sinh Vật Khai Quật 3</Text><Text Key="AD144C2F">Máy Sinh Vật Khai Quật 4</Text><Text Key="D2039ED8">fenceGP06_dock_01</Text><Text Key="FBAB3E57">fenceGP06_dock_01</Text><Text Key="0976B03D">fenceGP06_dock_01_post</Text><Text Key="8ABC26A8">fenceGP06_dock_01_post</Text><Text Key="1FA15EC5">fenceGP06_rural_01</Text><Text Key="93F471C0">fenceGP06_rural_01</Text><Text Key="99EDC1D2">fenceGP06_rural_01_cap</Text><Text Key="05B570ED">fenceGP06_rural_01_cap</Text><Text Key="4069B040">Tất cả chiều cao của một lò sưởi trong nhà mà không cần bất kỳ bức tường phiền phức nào. Chà, bạn có thể thêm tường nếu muốn. Chúng tôi sẽ không phán xét.</Text><Text Key="C61A620F">Lò Sưởi Độc Lập Adobe</Text><Text Key="A35A5F2C">Hoa Guzmania Pollenis xinh đẹp được người dân Selvadorada trân trọng. Nó vô giá như một sự đánh lạc hướng cho tất cả các loài ong bắp cày và ong đốt.</Text><Text Key="EBEB1E63">Hoa Guzmania Pollenis</Text><Text Key="525A6551">Feijoada</Text><Text Key="43450C68">Feijoada</Text><Text Key="C69135BE">Phương Thuốc Chữa Bệnh của Tổ Tiên</Text><Text Key="8886A57C">GCRE là một chiếc bánh mì phô mai nướng nhỏ gọn và bổ dưỡng dành cho một nhà thám hiểm đang di chuyển. Sử dụng ngay bây giờ hoặc trong 100 năm nữa. Nó sẽ có vị như nhau.</Text><Text Key="CB31A429">Bánh Mì Phô Mai Nướng Sẵn Sàng Ăn</Text><Text Key="A33F0456">Arepa de Pabellón</Text><Text Key="D3D6598A">Arepa Rellena con Perico</Text><Text Key="4715DFD2">Baleada</Text><Text Key="CF2ABEF5">Buñuelos</Text><Text Key="58984382">Empanadas de Verde</Text><Text Key="1B3E5C25">Pastel Camarao</Text><Text Key="CF6A576B">Pastel Palmito</Text><Text Key="22C17C2B">Pastel Camarao</Text><Text Key="06332986">Arepa de Pabellón</Text><Text Key="94DEEA1A">Arepa Rellena con Perico</Text><Text Key="A92BA222">Baleada</Text><Text Key="79B56345">Buñuelos</Text><Text Key="88558D10">Curanto</Text><Text Key="484CDCB2">Empanadas de Verde</Text><Text Key="B92BA9DB">Pastel Palmito</Text><Text Key="47E8E9ED">Plantanos Fritos</Text><Text Key="5D10CA7D">Arepa de Pabellón</Text><Text Key="1B337387">Arepa Rellena con Perico</Text><Text Key="D8C9C4BD">Baleada</Text><Text Key="9DEAF6A8">Buñuelos</Text><Text Key="340B255F">Curanto</Text><Text Key="A68C9B27">Empanadas de Verde</Text><Text Key="AFB01662">Pastel de Camarão</Text><Text Key="D0601004">Pastel de Palmito</Text><Text Key="068763D2">Plantanos Fritos</Text><Text Key="9D9E6E23">Các ngôi đền của quá khứ cổ đại có những đài phun nước trông giống như thế này. Có lẽ. Có lẽ. Chúng tôi không thực sự biết chắc chắn, nhưng đây là phỏng đoán tốt nhất sử dụng thông tin hiện tại nhất về quá khứ.</Text><Text Key="12B84BF2">Đài Phun Nước Mô Phỏng Đền Thờ</Text><Text Key="A53AFE1C">Thiết kế gợi nhớ đến những chiếc tủ lạnh cổ điển của thập niên 50, nhưng với lớp vỏ kim loại chải xước cho một kiểu dáng hoàn toàn hiện đại. Ồ vâng, và nó hoàn toàn giữ cho hàng dễ hỏng không bị hư hỏng.</Text><Text Key="F64A15F3">Tủ Lạnh Hiện Đại Cổ Điển</Text><Text Key="F75912BE">Bơ là loại rau ngon! Ờm... trái cây ngon? Chà, bất kể phân loại chính xác là gì, nó chắc chắn rất ngon khi ăn kèm với bánh mì nướng!</Text><Text Key="E4CCED41">Bơ</Text><Text Key="9AAC39E2">Đậu đen rất bổ dưỡng và tốt cho Sims. Ngoài ra, chúng rất linh hoạt và có thể được sử dụng trong nhiều món ăn.</Text><Text Key="8EE6AF5D">Đậu Đen</Text><Text Key="4437A1D0">Những quả mọng này thấm nhuần một cảm giác tự tin cho một Sim. Ăn một đống và bạn sẽ có can đảm cho những thao tác xã hội nguy hiểm nhất.
</Text><Text Key="3D71A9FF">Quả Can Đảm</Text><Text Key="5CFFFAB3">Những quả mọng này sẽ giúp một Sim di chuyển! Đầy sức sống và sinh lực, không có gì khác giúp bạn tràn đầy năng lượng nhanh chóng như vậy. Và chúng cũng rất ngon! Một đôi bên cùng có lợi!
</Text><Text Key="3B2CA0E2">Quả Sinh Lực</Text><Text Key="C4F4B380">Hãy hết sức cẩn thận xung quanh những quả mọng này. Chúng sẽ khiến trái tim bạn xao xuyến và có thể gây ra sự tán tỉnh ngay lập tức. Hãy nhận biết những Sims ở gần khi tiêu thụ loại trái cây này.
</Text><Text Key="7B304D4F">Quả Xao Xuyến</Text><Text Key="70FF53C5">Một nắm nhanh những quả mọng này sẽ tập trung một Sim như một tia laser! Tuyệt vời để ăn nhẹ trong khi làm bài tập về nhà hoặc khi bạn chỉ muốn có thể tập trung.</Text><Text Key="E05240C0">Quả Não</Text><Text Key="F88E7F46">Những quả mọng nhỏ hạnh phúc tạo nên một Sim nhỏ hạnh phúc. Chỉ cần cho một quả vào miệng và cố gắng không mỉm cười. Tôi thách bạn.</Text><Text Key="06BE54D9">Quả Vui Vẻ</Text><Text Key="657797BC">Bế tắc trong công việc viết lách? Đấu tranh để củng cố tia lửa của một ý tưởng tuyệt vời? Đừng sợ, bởi vì xung quanh loại trái cây này, bạn chỉ cách một miếng cắn để có được một ngụm đầy cảm hứng.</Text><Text Key="19665B13">Quả Nàng Thơ</Text><Text Key="466DE6B9">Những quả mọng ngon lành này mềm và mọng nước. Một hương vị sẽ nhắc nhở Sims về thời thơ ấu của họ và gây ra xu hướng vui tươi.</Text><Text Key="011395BC">Quả Tinh Nghịch</Text><Text Key="24466C9A">Bụi cây này có xu hướng mọc như dây leo dại nếu được chăm sóc đúng cách.</Text><Text Key="1BD58EC5">Bụi Đậu Đen</Text><Text Key="9412CA50">Mầm Cây</Text><Text Key="D58B702C">Bơ là loại rau ngon! Ờm... trái cây ngon? Chà, bất kể phân loại chính xác là gì, nó chắc chắn rất ngon khi ăn kèm với bánh mì nướng!</Text><Text Key="9CDF8163">Cây Bơ</Text><Text Key="B2260A9A">Bơ là loại rau ngon! Ờm... trái cây ngon? Chà, bất kể phân loại chính xác là gì, nó chắc chắn rất ngon khi ăn kèm với bánh mì nướng!</Text><Text Key="858608C5">Cây Bơ</Text><Text Key="0D9F3A41">Cây này xoáy với năng lượng bí ẩn. Quả từ cây này được cho là kích hoạt một loạt các phản ứng cảm xúc từ những Sims ăn chúng.</Text><Text Key="3BA2B574">Cây Cảm Xúc</Text><Text Key="21B5B999">Cây này xoáy với năng lượng bí ẩn. Quả từ cây này được cho là kích hoạt một loạt các phản ứng cảm xúc từ những Sims ăn chúng.</Text><Text Key="44720A1C">Cây Cảm Xúc</Text><Text Key="343BDE34">Bạn không biết gì về BBQ nếu bạn không biết về thịt thùng. Ném nó lên vỉ nướng. Đánh nó thấp và chậm để có được tất cả các loại nước ép. Thùng giữ và truyền nhiệt liên tục. Hãy sẵn sàng để miệng bạn ứa nước!</Text><Text Key="601ADD9B">Thùng BBQ</Text><Text Key="BBD13331">rockGP06_cliff_boulder_lg_01</Text><Text Key="75834678">Invis_Route_Assist_Temple</Text><Text Key="D321F287">landmarkGP06_CantinaPlaza_wall01</Text><Text Key="C8CC3D8B">landmarkGP06_jungle_crashPlane_01</Text><Text Key="526097CB">landmarkGP06_Jungle_Footprint</Text><Text Key="7A6E0EF2">landmarkGP06_Jungle_River_01</Text><Text Key="F6D007BE">landmarkGP06_Jungle_Waterfall_A</Text><Text Key="297CA77C">landmarkGP06_JungleDistance</Text><Text Key="2C0026E7">landmarkGP06_MarketPlace_dock_01</Text><Text Key="775B661E">landmarkGP06_MarketPlace_dock_01</Text><Text Key="E7152887">landmarkGP06_MarketPlace_Footprint</Text><Text Key="A9C07D3E">landmarkGP06_MarketPlace_Footprint</Text><Text Key="D29A37A6">landmarkGP06_MarketPlace_Waterfall_01</Text><Text Key="F0FC28B9">landmarkGP06_MarketPlace_Waterfall_01</Text><Text Key="0E860A87">landmarkGP06_Ruins_33x22 set2</Text><Text Key="E619833E">landmarkGP06_Ruins_33x22 set2</Text><Text Key="70A2AF4C">landmarkGP06_Ruins_33x22 set3</Text><Text Key="2C521103">landmarkGP06_Ruins_33x22 set3</Text><Text Key="A606D073">landmarkGP06_Ruins_33x22 set1</Text><Text Key="847887A2">landmarkGP06_Ruins_33x22 set1</Text><Text Key="A55DFE0D">landmarkGP06_Ruins_LotusPool_Base</Text><Text Key="E1A662FB">landmarkGP06_CantinaPlaza_wall01</Text><Text Key="976E7C96">landmarkGP06_RuinsWaterfall_02</Text><Text Key="591BB171">landmarkGP06_Temple_set1</Text><Text Key="511DD944">landmarkGP06_Temple_set1</Text><Text Key="4CBC5C44">landmarkGP06_Temple_set2</Text><Text Key="22B23C0B">landmarkGP06_Temple_set2</Text><Text Key="C9F1E644">Nếu ánh sáng rực rỡ của một ngọn nến không đủ để lấp đầy khoảng trống bóng tối thì sáu ngọn thì sao? Chiếc đèn chùm này sẽ thổi bùng bạn với ánh sáng chính nghĩa. Chiếu sáng tốt hơn thông qua âm lượng! Đó là một câu nói, phải không?</Text><Text Key="1068BA0B">Đèn Chùm Nến Mộc Mạc</Text><Text Key="FF8B2BBA">Chân đèn này được chạm khắc bằng tay từ gỗ có nguồn gốc địa phương từ Selvadorada và chụp đèn có một số hoa văn địa phương. Tìm giao diện phù hợp nhất với ngôi nhà của bạn và chọn một cái ngay hôm nay!</Text><Text Key="FAFBC765">Đèn Chạm Khắc Tay</Text><Text Key="52776D1B">Chiếc đèn lồng rỉ sét này chắc chắn đang cho thấy tuổi tác của nó. Ánh sáng rực rỡ mà nó vẫn phát ra là một minh chứng cho sự chắc chắn và chất lượng của nó. Nó chắc chắn được làm tốt.</Text><Text Key="AFA677FA">Đèn Lồng Phong Hóa</Text><Text Key="6D3F556F">Được bao quanh bởi một tấm kim loại mạ vàng tuyệt đẹp, một ánh sáng duy nhất phát ra từ bên trong chân đèn này. Nó gợi nhớ về một thời đại đã qua, nơi những chi tiết tinh tế tạo ra hình thức được tìm kiếm nhiều như chức năng.</Text><Text Key="9A3434B6">Chân Đèn Kim Loại Trang Trí</Text><Text Key="D3191175">Hãy nghĩ về miếng bánh mì mà bạn có thể phết bơ bằng thứ này! Nó cũng có thể tốt cho việc dọn đường xuyên qua rừng rậm.</Text><Text Key="27D67810">Dao Rựa Omiscan</Text><Text Key="083CC412">Gian hàng chợ tạm bợ này đã được trang bị một nhà bếp chức năng để tạo ra tất cả những món ăn rừng rậm tuyệt vời mà bạn biết và yêu thích.</Text><Text Key="4D85612D">Gian Hàng Ẩm Thực Selvadoradian</Text><Text Key="5CBA6D94">Với thiết bị phản chiếu kỳ diệu này, hãy ngắm nhìn vinh quang khuôn mặt của chính bạn được bao quanh bởi những chiếc đinh tán bằng đồng thau phong phú. Bạn là một chàng trai tuyệt vời.</Text><Text Key="0BB8597B">Gương Đính Đinh</Text><Text Key="20CC20AB">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="BFA3F9AA">Chướng Ngại Vật Đường Đi 1</Text><Text Key="FAD03E8D">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="C239A2D8">Chướng Ngại Vật Đường Đi 2</Text><Text Key="9A06FDE2">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="0DB3BB5D">Chướng Ngại Vật Đường Đi 3</Text><Text Key="EDF1BB0F">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="810C52D6">Chướng Ngại Vật Đường Đi 4</Text><Text Key="382E13D4">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="CD491CBB">Chướng Ngại Vật Đường Đi 5</Text><Text Key="367C95C1">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="AA9CEFF4">Chướng Ngại Vật Đường Đi 6</Text><Text Key="C9F0F2BB">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="9E6EB51A">Lối Ra Chướng Ngại Vật Đường Đi 1</Text><Text Key="DB4D571D">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="F799A808">Lối Ra Chướng Ngại Vật Đường Đi 2</Text><Text Key="C22DC8F2">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="4D23BC8D">Lối Ra Chướng Ngại Vật Đường Đi 3</Text><Text Key="2CF576DF">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="EB90D386">Lối Ra Chướng Ngại Vật Đường Đi 4</Text><Text Key="C0E682E4">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="3F27C42B">Lối Ra Chướng Ngại Vật Đường Đi 5</Text><Text Key="847A3D91">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="DFCE03E4">Lối Ra Chướng Ngại Vật Đường Đi 6</Text><Text Key="78E66EB5">Một cánh cửa dẫn vào rừng rậm.</Text><Text Key="FEC0BD50">Lối Ra Hồ Bơi Tự Nhiên Chướng Ngại Vật Đường Đi</Text><Text Key="6C917E3A">Một cánh cửa dẫn đến Đền thờ.</Text><Text Key="AB6136E5">Lối Ra Đền Thờ Chướng Ngại Vật Đường Đi</Text><Text Key="A04EE485">Một cánh cửa dẫn đến Hồ Bơi Tự Nhiên.</Text><Text Key="AAA90E80">Hồ Bơi Tự Nhiên Chướng Ngại Vật Đường Đi</Text><Text Key="5DB15CAA">Một cánh cửa dẫn đến Đền thờ.</Text><Text Key="B7AA8C35">Đền Thờ Chướng Ngại Vật Đường Đi</Text><Text Key="A9BCDBBC">Bệ đỡ này được làm từ tàn tích của những ngôi đền sâu trong rừng. Nó đã bị tàn phá bởi sự tàn phá của thời gian, nhưng thật đáng ngạc nhiên là nó vẫn chưa bị tàn phá hoàn toàn. Có lẽ những Sim cổ đại đã bỏ qua viên đá này.</Text><Text Key="C5EAE713">Bệ Đỡ Tàn Tích Đổ Nát</Text><Text Key="90DC0457">Dr. Parker đã phát triển 8 biện pháp phòng thủ đã được khoa học chứng minh chống lại những người có 8 chân và tối đa 8 mắt. Những biện pháp phòng thủ này giờ đã được chuyển đổi thành bình xịt tiện dụng này.</Text><Text Key="7661392E">Thuốc Chống Nhện của Dr. Parker</Text><Text Key="AD7E8961">Các thành phần siêu làm mát dập tắt sự hung hăng của một số loài côn trùng tạo nhiệt Selvadoradian nhất định, cho phép bạn tránh được sự kích ứng thiêu đốt.</Text><Text Key="F5D50614">Nước Giải Khát Drake's Fire</Text><Text Key="C1BAAF7F">Bình xịt bột này cung cấp một hệ thống tiếp đất điện giúp hướng bất kỳ loài côn trùng gây sốc Selvadoradian nào ra khỏi những bộ phận quan trọng của bạn.</Text><Text Key="E8539FA6">Bột Cách Điện Chống Sét</Text><Text Key="0E4D5661">Bụi từ xương cổ được tìm thấy trong một Đền thờ Omiscan.</Text><Text Key="077DDD14">Bụi Xương Cổ</Text><Text Key="D7F6D79D">Những dây leo này treo một cách kỳ diệu trong không khí. Nó có ý nghĩa gì không? Không. Nhưng bạn đang gian lận để nhìn thấy chúng và điều đó có tuyệt không? Không hẳn. Vậy tại sao chúng ta không tha thứ cho nhau và bước tiếp?</Text><Text Key="E1854188">Dây Leo Rừng Lớn</Text><Text Key="0F799604">plantLot10x10_GP06GENgrouped Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="AAD07ECB">plantLot10x10_GP06GENgrouped Tên Trình giữ chỗ</Text><Text Key="C59EEC7E">Loại cỏ này thực sự không phải là xương rồng, nhưng thường bị nhầm lẫn là xương rồng. Nó phát triển mạnh trong nhiều điều kiện khác nhau và có thể được tìm thấy dễ dàng trong sân sau cũng như trong rừng sâu.</Text><Text Key="EDC4E401">Cây Thùa Nhỏ</Text><Text Key="5EEF7088">Loại cây này có nguồn gốc từ vùng khí hậu nhiệt đới. Có nhiều giống khác nhau của loại cây này, nhưng tất cả đều có chung những đặc điểm chung - khả năng kháng tự nhiên đối với hạn hán và điều kiện thời tiết khắc nghiệt.</Text><Text Key="926C1227">Cây Dứa Mỹ</Text><Text Key="56114B06">Loại cỏ này thực sự không phải là xương rồng, nhưng thường bị nhầm lẫn là xương rồng. Nó phát triển mạnh trong nhiều điều kiện khác nhau và có thể được tìm thấy dễ dàng trong sân sau cũng như trong rừng sâu.</Text><Text Key="6499C299">Cây Thùa</Text><Text Key="00FF4C16">Cây Canna nên được đặt ở nơi chúng sẽ có tác động trực quan mạnh mẽ. Hầu hết các loại Canna đều cao và cần được đặt ở phía sau luống, nhưng có một số Sim thích trồng ở phía trước đường viền. Thực sự, không có cách nào sai để trồng nó.</Text><Text Key="ACA412C9">Cây Canna</Text><Text Key="6C1CA9A6">Những cụm cỏ này đã bị bỏ mặc để mọc hoang và đã cao gần đến thắt lưng.</Text><Text Key="20B4DEB9">Cụm Cỏ</Text><Text Key="EE1E2E60">Đó là một cây Dương xỉ. Nó mọc trên mặt đất. Ừm, đó là nơi mà cái tên xuất phát. Thực sự kéo dài đôi cánh của trí tưởng tượng ở đây.</Text><Text Key="A0F9C9AF">Dương Xỉ Đất</Text><Text Key="78C3AC3B">Cây Jalapa mọc sâu trong rừng rậm của Selvadorada. Với những chiếc lá xanh tươi và những bông hoa sặc sỡ, đa dạng, lớp phủ mặt đất này trông khá đẹp với rất ít sự bảo trì.</Text><Text Key="03EEA99A">Cây Jalapa</Text><Text Key="A3ED3770">Mảng dương xỉ lớn này chứa những chiếc lá rất mịn và đã lan nhanh dọc theo mặt đất. Tuy nhiên, nó không trông quá dày và không được cản trở sự tiến bộ của Sims.</Text><Text Key="C4B02C1F">Dương Xỉ Tóc Tiên</Text><Text Key="C2EAD2DE">Cây này hoàn toàn được làm từ сыр và có hương vị thơm ngon. Hãy thử nó đi. Được rồi, được rồi, đó là một lời nói dối trắng trợn. Nó được gọi là Cây Phô Mai Thụy Sĩ, bởi vì những chiếc lá thú vị của nó có những lỗ và vết cắt xuyên suốt.</Text><Text Key="11392AE1">Cây Phô Mai Thụy Sĩ</Text><Text Key="5F360FE1">Với công nghệ tự nhiên mới nhất, mô hình ngoài trời này mang đến cho người dùng cảm giác tự do chưa từng thấy trước đây trong một nhà vệ sinh ngoài trời. Chắc chắn, một số người nói nó chỉ trông giống như một bụi cây để bón đất, nhưng chúng tôi cảm thấy nó là một bức tranh để thể hiện bản thân!</Text><Text Key="6B5FD194">Nhà Vệ Sinh Tự Nhiên Ngoài Trời</Text><Text Key="8E75F3B5">Cây này phát triển mạnh trong nhà, nhưng đất của nó phải luôn ẩm. Nó thích bóng râm một phần, nhưng nó khá cứng cáp và sẽ sống sót ở bất cứ nơi nào bạn đặt nó.</Text><Text Key="5ADE3C50">Dương Xỉ Rừng Trong Chậu</Text><Text Key="7F9564F8">Thật khó tin, nhưng ba loại cây này có quan hệ mật thiết với nhau và thường có thể được tìm thấy mọc gần nhau trong môi trường thực vật rậm rạp.</Text><Text Key="714CCDF7">Các Loại Cây Rừng Trong Chậu</Text><Text Key="EC713AB0">Đó là một cây Dương xỉ. Nó rủ xuống. Vì vậy, bạn biết đấy, đó là nơi mà cái tên xuất phát. Nó không phải là một sự kéo dài lớn. Cây tuyệt vời mặc dù. Cây tuyệt vời.</Text><Text Key="6CA3F35F">Dương Xỉ Treo</Text><Text Key="E1677582">Những bông hoa của cây thường xuân này thường trông giống như những chiếc càng tôm hùm nhỏ dễ thương. Những kẻ ghét gọi chúng là chim thiên đường giả. Hoàn toàn không được yêu cầu và nhỏ mọn.</Text><Text Key="A727787D">Heliconia</Text><Text Key="728FEBBC">Ồ không! Willow bé nhỏ có buồn không? Không? Vậy tại sao nó lại khóc? Bạn đã làm gì vậy!?</Text><Text Key="F6D71713">Liễu Trong Chậu</Text><Text Key="65464A35">Sắp xếp hoàn hảo để đạt hiệu quả tối đa.</Text><Text Key="23BA77D0">Một Nhóm Cây</Text><Text Key="4C3E9FDE">Ồ, cây Liễu này sẽ dấn thân vào những cuộc phiêu lưu nào - tìm một anh hùng để chấp nhận đứa con của định mệnh và ngăn chặn nữ hoàng độc ác và quân đội của cô ta trong khi vẫn kết bạn với những kẻ vô lại và những sinh vật nhỏ bé trên đường đi!</Text><Text Key="BB6101E1">regionBlocked_GP06GEN Tên Trình giữ chỗ</Text><Text Key="C111205F">regionBlocked_GP06GEN_Region_01</Text><Text Key="EAF0BC06">regionBlocked_GP06GEN_Region_02</Text><Text Key="4DB1C739">regionBlocked_GP06_Region_Garden</Text><Text Key="5F06ED5D">regionBlocked_GP06GEN_Region_Island</Text><Text Key="1AD89D14">regionBlocked_GP06GEN_Region_Plane</Text><Text Key="BB19F72E">regionBlocked_GP06GEN_Region_Pool</Text><Text Key="C8A33E70">regionBlocked_GP06GEN_Region_Quarry</Text><Text Key="DD62108D">regionBlocked_GP06GEN_Region_Temple</Text><Text Key="3CF7182D">rockGP06_boulder_06</Text><Text Key="D5DAFBF8">rockGP06_boulder_06</Text><Text Key="77ACCF8E">rockGP06_boulder_06_moss</Text><Text Key="7D321FB1">rockGP06_boulder_06_moss</Text><Text Key="8FF97192">rockGP06_cliff_boulder_lg_01</Text><Text Key="BE14E8D0">rockGP06_cliff_boulder_lg_01_moss</Text><Text Key="8228CEFF">rockGP06_cliff_boulder_lg_01_moss</Text><Text Key="F79E457A">rockGP06_cliff_boulder_lg_02</Text><Text Key="86E0E525">rockGP06_cliff_boulder_lg_02</Text><Text Key="B0769633">rockGP06_cliff_boulder_lg_clean</Text><Text Key="582E9B62">rockGP06_cliff_boulder_lg_clean</Text><Text Key="0AF1E9B6">rockGP06_Cliff_Wall_A_01</Text><Text Key="E4E22CE1">rockGP06_Cliff_Wall_B_01</Text><Text Key="8419594C">rockGP06_Cliff_Wall_C_01</Text><Text Key="A0C1EF03">rockGP06_Cliff_Wall_C_01</Text><Text Key="26BFBFC4">Tuyệt vời cho hành lang và các phòng có kích thước từ nhỏ đến trung bình, tấm thảm này là một cách tuyệt vời để mang văn hóa và sự quyến rũ của Selvadorada đến bất kỳ không gian nào.</Text><Text Key="62B00E8B">Thảm Trang Trí Selvadoradian</Text><Text Key="5E635BB8">Màu sắc tươi sáng thực sự nổi bật và các họa tiết tạo thêm nét kỳ quái và quyến rũ độc đáo cho khu vực này. Phần khó nhất là tìm một căn phòng đủ lớn để trải nó xuống.</Text><Text Key="C9F70AB7">Thảm Selvadoradian Khổng Lồ</Text><Text Key="35853830">Mặc dù ý nghĩa thực tế của nó đã bị mất đi qua nhiều thế kỷ, nhưng nhiều Sims có lý thuyết riêng về những gì mà những vòng tròn giống như lịch này đại diện.</Text><Text Key="67DC73DF">Vòng Tròn Thỏ Cổ Xưa</Text><Text Key="ED533E38">Madre Cosecha đã giúp người dân định cư ở Selvadorada trong thời kỳ nạn đói lớn. Công thức Grillos Achocolatados đã thất lạc từ lâu của cô ấy đã mang lại sức mạnh cho những người định cư sáng lập.

Các nhà khảo cổ học cũng lưu ý rằng Dế Khổng Lồ Omisca dường như đã tuyệt chủng trong nạn đói lớn này.</Text><Text Key="45C42A37">Tượng Madre Cosecha</Text><Text Key="5DAFA6F8">Những chiếc bình này luôn được nhìn thấy đi đôi với nhau, không bao giờ rời xa. Truyền thuyết địa phương kể câu chuyện về một hoàng tử quyến rũ đã biến thành bình cùng với tình yêu bị cấm đoán của mình để họ có thể luôn ở bên nhau. Các chi tiết đã bị lãng quên, nhưng tôi chắc chắn đó là một câu chuyện đáng yêu.</Text><Text Key="ECA3F3F7">Cặp Đôi Kết Hôn</Text><Text Key="B5A645BB">Tàn tích của đống đổ nát? Bạn có thực sự sẵn sàng giải phóng và thay đổi kích thước phần còn lại của tàn tích trên đường hay bạn muốn kiềm chế cơn thịnh nộ của mình và tôn trọng lời nhắc nhở tương đối về giải trí thư giãn?</Text><Text Key="CCD83E1A">Đống Đổ Nát</Text><Text Key="A312A72B">Cột này rất lớn! Và rất nặng! Làm thế nào nó được di chuyển? Tại sao? Quá nhiều câu hỏi...</Text><Text Key="53ABC52A">Cột Tàn Tích Lớn</Text><Text Key="8C42B416">Cột này rất lớn! Và rất nặng! Làm thế nào nó được di chuyển? Tại sao? Quá nhiều câu hỏi...</Text><Text Key="24C1CAC9">Cột Tàn Tích Vỡ Lớn</Text><Text Key="218D99F8">Chiếc bình cực kỳ cổ xưa này vẫn còn nguyên vẹn và được bảo quản đáng kể. Bên trong có gì? Nó có thể là bất cứ thứ gì? Thậm chí là một chiếc bình khác!</Text><Text Key="4BE55CF7">Bình Tàn Tích</Text><Text Key="78DFD1D9">Di tích chiếc bình cổ này đang mục nát và sờn. Dường như có một số loại mảnh xương trộn lẫn vào trầm tích bên trong. Cái này có được bằng cách nào?! Nó nên ở trong một viện bảo tàng!</Text><Text Key="60C9105C">Bình Tàn Tích Vỡ</Text><Text Key="1A3A3EB2">Đây là những chiếc bình của tôi. Có nhiều chiếc giống như vậy, nhưng đây là của tôi. Những chiếc bình của tôi là người bạn tốt nhất của tôi. Tôi phải làm chủ chúng như tôi phải làm chủ cuộc đời mình. Nếu không có tôi, những chiếc bình của tôi vô dụng. Nếu không có những chiếc bình của tôi, tôi vô dụng. Vì vậy, hãy mua những chiếc bình này, phải không?</Text><Text Key="AF3D6F4D">Bộ Ba Bình Tàn Tích</Text><Text Key="99CCEFEA">Từng là người bảo vệ trang nghiêm của các di tích thiêng liêng, người lính canh này giờ đây là sự bổ sung hoàn hảo cho vô số đồ trang trí ngày lễ và tiệc tùng.</Text><Text Key="2BB9BB75">Lính Canh Amazonit</Text><Text Key="27724983">Hình chạm khắc của Zazatototl nhắc nhở người Omiscan về tầm quan trọng của việc kể chuyện và lịch sử.</Text><Text Key="975917D2">Vật Tổ Zazatototl</Text><Text Key="E3FF4D1E">Hình chạm khắc của Balampalsoh nhắc nhở người Omiscan trân trọng sự bất ngờ và những sự kiện bất ngờ của cuộc sống.</Text><Text Key="063E6621">Vật Tổ Balampalsoh</Text><Text Key="242E1BA3">Hình chạm khắc của Totecallama nhắc nhở người Omiscan giữ vững hàng phòng thủ. Bất hạnh có thể ập đến với Sim, người không chuẩn bị.</Text><Text Key="9D34DC72">Vật Tổ Totecallama</Text><Text Key="03C5E02D">Hình chạm khắc của Hoa Sen nhắc nhở người Omiscan dừng lại và ngửi hoa. Trừ khi những bông hoa đó đầy côn trùng đốt, rắn độc hoặc dơi cắn. Nghĩ lại thì bỏ qua những bông hoa đi.</Text><Text Key="E1FCD3F8">Vật Tổ Hoa Sen</Text><Text Key="3BF14E69">Phần đá cổ xưa của bức tường này đến từ những hốc sâu trong rừng rậm của Selvadorada. Phần đặc biệt này thực sự không phải từ đó vì nó là một bản sao của bản gốc.</Text><Text Key="9C14E94C">Tường Tàn Tích Lớn</Text><Text Key="EB24C139">Một giải pháp sinh thái đơn giản trong việc cung cấp khả năng bảo vệ thời tiết.</Text><Text Key="83141D3C">Giàn Cây Cao Su Mộc Mạc</Text><Text Key="21F9599E">Tại sao lại sử dụng một chiếc rương bình thường khi bạn có thể cất giữ đồ đạc của mình trong một chiếc rương kho báu?! Được trang trí và sơn một cách rực rỡ, chiếc rương kho báu này chắc chắn có cảm giác như đã tồn tại từ khá lâu.</Text><Text Key="E5DDE3A1">Rương Kho Báu Omiscan Mạ Vàng</Text><Text Key="49C5DDCB">Tại sao lại sử dụng một chiếc rương bình thường khi bạn có thể cất giữ đồ đạc của mình trong một chiếc rương kho báu?! Đó là một chiếc rương kho báu thật hay một bản sao nhái? Dù bằng cách nào, nó là chiếc rương крутой nhất xung quanh!</Text><Text Key="4407F04A">Rương Kho Báu Omiscan Không Trang Trí</Text><Text Key="582D581D">Madre Cosecha đã giúp người dân định cư ở Selvadorada trong thời kỳ nạn đói lớn. Công thức Grillos Achocolatados đã thất lạc từ lâu của cô ấy đã mang lại sức mạnh cho những người định cư sáng lập.

Các nhà khảo cổ học cũng lưu ý rằng Dế Khổng Lồ Omisca dường như đã tuyệt chủng trong nạn đói lớn này.</Text><Text Key="F687DB08">Tượng Madre Cosecha</Text><Text Key="BB0CE7E8">Trang trí ao hoặc hồ bơi của bạn với loại tảo tươi nhất. Loại tảo này luôn vui vẻ và kết bạn mới. Đừng lãng phí thời gian của bạn với những Cụm Tảo mọt sách khác luôn làm toán.</Text><Text Key="8B4F0207">Bọt Tảo Tươi</Text><Text Key="B2B82E42">Nếu Hoa Súng bình thường tượng trưng cho tâm linh sâu sắc và tất cả những điều đó thì Hoa Súng Khổng Lồ phải tượng trưng cho những cấp độ cực kỳ điên rồ.</Text><Text Key="15178D3D">Hoa Súng Khổng Lồ</Text><Text Key="C5B6663D">Người trợ lý bộ xương đã thực hiện nhiệm vụ của họ một cách đáng ngưỡng mộ và để lại một ấn tượng khá lớn. Tên của anh ấy, ý tôi là cô ấy, ừm... tên của nó là gì nhỉ?</Text><Text Key="48E168A8">Đống Xương Làm Việc Chăm Chỉ</Text><Text Key="059A9F86">Phần vỡ của tàn tích cổ này có lẽ từng là một phần của cấu trúc tường hoặc bệ đỡ. Giờ đây, nó là một chủ đề khơi mào cuộc trò chuyện hoàn hảo.</Text><Text Key="FBB49819">Bàn Tạm Bợ Tàn Tích Rải Rác</Text><Text Key="E9E8D8AA">Ngày xưa, những chiếc giỏ này được sử dụng trong mùa thu hoạch và nổi tiếng vì đẩy nhanh quá trình hư hỏng thực phẩm. Có lẽ đó là lý do tại sao bây giờ nó chỉ được sử dụng như một vật trang trí. Thật là một chiếc giỏ trái cây khủng khiếp.</Text><Text Key="16804035">Giỏ Thu Hoạch Truyền Thống</Text><Text Key="460FDBB9">Hoa lụa không có sẵn cho Omisca. Nếu họ muốn có một vật trung tâm là hoa mà không cần cắt hoa tươi hàng ngày thì họ phải tự khắc một bông từ đá.</Text><Text Key="BCFD64BC">Hoa Sen Đá Omiscan</Text><Text Key="2487661D">Chiếc bình này tái tạo một cách tỉ mỉ phong cách của nền văn minh rừng rậm cổ xưa trong quá khứ. Được lấp đầy bằng nhiều cành cây và nhánh cây khác nhau, tác phẩm này bổ sung thêm một nét tự nhiên đáng yêu cho bất kỳ cách bài trí bàn ăn nào.</Text><Text Key="40BCA508">Vật Trang Trí Trung Tâm "Bạn Đầy Cành Cây"</Text><Text Key="87E6A770">Hoa giấy. Một từ nghe có vẻ phong phú và thú vị. Bougain Villea. Bogain Villa. Bogan Veeya. Ồ không. Cái tên đã được nói quá nhiều lần nên giờ nghe có vẻ kỳ lạ và sai trái. Nhưng thực sự vẫn còn khá đẹp.</Text><Text Key="4F817C1F">Đế Cây Hoa Giấy Leo</Text><Text Key="AE667550">Hoa giấy. Một từ nghe có vẻ phong phú và thú vị. Bougain Villea. Bogain Villa. Bogan Veeya. Ồ không. Cái tên đã được nói quá nhiều lần nên giờ nghe có vẻ kỳ lạ và sai trái. Nhưng thực sự vẫn còn khá đẹp.</Text><Text Key="9236CC7F">Trung Tâm Hoa Giấy Leo</Text><Text Key="ED70F2A8">Hoa giấy. Một từ nghe có vẻ phong phú và thú vị. Bougain Villea. Bogain Villa. Bogan Veeya. Ồ không. Cái tên đã được nói quá nhiều lần nên giờ nghe có vẻ kỳ lạ và sai trái. Nhưng thực sự vẫn còn khá đẹp.</Text><Text Key="C19E4DC7">Hoa Giấy Leo Bên Trái</Text><Text Key="99C4EC63">Hoa giấy. Một từ nghe có vẻ phong phú và thú vị. Bougain Villea. Bogain Villa. Bogan Veeya. Ồ không. Cái tên đã được nói quá nhiều lần nên giờ nghe có vẻ kỳ lạ và sai trái. Nhưng thực sự vẫn còn khá đẹp.</Text><Text Key="BEF0C932">Hoa Giấy Leo Bên Phải</Text><Text Key="33C4A1A1">Được khai quật, phục hồi, ghép lại và sau đó đóng khung một cách cẩn thận. Tất cả điều này để cung cấp cho bạn một điểm nói chuyện thú vị trong bữa tiệc tối tiếp theo của bạn.</Text><Text Key="35DF2854">Lịch Thu Hoạch Cetlcitli Đóng Khung</Text><Text Key="91A9142F">Tấm biển trang trí lớn này tự hào hiển thị một biểu tượng Selvadoradian phổ biến được tìm thấy trong nhiều ngôi nhà. Ý nghĩa chính xác của nó khác nhau giữa các Sim, nhưng nó thường đại diện cho thiện chí và tin tốt cho tất cả du khách.</Text><Text Key="EF6D0176">Linh Hồn của Rừng Xanh</Text><Text Key="FA920EAA">Tấm thảm này được làm từ sợi rừng chắc chắn và được trang trí bằng một trong nhiều chủ đề phổ biến. Được khách du lịch và người dân địa phương yêu thích, những tấm thảm này được tìm thấy ở cả nhà và doanh nghiệp. Nhiều tấm được làm thủ công từ chính các gia đình và được trưng bày với một không khí tự hào.</Text><Text Key="CAAA0235">Tấm Thảm Dệt Thủ Công</Text><Text Key="629737B6">Mũ tường này có thiết kế phổ biến được sử dụng bởi những người rừng cổ đại.</Text><Text Key="BC4D06E9">Mũ Tàn Tích Mở Rộng</Text><Text Key="08DE80FA">Các cột được tìm thấy trong đền thờ. Thông tin chấn động, tôi biết.</Text><Text Key="967EE937">Các cột được tìm thấy trong đền thờ. Thông tin chấn động, tôi biết.</Text><Text Key="153D718E">Cột Đền Thờ</Text><Text Key="31FC7E0F">Cột Đền Thờ</Text><Text Key="A7ABCE8A">Các cột được tìm thấy trong đền thờ. Thông tin chấn động, tôi biết.</Text><Text Key="CBE00495">Cột Đền Thờ</Text><Text Key="14027467">Các cột được tìm thấy trong đền thờ. Thông tin chấn động, tôi biết.</Text><Text Key="186DD69E">Cột Đền Thờ</Text><Text Key="BF406330">Các cột được tìm thấy trong đền thờ. Thông tin chấn động, tôi biết.</Text><Text Key="294004DF">Cột Đền Thờ</Text><Text Key="B6ADC002">Ứng dụng đá này mang lại vẻ thô ráp, mòn trên bất kỳ bức tường nào. Ghép nhiều mảnh lại với nhau để có một lớp hoàn thiện bằng đá chắc chắn hoặc sử dụng tiết kiệm như một điểm nhấn.</Text><Text Key="A9DB4FFD">Mặt Tiền Cột Tường Đá Nhỏ</Text><Text Key="7CE90969">Cột Đền Thờ</Text><Text Key="68153EC5">"Những Người Quan Sát làm việc để tạo ra thế giới. Họ lấy những mảnh ghép từ chính bản thân mình. Họ lấy ánh sáng từ bên trong chính mình và tạo ra những mặt trời. Họ lấy bóng tối từ bên trong chính mình và tạo ra bầu trời đêm."

-Trích đoạn từ Thần thoại Nguồn gốc Omisca</Text><Text Key="914A11C0">Chữ Tượng Hình Người Xây Dựng</Text><Text Key="797CDAE4">sculptWall_GP06RUINglyph_set4 Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="23EB4C2B">sculptWall_GP06RUINglyph_set4 Tên Trình giữ chỗ</Text><Text Key="6A2D6502">"Những Người Quan Sát không tính thời gian như Sims làm. Thời gian của họ dài hơn, lớn hơn, vô tận. Thời gian của một Sim trên thế giới phải kết thúc. Như với một, vì vậy với tất cả."

-Trích đoạn từ Thần thoại Tái sinh Omisca</Text><Text Key="668F2EFD">Chữ Tượng Hình Đầu Mũi Tên</Text><Text Key="4C66CD3D">"Trong bóng tối, có sự hỗn loạn.

Trong sự hỗn loạn là tất cả mọi thứ, và vì vậy nó tiếp tục qua nhiều thế hệ, sự hỗn loạn từ sự hỗn loạn cho đến thời điểm Người Quan Sát nổi lên từ sự hỗn loạn. Người Quan Sát kiểm soát sự hỗn loạn và cũng bị kiểm soát bởi sự hỗn loạn."

-Trích đoạn từ Thần thoại Nguồn gốc Omisca</Text><Text Key="2F67EDA8">Chữ Tượng Hình Hỗn Loạn</Text><Text Key="7161F3DF">"Cái Chết, một sinh vật bằng xương, lang thang trên thế giới và đưa Sims từ cuộc sống của họ đến cái chết của họ. Bây giờ, khi một Sim chết, trái tim của anh ta bị Cái Chết hấp thụ và mang đến mặt trời, nơi Những Người Quan Sát lưu trữ năng lượng họ cần cho sự sáng tạo. Với mỗi Sim được sinh ra, họ lấy một nhúm mặt trời và đặt nó vào trái tim mới sinh, đổi mới chu kỳ một lần nữa."

-Trích đoạn từ Thần thoại Cái Chết Omisca</Text><Text Key="0143BA86">Chữ Tượng Hình Cái Chết</Text><Text Key="EB9D66B1">"Người Quan Sát là ánh sáng và bóng tối, tốt và xấu, lửa và nước, sự sống và cái chết. Người Quan Sát là tất cả mọi thứ."

-Trích đoạn từ Thần thoại Nguồn gốc Omisca</Text><Text Key="A071C884">Chữ Tượng Hình Lửa</Text><Text Key="A1511595">"Nhưng chẳng bao lâu, Những Người Quan Sát nhận thấy hệ thống này là phi lý. Thế giới được bao phủ bởi Sims. Các Sims khó có thể di chuyển mà không va vào nhau. Không bao giờ có đủ thức ăn hoặc giường hoặc hạnh phúc để chia sẻ. Mặt trời đang co lại với năng lượng đi vào quá nhiều sự sáng tạo."

-Trích đoạn từ Thần thoại Cái Chết Omisca</Text><Text Key="67CA27B0">Chữ Tượng Hình Thức Ăn</Text><Text Key="C2CC08B6">"Trong khi Sims có thể không nhớ gì về những thế giới trước đây, Người Quan Sát nhớ tất cả, học hỏi từ tất cả. Với mỗi thế giới mới, Người Quan Sát chia thành nhiều Người Quan Sát hơn, có thể tạo ra nhiều Sims hơn, Sims thông minh hơn, thế giới vĩ đại hơn.

Tất cả điều này đã là và sẽ mãi mãi là như vậy."

-Trích đoạn từ Thần thoại Tái sinh Omisca</Text><Text Key="3C80A9E9">Chữ Tượng Hình Chìa Khóa</Text><Text Key="E5EBD9C9">"Những Người Quan Sát tạo ra cây và hoa, tình yêu và sự keo kiệt, nấu ăn và bơi lội."

-Trích đoạn từ Thần thoại Nguồn gốc Omisca</Text><Text Key="4AFAF92C">Chữ Tượng Hình Lá</Text><Text Key="4553AFC0">"Điều này đã là và sẽ mãi mãi là như vậy."

-Trích đoạn từ Thần thoại Tái sinh Omiscan</Text><Text Key="1D91488F">Chữ Tượng Hình Lạc Đà Không Bướu</Text><Text Key="D6FC0825">"Và vì vậy, từ những phần của chính họ bị phân hủy và đổi mới, họ tạo ra Cái Chết."

-Trích đoạn từ Thần thoại Cái Chết Omisca</Text><Text Key="5C3CD1A0">Chữ Tượng Hình Chất Độc</Text><Text Key="B6F105A1">"Đến một lúc, sự tò mò của Những Người Quan Sát được thỏa mãn, khi thế giới đã đi đến hồi kết. Khi đó, Những Người Quan Sát sụp đổ và 1.000 Người Quan Sát trở thành Người Quan Sát một lần nữa và thế giới sụp đổ vào sự hỗn loạn."

-Trích đoạn từ Thần thoại Tái sinh Omisca</Text><Text Key="962F1454">Chữ Tượng Hình Cây</Text><Text Key="08A0FF55">"Người Quan Sát chia cho đến khi Người Quan Sát là 10 Người Quan Sát, 100 Người Quan Sát, 1.000 Người Quan Sát."

-Trích đoạn từ Thần thoại Nguồn gốc Omisca</Text><Text Key="1DD82C70">Chữ Tượng Hình Người Quan Sát</Text><Text Key="AC3CE272">"Khi Sims mới được tạo ra, Những Người Quan Sát đã tranh cãi với nhau về việc Sims có nên vĩnh cửu như chính Những Người Quan Sát hay không hay họ nên đi bộ trên thế giới trong một thời gian rồi không còn nữa. Lúc đầu, Những Người Quan Sát mong muốn có những Sims giống như chính họ đã thắng thế và Sims đã sống và sống lâu nhất có thể, ngoại trừ một vài trường hợp ngoại lệ khi một người có thể bị nước hoặc những loài cây nguy hiểm trên thế giới cuốn đi."

-Trích đoạn từ Thần thoại Cái Chết Omisca</Text><Text Key="24EAD10D">Chữ Tượng Hình Nước</Text><Text Key="B94C4CEC">Mũ tường này có thiết kế phổ biến được sử dụng bởi những người rừng cổ đại.</Text><Text Key="04B5B523">Mũ Tàn Tích</Text><Text Key="FFDCB7A9">"Khi một Sim chết, trái tim của anh ta bị Cái Chết hấp thụ và mang đến mặt trời, nơi Những Người Quan Sát lưu trữ năng lượng họ cần cho sự sáng tạo. Với mỗi Sim được sinh ra, họ lấy một nhúm mặt trời và đặt nó vào trái tim mới sinh, đổi mới chu kỳ một lần nữa."

-Trích đoạn từ Thần thoại Cái Chết Omisca</Text><Text Key="47E56B8C">Chữ Tượng Hình Mặt Trời</Text><Text Key="489AB130">Một khối đá mòn với các bản khắc hoa văn ziggy phổ biến. Giao diện này khá phổ biến trong các tàn tích được khám phá và có thể được tìm thấy trong nhiều loại đá khác nhau.</Text><Text Key="AE018EDF">Viền Tàn Tích</Text><Text Key="CCB52BE1">Một khối đá mòn với các bản khắc hoa văn ziggy phổ biến. Giao diện này khá phổ biến trong các tàn tích được khám phá và có thể được tìm thấy trong nhiều loại đá khác nhau.</Text><Text Key="3E3A6594">Viền Tàn Tích 4x1</Text><Text Key="58714109">Một khối đá mòn với các bản khắc hoa văn ziggy phổ biến. Khối đá đặc biệt này bị nứt và thiếu một miếng khá lớn.</Text><Text Key="B2081C6C">Viền Tàn Tích Nứt</Text><Text Key="1546B9BC">Một khối đá mòn với các bản khắc hoa văn ziggy phổ biến. Hình chữ nhật đá đặc biệt này có một góc bị mòn và gãy.</Text><Text Key="B8062113">Viền Tàn Tích Đổ Nát</Text><Text Key="1B3C0D41">Rễ của cây này chuyên tìm kiếm những vị trí để gắn mình vào những bề mặt nhẵn khác. Thật ngạc nhiên là sự bám víu này có thể lan rộng nhanh như thế nào!</Text><Text Key="B42ABE74">Gai Tường</Text><Text Key="80843BF2">Một vật phẩm rất phổ biến để tìm thấy trong các ngôi nhà của Selvadorada, một gia đình có thể điều hành toàn bộ nhà bếp và phòng ăn của họ từ chiếc tủ hữu ích này. Đã đến lúc bọn trẻ dọn bàn ăn rồi!</Text><Text Key="4966A58D">Khay Đựng Đồ Quầy Bar Bằng Gỗ Đánh Bóng</Text><Text Key="B9E9B792">Chiếc tủ này rất hữu ích, bạn sẽ không bao giờ cần một người chạy bàn để hỗ trợ người pha chế của mình nữa. Một bổ sung tuyệt vời cho các phòng quầy bar theo chủ đề gỗ của bạn!</Text><Text Key="0E2AE3AD">Tủ Bếp Selvadoradian</Text><Text Key="911E2F6A">Trưng bày các cổ vật, kho báu và đồ trang sức một cách chuyên nghiệp. Vỏ bộ sưu tập này tự phát sáng để dễ sử dụng trong các bảo tàng thiếu ánh sáng.

Kho báu và cổ vật không bao gồm.</Text><Text Key="C34261F5">Tủ Người Phụ Trách LaneCo</Text><Text Key="F6E5497B">Có nguồn gốc từ gỗ cũ được tìm thấy sâu trong Rừng, đơn vị kệ này rẻ, nhưng rất chắc chắn.</Text><Text Key="2551F3DA">Kệ Selvadoradian Mộc Mạc Hẹp</Text><Text Key="BE1C8357">Dành cho những người siêu ngăn nắp! Đĩa đặt ở đây, ly đặt ở đó, bát... KHÔNG PHẢI Ở ĐÓ! Đừng đặt chúng ở đó! Đặt chúng sang bên phải. Thêm. Thêm. Quá nhiều. Hoàn hảo! Ngay chỗ đó.</Text><Text Key="42EC862E">Kệ Đồ Dùng Nhà Bếp Selvadoradian</Text><Text Key="081A6AF4">Có nguồn gốc từ gỗ cũ được tìm thấy sâu trong Rừng, đơn vị kệ này rẻ, nhưng rất chắc chắn.</Text><Text Key="E841EB5B">Kệ Selvadoradian Mộc Mạc Rộng</Text><Text Key="1DB36917">Có một hình ảnh ẩn để bạn tìm thấy khi bạn nhìn vào không gian trong những lần tắm lạnh kéo dài đó.</Text><Text Key="03B3CEEE">Vòi Sen Gạch Âm Dương</Text><Text Key="7390B627">Chào mừng đến với Rừng rậm Selvadorada. Nó chứa đầy niềm vui và sự thích thú. Có mọi thứ bạn có thể muốn; tìm những gì bạn cần. Nhưng hãy cẩn thận với bệnh tật. Đừng để Sim của bạn bị quỳ kna kna kna kna gối.</Text><Text Key="807B645E">Biển Chào Mừng Đến Khu Cắm Trại Rừng Xanh</Text><Text Key="4ECFEC73">Bồn rửa sang trọng này được chạm khắc bằng tay một cách tuyệt đẹp và chi tiết tỉ mỉ. Bồn kính tròn bổ sung thêm một nét hiện đại cho một giao diện vượt thời gian.</Text><Text Key="B3111BA2">Bồn Rửa Khắc Tay Lộng Lẫy</Text><Text Key="001EF32F">Cực kỳ hữu ích, bồn rửa rộng cho phép tiếp cận tuyệt vời với dòng nước mà không bị bắn tung tóe lên mặt quầy phiền toái. Bồn rửa này gần như có chất lượng công nghiệp và sẽ chịu được một trận đòn khá mạnh trước khi có dấu hiệu hao mòn.</Text><Text Key="3CDA6E76">Bồn Rửa Rộng</Text><Text Key="CBEA92E1">Một chiếc ghế đẩu trông thật tuyệt! Những đường cong hào phóng, lớp đệm da mịn và gỗ được chà nhám nhẵn mịn kết hợp thành một chiếc ghế đẩu sang trọng phù hợp với hoàng gia.</Text><Text Key="AD3FEA94">Ghế Đẩu De Selvadorada</Text><Text Key="807ED520">Chiếc ghế này chắc chắn và được làm để sử dụng lâu dài. Những người thợ thủ công của Selvadorada chắc chắn làm đồ nội thất để tồn tại qua các thời đại. Bạn chắc chắn nhận được những gì bạn phải trả.</Text><Text Key="786D226F">Ghế Sân Vườn Selvadoradian</Text><Text Key="DDCC815E">Chiếc ghế được thiết kế độc đáo này có một diện mạo riêng biệt đối với Selvadorada. Các nhà sản xuất đồ nội thất tốt đã trau dồi nghề của họ và đánh bật cái này ra khỏi công viên.</Text><Text Key="0259EE61">Ghế Đệm Selvadoradian</Text><Text Key="5598B55A">Hoàn hảo để thiết lập trên hiên và đón không khí trong lành buổi sáng. Lấy một tách cà phê hoặc trà và chỉ cần thư giãn.</Text><Text Key="CFFE6785">Ghế Dài Bằng Gỗ</Text><Text Key="FE79C9EC">Đôi khi bạn cần một chiếc ghế đẩu đơn giản để nghỉ ngơi những khúc xương mệt mỏi của mình. Không cần gì lạ mắt; không có đệm, không có thiết kế giả tạo. Chỉ là một chiếc ghế đẩu bằng gỗ đơn giản.</Text><Text Key="0EDB9C23">Ghế Đẩu Mộc Mạc</Text><Text Key="E948DF4B">Những Sim của Selvadorada yêu thích những mảng màu tươi sáng, ấn tượng và tác phẩm này thể hiện phong cách một cách tuyệt đẹp. Chắc chắn sẽ thêm một chút ấm áp cho bất kỳ môi trường nào.</Text><Text Key="C2963CCA">Ghế Tình Yêu Selvadoradian</Text><Text Key="7F2426EC">Mặc dù có hình dạng đơn giản, những thiết kế thú vị và màu sắc điểm nhấn đậm nét đã làm cho chiếc ghế dài này khác biệt so với những chiếc khác. Đồ nội thất thực sự độc đáo và đáng yêu cho tất cả các nhu cầu sinh hoạt của bạn!</Text><Text Key="3F222323">Ghế Băng Mộc Mạc Selvadoradian</Text><Text Key="9BF5106C">Hoàn hảo bên cạnh các món đồ Selvadoradian khác, chiếc диван này rực rỡ, vui vẻ và thể hiện một cách duyên dáng nền văn hóa mà nó bắt nguồn từ đó.</Text><Text Key="A0E5A7A3">Ghế Sofa Selvadoradian</Text><Text Key="0476A06C">Hệ thống âm thanh nổi gắn trên tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Nó phát nhạc Latin Pop chắc chắn sẽ khiến hông của bạn chuyển động.</Text><Text Key="CC9557A3">Loa Treo Tường Địa Điểm: Latin Pop</Text><Text Key="26E5835A">Hệ thống âm thanh nổi gắn trên tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Nó phát tất cả các âm thanh Latin truyền thống.</Text><Text Key="8D0F7185">Loa Treo Tường Địa Điểm: Latin</Text><Text Key="DC8C06E7">Cổ điển? Hiện đại? Nó là gì (ngoài việc gây nhầm lẫn)? Chà, nó là tốt nhất của cả hai thế giới! Được xây dựng với hình thức và chức năng của quá khứ trong tâm trí, nhưng với tất cả các tiện nghi hiện đại được cải thiện, chiếc bếp này gần như có thể tự nấu thức ăn...và trông thật tuyệt khi làm điều đó.</Text><Text Key="8179061E">Bếp Hiện Đại Cổ Điển</Text><Text Key="D3805AC7">streetDecoGP06_awning3x1_rustic_shingles_01</Text><Text Key="62217F7E">streetDecoGP06_awning3x1_rustic_shingles_01</Text><Text Key="A29F7DA1">streetDecoGP06_fountain_mason_01</Text><Text Key="C280FC54">streetDecoGP06_fountain_mason_01</Text><Text Key="7B57A154">streetDecoGP06_lampPost_01</Text><Text Key="0CAD4D3B">streetDecoGP06_lampPost_01</Text><Text Key="B3EEC7D8">streetDecoGP06_marketUmbrella_01</Text><Text Key="32026957">streetDecoGP06_marketUmbrella_01</Text><Text Key="61CB3D2B">streetDecoGP06_RuinJarTrio_01_set1</Text><Text Key="A425A72A">streetDecoGP06_RuinJarTrio_01_set1</Text><Text Key="F103D3A2">streetDecoGP06_RuinJarTrio_01_set2</Text><Text Key="A44F981D">streetDecoGP06_RuinJarTrio_01_set2</Text><Text Key="C5C7364D">streetDecoGP06_RuinJarTrio_01_set3</Text><Text Key="81F9AF98">streetDecoGP06_RuinJarTrio_01_set3</Text><Text Key="D35C894F">streetDecoGP06_stringLight_01</Text><Text Key="FD3E8C16">streetDecoGP06_stringLight_01</Text><Text Key="C9DB1576">streetDecoGP06_stringLight_02</Text><Text Key="686BC5A9">streetDecoGP06_stringLight_02</Text><Text Key="935AA942">streetDecoGP06_stringLight_post</Text><Text Key="00F00E3D">streetDecoGP06_stringLight_post</Text><Text Key="6A41CFA9">streetDecoGP06_windowFrame_wood_01</Text><Text Key="1759338C">streetDecoGP06_windowFrame_wood_01</Text><Text Key="C08AB70D">Gỗ đẹp đến nỗi bạn sẽ không bao giờ để một Sim nào đặt cà phê lên chiếc bàn cà phê này. Đế lót ly! Bạn sẽ cần rất nhiều đế lót ly! Bởi vì nếu, do Sims, những đứa trẻ nhỏ làm đổ bất cứ thứ gì lên chiếc bàn này, sẽ có một cơn thịnh nộ!</Text><Text Key="F616A458">Bàn Cà Phê Gỗ Tái Chế</Text><Text Key="ADF5FDC6">Ngôi sao của chương trình ở đây là tấm ván gỗ đơn tuyệt đẹp mà toàn bộ tác phẩm được xây dựng xung quanh. Chất lượng gỗ và tình yêu được thể hiện trong tay nghề của nó là rõ ràng cho tất cả mọi người thấy.</Text><Text Key="E5E78859">Bàn Ván Dài Selvadoradian</Text><Text Key="E436FA64">Đôi khi những đồ trang trí phù phiếm, chuông và còi là hoàn toàn không cần thiết. Chiếc bàn này tập trung vào việc giới thiệu vẻ đẹp của gỗ tự nhiên ở dạng tốt nhất có thể của nó. Kết quả là một thiết kế tập trung đáng kinh ngạc phù hợp với hầu hết mọi thẩm mỹ gia đình.</Text><Text Key="ED9892AB">Bàn Ăn Selvadoradian Tròn</Text><Text Key="3570F4BF">Đơn giản và cấu trúc thẳng thắn, chiếc bàn này vẫn có một bầu không khí duyên dáng và tinh tế về nó. Nó sẽ trông đẹp bên cạnh một chiếc ghế sofa sang trọng cũng như trong ngôi nhà khởi đầu của một cặp vợ chồng mới.</Text><Text Key="E6C597E6">Bàn Bên Mộc Mạc Selvadoradian</Text><Text Key="A68ED9CA">Mặc dù đã có sự cẩn thận và chi tiết tuyệt vời trong thiết kế của chiếc bàn này, nhưng chính gỗ mới là ngôi sao của chương trình. Được làm từ những cây rừng rậm đã rụng được khai hoang, các tấm ván có nhiều màu sắc và vân gỗ khác nhau. Một món đồ rất cá nhân và độc đáo.</Text><Text Key="1B639AD5">Bàn Bên Selvadoradian Duyên Dáng</Text><Text Key="441EC4C5">Hoàn hảo để chứa tất cả những thứ lặt vặt khó coi trong phòng tắm, diện mạo của chiếc bàn này có phần độc đáo so với phong cách thông thường của Selvadorada. Mặc dù nó có các vật liệu bằng gỗ truyền thống, nhưng thiết kế cửa và tay cầm có phần trái ngược với sự nhạy cảm thông thường.</Text><Text Key="8203C3C0">Tủ Phòng Tắm Selvadoradian</Text><Text Key="DEE38BB9">Đôi khi đơn giản là cách để đi. Thật ngạc nhiên khi một cách tiếp cận tối giản có thể mang lại một cái nhìn tổng thể đáng yêu. Bản trình bày hơi thô ráp và không hoàn hảo chuyển thành một phong cách hoàn hảo, bóng bẩy,</Text><Text Key="4EC974BC">Bàn Tiền Sảnh Mộc Mạc Selvadoradian</Text><Text Key="5F02388E">Với nhiều đồ trang trí hơn so với đối tác Selvadoradian mộc mạc của nó, các đường cong và phụ kiện kim loại đã tạo nên sự khác biệt cho món đồ này so với phong cách Selvadorada truyền thống.</Text><Text Key="A7340AB1">Bàn Tiền Sảnh Bằng Gỗ Selvadoradian</Text><Text Key="623A69AB">Ngay cả khi ở sâu, sâu trong sự rộng lớn chưa được khám phá của khu rừng, bạn vẫn phải có thể đặt bữa trưa của mình trên một bề mặt phẳng. Chiếc bàn này sẽ làm được điều đó!</Text><Text Key="B0DA84AA">Bàn Ăn Dã Ngoại Sâu Trong Bụi Cây</Text><Text Key="114DF28E">Giúp lấy đi một chút trên đầu những dự án chế biến gỗ khó khăn đó.</Text><Text Key="8AF618B1">Đục Gọt</Text><Text Key="DB3C151A">toolFingerprintBrush_GP06GEN Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="071D2045">toolFingerprintBrush_GP06GEN Tên Trình giữ chỗ</Text><Text Key="C7747095">Búp bê này là một bản tái tạo chính xác tuyệt đẹp của những món đồ chơi cổ được tìm thấy trong các tàn tích Omiscan. Nó mềm mại, ấm cúng và là một món quà lưu niệm tuyệt vời cho các nhà khảo cổ học trẻ tuổi đầy triển vọng!</Text><Text Key="B08F48B0">Búp Bê Omiscan</Text><Text Key="1E7095C0">Một cánh cửa vào Đền thờ, không có những rào cản chết người.</Text><Text Key="A0671A8F">Cổng Đền Thờ</Text><Text Key="C4EE9050">Bất ngờ! Hãy tận hưởng vàng vụn hoặc chân tay của ai đó!</Text><Text Key="F18E2D7F">Cột Bất Ngờ</Text><Text Key="53BC3FBA">Tấm đĩa này mang đầy cảm xúc.</Text><Text Key="0CDAC365">Đĩa Cảm Xúc</Text><Text Key="326A9BC4">Đừng làm Omlic khó chịu. Anh ta có thể đã được giải cứu khỏi khu rừng, nhưng anh ta vẫn có cảm xúc.</Text><Text Key="8CC1E28B">Tượng Nói Chuyện Cổ Xưa</Text><Text Key="2A1B984C">Nó giống như một máy đánh bạc, nhưng nếu bạn thua, nó sẽ giết bạn!</Text><Text Key="04667C03">Tượng Quay Cổ Xưa</Text><Text Key="678ACF8D">Spoiler: yếu tố cuối cùng là bạn!</Text><Text Key="019285D8">Bát Cúng Cổ Xưa</Text><Text Key="AF4D65E8">Các chiến binh thời xưa vẫn đang canh giữ những bí mật ẩn giấu của Đền thờ.</Text><Text Key="1E8C1C07">Tượng Bộ Xương</Text><Text Key="0A70350C">treasureChest_GP06GEN Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="A27E36C3">Rương Kho Báu Omiscan</Text><Text Key="6E7464DC">treasureChest_GP06GENrare Mô tả Trình giữ chỗ</Text><Text Key="4E4E4AB3">Rương Kho Báu Omiscan Hiếm</Text><Text Key="2D414639">treeGP06_cypress_01</Text><Text Key="B5489C3C">treeGP06_cypress_01</Text><Text Key="3C52AE3C">Đây là những cây thực sự cứng cáp phát triển mạnh trong ánh nắng mặt trời và độ ẩm. Lá khổng lồ của nó có thể kéo dài hơn mười một feet và một số giống sinh sôi nảy nở trong khu vực rừng rậm.</Text><Text Key="AAE6D693">Cây Chuối</Text><Text Key="6CB61A0E">Bạn có biết rằng gỗ từ loại cây này thường được sử dụng để làm cung cho các nhạc cụ dây như скрипка không? Loại gỗ dày đặc này hiện là một loài có nguy cơ tuyệt chủng nên thực sự không nên được sử dụng làm tài nguyên thiên nhiên nữa.</Text><Text Key="3DBEF731">Gỗ Brazil</Text><Text Key="8B2AECFC">Loại cây cỡ trung bình này có những chiếc lá dài, có nhiều lông chim mọc thành cuộn và bung ra khi chúng lớn lên. Chúng là một loại cây có thể nhìn thấy rõ ràng, có thể移植 dễ dàng và phát triển mạnh trong nhiều điều kiện thời tiết khác nhau.</Text><Text Key="DC55F653">Dương Xỉ Cây</Text><Text Key="D9ADAC63">Đây là một cây khổng lồ! Những người chỉ quen thuộc với cây Ficus ở dạng cây trồng trong nhà sẽ phải ngạc nhiên. Đây là một loại cây nhiệt đới được biết đến với việc sản xuất quả sung và khả năng được chế biến thành nhiều sản phẩm công nghiệp khác nhau (như mủ cao su).</Text><Text Key="E4CF0932">Ficus</Text><Text Key="96851C0F">Không có gì nói về rừng rậm như cây Cọ mang tính biểu tượng. Đôi khi chúng mọc đơn lẻ và những cây khác mọc thành cụm. Trong trường hợp này, Ivy đã bò lên thân cây này được một thời gian rồi.</Text><Text Key="1BF6A5D6">Cọ Thường Xuân</Text><Text Key="141CBF03">treeSO_garden_RoundLeaf_01</Text><Text Key="121B8052">treeSO_garden_RoundLeaf_01</Text><Text Key="77BE248F">Các khe hở trên cửa sổ đá này cho phép ánh sáng tự nhiên chiếu trực tiếp vào; không cần kính. Nhưng đừng lo lắng. Cửa sổ không bị đau khi kính được tháo ra. Nó không đau.</Text><Text Key="39EA5756">Cửa Sổ Đá Mộc Mạc Không Kính</Text><Text Key="208EBD9A">Tàn tích bảng điều khiển cổ xưa này cho thấy những Sims thời kỳ đầu đã trang trí các ngôi đền và các tòa nhà đặc biệt của họ như thế nào. Thật tuyệt vời khi các nhà sử học đã có thể khám phá ra những phong cách này để được sao chép trong các cửa hàng hiện đại.</Text><Text Key="A4EBB1C5">Tấm Cửa Sổ Không Kính Cổ</Text><Text Key="59D7E6CF">Được rồi, để hoàn toàn thành thật, gọi đây là một cửa sổ là cực kỳ hào phóng. Tất cả chúng ta đều đồng ý về điều đó. Nó gần giống một cái lỗ trên tường hơn là một cửa sổ. Nhưng không ai muốn làm tổn thương những cảm xúc nhỏ bé của nó, vì vậy hãy cứ để nó có cái này.</Text><Text Key="F34F2C96">Cửa Sổ Cổ Xưa</Text><Text Key="629FEEA2">Trời quá lạnh và ảm đạm để mở cửa chớp ngay bây giờ (và có lẽ một chút riêng tư là mong muốn). Thật tuyệt khi có chúng và tất cả, nhưng hãy giữ cho những cánh cửa chớp đó đóng chặt ngay bây giờ.</Text><Text Key="40A2F91D">Cửa Chớp Mộc Mạc (Đóng)</Text><Text Key="F97B2201">Một cửa sổ gỗ vuông nhỏ được mở toang để cho phép tiếp xúc với sự mát mẻ của thiên nhiên.</Text><Text Key="ACEA2B34">Cửa Chớp Bên Trái</Text><Text Key="E720CFEB">Cửa Sổ Không Cửa Chớp</Text><Text Key="BB063BD2">Một cửa sổ gỗ vuông nhỏ được mở toang để cho phép tiếp xúc với sự mát mẻ của thiên nhiên.</Text><Text Key="DEC1BEED">Cửa Chớp Bên Phải</Text><Text Key="50B1B4F5">Đầy quyến rũ của Nam Simerica, khung gỗ truyền thống này chứa những tấm kính vui tươi làm tăng thêm sự quyến rũ cho bố cục.</Text><Text Key="F8100A90">Cửa Sổ Gỗ 3 Tấm Mộc Mạc</Text><Text Key="DEA4CEAB">Mở cửa chớp và để có ánh sáng. Nghiêng người qua lan can và hít thở không khí trong lành đó.</Text><Text Key="7AD2A3AA">Cửa Chớp Mộc Mạc (Mở)</Text><Text Key="68D2A66E">Latin</Text><Text Key="5E60BDA3">Latin Pop</Text><Text Key="E2C0F8BE">Trạm Nghiên Cứu Belomisia</Text><Text Key="79F74B45">Nhà Gỗ Rừng Xanh</Text><Text Key="ECF00470">Nhà Tắm Hoàng Gia Omiscan</Text><Text Key="60D7BA87">Đền Omiscan</Text><Text Key="541E293A">Đầu Đường Mòn Belomisia</Text><Text Key="50137D86">Quán Rượu “El Árbol del Jaguar”</Text><Text Key="5910DC4D">Khu Ẩn Náu Hillview</Text><Text Key="AE080018">Biệt Thự Selvadorada</Text><Text Key="EBC1658F">Bảo Tàng Khảo Cổ Alam</Text><Text Key="250E9292">Cảnh báo: Trong trường hợp ngộ độc, vui lòng tham khảo ý kiến của Sims địa phương để được cung cấp thuốc giải độc.</Text><Text Key="34BA5EE5">Đọc Bài Đăng Về Nhận Biết Chất Độc</Text><Text Key="DD564E45">Điều quan trọng là phải chuẩn bị cho nhiều mối nguy hiểm rình rập trong rừng rậm với Trang Bị Phiêu Lưu phù hợp. Kiểm tra các nhà cung cấp thị trường để xem họ đang cung cấp những vật phẩm hữu ích nào. Lựa chọn luôn thay đổi nên hãy kiểm tra lại thường xuyên.</Text><Text Key="41EE051E">Đọc Danh Sách Kiểm Tra Chuẩn Bị</Text><Text Key="C8901098">Không thể sử dụng cái này khi bạn đã ở trong nước.</Text><Text Key="9EF2CBDF">Sử Dụng Thác Nước Trong Chai</Text><Text Key="CBC3171E">Du Lịch</Text><Text Key="7AC384BC">Bạn đã quyên góp một cổ vật cho bảo tàng!</Text><Text Key="1BC1A792">Quyên Góp Cho Bảo Tàng</Text><Text Key="C337711A">Gửi Đi Để Xác Thực</Text><Text Key="51D0DB28">Ừm... bạn thực sự nên tự mình làm điều này.</Text><Text Key="1142F2B1">Nghe Thuyết Giảng</Text><Text Key="28055F4E">Thuyết Giảng Về Khảo Cổ Học</Text><Text Key="112EFA84">Cho Phép Gửi Thư Xác Thực Cho {0.SimFirstName}</Text><Text Key="46F9D041">Gửi Lại Cổ Vật Qua Thư</Text><Text Key="4F2AE2B6">Cấm Gửi Thư Xác Thực Cho {0.SimFirstName}</Text><Text Key="85FDA50C">Tôi có thể thấy sự thích ứng và phát triển của các phương pháp điêu khắc Omiscan trong tác phẩm này. Nghệ sĩ đã lấy nó và biến nó thành của riêng họ.</Text><Text Key="6DB8A15F">Bức tranh này sử dụng màu sơn thường được các nghệ sĩ Selvadoradian sử dụng. Bảng màu của họ có nguồn gốc từ các di tích Omiscan được khai quật và làm sạch bởi các nhà khảo cổ học trong rừng Belomisia.</Text><Text Key="844F5FCA">Việc sử dụng giấy nhám trong tác phẩm này thực sự cung cấp một số grit.</Text><Text Key="B2E95214">Các hình dạng và màu sắc trong tác phẩm này phù hợp với công thức Omiscan đã được thiết lập cho bảng hiệu phòng tắm. Tôi tự hỏi liệu nghệ sĩ có biết điều này về những tác phẩm đã ảnh hưởng đến nghệ thuật của chính mình hay không.</Text><Text Key="FCB1E2D3">Tôi có thể thấy nguồn cảm hứng cổ điển trong tác phẩm này. Nguồn cảm hứng từ hải ly, chim gõ kiến và mối là ở phía trước và trung tâm.</Text><Text Key="151B55AE">Mọi thứ đã cũ đều mới trở lại và tác phẩm này chứng minh điều đó. Phong cách này đã được thực hiện trước đây và sẽ được thực hiện lại.</Text><Text Key="BBE1F653">Gỗ là một trong những vật liệu chế tác ban đầu mà các nhà điêu khắc sẽ sử dụng. Thật không may, không có nhiều tác phẩm tồn tại qua nhiều thế kỷ. Các kỹ thuật điêu khắc đã tồn tại và được trưng bày trong tác phẩm này.</Text><Text Key="116A23A2">Bức tượng ở đây gợi nhớ đến các bức phù điêu trang trí xuất hiện trong các đền thờ Omiscan.</Text><Text Key="842E4EB0">Nếu tôi nheo mắt lại, tôi có thể nhận ra những ảnh hưởng của Selvadoradian trong bức tranh này. Nghệ sĩ này hẳn đã đến thăm những tàn tích Omiscan trong khi hoàn thiện con mắt của họ về màu sắc.</Text><Text Key="5A644A13">Nghiên Cứu để Hiểu Biết Lịch Sử</Text><Text Key="081BB057">Thực Hành Phân Tích Khảo Cổ</Text><Text Key="A6181B58">Kiến thức chuyên môn của {0.SimFirstName} về văn hóa Omiscan và kỹ thuật của các bậc thầy thủ công đã giúp {M0.him}{F0.her} xác định đây là hàng giả. Nó rất tinh tế. Chỉ có một con mắt được đào tạo mới có thể phát hiện ra sự khác biệt.</Text><Text Key="972AF324">Sau khi phân tích cẩn thận, {0.SimFirstName} đã xác định cổ vật này là hàng thật. Phân tích sâu hơn sẽ cho phép {0.SimFirstName} tiếp tục trau dồi Kỹ năng khảo cổ học của {F0.her}{M0.his}.</Text><Text Key="8AC7B0D0">Xác Thực Cổ Vật</Text><Text Key="4B8090D8">Chiết Xuất Nguyên Tố</Text><Text Key="6E924F43">{0.SimFirstName} cần một Bàn Khảo Cổ cho việc này.</Text><Text Key="D97C1B34">Tinh Chế Pha Lê</Text><Text Key="F6867EA9">Khai Quật Cổ Vật</Text><Text Key="45923E6C">Xem Bộ Sưu Tập</Text><Text Key="02FCCCED">{0.SimFirstName} đã được ban phước bằng cách trở thành một Bộ Xương!

Điều này sẽ kéo dài trong một thời gian. {M0.He}{F0.She} không phải lo lắng về việc chăm sóc hầu hết những nhu cầu trần tục đó.
</Text><Text Key="5D408F10">Linh hồn của Balampalsoh đã ban phước cho {0.SimFirstName} với một lượng lớn Simoleon.

Những gì {M0.he}{F0.she} chọn làm với số tiền này vẫn chưa được thấy.</Text><Text Key="1D8CDE7C">Linh hồn của Balampalsoh đã ban phước cho {0.SimFirstName} với Phước Lành của Người Giao Thiệp Rộng. Liệu sự giới thiệu này với hai Sims ngẫu nhiên mới sẽ dẫn đến những tình bạn tuyệt vời, những mối tình lãng mạn nồng nàn, những cuộc ganh đua cay đắng, hay chúng sẽ đơn giản là phai nhạt?</Text><Text Key="83E6654F">Linh hồn của Balampalsoh đã ban phước cho {0.SimFirstName} với một lượng nhỏ Simoleon.

Những gì {M0.he}{F0.she} chọn làm với số tiền này vẫn chưa được thấy.</Text><Text Key="8FFF63D2">{0.SimFirstName} đã được ban phước bằng cách trở thành... Bộ Xương!

Điều này sẽ kéo dài trong một thời gian ngắn. {M0.He}{F0.She} nên cẩn thận với các bữa ăn. Có vẻ như không có dạ dày để hứng thức ăn đó.</Text><Text Key="B15D44E2">{0.SimFirstName} đã được ban phước với một người trợ lý bộ xương.

Một trợ lý bất tử như thế này sẽ gây căng thẳng cho hộ gia đình, nhưng sự giúp đỡ với công việc nhà là xứng đáng.</Text><Text Key="11A94E8F">Linh hồn của Balampalsoh đã ban phước cho {0.SimFirstName} với thêm Simoleon.

Những gì {M0.he}{F0.she} chọn làm với số tiền này vẫn chưa được thấy.</Text><Text Key="DF89B988">Linh hồn của Balampalsoh đã ban phước cho {0.SimFirstName} với Phước Lành của Những Người Bạn Dồi Dào. Liệu sự giới thiệu này với bốn Sims ngẫu nhiên mới sẽ dẫn đến những tình bạn tuyệt vời, những mối tình lãng mạn nồng nàn, những cuộc ganh đua cay đắng, hay chúng sẽ đơn giản là phai nhạt?</Text><Text Key="12A77AE0">{0.SimFirstName} đã được ban phước bằng cách trở thành... Bộ Xương!

Điều này sẽ kéo dài trong một thời gian dài. Ít nhất thì {M0.he}{F0.she} bây giờ biết một số câu chuyện cười về bộ xương thực sự hài hước.</Text><Text Key="F8701B32">{0.SimFirstName} đã được ban phước với một người trợ lý bộ xương.

Nhân vật quyến rũ này sẽ mang lại một chút niềm vui cho gia đình trong khi giúp đỡ những công việc nhà trần tục hơn.</Text><Text Key="580D8D54">Linh hồn của Balampalsoh đã ban phước cho {0.SimFirstName} với Phước Lành của Người Nhút Nhát Chớm Nở. Liệu sự giới thiệu này với một Sim ngẫu nhiên mới sẽ dẫn đến một tình bạn tuyệt vời, một mối tình lãng mạn nồng nàn, một sự ganh đua cay đắng, hay nó sẽ đơn giản là phai nhạt?</Text><Text Key="A2038698">Được Ban Phước</Text><Text Key="0A1231C0">Pha lê đã được gửi đến một thợ kim hoàn địa phương! Chờ đợi một phiên bản tinh chế của pha lê của bạn xuất hiện trong thư trong một hoặc hai ngày tới.</Text><Text Key="D0DB68B0">Gửi Đến Thợ Kim Hoàn Để Tinh Chế</Text><Text Key="DABF2C22">{0.ObjectName} 

 {0.ObjectDescription}</Text><Text Key="5D13CFF3">{0.ObjectDescription}</Text><Text Key="540E999D">{0.ObjectName}</Text><Text Key="13C2CD80">Đọc Bảng Tên</Text><Text Key="60064059">Cảm ơn bạn đã đặt mua Thuốc Giải Độc từ Gaugin Pharmaceuticals! Có thể tìm thấy nó trong hành trang của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="98FC5441">Mua Thuốc Giải Độc</Text><Text Key="BDF40524">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Ảo Ảnh Bánh Kếp.

Bánh kếp ở khắp mọi nơi! Vì ăn thịt đồng loại không phải là một lựa chọn, hãy ăn một vài chồng bánh kếp để chống lại lời nguyền này.</Text><Text Key="41A18D01">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Hắt Hơi Của Tổ Tiên.

{M0.He}{F0.She} cần phải cẩn thận nếu không điều này sẽ lan rộng. Tìm một ít bụi xương và nấu một phương thuốc cổ xưa trước khi nó biến thành một dịch bệnh.</Text><Text Key="9A716F19">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Nhu Cầu Uể Oải.

{0.SimFirstName} đang trải qua một sự chậm lại trong việc phục hồi tất cả các nhu cầu của {M0.his}{F0.her}. Nếu {0.SimFirstName} có thể xoay sở để đưa tất cả các nhu cầu của {M0.his}{F0.her} trở lại trạng thái tuyệt vời, nó có thể đảo ngược lời nguyền này.</Text><Text Key="5D8E6677">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Nhu Cầu Suy Yếu.

{0.SimFirstName} đang trải qua sự sụt giảm nhanh hơn trong các nhu cầu của {M0.his}{F0.her}. Nếu {0.SimFirstName} có thể xoay sở để đưa tất cả các nhu cầu của {M0.his}{F0.her} trở lại trạng thái tuyệt vời, nó có thể đảo ngược lời nguyền này.</Text><Text Key="972E8957">{0.SimFirstName} đã bị Đánh Dấu Cho Cái Chết Bởi Sự Bốc Cháy.

Một sức nóng cổ xưa đang bốc lên bên trong {0.SimFirstName}. Giữ một bình chữa cháy bên cạnh và tìm kiếm thuốc giải độc.</Text><Text Key="EC3AFE1B">{0.SimFirstName} đã bị Đánh Dấu Cho Cái Chết Bởi Điện Giật.

Đây là một tình huống nguy hiểm đến kinh ngạc. Chỉ cần thêm một vài cú giật điện sẽ gây tử vong. Một lon Faraday Fizz sẽ ngăn chặn những cú sốc gây tử vong, nhưng {0.SimFirstName} nên tìm kiếm một loại thuốc giải độc trong rừng rậm.</Text><Text Key="BE1DC2FE">{0.SimFirstName} đã bị Đánh Dấu Cho Cái Chết Bởi Chất Độc.

Chất Độc Rừng Rậm này rất nguy hiểm. Làn da của {0.SimFirstName} trông có vẻ ốm yếu. {M0.He}{F0.She} cần tìm một ít bụi xương để đổi lấy thuốc giải độc, hoặc bỏ ra số tiền simoleon để mua một loại thuốc giải độc trước khi Thần Chết tìm thấy Dấu Ấn của nó.</Text><Text Key="7C591F0F">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Ảo Ảnh Bữa Tiệc Thịnh Soạn.

Có quá nhiều món ăn ngon ở khắp mọi nơi {F0.she}{M0.he} nhìn, nhưng không có món nào có thể ăn được. Hãy ăn một số món ăn Selvadoradian thực sự để chống lại lời nguyền này.</Text><Text Key="4114C79B">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Ảo Ảnh Thức Ăn.

Những món ăn ngon ở khắp mọi nơi {F0.she}{M0.he} nhìn nhưng không có món nào có thể ăn được. Hãy ăn một số món ăn Selvadoradian thực sự để chống lại lời nguyền này.</Text><Text Key="22938845">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Nhu Cầu Tùy Tiện.

{0.SimFirstName} đang trải qua sự sụt giảm định kỳ trong tất cả các nhu cầu của {M0.his}{F0.her}. Nếu {0.SimFirstName} có thể xoay sở để đưa tất cả các nhu cầu của {M0.his}{F0.her} trở lại trạng thái tuyệt vời, nó có thể đảo ngược lời nguyền này.</Text><Text Key="5B9D1442">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Mây Buồn.

Tâm trạng buồn bã này sẽ theo {0.SimFirstName} xung quanh cho đến khi {M0.he}{F0.she} có thể tìm thấy một cách để trở nên hạnh phúc trở lại.</Text><Text Key="25F7C31E">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Mây Sét.

Đám mây này sẽ theo {0.SimFirstName} xung quanh trong khi phát ra những tia sét nguy hiểm cho đến khi {M0.he}{F0.she} có thể tìm thấy một cách để trở nên hạnh phúc trở lại.
</Text><Text Key="43E89973">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Đám Mây Cảm Xúc.

Đám mây này sẽ theo {0.SimFirstName} xung quanh khiến cảm xúc của {M0.his}{F0.her} thay đổi một cách dữ dội cho đến khi {M0.he}{F0.she} có thể tìm thấy một cách để trở nên hạnh phúc trở lại.</Text><Text Key="55FFB2E8">{0.SimFirstName} đã bị Đánh Dấu Cho Cái Chết Bởi Điện Giật.

Đây là một tình huống nguy hiểm đến kinh ngạc. Chỉ cần thêm một vài cú giật điện sẽ gây tử vong. Một lon Faraday Fizz sẽ ngăn chặn những cú sốc gây tử vong, nhưng {0.SimFirstName} nên tìm kiếm một loại thuốc giải độc trong rừng rậm.</Text><Text Key="0351D06D">Bị Nguyền</Text><Text Key="6FAB1613">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Hét Lớn Của Tổ Tiên.

{M0.He}{F0.She} cần phải cẩn thận nếu không điều này sẽ lan rộng. Tìm một ít bụi xương và nấu một phương thuốc cổ xưa trước khi nó biến thành một dịch bệnh. 
</Text><Text Key="6A7987C4">{0.SimFirstName} đang bị ảnh hưởng bởi Lời Nguyền Ngủ Gật Của Tổ Tiên.

{M0.He}{F0.She} cần phải cẩn thận nếu không điều này sẽ lan rộng. Tìm một ít bụi xương và nấu một phương thuốc cổ xưa trước khi nó biến thành một dịch bệnh.</Text><Text Key="E058BCF5">Được Xua Tan</Text><Text Key="86B0B05B">{0.SimFirstName} đã bắt được Phước Lành Của Tổ Tiên!</Text><Text Key="0372CC65">Điện Giật Chết Người</Text><Text Key="D194F6BA">{0.SimFirstName} đang chết vì ngộ độc!</Text><Text Key="FE80ABAB">Chết Vì Ngộ Độc</Text><Text Key="8B5D6485">Khai Quật</Text><Text Key="0C5ED215">Thiết Lập Địa Điểm Khai Quật</Text><Text Key="1D4B1244">Sử Dụng Bọt Chữa Cháy</Text><Text Key="474356A6">Du Lịch Đến Chỗ Ở</Text><Text Key="1F922833">Du Lịch Đến Đền Thờ</Text><Text Key="00D17433">Hành Trình Đến Đền Thờ</Text><Text Key="855A09F0">Điểm dừng tiếp theo trên đường dường như là một Hồ Bơi Tự Nhiên, nó có thể là Nhà Tắm Hoàng Gia Omiscan! Bạn có muốn du hành đến đó ngay bây giờ không?</Text><Text Key="D881FD7E">Du Lịch Đến Nhà Tắm Hoàng Gia Omiscan?</Text><Text Key="7C9FBD0A">Du Lịch Đến Nhà Tắm Hoàng Gia Omiscan</Text><Text Key="2B5D36CA">Bạn có muốn gửi {0.SimFirstName} đến Đền Thờ không?</Text><Text Key="356A2904">Du Lịch Đến Đền Thờ?</Text><Text Key="93BCBF7E">DEBUG - Mở Khóa Tất Cả Công Thức Nấu Ăn GP06</Text><Text Key="A42D46B4">Đặt Thức Ăn Từ Thực Đơn Bí Mật</Text><Text Key="44ED7BE8">Đặt Thức Ăn Giảm Giá Từ Thực Đơn Bí Mật</Text><Text Key="5C62DAC6">Đặt Cho Nhóm Từ Thực Đơn Bí Mật</Text><Text Key="51E9CFD4">Xem Xét Thức Ăn Từ Thực Đơn Bí Mật</Text><Text Key="6E4BFBD2">Giới Thiệu Về Selvadoradian</Text><Text Key="25B0F4FD">Nếu bạn không thấy những gì mình muốn, hãy kiểm tra lại sau. Kho hàng của chúng tôi thay đổi một vài lần một ngày!</Text><Text Key="CD37EE99">Hỏi Về Hàng Mới</Text><Text Key="DDA58E43">Thảo Luận Về Lịch Sử Cổ Đại</Text><Text Key="B03650C1">Thảo Luận Về Lịch Sử Cổ Đại với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="4F612281">Mua Bàn Khảo Cổ</Text><Text Key="332D3DC7">Đang Chờ Người Nghe</Text><Text Key="301ED001">Nghe Truyện Dân Gian Omiscan</Text><Text Key="3B8D1C8A">Kể Một Câu Chuyện Dân Gian Omiscan</Text><Text Key="BFDDF88D">Kích Hoạt</Text><Text Key="DE1B9856">Sức mạnh của di tích hiện đang quá cạn kiệt.</Text><Text Key="B82AF5DF">Kích Hoạt</Text><Text Key="1605146F">Tự Kích Hoạt</Text><Text Key="FBCCCC50">Kích Hoạt Trên</Text><Text Key="A6B7302D">Kết Hợp</Text><Text Key="463572A4">Kết Hợp Với</Text><Text Key="DB3620ED">{0.SimFirstName} cần một Đế Di Tích trong hành trang của {M0.his}{F0.her} để kết hợp với Phần Trên này.</Text><Text Key="1A29E7D7">{0.SimFirstName} cần một Phần Trên Di Tích trong hành trang của {M0.his}{F0.her} để kết hợp với Đế này.</Text><Text Key="BBEB7AAF">{0.SimFirstName} cần một Pha Lê Tinh Chế trong hành trang của {M0.his}{F0.her} để kết hợp với Di Tích này.</Text><Text Key="D56E9E6E">Chèn Pha Lê</Text><Text Key="14B6CC47">Mô tả bộ sưu tập của bạn!</Text><Text Key="F97F11A2">Loại Bộ Sưu Tập</Text><Text Key="8C4A96C7">Đây là loại bộ sưu tập nào?</Text><Text Key="8378AAD5">Người Phụ Trách</Text><Text Key="8154F68E">Ai phụ trách bộ sưu tập này?</Text><Text Key="17D84BC5">Khắc Bảng</Text><Text Key="175FD26C">Ngất Đi</Text><Text Key="70426301">Dọn Đường Bằng Tay</Text><Text Key="9C6C87E0">Sim có Kỹ năng Làm vườn cao hơn dọn dẹp nhanh hơn và ít có khả năng làm đau tay. Hoặc mua một con dao rựa ở Chợ.</Text><Text Key="B9668380">Con đường này bị niêm phong và không thể mở được trong chuyến đi này! Có lẽ kỳ nghỉ tiếp theo nó sẽ mở?</Text><Text Key="065FEB0A">Tay của {0.SimFirstName} vẫn còn nhức nhối vì dọn dẹp những dây leo đầy gai từ chướng ngại vật cuối cùng! {M0.He's}{F0.She's} sẽ cần một chút thời gian nghỉ ngơi trước khi thử lại.</Text><Text Key="6707844D">Dọn Đường Bằng Dao Rựa</Text><Text Key="88CFE954">Dọn đường nhanh hơn và không làm đau tay, nhưng dao rựa có thể bị mất.</Text><Text Key="B0BB792A">{0.SimFirstName} đã rèn qua một số dây leo dày một cách quá nhiệt tình khi dao rựa của {M0.his}{F0.her} bay khỏi tay {M0.his}{F0.her} và bị mất vĩnh viễn trong khu rừng rậm.</Text><Text Key="079DA4AD">Hãy kiểm tra lại sớm nhé!</Text><Text Key="5C426475">Kiểm tra lại trong khoảng nửa ngày nữa nhé!</Text><Text Key="1647EC0C">Ngôi đền hiện không thể truy cập được vì nó đang được sắp xếp lại một cách thần bí. Kiểm tra lại sau một ngày.</Text><Text Key="B51377AC">Ngôi đền hiện không thể truy cập được vì nó đang được sắp xếp lại một cách thần bí. Kiểm tra lại sau vài giờ.</Text><Text Key="27342770">Uống Thuốc Giải Độc</Text><Text Key="F26F7830">Mua Đồ Tiếp Tế và Hàng Hóa Bí Mật</Text><Text Key="64B9E9A6">Bộ xương?!?!</Text><Text Key="BAFF884D">Loại bỏ mọi lời nguyền đang hoạt động.</Text><Text Key="CE506587">Quyên Góp để Xua Tan Lời Nguyền</Text><Text Key="7C125730">Thể Hiện Sự Tôn Trọng</Text><Text Key="DA13D900">Xem</Text><Text Key="58C55E52">Kể Truyện Dân Gian Về Báo Đốm và Chồn Hôi</Text><Text Key="21FB8212">Kể Truyện Dân Gian Về Một Người Đàn Ông Có Chiếc Mũ Lớn</Text><Text Key="0885E66B">Kể Truyện Dân Gian Về Một Con Khỉ Đói</Text><Text Key="391B53F9">Kể Truyện Dân Gian Về Mẹ Của Rừng Rậm</Text><Text Key="2C90BB67">Kể Truyện Dân Gian Về Một Hồ Vàng</Text><Text Key="CBAC866F">Du Hành Qua Với</Text><Text Key="E8159727">Cảm ơn bạn! Loại thuốc giải độc đó có vị rất kinh khủng nhưng nó thực sự đã có tác dụng. Tôi cảm thấy khỏe mạnh trở lại.</Text><Text Key="74B156B3">Cho Thuốc Giải Độc Để Chữa Ngộ Độc</Text><Text Key="EF18D711">Nhận Thuốc Giải Độc Để Chữa Ngộ Độc</Text><Text Key="1C6D89F7">Hãy dùng thuốc giải độc này mà tôi đã làm bằng bụi xương mà bạn đã cung cấp.</Text><Text Key="AD2C4617">Bạn cần mang cho tôi một ít bụi xương nếu bạn muốn tôi tạo ra một loại thuốc giải độc.

Nếu bạn không có bất kỳ bụi xương nào, tôi đã nghe nói một nhà bán lẻ trực tuyến tên là Jungle bán thuốc giải độc nếu bạn có quyền truy cập vào máy tính. Nó sẽ không hề rẻ đâu.</Text><Text Key="D06D4A74">Yêu Cầu Thuốc Giải Độc</Text><Text Key="8079E9FF">Dơi huyết lao xuống từ tán rừng rậm vào mọi giờ trong ngày. Những vết trầy xước, vết cắn và phân dơi sẽ phá hỏng một ngày của bạn.
Hãy mang theo một hộp mồi dơi huyết để đánh lạc hướng chúng. Nếu bạn có thể lực đủ cao, bạn có thể vượt qua chúng.</Text><Text Key="BBA5DCA5">Cách đây một thời gian, tôi đã vượt qua cây cầu dây. Con đập bị vỡ đó có thể đã gây ra một số rắc rối, nhưng nó đã tạo ra một thác nước ngoạn mục. Đó sẽ là một nơi tuyệt vời để đưa một người đặc biệt đến cho một khoảnh khắc lãng mạn.</Text><Text Key="EE7E66CD">Vô số nhện và ong gọi khu rừng là nhà của chúng và chúng không thích khách du lịch!
Nếu bạn đủ logic, bạn có thể bước cẩn thận qua khu rừng và tránh những loài gây hại nguy hiểm này.</Text><Text Key="E807257F">Hãy tích trữ đồ phiêu lưu trước khi bạn lên đường. Có rất nhiều mối nguy hiểm tự nhiên cần vượt qua bên cạnh việc chăm sóc các nhu cầu cơ bản của bạn.</Text><Text Key="1D2800F9">Các chuyến du ngoạn vào Rừng Rậm có thể kéo dài cả ngày lẫn đêm. Hãy đảm bảo tích trữ các vật tư như Bánh Mì Phô Mai Nướng Sẵn Sàng Ăn hoặc một lon Năng Lượng Dồi Dào. Khi bạn đói hoặc cạn kiệt năng lượng, bạn sẽ rất vui vì đã có chúng.</Text><Text Key="2CF96C42">Có những câu chuyện kể về một ngôi đền Omiscan vĩ đại sâu trong rừng rậm. Những tin đồn về kho báu rất hấp dẫn, nhưng mức độ nguy hiểm đã khiến tôi không thể tự mình tìm kiếm.</Text><Text Key="59854BB8">Có rất nhiều thứ trong Rừng Rậm có thể làm bạn nhiễm độc. Chúng tôi đã phát triển một phương pháp chữa trị, nhưng nó đòi hỏi phải có bụi xương để chế tạo.
Nếu bạn thấy mình bị nhiễm độc, hãy mang một đống bụi xương đến bất kỳ người dân địa phương nào để đổi lấy thuốc giải độc.</Text><Text Key="7A6FF396">Không lâu trước đây, một phi công đã đi lang thang ra khỏi khu rừng. Cô ấy đã nhìn thấy những gì trông giống như cổ vật trong đất gần vụ tai nạn máy bay. Nếu bạn là một nhà khảo cổ đầy tham vọng, bạn nên tìm kiếm chiếc máy bay đó.</Text><Text Key="D631C6C7">Tôi khuyên bạn nên mang theo một con dao rựa nếu bạn có kế hoạch khám phá sâu vào khu rừng. Không có gì tốt hơn việc cắt xuyên qua lớp cây bụi.</Text><Text Key="872780C7">Có một số điểm câu cá tuyệt vời trong rừng nếu bạn có thể tìm thấy chúng. Hãy coi chừng những con cá sấu mõm ngắn. Trong khu rừng này, bạn có thể là con mồi!</Text><Text Key="DCE18A29">Hỏi Về Khu Rừng</Text><Text Key="C6B700E1">Thỉnh thoảng một người Selvadoradian không may bị nguyền rủa. Chúng tôi biết phải làm gì và tôi sẽ chia sẻ mẹo đó với bạn. Hãy đến thăm Tượng Madre Cosecha phía trước Quán Rượu. Với một khoản quyên góp hào phóng, lời nguyền có thể được xóa bỏ.
</Text><Text Key="399BDD3C">Anh họ của em gái người hàng xóm của chú tôi nói với tôi rằng có một bộ xương bị nguyền rủa đi lang thang trên vùng đất của Đền thờ Omiscan cũ. Có thật hay không, khả năng đó khiến tôi phải suy nghĩ kỹ trước khi tìm kiếm ngôi đền.</Text><Text Key="1C99F4D1">Người Omiscan đã xây dựng bẫy vào đền thờ của họ. Họ không có ý định để những cái bẫy ngăn cản mọi người. Nếu bạn đã trau dồi trí óc và cơ thể của mình, bạn có thể dễ dàng vượt qua một số cái bẫy.</Text><Text Key="57B570FF">Một trong những tin đồn lan truyền là có những di vật hoạt động như một chiếc chìa khóa kết hợp để mở cổng đền thờ. Điều đó nghe có vẻ thích hợp hơn là kích hoạt sai cơ chế trên một cái bẫy.</Text><Text Key="FBE47447">Đom đóm và bọ sét có thể phá hỏng bất kỳ cuộc hành trình nào vào sâu trong khu rừng. Nếu bạn đã dành thời gian để tìm hiểu về nền văn hóa của chúng tôi, bạn có thể học cách xoa dịu những loài côn trùng đó.
</Text><Text Key="C6BB5DA8">Có một truyền thuyết rằng những người cổ đại đã trồng những cái cây có quả làm thay đổi tâm trạng. Tìm thấy sự thật trong truyền thuyết đó sẽ là một khám phá thực vật học.</Text><Text Key="C3F44E2B">Mọi người đều biết rằng người Omiscan là những nhà xây dựng tiên tiến và thiết kế các cơ chế bị nhầm lẫn với phép thuật. Một số người thậm chí còn nói rằng bản thân Ngôi Đền thay đổi để gây nhầm lẫn cho những kẻ xâm nhập.</Text><Text Key="F10153D3">Qua nhiều năm, một vài di vật Omiscan đã được tìm thấy. Chúng dường như phát ra một sức mạnh kỳ diệu. Nếu bạn tìm thấy nhiều hơn những mảnh ghép này, có lẽ bạn có thể kết hợp chúng và khám phá những bí mật của chúng.</Text><Text Key="A1DDCD63">Từ rìa làng, bạn có thể thấy một bệ đổ nát nhô ra từ ngọn núi. Khung cảnh từ điểm đó chắc hẳn rất hùng vĩ và đầy cảm hứng. Nếu bạn tìm thấy một con đường đến đó, hãy nhớ ngắm nhìn khung cảnh.</Text><Text Key="F3B7EAD2">Ông bà tôi thường lẻn đến một hồ bơi Omiscan cũ sâu trong rừng rậm. Họ nói rằng nó đã từng được hoàng gia sử dụng! Các con đường hiện bị chặn bởi những dây leo mọc um tùm. Nếu bạn tìm thấy nó trong khi khám phá, có lẽ bạn nên ngâm mình.
</Text><Text Key="6ED3805D">Hỏi Về Tàn Tích Omiscan</Text><Text Key="7F08FBC1">Trò Chuyện Về Các Điểm Tham Quan Địa Phương</Text><Text Key="B4706C17">Thảo Luận Về Di Sản Địa Phương</Text><Text Key="72BC3BED">Hỏi Về Những Truyền Thuyết Địa Phương</Text><Text Key="5FFD0907">Tìm Hiểu Về Lịch Sử Hàng Hóa Địa Phương</Text><Text Key="49328A49">Chào Hỏi Địa Phương</Text><Text Key="79C17E47">Cho Xem Ảnh Về Selvadorada</Text><Text Key="02CE171C">Học Chuyện Cười Về Bộ Xương</Text><Text Key="1D5C7776">Hù Dọa Bộ Xương</Text><Text Key="E0E163CE">Bị Hù</Text><Text Key="B1C285C1">Kể Chuyện Cười Về Bộ Xương</Text><Text Key="C30DB5FF">Nghe Chuyện Cười Về Bộ Xương của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="922AC448">Biến Thành Bộ Xương</Text><Text Key="9885DD52">Khôi Phục Nhân Tính</Text><Text Key="45CE9123">Nhảy Rumbasim</Text><Text Key="26F15BE0">Nghe Nhạc Latin</Text><Text Key="DE4B69FC">Nghe Nhạc Latin Pop</Text><Text Key="3827DE11">Chết tiệt! Là dơi! Dơi huyết nữa chứ.

{0.SimFirstName} nhìn thấy chúng đến và, với một cú hích adrenaline, chuẩn bị tận dụng tất cả thời gian đã bỏ ra để tập luyện thể lực cho cơ thể của {M0.his}{F0.her} để né tránh bất kỳ cuộc tấn công nào mà chúng có thể đã lên kế hoạch.</Text><Text Key="77C294F1">Chết tiệt! Là dơi! Dơi huyết nữa chứ.

Tuy nhiên, {0.SimFirstName} không quá lo lắng. Rốt cuộc, {M0.he}{F0.she} có một chút Mồi Dơi Huyết chắc chắn sẽ thu hút những con dơi này hơn là bản thân {M0.his}{F0.her} đang khám phá nhàm chán.</Text><Text Key="F8C8A714">Chết tiệt! Là dơi! Dơi huyết nữa chứ.

Đám dơi có cánh nhắm mục tiêu vào {0.SimFirstName}! Giá như {M0.he}{F0.she} khỏe mạnh hơn một chút hoặc có một ít Mồi Dơi Huyết để đánh lạc hướng chúng. Nhưng than ôi, không có gì phải làm ngoài việc hy vọng lũ dơi sẽ bỏ đi sau một vài cú cắn.</Text><Text Key="86E4F3BA">Bị Dơi Huyết Tấn Công</Text><Text Key="C1A0395F">Một đàn ong đang giáng xuống {0.SimFirstName}!

Tuy nhiên, {M0.He}{F0.She} không quá lo lắng. {M0.He}{F0.She} đã nhớ sử dụng một ít Thuốc Chống Côn Trùng và {M0.he}{F0.she} khá chắc chắn rằng những con ong này sẽ không thích điều đó chút nào.</Text><Text Key="73F59602">Một đàn ong đang giáng xuống {0.SimFirstName}!

{M0.He}{F0.She} nhanh chóng cân nhắc các lựa chọn của {M0.his}{F0.her} và quyết định sử dụng Hoa Guzmania Pollenis. Nó đã được quảng cáo là một cách để giữ cho ong bị phân tâm - đến lúc xem nó có tác dụng không!</Text><Text Key="AD5FD38D">Một đàn ong đang giáng xuống {0.SimFirstName}!

Nhưng {M0.he}{F0.she} có một kế hoạch - là bình tĩnh và hợp lý giữ nguyên cho đến khi chúng rời đi. Hy vọng rằng, điều này sẽ giúp {0.SimFirstName} không bị đốt!</Text><Text Key="5D0E195B">Một nhóm đom đóm đang tìm kiếm mục tiêu tiếp theo của chúng và chúng đang đến với {0.SimFirstName}!

{M0.He}{F0.She} nhanh chóng xem xét những công cụ nào có sẵn cho {M0.his}{F0.her} và đào bới Nước Giải Khát Drake's Fire - thứ phù hợp cho những loài côn trùng gây cháy này!</Text><Text Key="9B72CB7A">Một nhóm đom đóm đang tìm kiếm mục tiêu tiếp theo của chúng và chúng đang đến với {0.SimFirstName}!

{0.SimFirstName} hít một hơi thật sâu và nhớ lại những gì {M0.he}{F0.she} đã học được từ việc nghiên cứu văn hóa Selvadoradian, bao gồm các phương pháp phân tán các mối đe dọa côn trùng địa phương.</Text><Text Key="BC294B5B">Có cái gì đó trong không khí và cái gì đó đó là một đống bọ sét.

{0.SimFirstName} mỉm cười, nhớ lại Bột Cách Điện Chống Sét mà {M0.he}{F0.she} có và chuẩn bị khuếch tán bất kỳ tác động gây sốc nào mà những con bọ này có trong cửa hàng.</Text><Text Key="E232117A">Có cái gì đó trong không khí và cái gì đó đó là một đống bọ sét.

{0.SimFirstName} nhìn thấy chúng đến nhưng nhớ lại những gì {M0.he}{F0.she} đã học được từ người dân địa phương, bao gồm một cách đặc biệt để khuyến khích những loài côn trùng nguy hiểm di chuyển tiếp.</Text><Text Key="E8542637">{0.SimFirstName} dường như có một số vị khách không mời - nhện!

Tuy nhiên, {M0.He}{F0.She} không quá lo lắng. {M0.He}{F0.She} đã nhớ sử dụng một ít Thuốc Chống Côn Trùng và {M0.he}{F0.she} khá chắc chắn rằng những con nhện này sẽ không thích điều đó chút nào.</Text><Text Key="5E9A954D">{0.SimFirstName} dường như có một số vị khách không mời - nhện!

Không có thời điểm nào tốt hơn để lôi Dr. Parker's ra, {0.SimFirstName} nghĩ. Có sẵn Thuốc Chống Nhện chắc chắn sẽ giúp xua đuổi những kẻ bò lổm ngổm không được hoan nghênh này.</Text><Text Key="51A99B5C">{0.SimFirstName} dường như có một số vị khách không mời - nhện!

{0.SimFirstName} cân nhắc các lựa chọn của {M0.his}{F0.her} và quyết định một cách hợp lý rằng giữ bình tĩnh và đứng yên có thể đủ để không làm phiền những con nhện và tránh mọi vết cắn.</Text><Text Key="4ACBE7B5">Du Hành Qua</Text><Text Key="EF40CB42">Trẻ mới biết đi không nên đi trên con đường này lần đầu tiên, có thể có nhiều thứ nguy hiểm dọc theo con đường.</Text><Text Key="92CEDD93">Trẻ mới biết đi không được phép du hành đến các khu đất mới!</Text><Text Key="34197874">{0.SimFirstName} đã tìm kiếm khắp nơi, gần xa, nhưng không tìm thấy Đống Đất Khai Quật nào. Có lẽ các vị thần Omiscan sẽ nhìn {M0.him}{F0.her} một cách trìu mến vào lần tới!</Text><Text Key="C49820C0">Đặt Trường Điện (DEBUG)</Text><Text Key="B578E83C">Tạo Lửa (DEBUG)</Text><Text Key="2A3AFF2E">Đặt Trường Huyền Bí (DEBUG)</Text><Text Key="C3D0CF3C">Đặt Chất Độc (DEBUG)</Text><Text Key="BD4CE613">Đặt Đã Mở Khóa (DEBUG)</Text><Text Key="7B47BC10">Ahhh! Khí này độc! Có lẽ không nên đi vào nó. {0.SimFirstName} nên thử kiểm tra một số cơ chế đền thờ kỳ lạ đó.

Khi {M0.he}{F0.she} nghẹn khí, {M0.he}{F0.she} đã thấy một viễn cảnh về cái chết trên một di tích cổ.</Text><Text Key="91E94C01">Nhìn kìa. Nó đã đóng. Bạn cố gắng đi vào, bạn bật trở lại. Hãy thử mở khóa trường lực bằng cách vô hiệu hóa hệ thống phòng thủ của đền thờ.

Khi {0.SimFirstName} nhắm mắt lại, {M0.he}{F0.she} nhìn thấy một cái đầu mèo trên đỉnh một di tích cổ.</Text><Text Key="A9488BF1">Cố gắng đi vào điện. Bị điện giật. Thật là.

Hãy thử vô hiệu hóa hệ thống phòng thủ của đền thờ. Khi {0.SimFirstName} bị choáng váng bởi điện, {M0.he}{F0.she} đã thấy một viễn cảnh về dấu xoáy trên một di tích cổ.</Text><Text Key="38557B5A">Đi vào lửa, và bạn sẽ bị bỏng! Có vẻ hiển nhiên.

Khi ngọn lửa bùng cháy khắp nơi, {0.SimFirstName} bắt được một hình dạng kỳ lạ của một con mèo trong ngọn lửa.</Text><Text Key="9BEAD74D">{0.SimFirstName} chắc chắn rằng {M0.he}{F0.she} có thể trượt qua một phần mỏng của trường lực, nhưng cú nảy đó cho {M0.him}{F0.her} biết khác. Có lẽ đã đến lúc {M0.him}{F0.her} bắt đầu kiểm tra một số cơ chế kỳ lạ đó.

Ngay trước khi {M0.he}{F0.she} bật trở lại, {M0.he}{F0.she} thoáng thấy con mắt của Người Quan Sát trong trường huyền bí.</Text><Text Key="1301E074">Đến quá gần ngọn lửa có lẽ không phải là một ý kiến hay vì {0.SimFirstName} hiện đang cảm thấy sức nóng trên cơ thể của chính {M0.his}{F0.her}. Có lẽ một trong những cơ chế kỳ lạ đó có thể dập tắt ngọn lửa!

Khi {M0.he}{F0.she} quạt ngọn lửa, {M0.he}{F0.she} đã thấy một viễn cảnh về cái chết trên một di tích cổ.</Text><Text Key="A99A3F85">Chà, {0.SimFirstName} đã cố gắng nín thở khi {M0.he}{F0.she} đi qua khí độc, nhưng nó không hiệu quả lắm và {M0.he}{F0.she} đã bị nhiễm độc! {M0.He}{F0.She} có thể có thể xua tan khí độc bằng cách kích hoạt một trong những cơ chế kỳ lạ đó.

Khi {M0.he}{F0.she} nghẹn khí, {M0.he}{F0.she} đã thấy một viễn cảnh về đầu lạc đà không bướu trên một di tích cổ.</Text><Text Key="197004A7">{0.SimFirstName} chắc chắn rằng {M0.he}{F0.she} có thể trượt giữa các tia điện, nhưng có vẻ như không phải vậy. Có lẽ một trong những cơ chế đền thờ kỳ lạ đó có thể giúp mở một con đường.

Tại thời điểm {0.SimFirstName} bị giật điện, {M0.he}{F0.she} đã thấy một viễn cảnh về đầu mèo trên một di tích cổ.</Text><Text Key="698C0891">Cố Gắng Vượt Qua</Text><Text Key="F95F481D">Bạn có muốn sử dụng Di Tích Hỗn Loạn Balampalsoh để vượt qua không? Nó sẽ bị phá hủy khi sử dụng!</Text><Text Key="9F5D5487">Hiến Tế Di Tích Để Vượt Qua</Text><Text Key="D972EF88">Bạn có muốn sử dụng Di Tích Cái Chết Balampalsoh để vượt qua không? Nó sẽ bị phá hủy khi sử dụng!</Text><Text Key="75339C9A">Bạn có muốn sử dụng Di Tích Người Quan Sát Balampalsoh để vượt qua không? Nó sẽ bị phá hủy khi sử dụng!</Text><Text Key="D3983F60">Bạn có muốn sử dụng Di Tích Cái Chết Totecallama để vượt qua không? Nó sẽ bị phá hủy khi sử dụng!</Text><Text Key="D5461946">{0.SimFirstName} phải Tự Tin để kích hoạt tấm này.</Text><Text Key="8F47632D">Bước Lên Tấm Với Sự Tự Tin</Text><Text Key="F4FD3D15">{0.SimFirstName} phải Tràn Đầy Năng Lượng để kích hoạt tấm này.</Text><Text Key="51A5E880">Bước Lên Tấm Với Năng Lượng</Text><Text Key="07B4FD1C">{0.SimFirstName} phải Quyến Rũ để kích hoạt tấm này.</Text><Text Key="06E5099F">Bước Lên Tấm Với Sự Quyến Rũ</Text><Text Key="83E9421C">{0.SimFirstName} phải Được Truyền Cảm Hứng để kích hoạt tấm này.</Text><Text Key="15FF909F">Bước Lên Tấm Với Cảm Hứng</Text><Text Key="E28F0F5D">Hiến Tế Cho Chữ Tượng Hình Mặt Trời</Text><Text Key="F75AA49C">Hiến Tế Cho Chữ Tượng Hình Lá</Text><Text Key="D81A6767">Hiến Tế Cho Chữ Tượng Hình Đầu Mũi Tên</Text><Text Key="A4AACE8E">Hiến Tế Cho Chữ Tượng Hình Cây</Text><Text Key="4CA4F613">Đổ Lỗi Cho Những Nguy Hiểm Trong Đền Thờ</Text><Text Key="546E839C">Khen Ngợi Những Hình Khắc</Text><Text Key="844C7DAD">Xúc Phạm Đá Đang Sụp Đổ</Text><Text Key="F64CB4DC">Kể Chuyện Cười Về Bộ Xương</Text><Text Key="DC78CF11">Thò Tay Vào Lỗ Chữ Tượng Hình Mặt Trời</Text><Text Key="587656D0">Thò Tay Vào Lỗ Chữ Tượng Hình Lá</Text><Text Key="66E276DB">Thò Tay Vào Lỗ Chữ Tượng Hình Đầu Mũi Tên</Text><Text Key="ACA274D2">Thò Tay Vào Lỗ Chữ Tượng Hình Cây</Text><Text Key="BCEF20AB">Lắp Ráp Chữ Tượng Hình Mặt Trời</Text><Text Key="8D2B7E60">Lắp Ráp Chữ Tượng Hình Lá</Text><Text Key="1915E561">Lắp Ráp Chữ Tượng Hình Đầu Mũi Tên</Text><Text Key="C20C353E">Lắp Ráp Chữ Tượng Hình Cây</Text><Text Key="0EB7EA38">Kéo Vũ Khí Của Chiến Binh Bên Trái</Text><Text Key="B443AD2C">Kéo Vũ Khí Của Chiến Binh Ở Giữa</Text><Text Key="15CCF6BD">Kéo Vũ Khí Của Chiến Binh Bên Phải</Text><Text Key="F06B3FAB">Tiếp Tục Kiểm Tra</Text><Text Key="6C33442B">Cái này đã được kiểm tra rồi.</Text><Text Key="9B71496C">{0.SimFirstName} biết rằng cơ chế này sẽ mở khóa cổng! Kích hoạt đúng cơ chế sẽ cho phép đi qua an toàn đến phòng tiếp theo.</Text><Text Key="13F50AE9">Đáng nguyền rủa! {0.SimFirstName} không học được gì từ việc kiểm tra.</Text><Text Key="BC18CD75">{0.SimFirstName} đã tìm ra rằng một số trong số các cơ chế này sẽ không hoạt động để mở khóa cổng, nhưng điều đó không loại trừ tất cả chúng. {0.SimFirstName} có thể thử vận may của {M0.his}{F0.her} bằng cách kích hoạt một cơ chế hoặc tiếp tục kiểm tra các cơ chế khác.</Text><Text Key="59CD2195">Chà, thật tệ. Không có cơ chế nào trong số này sẽ mở khóa cổng. Phải thử kiểm tra một cơ chế khác.</Text><Text Key="84D742B2">Kiểm Tra</Text><Text Key="CEA2FCE3">Kỹ năng Văn hóa Selvadoradian cao hơn mang lại kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="CEE54FC7">Kỹ năng Khảo cổ học cao hơn mang lại kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="8FF497E2">Kỹ năng Thu hút cao hơn mang lại kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="D6ED27FB">Kỹ năng Thể lực cao hơn mang lại kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="ECB1912A">Kỹ năng Logic cao hơn mang lại kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="381E1E55">Kỹ năng Khéo tay cao hơn mang lại kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="DEB13456">Hoàn toàn né được một viên đạn! {0.SimFirstName} đã đạt được một số Kỹ năng Văn hóa Selvadoradian vì đã suýt soát tránh được thảm họa.</Text><Text Key="B7D47E16">Chà, thật là một cảm giác mạnh! {0.SimFirstName} đã đạt được một số Kỹ năng Khảo cổ học vì đã suýt soát tránh được thảm họa.</Text><Text Key="AAD5736B">Tuyệt vời! {0.SimFirstName} đã đạt được một số Sức Thu hút vì đã suýt soát tránh được thảm họa.</Text><Text Key="785F2A45">Tươi tắn! {0.SimFirstName} đã có thêm một chút Thể Lực vì đã suýt soát tránh được thảm họa.</Text><Text Key="44678745">Ổn rồi! {0.SimFirstName} đã có thêm một chút kỹ năng Logic vì đã suýt soát tránh được thảm họa.</Text><Text Key="523B7301">Phù! {0.SimFirstName} đã có thêm một chút kỹ năng Khéo Tay vì đã suýt soát tránh được thảm họa.</Text><Text Key="F0D405E6">Sim này đã khảo sát gần đây.</Text><Text Key="2C905FFF">Khảo Sát Đống Đất Khai Quật</Text><Text Key="A7FF599B">Mở Rương Kho Báu</Text><Text Key="DFC27EAA">Một đàn ong đang giáng xuống {0.SimFirstName}!

Nếu không có Hoa Guzmania Pollenis để đánh lạc hướng chúng, {0.SimFirstName} cố gắng nghĩ ra một cách hợp lý để thông minh hơn chúng, nhưng có thể chỉ là thương xót chúng.</Text><Text Key="6B919714">Bị Ong Vây!</Text><Text Key="1488C507">Một nhóm đom đóm đang tìm kiếm mục tiêu tiếp theo của chúng và chúng đang đến với {0.SimFirstName}!

Một lon Drake's Fire Quencher sẽ rất tiện dụng và {M0.he}{F0.she} đã nghe nói rằng người dân địa phương có thể biết cách tránh bị bỏng, nhưng nếu không có cả hai, mọi thứ có thể nóng lên rất sớm.</Text><Text Key="6FC6DEF4">Bị Đom Đóm Tấn Công</Text><Text Key="6229F5D6">Có cái gì đó trong không khí, và cái gì đó đó là một đống bọ sét.

Khi chúng tiến về phía {0.SimFirstName}, {M0.he}{F0.she} ước gì {M0.he}{F0.she} có một chút Bột Cách Điện Chống Sét hoặc có lẽ đã học thêm một chút về cách người dân địa phương xử lý những loài côn trùng này. Thay vào đó, có vẻ như một trải nghiệm gây sốc đang chờ đợi {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="1B5D228C">Bị Bọ Sét Tấn Công</Text><Text Key="581774BB">{0.SimFirstName} dường như có một số vị khách không mời - nhện!

Không có cách hợp lý nào để tránh vết cắn của chúng xuất hiện trong đầu và không có Thuốc Chống Nhện của Dr. Parker trong tầm tay, {M0.he}{F0.she} có thể chỉ phải đối phó với một số thứ bò lổm ngổm, một số thứ bò và thậm chí có thể là một chút cắn.</Text><Text Key="47D05192">Bị Nhện Tấn Công</Text><Text Key="2349D7D1" /><Text Key="892B8D26">Nhà Tắm Hoàng Gia</Text><Text Key="A198479E">Thư Giãn Sau Lao Động</Text><Text Key="8359AD01">Cocina Ấm Cúng</Text><Text Key="0272FA08">Kho Của Nhà Thám Hiểm</Text><Text Key="7AD8D425">Solar Soleado</Text><Text Key="EA05B016">Cổ Vật / Giả Cổ</Text><Text Key="8C6CDE83">Đây là Sách Kỹ Năng Khảo Cổ học.</Text><Text Key="44AAC6D2">Bạn Có Đào Được Không?</Text><Text Key="B4A0E2C1">Thời Tiền Sử Không Phải Là Lời Nói Suông</Text><Text Key="80C989B4">Đây là Sách Hướng Dẫn Du Lịch.</Text><Text Key="0395081B">Rừng Rậm Chào Đón Bạn</Text><Text Key="A9DDF2CC">Trang Bị Phiêu Lưu 101</Text><Text Key="7610CF3F">Khám Phá Đền Thờ Cho Kẻ Ngốc Nghếch</Text><Text Key="2598D74E">Du Lịch Bằng Máy Bay Phản Lực Đến Tàn Tích Omisca</Text><Text Key="602DA429">Người Khám Phá: {0.SimName}</Text><Text Key="50E182EB">Cục Đất Có Hình Dạng Cổ Vật</Text><Text Key="BE21F8B8">Dao Chưa Được Xác Thực</Text><Text Key="138C455B">Mặt Nạ Omiscan Chưa Được Xác Thực</Text><Text Key="4D1EF564">Đầu Lâu Omiscan Chưa Được Xác Thực</Text><Text Key="D72CF35E">Tượng Omiscan Chưa Được Xác Thực</Text><Text Key="307AD2AA">Bình Omiscan Chưa Được Xác Thực</Text><Text Key="609A5852">{0.SimFirstName} bị choáng ngợp với ẩm thực địa phương.</Text><Text Key="C057F7D0">Di tích này chứa một tinh thể thông thường.
Đặt vào Hành trang của Sim để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="54E8597F">Di tích này chứa một tinh thể quý hiếm.
Đặt vào Hành trang của Sim để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="3B91AD69">Di tích này chứa một tinh thể không phổ biến.
Đặt vào Hành trang của Sim để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="645945E7">{0.SimFirstName} đã nguyền rủa {1.SimName} bằng Những Nhu Cầu Tham Lam! Giờ thì {M1.He}{F1.She} sẽ cần chăm sóc các nhu cầu của {M1.his}{F1.her} thường xuyên hơn.</Text><Text Key="7E0C48EE">Bạn đã có một bộ xương phục vụ bạn rồi.</Text><Text Key="492AEB12">Alexandrite bao gồm Firaxium, Goobleck và Oxylin với số lượng cân bằng.</Text><Text Key="84B1E1B3">Amazonite bao gồm các nguyên tố Crytacoo, Melacoo và Sealium.</Text><Text Key="BD5BC60D">Bơ</Text><Text Key="7C60315D">Đậu Đen</Text><Text Key="D74A9C8F">Quả Can Đảm</Text><Text Key="61860312">Quả Sinh Lực</Text><Text Key="0D217607">Quả Xao Xuyến</Text><Text Key="90295D38">Quả Não</Text><Text Key="8FDB7ACD">Quả Vui Vẻ</Text><Text Key="310C5167">Quả Nàng Thơ</Text><Text Key="BF0B10C0">Quả Tinh Nghịch</Text><Text Key="AE669381">{0.ObjectName}</Text><Text Key="C5E38F60">Thuốc giải độc này có thể được sử dụng để chữa khỏi một trường hợp ngộ độc. Chỉ cần uống cạn và bạn sẽ cảm thấy tốt hơn. Chỉ cần một cảnh báo mặc dù, nó có vị khủng khiếp nếu bạn không thực sự bị ngộ độc.</Text><Text Key="B387F4C6">Thưởng thức âm thanh và phong cách của âm nhạc Latin truyền thống. Hãy mở to đôi tai của bạn.</Text><Text Key="6E6A5807">Latin</Text><Text Key="ADF5E3C2">Đài này phát Latin Pop. Cả ngày. Mỗi ngày!</Text><Text Key="0919C96B">Latin Pop</Text><Text Key="52ECED43">Xác Thực {1.Number} Cổ Vật</Text><Text Key="FF37D0E4">Đặt một Cổ Vật Chưa Được Xác Thực trên Bàn Khảo Cổ. Nhấp vào Cổ Vật và chọn Xác Thực Cổ Vật.

Xác Thực Cổ Vật có sẵn ở Cấp Độ Kỹ Năng Khảo Cổ học 3.</Text><Text Key="14F6B88C">Khai Quật {1.Number} Đống Đất hoặc Địa Điểm Khai Quật</Text><Text Key="6E9118E9">Những địa điểm này có thể được tìm thấy trong Rừng Rậm Selvadorada.

Nhấp vào Đống Đất hoặc Địa Điểm Khai Quật và chọn Khai Quật.</Text><Text Key="6F4E1840">Thiết Lập {1.Number} Địa Điểm Khai Quật</Text><Text Key="94C68D9D">Tìm một Đống Đất trên thế giới Selvadorada. Nhấp vào Đống Đất và sau đó chọn Thiết Lập Địa Điểm Khai Quật.

Tương tác này có sẵn ở Cấp Độ Kỹ Năng Khảo Cổ học 6.</Text><Text Key="180C6D42">Tìm và Xác Thực {1.Number} Cổ Vật Chất Lượng Tuyệt Vời</Text><Text Key="D374BA6B">Các Cụm Đất và Cổ Vật Chưa Được Xác Thực có thể được tìm thấy trong Đống Đất hoặc Địa Điểm Khai Quật.

Đặt một Cổ Vật Chưa Được Xác Thực trên Bàn Khảo Cổ. Nhấp vào nó, và sau đó chọn Xác Thực Cổ Vật.

Kiểm tra mẹo của cổ vật để tìm hiểu xem nó có chất lượng Kém hay Tuyệt Vời.</Text><Text Key="5C19D9A4">Thuyết Trình Khảo Cổ Thành Công</Text><Text Key="F3D3B701">Nhấp vào một Sim khác và chọn Thuyết Trình Khảo Cổ trong mục Thân Thiện.

Đừng làm khán giả chán.</Text><Text Key="842F3CC9">Đạt Cấp Độ {1.Number} Kỹ Năng Khảo Cổ học</Text><Text Key="0B097502">Có thể đạt được Kỹ năng Khảo cổ học bằng cách Khai Quật Đống Đất, Khai Quật và Xác Thực Cổ Vật, Tinh Chế Pha Lê, Phân Tích Vật Phẩm Sưu Tầm và bằng cách Đọc Sách Kỹ Năng.</Text><Text Key="84F06C78">Có thể đạt được Kỹ năng Khảo cổ học bằng cách Khai Quật Đống Đất, Khai Quật và Xác Thực Cổ Vật, Tinh Chế Pha Lê, Phân Tích Vật Phẩm Sưu Tầm và bằng cách Đọc Sách Kỹ Năng.</Text><Text Key="012F5174">Có thể đạt được Kỹ năng Khảo cổ học bằng cách Khai Quật Đống Đất, Khai Quật và Xác Thực Cổ Vật, Tinh Chế Pha Lê, Phân Tích Vật Phẩm Sưu Tầm và bằng cách Đọc Sách Kỹ Năng.</Text><Text Key="8071A773">Khảo Sát Đống Đất</Text><Text Key="FEECE2F4">Tương tác này có sẵn ở Cấp Độ 4 Kỹ Năng Khảo cổ học.

Ở Selvadorada, nhấp vào mặt đất bên ngoài và chọn Khảo Sát Đống Đất.</Text><Text Key="858798DB">Khai Quật Cổ Vật Từ Cụm Đất</Text><Text Key="A10FB7DC">Cụm Đất có thể được tìm thấy trong khi Khai Quật Đống Đất.

Đặt một Cụm Đất trên Bàn Khảo Cổ. Nhấp vào Cụm Đất và sau đó chọn Khai Quật.</Text><Text Key="A6891A7B">Viết Một Cuốn Sách Kỹ Năng Khảo Cổ Hay</Text><Text Key="A1A2EE3C">Nhấp vào Máy Tính. Trong mục Viết, chọn Viết Sách Kỹ Năng sau đó chọn Hướng Dẫn về Khảo Cổ học.</Text><Text Key="E699F946">Kích Hoạt Di Tích Huyền Bí {1.Number} Lần</Text><Text Key="586C5BBF">Nhấp vào một Di Tích Huyền Bí đã lắp ráp trong hành trang của Sims của bạn. Chọn 'Kích Hoạt' để kích hoạt trên Sim của bạn hoặc chọn 'Kích Hoạt Trên...' và chọn một Sim khác để kích hoạt trên.</Text><Text Key="51C46990">Lắp Ráp Một Di Tích Huyền Bí</Text><Text Key="1FA0D80D">Nhấp vào Phần Trên hoặc Phần Dưới của Di Tích Huyền Bí trong hành trang của Sim và chọn 'Kết Hợp Với...' Sau đó nhấp vào di tích kết hợp và chọn 'Chèn Pha Lê...'

Các mảnh di tích có thể được tìm thấy trong rương kho báu của đền thờ.</Text><Text Key="BEF278F3">Mua {1.Number} Hàng Hóa Tại Chợ</Text><Text Key="F1BD3374">Tìm một Bàn Bán Đồ Thủ Công tại chợ ngoài trời và mua bất kỳ mặt hàng địa phương nào để bán.

Chợ có thể được tìm thấy gần Quán Rượu ở quận Puerto Llamante của Selvadorada.</Text><Text Key="F6BB63E9">Tìm {1.Number} Kho Báu Omiscan</Text><Text Key="7B724A2E">Kho Báu Omiscan có thể được tìm thấy trong Rương Kho Báu Omiscan Hiếm sâu bên trong Đền Thờ. Tìm kiếm Rương Kho Báu cho đến khi bạn tìm thấy một trong những con ếch vàng hoặc đĩa lịch.</Text><Text Key="1378231A">Ăn Một Bữa Ăn Selvadoradian</Text><Text Key="B5981DC3">Đặt và ăn một món ăn địa phương từ một Gian Hàng Ẩm Thực Selvadoradian hoặc từ việc nấu những món ăn đó tại nhà.</Text><Text Key="6EB78556">Kiểm Tra {1.Number} Bẫy</Text><Text Key="83B1BFAF">Tìm đường đến một Đền thờ Omiscan. Nhấp vào Bẫy Đền Thờ và chọn Kiểm Tra.</Text><Text Key="95CE6DA5">Tìm Một Khu Vực Khỏi Đường Đi</Text><Text Key="01D1497A">Du hành sâu vào Rừng Rậm Belomisia. Dọn dẹp và vượt qua các Chướng Ngại Vật Đường Đi để khám phá những khu vực ẩn khỏi đường chính khi bạn đi về phía Đền thờ Omiscan.</Text><Text Key="AF3B6F58">Phòng Thủ Chống Lại {1.Number} Nguy Hiểm Tự Nhiên</Text><Text Key="ED11B3F5">Chuẩn bị cho Những Nguy Hiểm Tự Nhiên bằng cách mua Trang Bị Phiêu Lưu từ các thương nhân Selvadoradian và có chúng trong hành trang của Sim khi Những Nguy Hiểm Tự Nhiên ập đến.

Ví dụ: có Hoa Guzmania Pollenis sẽ phòng thủ chống lại ong rừng.</Text><Text Key="5FB6B2C9">Mở {1.Number} Rương Kho Báu Omiscan Hiếm</Text><Text Key="80E8634E">Những Rương Kho Báu đầy màu sắc này có thể được tìm thấy sâu bên trong các Đền thờ Omiscan.

Khi bạn đã định vị được một Rương Kho Báu, hãy nhấp vào Rương Kho Báu và chọn 'Mở Rương Kho Báu'.</Text><Text Key="6B542933">Đạt Cấp Độ {1.Number} Kỹ Năng Văn Hóa Selvadoradian</Text><Text Key="79386CC6">Để tăng kỹ năng Văn hóa Selvadoradian, hãy sử dụng các hoạt động xã hội địa phương như Trò chuyện về Các Điểm Tham Quan Địa Phương, Hỏi về Khu Rừng và Thảo Luận về Di Sản Địa Phương. Ngoài ra, hãy thử các món ăn Selvadoradian hoặc xem bức tượng của thị trấn.</Text><Text Key="ADCC173E">Để tăng kỹ năng Văn hóa Selvadoradian, hãy sử dụng các hoạt động xã hội địa phương như Trò chuyện về Các Điểm Tham Quan Địa Phương, Hỏi về Khu Rừng và Thảo Luận về Di Sản Địa Phương. Ngoài ra, hãy thử các món ăn Selvadoradian hoặc xem bức tượng của thị trấn.</Text><Text Key="BADD65FB">Xem Tượng Madre Cosecha</Text><Text Key="1B543CBC">Nhấp vào bức tượng và chọn tương tác Xem. Bức tượng nằm gần Quán Rượu "El Arbol del Jaguar" ở quận Puerto Llamante của Selvadorada.</Text><Text Key="30098240">Kích Hoạt</Text><Text Key="A199B288">Kiểm Tra</Text><Text Key="E8300FAB">Những người xưa của Selvadorada chắc chắn đã thêm những chi tiết bí ẩn vào các hồ bơi tự nhiên được tìm thấy sâu trong rừng.</Text><Text Key="2D5E96AA">Viền Hồ Bơi Cổ</Text><Text Key="1E7D8207">Chắc chắn nhưng nhẹ nhàng, lan can cầu thang này sẽ luôn ở đó để hỗ trợ bạn. Thật tuyệt khi có thứ gì đó bắt được bạn.</Text><Text Key="9BCF51BE">Lan Can Gỗ Selvadoradian</Text><Text Key="C5D8A164">Lời Chào Từ Rừng Rậm</Text><Text Key="4D75DD73">Bản Ballad của Skullfinder</Text><Text Key="04F73C1E">Crepúsculo en la jungla</Text><Text Key="B1EC7145">Selvadoradian Fiesta</Text><Text Key="D63C05C0">La Rana Bandida</Text><Text Key="E00C041F">El Jaguar Solitario</Text><Text Key="EC0A166D">Hướng Dẫn Du Lịch</Text><Text Key="1E7527E1">Đi đâu, ăn gì và nên mang theo bao nhiêu đôi tất.</Text><Text Key="F07F2875">Sách hướng dẫn về Khảo cổ học</Text><Text Key="DBD91D89">Cuốn sách này là hướng dẫn cho các Sims khác để học Kỹ năng Khảo cổ học.</Text><Text Key="80639556">Espuma Agria</Text><Text Key="61932749">Pha Chế Espuma Agria</Text><Text Key="615DD50F">Horchata</Text><Text Key="1B062570">Pha Chế Horchata</Text><Text Key="225346B3">Yerba Mate</Text><Text Key="A8C75BCC">Ủ Yerba Mate</Text><Text Key="9F6016B0">Ấm Yerba Mate</Text><Text Key="A45457A3">Phương Thuốc Chữa Bệnh Của Tổ Tiên</Text><Text Key="0C459DB5">Nấu Một Phương Thuốc Chữa Bệnh Của Tổ Tiên</Text><Text Key="6DC7C7D6">Phục Vụ Phương Thuốc Chữa Bệnh Của Tổ Tiên</Text><Text Key="F4701714">Arepa de Pabellón</Text><Text Key="61AC3847">Làm Arepa de Pabellón</Text><Text Key="C0F3A9CE">Arepa Rellena con Perico</Text><Text Key="7A78A4A1">Làm Arepa Rellena con Perico</Text><Text Key="DC6158F4">Baleada</Text><Text Key="22EFD127">Làm Baleada</Text><Text Key="2F257181">Buñuelos</Text><Text Key="7D70AB6A">Làm Buñuelos</Text><Text Key="4A372866">Curanto</Text><Text Key="B22A2BF9">Làm Curanto</Text><Text Key="E4C8010E">Empanadas de Verde</Text><Text Key="16980CE1">Làm Empanadas de Verde</Text><Text Key="69FC1DDF">Feijoada</Text><Text Key="02D3AEE0">Làm Feijoada</Text><Text Key="0238E403">Pastel de Camarão</Text><Text Key="2EA6DEFC">Làm Pastel de Camarão</Text><Text Key="538CF0E5">Pastel de Palmito</Text><Text Key="2885C416">Làm Pastel de Palmito</Text><Text Key="0582E773">Platanos Fritos</Text><Text Key="DB146E8C">Làm Platanos Fritos</Text><Text Key="E781E765">Không thể chỉnh sửa lô đất này trong khi đi nghỉ, nhưng bạn có thể mua đồ tiếp tế tại Chợ.</Text><Text Key="0B15CCB9">Thích thú học hỏi về văn hóa Selvadorada hoặc khám phá những bí mật ẩn giấu của khu rừng. Nhưng hãy chuẩn bị! Sẽ không dễ dàng đi bộ xuyên qua khu rừng đâu.</Text><Text Key="BAB88A54">Selvadorada</Text><Text Key="051EB9E5">Người Bảo Trợ Bảo Tàng</Text><Text Key="5A43845A">Những Người Bảo Trợ Bảo Tàng thích các bảo tàng!</Text><Text Key="172514B8">Thợ Săn Kho Báu</Text><Text Key="51686D97">Những Thợ Săn Kho Báu nhận thêm kho báu!</Text><Text Key="BB79DDC0">Đây là một chủ đề rừng rậm rất phổ biến được tìm thấy trên hầu hết mọi ngôi nhà ở đó. Hiệu quả và chắc chắn, không khó để thấy tại sao nó lại phổ biến đến vậy.</Text><Text Key="2D30728F">Mái Nhà Phong Cách Truyền Giáo</Text><Text Key="E066BFB1">{0.SimFirstName} đã kết thúc thời gian của {M0.his}{F0.her} với tư cách là một người hầu bất tử huyền bí và sẽ trở lại nghỉ ngơi thanh bình.</Text><Text Key="FF7C0B6A">Xác Thực Một Cổ Vật</Text><Text Key="ACE11E12">Đào một cổ vật trong Đống Đất hoặc Địa Điểm Khai Quật và chạy Xác Thực trên Bàn Khảo Cổ.</Text><Text Key="2C321995">Mua trang bị này từ một nhà cung cấp trong rừng hoặc có được nó thông qua một số phương tiện khác.</Text><Text Key="9ECA9900">Có Được Nước Giải Khát Drake's Fire</Text><Text Key="5133E104">Có Được Bọt Chữa Cháy</Text><Text Key="2731240C">Có Được Mồi Dơi Huyết</Text><Text Key="717627D9">Có Được Bánh Mì Phô Mai Nướng Sẵn Sàng Ăn</Text><Text Key="E274352F">Có Được Hoa Guzmania Pollenis</Text><Text Key="A29CE22B">Có Được Năng Lượng Dồi Dào</Text><Text Key="DEB4B728">Có Được Dao Rựa</Text><Text Key="7D78023E">Có Được Bột Cách Điện Chống Sét</Text><Text Key="FBB085C4">Có Được Thác Nước Trong Chai</Text><Text Key="49D536D9">Có Được Thuốc Chống Nhện của Dr. Parker</Text><Text Key="BAE5F0B6">Có Được Faraday Fizz</Text><Text Key="41905CF3">Phân Tích Vật Phẩm Sưu Tầm</Text><Text Key="216AD07D">Đặt một hóa thạch, cổ vật hoặc kho báu lên Bàn Khảo Cổ và Phân Tích nó.</Text><Text Key="EB141A61">Khai Quật Trong Rừng</Text><Text Key="A83B66C3">Tìm một Đống Đất hoặc Địa Điểm Khai Quật và chọn Khai Quật.</Text><Text Key="558FE33D">Thiết Lập Một Địa Điểm Khai Quật</Text><Text Key="A82C5ED7">Tìm một đống đất và chọn Thiết Lập Địa Điểm Khai Quật.</Text><Text Key="FCBFF29E">Chiết Xuất Một Nguyên Tố</Text><Text Key="1345FF5E">Chiết xuất một nguyên tố từ một kim loại hoặc tinh thể trên Bàn Khảo Cổ.</Text><Text Key="67FFC447">Thuyết Trình Khảo Cổ tại Bảo Tàng</Text><Text Key="5DBEC129">Du hành đến Bảo Tàng và thuyết trình Khảo Cổ cho một Sim.</Text><Text Key="7961A652">Tinh Chế Một Pha Lê</Text><Text Key="755A6B2A">Đặt một viên pha lê trên Bàn Khảo Cổ và Tinh Chế nó.</Text><Text Key="1DE2E917">Nghiên Cứu Một Đối Tượng để Hiểu Biết Lịch Sử</Text><Text Key="A9910439">Chọn một bức tranh, tác phẩm điêu khắc hoặc đồ vật chế biến gỗ và chọn Nghiên Cứu để Hiểu Biết Lịch Sử.</Text><Text Key="F75973C9">Tìm Một Đống Đất</Text><Text Key="3A95ED3B">Chọn địa hình và khảo sát Đống Đất.</Text><Text Key="13CC46FB">Khai Quật Một Cổ Vật</Text><Text Key="7AB5A915">Đào một cụm đất và Khai Quật nó trên Bàn Khảo Cổ.</Text><Text Key="77BE9FEA">Xua Tan Lời Nguyền Của Tổ Tiên</Text><Text Key="E1381F92">Tìm cách xua tan Lời Nguyền Của Tổ Tiên trước khi hết thời gian!</Text><Text Key="93407BA2">Xua Tan Lời Nguyền Của Những Nhu Cầu Tham Lam</Text><Text Key="AD64D57A">Cải thiện tất cả các Nhu Cầu của bạn để xua tan Lời Nguyền Của Những Nhu Cầu Tham Lam trước khi hết thời gian!</Text><Text Key="86DA742A">Xua Tan Việc Bị Đánh Dấu Cho Cái Chết</Text><Text Key="9A6100D2">Tìm cách xua tan lời nguyền Bị Đánh Dấu Cho Cái Chết trước khi hết thời gian!</Text><Text Key="8164E024">Xua Tan Lời Nguyền Mây Mưa Cá Nhân</Text><Text Key="DF46AC34">Tìm cách xua tan Lời Nguyền Mây Mưa Cá Nhân trước khi hết thời gian!</Text><Text Key="116DCFD1">Xua Tan Lời Nguyền Ảo Ảnh Thức Ăn</Text><Text Key="899E6CF3">Tìm cách xua tan Lời Nguyền Ảo Ảnh Thức Ăn trước khi hết thời gian!</Text><Text Key="32EA2C6A">Kích Hoạt Di Tích Huyền Bí</Text><Text Key="6537C912">Cắm một tinh thể tinh chế vào một di tích đã hợp nhất và chọn Kích Hoạt.</Text><Text Key="F45580CA">Kết hợp một Di Tích Huyền Bí</Text><Text Key="8F0594F2">Tập hợp một phần trên của di tích và một phần dưới của di tích và chọn kết hợp.</Text><Text Key="C79007F2">Hỏi Về Khu Rừng</Text><Text Key="22C66E4A">Nhấp vào một Sim Selvadoradian và chọn Hỏi về Khu Rừng. Người dân địa phương của Selvadorada có thể cung cấp thông tin về khu rừng.</Text><Text Key="F53CD342">Hỏi Về Tàn Tích Omiscan</Text><Text Key="9C63001A">Nhấp vào một Sim Selvadoradian và chọn Xã hội Hỏi về Tàn Tích Omiscan từ Danh mục Thân Thiện.</Text><Text Key="3C6B807E">Trò Chuyện Về Văn Hóa Selvadoradian</Text><Text Key="4EFC96BE">Nhấp vào một người dân địa phương Selvadoradian và chọn Hỏi về Truyền Thuyết Địa Phương, Thảo Luận về Di Sản Địa Phương hoặc Trò Chuyện về Các Điểm Tham Quan Địa Phương từ Thân Thiện.</Text><Text Key="FCA6619B">Cho Xem Ảnh Về Rừng</Text><Text Key="78A093B5">Nhấp vào một Sim và chọn Cho Xem Ảnh Về Rừng từ danh mục Thân Thiện.</Text><Text Key="D2AFB2BF">Nhảy Rumbasim</Text><Text Key="E25D5531">Nhấp vào đài phát thanh đang phát đài Latin và chọn Nhảy Rumbasim.</Text><Text Key="62A70924">Kể Một Câu Chuyện Dân Gian Omiscan</Text><Text Key="F653AF34">Nhấp vào một Sim và chọn Kể Một Câu Chuyện Dân Gian Omiscan từ danh mục Thân Thiện.</Text><Text Key="A3F15284">Viết Một Cuốn Sách Khảo Cổ Học</Text><Text Key="B6D3B494">Nhấp vào máy tính và viết một Cuốn Sách Khảo Cổ Học.</Text><Text Key="FDF943F3">Người Bán Hàng Ở Chợ</Text><Text Key="1E96AA33">Người Bảo Vệ Đền Thờ</Text><Text Key="24D5EF5D">Có gì trong túi vậy?</Text><Text Key="85081EEF">Có gì trong túi vậy?</Text><Text Key="BD8AE02F">{0.SimFirstName} cẩn thận kiểm tra gói đồ và nghi ngờ có một sinh vật nào đó đã cư trú bên trong. {M0.He}{F0.She} lấy một cái que gần đó và bắt đầu thăm dò cẩn thận gói đồ. Một con bọ cạp độc bò ra và chạy trốn vào rừng.

{0.SimFirstName} lục lọi trong gói đồ và tìm thấy một số trang bị hữu ích bên trong!</Text><Text Key="C3F9257D">{0.SimFirstName} quyết định sẽ an toàn nhất nếu để yên gói đồ đó. Khi {M0.he}{F0.she} đi ngang qua khu cắm trại, {M0.he}{F0.she} giật mình bởi một con bọ cạp độc bò ra khỏi ba lô!

Tim của {M0.His}{F0.Her} đang đập thình thịch sau pha suýt soát đó.</Text><Text Key="C43CF3BF">Suýt Sót!</Text><Text Key="5B9BE05D">{0.SimFirstName} quyết định tạo một khoảng cách giữa {M0.himself}{F0.herself} và chiếc túi, đồng thời rạch túi bằng dao rựa. Một con bọ cạp độc bò ra khỏi chiếc túi đang mở và chạy trốn vào rừng.

{0.SimFirstName} lục lọi trong phần còn lại của gói đồ và tìm thấy một số trang bị hữu ích bên trong!</Text><Text Key="5F5F41BB">{0.SimFirstName} nhanh chóng nhìn vào gói đồ và quyết định nó khá an toàn. Khi {M0.he}{F0.she} mở gói đồ ra, một con bọ cạp độc bò ra và đốt {M0.him}{F0.her} trên cánh tay!

{0.SimFirstName} bị nhiễm độc và rất đau đớn!</Text><Text Key="B38BAD69">Có gì trong túi vậy?</Text><Text Key="925229FD">Để Yên Nó</Text><Text Key="42020498">Kỹ năng Logic cao hơn mang lại kết quả tốt hơn</Text><Text Key="544987E8">Tìm Kiếm Trang Bị Hữu Ích</Text><Text Key="21929FE8">Tiêu Thụ Dao Rựa</Text><Text Key="8CF5DC18">Tìm Kiếm Bằng Dao Rựa</Text><Text Key="05A16339">{0.SimFirstName} tình cờ bắt gặp một thứ dường như là một khu cắm trại bỏ hoang. Rõ ràng, một nhà thám hiểm trước đó đã từng ở đây, vì có tàn tích của một ngọn lửa nhỏ và một chiếc ba lô cũ rách nát. Có thể vẫn còn thứ gì đó có giá trị bên trong… hoặc thứ gì đó nguy hiểm!

{0.SimFirstName} có nên điều tra không?</Text><Text Key="8A8E306B">Gói Đồ Bỏ Hoang</Text><Text Key="14E5CD13">Không có dao rựa trong hành trang của Sim. Mua một cái ở Chợ!</Text><Text Key="2F287AC9">Cuộc Rượt Đuổi Hoang Dã!</Text><Text Key="4FF0EE3F">Không có Bột Cách Điện Chống Sét trong hành trang của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="6DEF0A1C">Khu Cắm Trại Bỏ Hoang</Text><Text Key="D6F50600">{0.SimFirstName} thận trọng tiếp cận con chuột lang nước nhỏ và rửa sạch nó. Con chuột lang nước trông vui vẻ hơn rất nhiều và nhảy xuống nước.

Khi sinh vật này chạy trốn, {0.SimFirstName} nhận thấy thứ gì đó sáng bóng trong nước và vớt lên một phần thưởng!</Text><Text Key="48C7DA6B">{0.SimFirstName} ngồi với những con chuột lang nước trong một thời gian dài cho đến khi chúng nhận ra rằng {M0.he}{F0.she} không phải là mối đe dọa. {0.SimFirstName} từ từ tiếp cận con chuột lang nước bị thương mà không làm nó giật mình. Sau khi rửa con chuột lang nước trong nước, {M0.he}{F0.she} kiểm tra nó để xem nó có ổn không. Nó dường như không bị thương, chỉ hơi hoảng sợ.

Khi con chuột lang nước bơi đi, {0.SimFirstName} nhận thấy thứ gì đó sáng bóng trong nước và vớt lên một phần thưởng!</Text><Text Key="A27539D3">{0.SimFirstName} ngồi một lúc và ngắm nhìn những động vật ăn cỏ hiền lành thư giãn trong nước. Khi {M0.he}{F0.she} tiếp tục cuộc hành trình của {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} không khỏi cảm thấy buồn khi {M0.he}{F0.she} tự hỏi liệu có cách nào để giúp sinh vật bị thương đáng thương đó không.</Text><Text Key="12204E95">{0.SimFirstName} cố gắng dụ sinh vật bị thương ra ngoài bằng một ít rau xanh ngon lành. Con chuột lang nước nhỏ bắt đầu tiếp cận {0.SimFirstName}, nhưng sau đó một con chuột lang nước trưởng thành xuất hiện từ hư không và cắn vào cánh tay của {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="1756246B">Chữa Lành Cho Chuột Lang Nước Bị Thương</Text><Text Key="0E5FE22F">Tiếp Cận Thận Trọng</Text><Text Key="A9BE53CE">Xem và Tận Hưởng</Text><Text Key="AD003D18">Khi {0.SimFirstName} xuất hiện ở một khoảng đất trống với một vũng nước, {M0.he}{F0.she} bắt gặp một gia đình chuột lang nước nhỏ đang đi uống nước buổi chiều. Chúng trông rất đáng yêu, mặc dù con nhỏ nhất trông có vẻ hơi cháy xém và khó chịu.

{0.SimFirstName} có nên cố gắng xem có chuyện gì không hay để chúng yên?</Text><Text Key="B7AD5306">Cuộc Gặp Gỡ Chuột Lang Nước!</Text><Text Key="72717C8C">{0.SimFirstName} trốn sau một bụi cây khi con báo đốm tiến đến, tay cầm vật sáng bóng. Khi con báo đốm đến gần, {M0.he}{F0.she} rút chiếc vòi ra và phun một đám mây lớn. Con báo đốm hoảng sợ bởi mùi và bỏ chạy, đánh rơi viên pha lê!</Text><Text Key="06CCA60A">{0.SimFirstName} đứng hoàn toàn bất động khi con báo đốm đi đến gần. Tim của {M0.His}{F0.Her} đập thình thịch khi tai của con báo đốm vểnh lên và con mèo quay về phía {M0.him}{F0.her}. May mắn thay, một tiếng động lớn ở xa trong rừng đã thu hút sự chú ý của con báo đốm và nó bỏ đi.

Sẽ còn lâu nữa {0.SimFirstName} mới bình tĩnh lại sau một pha suýt soát nguy hiểm như vậy.</Text><Text Key="10B598BE">{0.SimFirstName} nhảy và túm lấy một cành cây gần đó với sự duyên dáng của thể dục dụng cụ. {M0.He}{F0.She} đu trên cành cây và đá vật sáng bóng ra khỏi miệng con báo đốm. Con báo đốm bỏ chạy và {0.SimFirstName} tìm thấy một phần thưởng sáng bóng!</Text><Text Key="8A95796B">{0.SimFirstName} cố gắng nhảy và túm lấy một cành cây cao trên đầu {M0.his}{F0.her}, nhưng hoàn toàn trượt. {M0.He}{F0.She} vụng về ngã vào một bụi cây đầy gai. Con báo đốm bị tiếng động lớn làm cho hoảng sợ nhưng {0.SimFirstName} chỉ còn lại một đống vết trầy xước!</Text><Text Key="3C10B28B">Báo Đốm Làm Hoảng Sợ Bằng Cú Nhảy</Text><Text Key="0E25254F">Hù Dọa Bằng Nước Giải Khát Fire</Text><Text Key="7F0F87EB">{0.SimFirstName} nghe thấy tiếng gầm gừ và từ từ quay lại để nhìn thấy một con báo đốm đang tuần tra trong rừng với thứ gì đó sáng bóng trong hàm của nó. Con mèo chưa phát hiện ra {0.SimFirstName}.

{M0.he}{F0.she} có nên ngừng di chuyển và đợi nó rời đi hay cố gắng hù nó?</Text><Text Key="1D34A3D9">Báo Đốm Trong Rừng Rậm</Text><Text Key="DB2E9874">Chuột Lang Nước Hạnh Phúc!</Text><Text Key="6E8B2072">Bị Chuột Lang Nước Tấn Công!</Text><Text Key="7B07B003">Không có Faraday Fizz trong hành trang của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="9F0D145E">Tiêu Thụ Faraday Fizz.</Text><Text Key="02B3237E">Kỹ năng Thu hút cao dẫn đến kết quả tốt hơn</Text><Text Key="59722482">{0.SimFirstName} vẫy Hoa Guzmania Pollenis xung quanh để thu hút sự chú ý của ong. Những con ong không lãng phí thời gian tiến về phía {M0.his}{F0.her} để tấn công. Suy nghĩ nhanh chóng, {M0.he}{F0.she} ném bông hoa qua một thác nước và lũ ong theo nó ngay qua.

{M0.He}{F0.She} thở phào nhẹ nhõm và ngồi xuống một khúc gỗ gần đó. Thứ gì đó lấp lánh thu hút sự chú ý của {M0.his}{F0.her}. Đó là một kho báu!</Text><Text Key="4A5C7371">{0.SimFirstName} nhảy lên nhảy xuống vung tay {M0.his}{F0.her}, cố gắng thu hút sự chú ý của lũ ong. Đàn ong tiến về phía {M0.his}{F0.her} và {0.SimFirstName} chạy một cách hỗn loạn cho đến khi lũ ong hoàn toàn bối rối và lạc lối.

Khi {M0.he}{F0.she} dành một chút thời gian ở rìa một vũng nước để thở, {M0.he}{F0.she} nhìn xuống và tìm thấy một kho báu cổ xưa ở dưới đáy!</Text><Text Key="BE155B65">{0.SimFirstName} không muốn làm giật mình những sinh vật hiền lành, vì vậy {M0.he}{F0.she} quyết định đợi xem điều gì sẽ xảy ra. Con chuột lang nước tiếp cận đàn ong, nhưng nó dường như không quá bận tâm bởi tiếng vo vo.

Trước sự kinh hoàng của {0.SimFirstName}, đàn ong di chuyển về phía vị trí của {M0.his}{F0.her} và tấn công!</Text><Text Key="45D10167">Loài Gặm Nhấm và Ong</Text><Text Key="C1C8F297">{0.SimFirstName} muốn cứu con chuột lang nước đáng thương khỏi nỗi đau bị đốt, vì vậy {M0.he}{F0.she} bắt đầu vẫy tay {M0.his}{F0.her} và la hét. Đàn ong ngay lập tức chuyển hướng {M0.his}{F0.her}. Thật không may, {M0.he}{F0.she} ngã qua một khúc gỗ trong khi bỏ chạy và bị đốt khắp người!</Text><Text Key="5AED9C24">Kỹ năng Thể lực cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn</Text><Text Key="F5D37254">Xua Đuổi Ong</Text><Text Key="2C61EF69">Không có Hoa Guzmania Pollenis trong hành trang của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="ABE28A30">Tiêu Thụ Hoa Guzmania Pollenis</Text><Text Key="ECC84450">Vẫy Hoa Xung Quanh</Text><Text Key="7E0E2719">Chờ Đợi và Xem</Text><Text Key="AAB0949C">Trong khi mở đường trong rừng rậm, {0.SimFirstName} bắt gặp một nhóm chuột lang nước nhỏ đang đi chơi bên một vũng nước. Khi {M0.he}{F0.she} quan sát chúng, {M0.he}{F0.she} nhận thấy một trong số chúng đang tiến đến một đàn ong khổng lồ. Con chuột lang nước dường như không nhận thấy nguy hiểm sắp xảy ra.

{0.SimFirstName} nên làm gì?</Text><Text Key="90684E7A">Chuột Lang Nước và Ong</Text><Text Key="8AA2F874">Trong khi trò chuyện với người dân địa phương, {0.SimFirstName} đã nghe những tin đồn về một kho báu như vậy trong rừng! Bằng cách nhớ lại lời bài hát từ một bài hát truyền thống, {M0.he}{F0.she} tuân theo một chuỗi các bước để vô hiệu hóa bẫy một cách an toàn. Kho báu là của {M0.his}{F0.her} để lấy!</Text><Text Key="45B10585">Mặc dù rất hấp dẫn, {0.SimFirstName} quyết định chơi an toàn và để yên kho báu. Khi {0.SimFirstName} mơ về những gì có thể đã xảy ra, {M0.he}{F0.she} bước ngay vào dây vấp trên mặt đất.

Một vật tổ gần đó mở miệng và phun ra một ít lửa huyền bí, suýt chút nữa đã trúng {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="8397917A">Khu vực xung quanh bệ đỡ trông khá sơ sài, vì vậy {0.SimFirstName} quyết định giữ khoảng cách với {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đẩy kho báu bằng dao rựa và nhận thấy rằng nó đang nằm trên một loại tấm áp lực nào đó. {M0.He}{F0.She} khéo léo tráo đổi kho báu với dao rựa. Kho báu là của {M0.his}{F0.hers}!</Text><Text Key="4443110B">Kho báu sáng bóng cám dỗ {0.SimFirstName} quên đi tất cả những lời cảnh báo mà {M0.he's}{F0.she's} đã nghe về những cái bẫy như vậy trong rừng.

Khi {M0.he}{F0.she} vươn tay ra để lấy giải thưởng lấp lánh, {M0.he}{F0.she} vô tình kích hoạt một vật tổ gần đó phun ra lửa huyền bí, suýt chút nữa đã trúng {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="107D4F19">Lấy Nó</Text><Text Key="31B888C6">Đẩy Nó Đi Bằng Dao Rựa</Text><Text Key="8E6E12BE">Để Nó Lại</Text><Text Key="EF907A04">Bệ Đỡ Bí Ẩn</Text><Text Key="E865DB75">{0.SimFirstName} không chắc phải làm gì với quả trứng, và lắc mạnh nó. Một tiếng gầm nhẹ phát ra từ những bụi cây gần đó. Có vẻ như cha mẹ của quả trứng hơi khó chịu trước hành động của {0.SimFirstName}. Một sinh vật khổng lồ lao đầu ra, phun lửa vào {0.SimFirstName}! {M0.He}{F0.She} chạy đến nơi an toàn, nhưng bị cháy sém một chút trong quá trình này.</Text><Text Key="2300B08D">{0.SimFirstName} nhẹ nhàng chọc vào quả trứng bằng bông hoa. {M0.He}{F0.She} ngạc nhiên khi quả trứng bắt đầu nứt ra và một người ngoài hành tinh nhỏ bé bò ra và bắt đầu nhai bông hoa. Người ngoài hành tinh thực sự hiền lành, vì vậy {0.SimFirstName} quyết định mang nó về nhà với {M0.him}{F0.her}!</Text><Text Key="E700FDDA">{0.SimFirstName} kiểm tra kỹ quả trứng và nhận ra nó là một sinh vật giữa các vì sao! {M0.He}{F0.She} cẩn thận xoa quả trứng để hoàn thành quá trình ủ bệnh. Một sinh vật hiền lành ra đời và {0.SimFirstName} mang nó về nhà!</Text><Text Key="AE986EFA">Khi {0.SimFirstName} rời quả trứng lại, {M0.he}{F0.she} nhận thấy một số tiếng xào xạc trong bụi cây gần đó. Một sinh vật khổng lồ lao đầu ra phun lửa vào {0.SimFirstName}! {M0.He}{F0.She} chạy đến nơi an toàn và suýt chút nữa đã tránh được bị cháy sém.</Text><Text Key="D9EBCD9E">Để Trứng Yên</Text><Text Key="262B9D3D">{0.SimFirstName} đang rèn luyện trong rừng rậm thì {M0.he}{F0.she} suýt vấp phải một quả trứng lớn, trông lạ lùng đang nằm trên sàn rừng. Ai biết được loại sinh vật nào ở bên trong! {0.SimFirstName} nên làm gì?</Text><Text Key="C505DA7F">Quả Trứng Bí Ẩn!</Text><Text Key="2C4EF0BE">Trứng Người Ngoài Hành Tinh!</Text><Text Key="4448AF56">Kỹ năng Khoa học Tên lửa cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn</Text><Text Key="0B0C017A">Kiểm Tra Trứng Lạ</Text><Text Key="48434333">Không có Hoa Guzmania Pollenis trong hành trang của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="AA345B4E">Tiêu Thụ Hoa Guzmania Pollenis</Text><Text Key="B6B806E2">Chọc Vào Trứng Bằng Hoa</Text><Text Key="1427E021">{0.SimFirstName} khá lo lắng cho sinh vật sắp chào đời và cần phải loại bỏ con chim. Suy nghĩ nhanh chóng, {M0.he}{F0.she} rút một chiếc vòi ra khỏi túi {M0.his}{F0.her} và xịt vào con chim. Nó trông thực sự khó chịu và bay đi với một tiếng kêu.

Sinh vật nhỏ bé được sinh ra mà không gặp vấn đề gì! {0.SimFirstName} mang sinh vật mềm mại, đáng yêu đến một hang động an toàn, nơi nó ban phước cho {M0.him}{F0.her}.</Text><Text Key="4AFF1525">{0.SimFirstName} nghi ngờ rằng quả trứng này có thể là một sinh vật huyền thoại được mô tả trong nhiều câu chuyện dân gian. Nhà khoa học trong {M0.him}{F0.her} quyết định rằng tốt nhất là nên đợi và quan sát sinh vật nở ra. Sau một thời gian, có một tiếng răng rắc lớn và một tia sáng lóe lên, và sinh vật được sinh ra!

{0.SimFirstName} mang sinh vật mềm mại, đáng yêu đến một hang động an toàn, nơi nó ban phước cho {M0.him}{F0.her}.</Text><Text Key="A0CE1951">{0.SimFirstName} nhớ mơ hồ một truyền thuyết về một sinh vật được sinh ra từ một quả trứng kỳ lạ. {M0.He}{F0.She} cố gắng quan sát quả trứng một cách khoa học, nhưng cuối cùng lại ngủ quên. Khi {M0.he}{F0.she} thức dậy, có một quả trứng trống rỗng, không có sinh vật nào và không có con chim nào.

{M0.He}{F0.She} thất vọng vì đã bỏ lỡ một khoảnh khắc khoa học có khả năng quan trọng đến vậy!</Text><Text Key="6154A2F9">{0.SimFirstName} cố gắng xua đuổi con chim bằng cách ném một hòn đá về phía nó, nhưng con chim dường như không hề nao núng. Đột nhiên, quả trứng vỡ ra và một sinh vật nhỏ bé dễ thương bò ra! Con chim sà xuống để cố gắng tóm lấy nó, nhưng sinh vật đó vội vã chạy trốn vào rừng.

{0.SimFirstName} hơi lo lắng rằng sinh vật nhỏ bé có thể gặp rắc rối một mình.</Text><Text Key="5449862B">Bảo Vệ Quả Trứng!</Text><Text Key="D254353D">Không có Nước Giải Khát Drake's Fire trong hành trang của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="F49320CC">Tiêu Thụ Nước Giải Khát Drake's Fire</Text><Text Key="A54F62EC">Phun Sương Vào Chim</Text><Text Key="A46468F8">Kỹ năng Khảo cổ học cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn</Text><Text Key="036FEAC8">Bảo Vệ Quả Trứng Một Cách Cẩn Thận</Text><Text Key="6947B307">Cố Hù Chim Bay Đi</Text><Text Key="F8BE7F7A">Trong một chuyến đi bộ xuyên rừng, {0.SimFirstName} đang ngắm nhìn những chú chim bay lượn qua tán cây thì {M0.he}{F0.she} suýt vấp phải một quả trứng trông rất lạ. Một con chim săn mồi đậu gần đó và dường như đang thèm thuồng nhìn quả trứng.

{M0.He}{F0.She} nên làm gì?</Text><Text Key="3C44D774">Người Quan Sát Cẩn Trọng</Text><Text Key="6C5FDB4E">{0.SimFirstName} chộp lấy một cái que gần đó và cố gắng xác định mép của vùng cát lún. {M0.He}{F0.She} suýt ngã vào, nhưng đã giữ được {M0.himself}{F0.herself} vào phút cuối. Thật không may, cái que vô tình đẩy chiếc túi vào sâu hơn và nó đã mất hút mãi mãi.

{0.SimFirstName} tức giận vì đã mất chiếc túi của {M0.his}{F0.her} mãi mãi.</Text><Text Key="BAF9FD54">{0.SimFirstName} quyết định bỏ mặc chiếc túi, và cùng với nó, một vài bức ảnh về những cuộc phiêu lưu trong kỳ nghỉ của {M0.his}{F0.her}. {0.SimFirstName} hối tiếc rằng những kỷ niệm quý giá về những cuộc phiêu lưu của {M0.his}{F0.her} giờ đã mất.</Text><Text Key="7CEC80A9">Dao rựa có độ dài hoàn hảo để với tới chiếc túi! {0.SimFirstName} luồn dao rựa qua dây đeo và kéo chiếc túi ra khỏi vùng cát lún. Khi {M0.he}{F0.she} đảm bảo rằng chiếc túi đã an toàn, {0.SimFirstName} vụng về làm rơi dao rựa ngay vào vùng cát lún!

Mệt mỏi vì nỗ lực, {0.SimFirstName} nằm xuống đất, ngay trên một kho đồ phiêu lưu ẩn giấu!</Text><Text Key="140C6DB4">{0.SimFirstName} tìm kiếm bất cứ thứ gì gần đó có thể giúp ích. Chộp lấy một cái que, {M0.he}{F0.she} cẩn thận đậu trên mép vùng cát lún. {M0.He}{F0.She} móc que dưới dây đeo của chiếc túi và kéo mạnh. Chiếc túi bật ra khỏi cát và lực kéo khiến {M0.him}{F0.her} ngã ngửa ra sau, ngay trên một kho đồ phiêu lưu ẩn giấu!</Text><Text Key="8494928E">Kệ Nó Đi</Text><Text Key="5A16BB4F">Lấy Nó</Text><Text Key="0B91FDF0">Dùng Dao Rựa Lấy Túi</Text><Text Key="677E077C">{0.SimFirstName} vấp ngã và đánh rơi túi đồ cá nhân của {M0.his}{F0.her} - phịch! - ngay vào một vũng cát lún. {0.SimFirstName} có nên thò tay vào và cố gắng lấy nó hay là kệ nó?</Text><Text Key="9393BDDA">Cát Lún!</Text><Text Key="44E819EC">Những con lười dường như rất thích thú với Hoa Guzmania Pollenis có mùi thơm ngọt ngào mà {0.SimFirstName} đưa ra. Một trong số chúng lấy nó và dường như ra hiệu đi theo một cách lười biếng. Con lười đưa {M0.him}{F0.her} đến một điểm nhìn tuyệt đẹp, nơi {M0.he}{F0.she} nhìn thấy một đàn dơi bay lượn trên tán rừng. Khi {M0.he}{F0.she} quay đi, {M0.he}{F0.she} phát hiện ra một di tích dưới chân {M0.his}{F0.her}. Tuyệt vời!</Text><Text Key="1450C44A">Những Con Ruồi và Những Con Lười</Text><Text Key="DEB74E30">{0.SimFirstName} cố gắng không làm những sinh vật nhỏ bé sợ hãi, nhưng hoàn toàn thất bại. Những con lười cực kỳ sợ hãi và đu sâu hơn vào rừng. {0.SimFirstName} chán nản vì cuộc đi bộ với lười thất bại của {M0.his}{F0.her} đến nỗi {M0.he}{F0.she} đi thẳng vào một đàn dơi mà không hề hay biết!</Text><Text Key="3C214BD9">{0.SimFirstName} cảm thấy tự tin rằng những con lười sẽ không coi {M0.him}{F0.her} là mối đe dọa, và đi thẳng vào nhóm. Những con lười khá tò mò về {0.SimFirstName} và đi theo {M0.him}{F0.her}, đu mình qua những cái cây.

Trong khi đi bộ với lười, {0.SimFirstName} nhận thấy một di tích trên mặt đất. Tuyệt vời!</Text><Text Key="1A7745D0">{0.SimFirstName} từ từ lùi lại để tránh những con lười, nhưng điều đó không thực sự quan trọng. Những con lười bắt gặp {M0.him}{F0.her}, vì vậy {0.SimFirstName} quyết định chuồn! Mặc dù khu rừng rất rậm rạp, {M0.he}{F0.she} nhìn thấy một khoảng trống nhỏ của dây leo để luồn qua. {0.SimFirstName} quyết định lao qua, nhưng khi làm như vậy, lại làm kinh động đến một đàn dơi!

{0.SimFirstName} bị lũ gặm nhấm bay khó chịu cào cấu khắp người.</Text><Text Key="59A2B714">Mời Hoa Guzmania Pollenis</Text><Text Key="7BBFF7A3">Đi Bộ Với Lũ Lười</Text><Text Key="53DABD82">Chọn Một Lối Đi Khác</Text><Text Key="60854A2F">Có tiếng xào xạc khi {0.SimFirstName} đi xuyên qua rừng, và {M0.he}{F0.she} ngước lên nhìn thấy cả một nhóm lười đang nhìn lại. Những con lười cảnh giác nhìn {0.SimFirstName}.

{M0.He}{F0.She} nên tìm một lối đi khác hay đi giữa những con lười?</Text><Text Key="2B302ACD">Đột nhiên, Lũ Lười!</Text><Text Key="6F345517">{0.SimFirstName} chưa bao giờ nghe nói về một loại cây nào có thể gây hại cho Sims trong bất kỳ nghiên cứu làm vườn nào của {M0.his}{F0.her}. Bị thu hút bởi kho báu sáng bóng, {M0.he}{F0.she} tự tin bước vào đám dây leo. Tuy nhiên, những dây leo mở ra và thải ra một ít khí rừng đầm lầy, làm nhiễm độc {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="71EAF7AD">{0.SimFirstName} đã nghe những lời đồn về những loài cây ăn thịt Sim, nhưng chưa bao giờ nhìn thấy một loài nào ngoài đời thực! Theo kiến thức làm vườn của {M0.his}{F0.her}, loài cây này làm choáng váng nạn nhân bằng một loại khí độc được thải ra từ đầu dây leo.

{0.SimFirstName} cẩn thận tránh khu vực nguy hiểm của cây. Kho báu là của {M0.his}{F0.hers}!</Text><Text Key="10CF88E5">{0.SimFirstName} quyết định rằng nó không đáng để điều tra, và bỏ lại chiếc ủng phía sau. Khi {M0.he}{F0.she} rời đi, {M0.he}{F0.she} nghe thấy một tiếng thét lớn, và quay lại phát hiện ra những dây leo đang vươn về phía {M0.him}{F0.her}! Âm thanh thật đáng sợ, nhưng {0.SimFirstName} đã cố gắng chạy thoát khỏi tầm với.</Text><Text Key="FEEA9866">{0.SimFirstName} nhận ra rằng Mồi Dơi Plasma trong túi {M0.his}{F0.her} sẽ là thứ đánh lạc hướng hoàn hảo cho loài cây ăn thịt! {M0.He}{F0.She} thả những con ruồi ra và những dây leo trườn đi, cố gắng ăn hết chúng. Kho báu là của {M0.his}{F0.hers}!</Text><Text Key="6D98B578">Đánh Lạc Hướng Bằng Ruồi</Text><Text Key="6E0D973B">Lấy Lại Kho Báu</Text><Text Key="8EAC02E4">Bỏ Lại Kho Báu</Text><Text Key="1C4ED77E">Một tia sáng lọt vào mắt {0.SimFirstName}, và {M0.he}{F0.she} phát hiện ra thứ gì đó sáng bóng ở giữa một đám dây leo. Khi {M0.he}{F0.she} đến gần, {M0.he}{F0.she} nhận thấy rằng những dây leo dường như di chuyển một cách đe dọa và một chiếc ủng cũ rách nát nằm giữa chúng. Có phải đó là bằng chứng của một du khách khác không may mắn như vậy?

{0.SimFirstName} có nên cố gắng lấy lại vật thể sáng bóng hay bỏ mặc những cây cối thù địch?</Text><Text Key="EEFECC58">Dây Leo Ăn Thịt!</Text><Text Key="E78F6F5F">{0.SimFirstName} thận trọng tiếp cận khu cắm trại được trang bị Bột Cách Điện như một hình thức bảo vệ. Dường như không có gì bất thường, vì vậy {0.SimFirstName} giúp {M0.himself}{F0.herself} có được một cổ vật dường như đã bị bỏ rơi. Đột nhiên, một Sim mắt dại lao về phía {M0.him}{F0.her}!</Text><Text Key="497658F6">{0.SimFirstName} lén lút nhìn quanh khu cắm trại. Trông nó khá hoang vắng, và {M0.he}{F0.she} không thấy ai xung quanh. {M0.He}{F0.She} phát hiện ra một cổ vật nằm trên mặt đất và quyết định mang nó theo {M0.him}{F0.her}.

Trên đường ra, một Sim mắt dại nhảy vào {0.SimFirstName} và đuổi theo {M0.him}{F0.her} một lúc khi {M0.he}{F0.she} luồn lách qua khu rừng.</Text><Text Key="899C466F">{0.SimFirstName} cố gắng lén lút nhìn quanh khu cắm trại, nhưng vô tình vấp phải một khúc gỗ và ngã xuống với một tiếng động lớn. Một Sim mắt dại xuất hiện từ khu rừng và đuổi theo {0.SimFirstName} sâu hơn vào rừng!

{0.SimFirstName} cuối cùng cũng cắt đuôi được kẻ truy đuổi trong khu rừng rậm rạp, nhưng {M0.he}{F0.she} vẫn còn khá sốc sau cuộc chạm trán.</Text><Text Key="58C01BF6">{0.SimFirstName} quyết định tốt nhất là đi vòng quanh khu cắm trại và tránh nó hoàn toàn. Khi {M0.he}{F0.she} đi ngang qua, một Sim trông điên cuồng nhảy ra khỏi rừng và đuổi theo {M0.him}{F0.her} một đoạn ngắn.

{0.SimFirstName} khá sốc sau cuộc chạm trán kỳ lạ.</Text><Text Key="F7EF04B4">Tránh Khu Cắm Trại</Text><Text Key="050944A6">Kỹ Năng Thể Chất Cao dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="0FE308AA">Lặng Lẽ Nhìn Quanh</Text><Text Key="1BA35137">Sử Dụng Bột Cách Điện Chống Sét</Text><Text Key="4D41A7DD">Trang Bị Bột Cách Điện</Text><Text Key="668795F1">{0.SimFirstName} đang mở đường xuyên qua khu rừng rậm rạp thì {M0.he}{F0.she} tình cờ gặp một khu cắm trại. Đó là một địa điểm khá hẻo lánh, và {M0.he}{F0.she} không thấy ai ở gần đó, nhưng {M0.he}{F0.she} không chắc liệu nó có thực sự bị bỏ hoang hay không.

{0.SimFirstName} có nên nhìn xung quanh không?</Text><Text Key="54792D65">Đối Đầu Với Mèo!</Text><Text Key="4C4C34C8">Kỹ Năng Thể Chất Cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn</Text><Text Key="FDE36FF8">Dừng Di Chuyển</Text><Text Key="BA21CF8D">Không có Nước Giải Khát Lửa Rồng của Drake trong kho đồ của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="09DD409C">Sử Dụng Nước Giải Khát Lửa Rồng của Drake</Text><Text Key="8815D07D">Con báo săn mồi khiến {0.SimFirstName} lo lắng, vì vậy {M0.he}{F0.she} quyết định lén lút rời đi một cách lặng lẽ. {M0.He}{F0.She} quá bận rộn với việc theo dõi các chuyển động của con báo đến nỗi {M0.he}{F0.she} không nhận thấy rằng {M0.he}{F0.she} đi thẳng vào một cái hang.

Một đàn dơi bao vây {0.SimFirstName} và làm {M0.him}{F0.her} giật mình!</Text><Text Key="337D16BF">Mèo Câu Cá</Text><Text Key="C87D1BA1">{0.SimFirstName} tiến lại gần con báo, và nhận thấy nó đang quan sát một số con cá trong hồ. Con báo vồ móng vuốt xuống nước và dễ dàng bắt được một con cá hiếm! Ngay khi nó chuẩn bị ăn con mồi của mình, một đàn dơi làm con báo hoảng sợ, và nó nhảy vọt vào rừng.

Con cá vẫn còn nguyên vẹn, và {0.SimFirstName} đã mang nó theo {M0.him}{F0.her}!</Text><Text Key="D2D07077">{0.SimFirstName} tiến lại gần con báo, và quan sát nó đang quan sát một số con cá trong hồ. Một số con cá nhảy lên khỏi mặt nước để bắt ruồi. {M0.He}{F0.She} quyết định giúp con báo bằng cách thả một ít ruồi.

Thật không may, những con ruồi cũng thu hút một đàn dơi, cuối cùng khiến con báo hoảng sợ bỏ chạy. Con báo bỏ lại con mồi của mình!</Text><Text Key="DD200C32">{0.SimFirstName} di chuyển xung quanh để nhìn rõ hơn, nhưng thay vào đó {M0.himself}{F0.herself} lại trượt xuống một ngọn đồi ngay vào miệng một cái hang. Một đàn dơi bao vây {0.SimFirstName} và làm {M0.him}{F0.her} giật mình!</Text><Text Key="AC00927C">Không có Mồi Dơi Plasma trong kho đồ của Sim. Mua một ít tại Chợ!</Text><Text Key="2AD0DCCF">Sử Dụng Mồi Dơi Plasma</Text><Text Key="EDA46C65">Giúp Con Báo</Text><Text Key="6B0DCAB4">Lén Lút Rời Đi</Text><Text Key="7904C080">Kỹ Năng Câu Cá Cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="9D59C4C0">Quan Sát Con Báo</Text><Text Key="FB5D6301">Trong khi đi bộ xuyên rừng, {0.SimFirstName} tình cờ gặp một con báo dường như đang rình rập thứ gì đó ở mép hồ.

{M0.He}{F0.She} nên lén lút rời đi hay quan sát hành động của con báo?</Text><Text Key="E4938FF3">Báo Bên Hồ</Text><Text Key="DC8292CB">Kho Báu Bị Mắc Kẹt!</Text><Text Key="32284E69">Kỹ Năng Văn Hóa Selvadorada Cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="76020B99">Không có dao rựa trong kho đồ của Sim. Mua một cái tại Chợ!</Text><Text Key="C0EAEE20">Sử Dụng Dao Rựa</Text><Text Key="BB799178">Ẩn mình trong khu rừng là thứ trông giống như một bệ cổ xưa nào đó. Trên đỉnh là một kho báu sáng bóng, rõ ràng được đặt ở đó như một vật phẩm cúng tế. Nó chỉ ở đó để lấy.

Vậy, {0.SimFirstName} có nên lấy nó hay bỏ lại?</Text><Text Key="98D71C37">{0.SimFirstName} quyết định điều tốt nhất nên làm là quay lại và đi đường vòng. Đường vòng hóa ra LÀ RẤT dài và đầy rừng rậm. Đến khi {M0.he}{F0.she} đến được phía bên kia của khoảng đất trống, {M0.he}{F0.she} hoàn toàn kiệt sức và cần phải nghỉ ngơi.</Text><Text Key="7BC6B575">Những Vật Tổ Trong Rừng</Text><Text Key="644D9C8A">{0.SimFirstName} kiểm tra cẩn thận những vật tổ và đưa ra một kế hoạch để lấy lại di tích mà không kích hoạt bẫy. Tất cả những gì cần là một ít dây leo, một cây bút bi và một chiếc kẹp giấy, và {M0.he}{F0.she} chế tạo một thiết bị gỡ bẫy tạm thời!

Kế hoạch diễn ra hoàn hảo và {M0.he}{F0.she} lấy di tích tuyệt vời theo {M0.him}{F0.her}.</Text><Text Key="8266B851">Những vật tổ đó chắc chắn sẽ tấn công {0.SimFirstName} nếu {M0.he}{F0.she} đến quá gần. {M0.He}{F0.She} đánh cược và thử che những vật tổ bằng Bọt Chống Cháy. Nó hoạt động và hoàn toàn ngăn chặn bẫy kích hoạt. {M0.He}{F0.She} được mang đi một di tích tuyệt vời như một phần thưởng!</Text><Text Key="BABDE2B9">{0.SimFirstName} kiểm tra những vật tổ, cố gắng đưa ra một kế hoạch phức tạp để loại bỏ di tích bằng cách sử dụng đồ gia dụng. Thật không may, {M0.he}{F0.she} không quá cẩn thận về điều đó, và vô tình kích hoạt một bẫy phi tiêu độc!</Text><Text Key="3AB3F704">Kỹ Năng Khéo Tay Cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="C6AB3EB4">Kiểm Tra Những Vật Tổ</Text><Text Key="614E8AEB">Không có Bọt Chống Cháy trong kho đồ của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="2164F096">Sử Dụng Bọt Chống Cháy</Text><Text Key="6B030DBA">Vô Hiệu Hóa Vật Tổ</Text><Text Key="B61D6519">{0.SimFirstName} kéo lại một tấm màn dây leo và phát hiện ra một khoảng đất trống kỳ lạ trong rừng. Có một bệ đỡ với một di tích trên đỉnh, được bao quanh bởi một vòng tròn các vật tổ. Khuôn mặt của những vật tổ được cố định trong một cái nhếch mép vĩnh viễn gây ra nỗi sợ hãi trong trái tim của {0.SimFirstName}.

{M0.He}{F0.She} nên quay lại hay kiểm tra những vật tổ?</Text><Text Key="CC173E91">Thoát Khỏi Cát Lún!</Text><Text Key="E97C5BE0">Kỹ Năng Tư Duy Logic Cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="D207E84E">Không có dao rựa trong kho đồ của Sim. Mua một cái tại Chợ!</Text><Text Key="8F7627C5">Sử Dụng Dao Rựa.</Text><Text Key="79D06F48">{0.SimFirstName} cho nhà khảo cổ biết {M0.he's}{F0.she's} hiểu rõ chuyện này, và lôi ra một cần câu cá. Cố gắng thể hiện, {M0.he}{F0.she} thử một vài động tác lạ mắt để giật lấy chiếc túi. Thật không may, {M0.he}{F0.she} cuối cùng làm rơi chiếc túi và nó biến mất vào vùng cát lún.

Nhà khảo cổ cực kỳ tức giận và {0.SimFirstName} thì cực kỳ xấu hổ.</Text><Text Key="DEE04763">{0.SimFirstName} nhún vai với nhà khảo cổ học buồn bã và tiếp tục bước đi. Số phận không mỉm cười với {M0.him}{F0.her} khi {M0.he}{F0.she} đi thẳng vào một vùng cát lún. May mắn thay, nó không quá sâu, và sau một chút vật lộn, {M0.he}{F0.she} thoát ra được. {0.SimFirstName} kiệt sức vì nỗ lực.</Text><Text Key="9A58F920">{0.SimFirstName} chợt lóe lên một ý tưởng và kéo một bông hoa lớn ra khỏi túi {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} móc dây đeo túi vào thân cây của bông hoa và kéo bằng tất cả sức lực của {M0.his}{F0.her}. Chiếc túi và bông hoa bay vút lên không trung. Bông hoa rơi xuống một vũng bùn, nhưng chiếc túi rơi xuống bên cạnh {0.SimFirstName} hoàn toàn nguyên vẹn!

Nhà khảo cổ học rất biết ơn nên đã tặng {0.SimFirstName} một cổ vật tuyệt vời!</Text><Text Key="6C204C89">{0.SimFirstName} chợt lóe lên một ý tưởng và lôi cần câu cá của {M0.his}{F0.her} ra. {M0.He}{F0.She} ném cần, móc vào dây đeo và kéo gói đồ vào.

Nhà khảo cổ học rất biết ơn nên đã tặng {0.SimFirstName} một cổ vật tuyệt vời!</Text><Text Key="74E088BA">Kỹ Năng Câu Cá Cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="ED5BB71E">Câu Chiếc Túi Lên</Text><Text Key="8619F2BA">Không có Hoa Guzmania Pollenis trong kho đồ của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="7FFAC359">Sử Dụng Hoa Guzmania Pollenis</Text><Text Key="E3F6B5D3">Sử Dụng Thân Hoa Để Lấy Lại Túi</Text><Text Key="BE2BD60C">Tiếp Tục Bước Đi</Text><Text Key="538282AA">{0.SimFirstName} đang mở đường xuyên qua khu rừng rậm rạp thì {M0.he}{F0.she} bắt gặp một nhà khảo cổ học đang đau khổ dường như đã đánh rơi túi của cô ấy vào vùng cát lún.

{0.SimFirstName} có nên dừng lại giúp đỡ?</Text><Text Key="71F86564">Nhà Khảo Cổ Đang Cần Giúp Đỡ</Text><Text Key="E97D8B0A">Gặp Gỡ Lười!</Text><Text Key="B78251FD">Không có Hoa Guzmania Pollenis trong kho đồ của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="E7F15B8C">Sử Dụng Hoa Guzmania Pollenis</Text><Text Key="31C8F601">Kỹ Năng Lôi Cuốn Cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="70FC1E85">{0.SimFirstName} bắt đầu gây ồn ào khi {M0.he}{F0.she} bắt đầu một điệu nhảy địa phương, hy vọng sẽ đánh lạc hướng những con ruồi khỏi những con lười. Những động tác cảm thấy vụng về và {0.SimFirstName} vấp ngã, khi những con ruồi tăng gấp đôi các cuộc tấn công của chúng. Những con lười trở nên kích động và, khi chúng lắc cây, một vài cành cây gãy ra và đánh vào đầu {0.SimFirstName}, người bỏ chạy trước khi có bất cứ điều gì tồi tệ hơn có thể xảy ra.</Text><Text Key="26196FA4">{0.SimFirstName} nhớ đến bình xịt mà {M0.he's}{F0.she's} đang mang theo và lôi nó ra. Sau một vài lần xịt vào những con ruồi, chúng tản ra và để những con lười được yên. {0.SimFirstName} vứt bỏ bình xịt giờ đã hết, nhưng không phải trước khi nhận thấy rằng những con lười dường như đã đánh rơi một số tinh thể cho {M0.him}{F0.her}!</Text><Text Key="E18C06B6">{0.SimFirstName} quyết định để mặc những con ruồi và những con lười. {M0.He}{F0.She} lẻn đi, hy vọng những con lười sẽ có thể chống lại những con ruồi mà không phải chịu đựng quá nhiều. Khi những con vật hòa mình trở lại vào tán cây, {0.SimFirstName} nghe thấy tiếng rên rỉ ai oán của một con lười có thể đã gặp nhiều hơn mức nó có thể xử lý và cảm thấy một chút hối hận.</Text><Text Key="3E0C4F30">{0.SimFirstName} bắt đầu gây ồn ào khi {M0.he}{F0.she} bắt đầu một điệu nhảy địa phương, hy vọng sẽ đánh lạc hướng những con ruồi khỏi những con lười. Các động tác có tác dụng khi những con ruồi bị bối rối bởi hình dáng xoáy tròn bên dưới và quyết định bay đi. Một lát sau, một viên pha lê rơi xuống từ những cái cây và, khi {0.SimFirstName} ngước lên và nhìn thẳng vào mắt một con lười đặc biệt thân thiện, nó nháy mắt đáp lại {M0.him}{F0.her}.</Text><Text Key="92F0A89E">Để Mặc Tự Nhiên</Text><Text Key="4C65E521">Không có Nước Giải Khát Lửa Rồng của Drake trong kho đồ của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="69E4C4B8">Sử Dụng Nước Giải Khát Lửa Rồng của Drake</Text><Text Key="90A1E688">Phun Sương Vào Ruồi</Text><Text Key="E6205488">Kỹ Năng Văn Hóa Selvadorada Cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="D6AB4638">Đánh Lạc Hướng Ruồi Bằng Điệu Nhảy</Text><Text Key="51F51252">Khi {0.SimFirstName} đi vòng qua góc đường, có một sự tĩnh lặng trong không khí. {M0.He}{F0.She} ngước lên và nhận thấy một bầy lười đang theo dõi {M0.him}{F0.her}. {0.SimFirstName} bị phân tâm trong giây lát và đi vào một cành cây thấp, thả ra một nhóm nhỏ ruồi lửa, chúng bay về phía những con lười và bắt đầu làm phiền chúng, đốt cháy lông của chúng ở một vài chỗ.

{0.SimFirstName} nên làm gì?</Text><Text Key="C879EF5A">Cây Ăn Thịt Người!</Text><Text Key="C4430EE0">Không có Mồi Dơi Plasma trong kho đồ của Sim. Mua một ít tại Chợ!</Text><Text Key="B5A4D97B">Sử Dụng Mồi Dơi Plasma.</Text><Text Key="5276A042">Kỹ Năng Làm Vườn Cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="931CE1B6">Cứu Sim!</Text><Text Key="4110D988">Tuyệt vọng cố gắng tìm ra bất kỳ cách nào để cứu Sim kia, {0.SimFirstName} cố gắng sử dụng một ít thuốc chống nhện. Canh bạc đã thành công và cái cây trườn đi. Sim kia rất biết ơn nên đã tặng {0.SimFirstName} một đống đồ mà anh ta đã thu thập được!</Text><Text Key="C48ED41A">Sim đáng thương bị đe dọa dường như bị đóng băng trong nỗi sợ hãi. {0.SimFirstName} nhảy vào, nắm lấy tay Sim kia, và bắt đầu chạy. Sau một đoạn chạy ngắn, cả hai cùng trượt chân và trượt xuống một con dốc lầy lội. Cả hai đều nhẹ nhõm khi thoát khỏi cây ăn thịt, nhưng cả hai đều hoàn toàn bẩn thỉu!</Text><Text Key="772A0845">{0.SimFirstName} cố gắng chế tạo một thứ đánh lạc hướng bằng một vài vật phẩm từ túi {M0.his}{F0.her}, nhưng lóng ngóng và đánh rơi chúng. {M0.He}{F0.She} liếc nhìn cái cây và nhận thấy rằng Sim kia đã có thể trốn thoát, nhưng bây giờ những dây leo đang hướng về phía {M0.his}{F0.her}! Trong quá trình trốn thoát của {M0.his}{F0.her}, một tổ nhện khổng lồ rơi ngay trên đầu {M0.his}{F0.her}. Thật rùng rợn!</Text><Text Key="05F4C932">Chỉ sử dụng một vài vật phẩm từ gói đồ của {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} tạo ra một hình nộm thực tế đáng ngạc nhiên chỉ trong vài giây. {M0.He}{F0.She} ném hình nộm theo hướng của những dây leo. Đáng ngạc nhiên là cây ăn thịt cắn câu và những Sim tận dụng cơ hội để trốn thoát.

Sim kia rất biết ơn nên đã tặng {0.SimFirstName} một đống đồ mà anh ta đã thu thập được trong rừng!</Text><Text Key="5E8A5CAE">Nắm Lấy Sim và Chạy</Text><Text Key="625BD192">Không có Thuốc Chống Nhện của Tiến sĩ Parker trong kho đồ của Sim. Mua nó tại Chợ!</Text><Text Key="72460FE1">Sử Dụng Thuốc Chống Nhện của Tiến sĩ Parker</Text><Text Key="E788A4CB">Làm Rối Cây Bằng Thuốc Chống Nhện</Text><Text Key="A03ECA61">Kỹ Năng Khéo Tay Cao hơn dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text><Text Key="4DA3C44B">Tạo Ra Sự Xao Nhãng</Text><Text Key="464F80AA">{0.SimFirstName} đang có một chuyến đi bộ đường dài thực sự thú vị trong rừng, thì {M0.he}{F0.she} đột nhiên nghe thấy một Sim hét lên không xa. {M0.He}{F0.She} chạy nước rút theo hướng tiếng hét và thấy một Sim đang bị một cây ăn thịt đe dọa!

{M0.He}{F0.She} nên làm gì?</Text><Text Key="FC4D1305">{0.SimFirstName} đã bị ảnh hưởng bởi một Lời Nguyền hoặc Phước Lành.</Text><Text Key="C4D35577">Được chạm khắc từ những phiến đá dày và bị mòn bởi nhiều năm bước chân, những bậc thang này sẽ chịu được hàng thế kỷ lạm dụng mà không gặp vấn đề gì.</Text><Text Key="D90434CE">Bậc Thang Đá Thô</Text><Text Key="FAEA64F7">Những bậc thang này được bố trí theo một mẫu khảm tuyệt đẹp tràn ngập cá tính và màu sắc.</Text><Text Key="97554B4E">Bậc Thang Gạch Ngăn Nắp</Text><Text Key="40C2BEA0">(Từ Việc Bị Nguyền Rủa)</Text><Text Key="588D8FD6">(Từ Việc Bị Nhện Cắn)</Text><Text Key="785D98C4">(Từ Cổng Độc)</Text><Text Key="BD822F5A">(Từ Ợ Hơi Độc)</Text><Text Key="4618328A">(Từ Phi Tiêu Độc)</Text><Text Key="0BE52F0E">(Từ Cây Độc)</Text><Text Key="C9A71443">(Từ Việc Bị Ong Chích)</Text><Text Key="D6993CE8">(Từ Việc Bị Bọ Cạp Chích)</Text><Text Key="5FA3B394">(Từ Việc Là Một Bộ Xương)</Text><Text Key="C4BDCE0D">{0.SimFirstName} giờ có thể tìm thấy nhiều cổ vật hơn từ Đống Đất Đào bằng cách Thiết Lập Khu Khai Quật. Nhiều Sim có thể làm việc trên Khu Khai Quật cùng một lúc.</Text><Text Key="5AA3CECF">Đạt Cấp Độ Khảo Cổ 6</Text><Text Key="553FC39C">{0.SimFirstName} giờ có thể Tinh Chế pha lê trên Bàn Khảo Cổ. Những tinh thể tinh chế này có thể được sử dụng để tạo ra những di tích mạnh mẽ.</Text><Text Key="1F88957A">Đạt Cấp Độ Khảo Cổ 7</Text><Text Key="49010680">{0.SimFirstName} có thể chia sẻ kiến thức uyên bác của {M0.his}{F0.her} với những Sim khác bằng cách Thuyết Trình về Khảo Cổ. Khả năng thực hành phân tích trên các đồ sưu tầm và tìm cổ vật chất lượng cao của {M0.His}{F0.Her} được tăng cường đáng kể.</Text><Text Key="D0FD8DCE">Đạt Cấp Độ Khảo Cổ 10</Text><Text Key="EC6E6435">{0.SimFirstName} đã phát triển một con mắt tinh tường để phát hiện các địa điểm có tầm quan trọng khảo cổ. {M0.He}{F0.She} giờ có thể Khảo Sát Đống Đất Đào trong rừng.</Text><Text Key="0BF06EB7">Đạt Cấp Độ Khảo Cổ 4</Text><Text Key="D70C8D5D">Kỹ Năng mới về Khảo Cổ của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {M0.him}{F0.her} Khai Quật Đống Đất Đào ở Selvadorada và Khám Phá Cổ Vật trên Bàn Khảo Cổ.
Khi {M0.he}{F0.she} tiếp tục các nghiên cứu của {M0.his}{F0.her}, {M0.he}{F0.she} sẽ học cách xác thực cổ vật và xác định vị trí nhiều Đống Đất Đào hơn. {M0.He}{F0.She} cũng sẽ có thể khai quật cổ vật mà không làm hỏng chúng.</Text><Text Key="1B629E9F">Đã Có Được Kỹ Năng Khảo Cổ</Text><Text Key="C39A4878">{0.SimFirstName} giờ đã có kiến thức và chuyên môn để Xác Thực cổ vật {M0.himself}{F0.herself}. Điều này có thể được thực hiện trên Bàn Khảo Cổ.</Text><Text Key="99674666">Đạt Cấp Độ Khảo Cổ 3</Text><Text Key="9F63D387">{0.SimFirstName} đã thu hút được sự chú ý của Ngài Vincent Skullfinder. Hãy tìm những gói hàng trong thư từ Ngài Vincent và Viện Simsonian yêu cầu giúp đỡ xác thực cổ vật.</Text><Text Key="E8E92B05">Đạt Cấp Độ Khảo Cổ 9</Text><Text Key="80ADEF77">{0.SimFirstName} giờ có thể Phân Tích Cổ Vật, kho báu và hóa thạch chính hãng và Chiết Xuất Các Nguyên Tố từ kim loại và pha lê trên Bàn Khảo Cổ.</Text><Text Key="EBB71DB5">Đạt Cấp Độ Khảo Cổ 5</Text><Text Key="7FEB26A9">{0.SimFirstName} giờ có thể chia sẻ chuyên môn Khảo Cổ của {M0.his}{F0.her} với những Sim khác bằng cách Viết một cuốn sách Khảo Cổ trên máy tính.</Text><Text Key="2439639B">Đạt Cấp Độ Khảo Cổ 8</Text><Text Key="D31068BF">{0.SimFirstName} giờ có thể Nghiên Cứu nghệ thuật và cổ vật để có được Thông Tin Lịch Sử nhằm cải thiện hơn nữa Kỹ Năng Khảo Cổ của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="909710DD">Đạt Cấp Độ Khảo Cổ 2</Text><Text Key="D28E4B5A">Một số Sim được thúc đẩy bởi việc tìm kiếm kiến thức và kho báu đã mất theo thời gian. Dành một chút thời gian trong đất có thể rất bổ ích.

Kỹ Năng Khảo Cổ được xây dựng bằng cách khai quật, xác thực và nghiên cứu các cổ vật cổ xưa. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các tương tác mới trên Bàn Khảo Cổ.</Text><Text Key="EE950632">Khảo Cổ Học</Text><Text Key="8557058A">{0.SimFirstName} đã bắt đầu hiểu Văn Hóa Selvadorada. {M0.He}{F0.She} sẽ có thể hỏi về các địa điểm địa phương và tìm hiểu thêm về di sản địa phương. Các món ăn địa phương sẽ là một cuộc phiêu lưu ẩm thực mạnh mẽ.</Text><Text Key="1255C9C4">Đã Có Được Kỹ Năng Văn Hóa Selvadorada</Text><Text Key="8B7915E5">{0.SimFirstName} đã học được những động tác mới để thử trên sàn nhảy. {F0.She}{M0.He} cũng đã có đủ lòng tin để hỏi về những huyền thoại địa phương.</Text><Text Key="7F997FE7">Đạt Cấp Độ Kỹ Năng Văn Hóa Selvadorada 4</Text><Text Key="6E0B4D9D">{0.SimFirstName} giờ có thể giả làm người địa phương và có thể viết hướng dẫn du lịch trên máy tính. {F0.She}{M0.He} có thể gọi món từ thực đơn bí mật tại các quầy bán đồ ăn và bàn chợ. {F0.She}{M0.He} thậm chí còn học được những bí mật địa phương để tránh ruồi lửa và bọ sét trong rừng.</Text><Text Key="07C237DF">Đạt Cấp Độ Kỹ Năng Văn Hóa Selvadorada 5</Text><Text Key="019E17B7">{0.SimFirstName} đã bắt đầu hoàn thiện lời chào địa phương đó và đã phát triển niềm yêu thích đối với các món ăn địa phương. {0.SimFirstName} đã mở khóa các bài hát guitar latin mới.</Text><Text Key="403EDCF5">Đạt Cấp Độ Kỹ Năng Văn Hóa Selvadorada 3</Text><Text Key="ADAAACE1">{0.SimFirstName} đang trở nên quen thuộc hơn với văn hóa Selvadorada địa phương. {F0.She}{M0.He} có thể thử lời chào địa phương hoặc Giới Thiệu Selvadorada. {F0.She}{M0.He} sẽ có thể chia sẻ hình ảnh về kỳ nghỉ của {F0.her}{M0.his} tại đây.</Text><Text Key="FB20BF53">Đạt Cấp Độ Kỹ Năng Văn Hóa Selvadorada 2</Text><Text Key="5AA3806C">Những Sim đam mê văn hóa Selvadorada hòa mình vào nó. Họ ít có khả năng đưa ra những bình luận khó xử hơn và có nhiều khả năng thực hiện thành công những động tác nhảy khó khăn đó.</Text><Text Key="E0929350">Văn Hóa Selvadorada</Text><Text Key="DB6E70F6">Người Bảo Trợ Bảo Tàng</Text><Text Key="A8164ADE">Người Bảo Trợ Bảo Tàng</Text><Text Key="55164A49">Những Sim này là những người yêu thích tất cả những thứ cổ xưa. Họ sẽ đặc biệt tự tin tại các bảo tàng, và thậm chí còn tán tỉnh hơn khi hẹn hò ở đó. Họ cũng có khả năng độc đáo là quyên góp cổ vật cho Bảo Tàng Simsonian.</Text><Text Key="80AC046C">(Từ Việc Hoàn Thành Nguyện Vọng Học Giả Khảo Cổ)</Text><Text Key="3C238A11">Thợ Săn Kho Báu</Text><Text Key="C2EA420F">Thợ Săn Kho Báu</Text><Text Key="B9A502E8">Thợ Săn Kho Báu có con mắt tinh tường và thỉnh thoảng sẽ tìm thấy kho báu và di tích trong Rương Kho Báu mà những Sim khác bỏ lỡ.</Text><Text Key="791424EB">(Từ Việc Hoàn Thành Nguyện Vọng Nhà Thám Hiểm Rừng)</Text><Text Key="F138D447">Cuộc Phiêu Lưu Trong Rừng</Text><Text Key="E49DF402">Selvadorada được chia thành hai khu vực.

Quận Plaza chứa các lô đất cho thuê, Cantina, Chợ Puerto Llamante và Bảo Tàng Khảo Cổ Alam. Tại đây, bạn có thể giao lưu với người Selvadorada trong một môi trường làng an toàn.

Quận Rừng Belomisia là nơi những nhà thám hiểm tìm kiếm Tàn Tích Omisca và các cổ vật cổ xưa. Những nguy hiểm tự nhiên của khu rừng là rất thật. Hãy đảm bảo mang theo đồ tiếp tế để chống lại những nguy hiểm này.</Text><Text Key="2C98FAA3">Tại Chợ Puerto Llamante, bạn có thể tìm thấy những người dân địa phương bán Đồ Thám Hiểm tốt nhất để chống lại những Nguy Hiểm Tự Nhiên của Rừng Belomisia. Dự trữ những vật phẩm như dao rựa để vượt qua những chướng ngại vật trên đường đi. Luôn giữ sẵn đồ ăn như bánh mì nướng phô mai trong kho đồ của bạn để có thể thực hiện những chuyến thám hiểm dài ngày. Đừng bao giờ quên mang theo càng nhiều thuốc xịt côn trùng càng tốt. Chúng tự động đẩy lùi những nguy hiểm tự nhiên mà bạn sẽ gặp phải.</Text><Text Key="EEBC7EB1">Đã đến lúc thực hiện một chuyến du lịch đến Selvadorada xinh đẹp. Lấy điện thoại ra, nhấp vào 'Đi nghỉ...', chọn người đi cùng và chọn thế giới Selvadorada.

Chọn Biệt Thự hoặc Nhà Gỗ yêu thích của bạn để thuê và ở lại trong khi đi nghỉ.</Text><Text Key="EB7CFA1A">Những Sim có kỹ năng sẽ dễ dàng hơn trong một chuyến đi bộ vào rừng.

Kỹ năng Văn Hóa Selvadorada cao không chỉ giúp bạn điều hướng bối cảnh xã hội địa phương. Ở các cấp độ cao hơn, nó cũng sẽ giúp bạn tránh được những nguy hiểm tự nhiên từ Ruồi Lửa và Bọ Sét. Kỹ năng Tư Duy Logic và Thể Chất sẽ giúp ích khi gặp phải bẫy. Kỹ năng Làm Vườn sẽ giúp vượt qua những dây leo chặn đường đi.</Text><Text Key="E7DB07BD">Chuẩn Bị Cho Cuộc Phiêu Lưu</Text><Text Key="5A9AD23D">Sim có thể cắm đầu vào một cuốn sách kỹ năng hoặc họ có thể ra ngoài thực địa để học Khảo Cổ.

Trong Rừng Belomisia, Khai Quật Đống Đất Đào hoặc Khu Khai Quật để tăng kỹ năng. Bàn làm việc khảo cổ có thể được sử dụng để Khám Phá và Xác Thực các cổ vật được tìm thấy. Những Sim có kỹ năng cấp cao cũng có thể nhận được yêu cầu từ Viện Khảo Cổ để xác thực cổ vật. Sim cần nhớ trả lại những đồ vật đó để thu phí dịch vụ.</Text><Text Key="EEC6C634">Đống đất đào và Khu khai quật sẽ có một số vật phẩm khác nhau để tìm thấy. Mong đợi tìm thấy các cục đất, cổ vật Chưa xác thực, hóa thạch, bụi xương và hơn thế nữa.

Các cục đất có thể trông không thú vị, nhưng với sự trợ giúp của bàn làm việc khảo cổ, một Sim có thể tìm thấy cổ vật bên trong.

Nếu bạn tìm thấy bụi xương, hãy nhớ giữ nó. Bụi xương có thể được trao đổi với người Selvadorada để lấy thuốc giải độc mạnh.</Text><Text Key="73F8E137">Một trong những đặc quyền của Kỹ năng Khảo Cổ là khả năng nâng cấp đống đất đào thành khu khai quật. Các khu khai quật cho phép tối đa bốn Sim đào cùng một lúc. Những địa điểm này cũng cho phép các nhà khảo cổ đào được nhiều cổ vật hơn so với một đống đất đào tiêu chuẩn.

Với một nhà khảo cổ có Cấp độ 6 trở lên, hãy nhấp vào một đống đất đào và chọn 'Thiết Lập Khu Khai Quật'.</Text><Text Key="1C906EA0">Những Sim yêu thích lịch sử và thích đào bới trong đất tìm thấy sự hợp lưu may mắn của những đam mê này trong Khảo Cổ. Kỹ năng này sẽ thưởng cho bạn kiến thức và những cổ vật tuyệt vời để trang trí ngôi nhà.</Text><Text Key="8167A614">Mọi Nhà Khảo Cổ đều cần một Bàn Làm Việc Khảo Cổ đáng tin cậy để làm việc. Bàn làm việc tiện dụng này cho phép một Sim Khám Phá Cổ Vật từ các cục đất. Sau đó, họ có thể Xác Thực những cổ vật đó để xác định độ hiếm của chúng.

Khi một cổ vật được xác thực đầy đủ, Sim vẫn có thể Phân Tích đồ sưu tầm để giải trí và nâng cao kỹ năng khảo cổ!</Text><Text Key="FBC04CD2">Khảo Cổ Học</Text><Text Key="54A78446">Sim có thể gặp Chướng ngại vật trên đường đi bị chặn bởi những cánh cửa đá lớn. Không có cách nào để vượt qua những con đường này trong kỳ nghỉ hiện tại. Những con đường này có thể mở ra trong kỳ nghỉ tiếp theo đến Selvadorada. Hãy ghé thăm lại để khám phá những con đường mới.</Text><Text Key="77ECFB66">Chướng ngại vật trên đường đi sẽ chặn sự tiến triển vào rừng. Khi một Sim tìm thấy một trong những cánh cổng lớn này mọc đầy dây leo, họ có thể dùng tay để dọn dẹp nó. Một nhà thám hiểm được chuẩn bị tốt hơn sẽ sử dụng bất kỳ Dao Rựa nào họ có trong kho đồ và tránh bị đau tay. Những Sim có kỹ năng làm vườn cao sẽ dễ dàng hơn trong việc dọn dẹp những Chướng ngại vật trên đường đi này.</Text><Text Key="AEE1976E">Ruồi Lửa, Nhện, Dơi Plasma, Bọ Sét và Ong đều là những Nguy Hiểm Tự Nhiên có thể xảy ra mà các Sim sẽ gặp phải trong rừng.

Một nhà thám hiểm thông minh sẽ luôn có đồ thám hiểm trong kho đồ của họ để ngăn chặn những rắc rối này. Nhà thám hiểm ít chuẩn bị hơn sẽ phải chịu đựng tất cả những vết bỏng, chất độc và điện giật mà Rừng ném vào họ.

Kỹ năng Văn Hóa Selvadoradian, Thể Chất và Tư Duy Logic cao sẽ giúp Sim tránh được một số Nguy Hiểm Tự Nhiên này.</Text><Text Key="E3BB2379">Có những khu vực ẩn trong Rừng Belomisia. Tiết lộ những khu vực này bằng cách đi qua Chướng ngại vật trên đường đi. Sim sẽ được thưởng cho sự tò mò của họ. Những khu vực này chứa các đống đất đào, đồ sưu tầm và buff môi trường.</Text><Text Key="DD274803">Khám Phá Khu Rừng</Text><Text Key="A61E8C9C">Di tích Huyền bí là những vật thể mạnh mẽ được tạo ra bằng cách kết hợp các mảnh trên và dưới với một tinh thể tinh chế. Chúng có thể được sử dụng để giáng những lời nguyền hoặc phước lành mạnh mẽ lên Sim.</Text><Text Key="13162096">Các mảnh trên và dưới của những di tích này được tìm thấy trong rương kho báu Đền Omiscan và các khu khai quật ở Rừng Belomisia.</Text><Text Key="B226268E">Mỗi Sim sẽ phải học thông qua thử và sai những gì mà một Di tích Huyền bí sẽ giáng xuống. Khi một Sim đã giáng một di tích huyền bí lên bản thân hoặc một Sim khác, họ sẽ học được lời nguyền hoặc phước lành do sự kết hợp di tích huyền bí đó giáng xuống. Thông tin này sẽ được hiển thị trong chú giải công cụ di tích huyền bí và trong chú giải công cụ trên các mảnh trong quá trình kết hợp.</Text><Text Key="BBBB4A68">Để tạo ra một Di tích Huyền bí, một Sim cần phải có tất cả các mảnh trong kho đồ của họ. Cần có một mảnh di tích trên và dưới và một tinh thể tinh chế. Đầu tiên, Nhấp vào một mảnh Di tích Huyền bí trên hoặc dưới và chọn 'Hợp Nhất Với…'. Chọn một mảnh thích hợp để kết hợp. Sau khi hoàn thành, Nhấp vào mảnh Di tích Huyền bí đã kết hợp và chọn "Chèn Tinh Thể". Chọn tinh thể tinh chế và hoàn thành quy trình.</Text><Text Key="D71FB5B0">Mỗi Di tích Huyền bí được cung cấp năng lượng bởi một tinh thể tinh chế. Một Sim có Kỹ năng Khảo Cổ có thể sử dụng Bàn Khảo Cổ để Tinh Chế một tinh thể. Pha lê có thể là phổ biến, không phổ biến hoặc hiếm. Độ hiếm này ảnh hưởng đến việc Di tích Huyền bí có thể giáng lời nguyền hoặc phước lành nào.</Text><Text Key="B466AFAA">Tất cả các lời nguyền có thể được xua tan thông qua công việc khó khăn. Kiểm tra thông tin về buff để biết manh mối về cách giải lời nguyền. Một giải pháp thành công sẽ dẫn đến việc ban phước lành cho Sim.

Sim cũng có thể xua tan lời nguyền bằng cách quyên góp cho Tượng Mẹ Mùa Màng. Điều này sẽ không dẫn đến một phước lành.</Text><Text Key="C3ED6292">Mỗi khi một lời nguyền hoặc phước lành được giáng xuống, có một cơ hội là Di tích Huyền bí có thể bị hư hại. Các vết nứt sẽ xuất hiện nếu điều này xảy ra. Nếu Di tích Huyền bí bị hư hại một lần nữa, nó sẽ bị phá hủy.

Hãy giữ tất cả các mảnh di tích huyền bí mà bạn tìm thấy để có thể thay thế những Di tích Huyền bí cũ đã bị phá hủy do sử dụng.</Text><Text Key="79F8686D">Di tích Huyền bí cần thời gian để sạc lại sau khi giáng một lời nguyền hoặc phước lành. Nếu một Sim đã giáng một lời nguyền gần đây, họ sẽ phải đợi vài giờ để Di tích Huyền bí sạc lại.

Khi một Sim bị ảnh hưởng bởi một lời nguyền hoặc một phước lành trên họ, họ không thể nhận được một lời nguyền hoặc phước lành khác.</Text><Text Key="463C3736">Di Tích Huyền Bí</Text><Text Key="CC12FFB4">Những Sim đi đủ sâu vào Rừng có thể tìm thấy Đền Omiscan.

Ngôi đền cổ này có những đặc tính không thể giải thích được sẽ gây nhầm lẫn và khó hiểu cho những người không chuẩn bị. Bố cục của ngôi đền này sẽ thay đổi theo mỗi lần ghé thăm Selvadorada. Các bức tường sẽ được sắp xếp lại, các bẫy sẽ thay đổi và các rương kho báu sẽ được xáo trộn. Nếu ngôi đền đang tận dụng tốt nhất Sim của bạn, hãy thử quay lại vào một kỳ nghỉ khác.</Text><Text Key="DC1676E3">Để vượt qua Đền Omiscan, Sim trước tiên phải giải quyết các hệ thống phòng thủ của Đền. Sim phải tìm và kích hoạt các điểm kích hoạt chính xác để cổng mở khóa và tiết lộ căn phòng tiếp theo. Sim có thể kiểm tra từng bẫy để tiết lộ xem một điểm kích hoạt có hợp lệ hay không. Tuy nhiên, sự thành công của Sim trong việc xác thực một điểm kích hoạt phụ thuộc vào cấp độ kỹ năng của họ và hệ thống phòng thủ của Đền mà họ đang kiểm tra. Di chuột qua tương tác Kiểm tra để xem kỹ năng nào được liên kết với hệ thống phòng thủ.</Text><Text Key="6E11C493">Đền Omiscan sẽ luôn có một Rương Kho Báu hiếm có ở cuối với nhiều phần thưởng lớn. Mở những chiếc rương này để tìm các mảnh của Di tích Huyền bí hoặc Kho Báu Omiscan.</Text><Text Key="DFBD5CBA">Đền Omiscan</Text><Text Key="89F5CF73">Không phải ai ở Selvadorada cũng là người địa phương. Đừng nhầm lẫn với những khách du lịch khác. Tìm kiếm những Sim mặc trang phục địa phương hoặc làm việc tại các cửa hàng địa phương.

Người địa phương sẽ có những hoạt động xã hội độc đáo. Trong trường hợp khẩn cấp, Sim có thể đổi Bụi Xương để lấy Thuốc Giải Độc với người dân địa phương.</Text><Text Key="4A69B72D">Một Sim có Kỹ năng Văn Hóa Selvadoradian cao có thể nhảy Rumbasim. Đây là trào lưu nhảy múa hot nhất ở Selvadorada.

Một Sim có kỹ năng cao cũng có quyền truy cập vào thực đơn bí mật với những người bán hàng tại Chợ Puerto Llamante. Nhấp vào một người bán hàng và chọn 'Mua Vật Phẩm Bí Mật'. Một kỹ năng cao cũng cho phép Sim xua đuổi những nguy hiểm tự nhiên từ bọ sét và ruồi lửa mà không cần đến đồ thám hiểm. Nhưng thực sự, tất cả chỉ là về Rumbasim.</Text><Text Key="5711A18E">Khi ở Selvadorada, hãy làm như những người Selvadorada làm. Sim có thể đạt được kỹ năng Văn Hóa Selvadoradian khi tương tác với người dân địa phương. Một Sim có kỹ năng này sẽ có thể học các mẹo sinh tồn địa phương, đánh giá cao hương vị của món ăn địa phương, học các bài hát guitar mới và thậm chí học một vài động tác nhảy.</Text><Text Key="B82B7CD2">Nâng cao kỹ năng này đơn giản như tương tác với người Selvadorada, thử các món ăn của họ và mua sắm tại chợ ngoài trời. Người dân địa phương có rất nhiều kiến thức. Hãy thử hỏi họ về các địa điểm địa phương, Tàn Tích Omiscan hoặc về khu rừng. Chẳng bao lâu nữa, bạn sẽ có thể sử dụng lời chào Selvadoradian hoặc kể lại những câu chuyện dân gian địa phương.</Text><Text Key="96B237F1">Văn Hóa Selvadoradian</Text><Text Key="AE438EF8">Nhà Tắm Hoàng Gia Omiscan</Text><Text Key="FD682B74">Ghé Thăm</Text><Text Key="54F2D7BD">Đến Chỗ Ở</Text><Text Key="E5773F82">{0.String} (Không có ai ở đây)</Text><Text Key="54FE22DF">Ghé Thăm</Text><Text Key="4A30A0E0">Ghé Thăm Hộ Gia Đình {1.String}</Text><Text Key="EF011842">Ghé Thăm {1.SimFirstName}</Text><Text Key="C03DE197">Ghé Thăm {1.String|enHouseholdNamePlural}</Text><Text Key="58FE9FAE">Cho Thuê</Text><Text Key="54A19679">Cho Thuê - Chưa Hoàn Thành</Text><Text Key="C3B8F520">Một lô đất cho thuê dành cho những Sim đi nghỉ của bạn.</Text><Text Key="A8202106">Đền Thờ</Text><Text Key="E80BDDE8">Đây là một ngôi đền. Nó không phải là một ngôi mộ, một tàn tích, một ngục tối hoặc một hầm mộ. Nó là một ngôi đền.</Text><Text Key="78A341D2">Stucco và Đá</Text><Text Key="CB52C99E">Bê Tông Nhẵn Hai Tông Màu</Text><Text Key="F4094C26">Bê Tông Rắn Chắc</Text><Text Key="CE69C7D1">Bê Tông Nhẵn với Đáy Đá</Text><Text Key="A0CF1462">Khảm Gạch Cao Cấp</Text><Text Key="3F0C155A">Đá Nhẵn Rắn Chắc</Text><Text Key="160CF86E">Khảm Gạch Thấp</Text><Text Key="2E6BEA39">Đen Trơn</Text><Text Key="08008A9A">Khối Đá Trang Trí</Text><Text Key="AD22B546">Khối Đá Rắn Chắc</Text><Text Key="BE5EC125">Khối Đá Đền Thờ</Text><Text Key="5A33C527">Stucco và Hai Tông Màu</Text><Text Key="C203625D">Viền Gạch</Text><Text Key="A4386386">Ốp Gạch</Text><Text Key="446A71C7">Gạch02MIS_Trơn</Text><Text Key="25C6147E">Gạch Trơn Nhỏ</Text><Text Key="55871C11">Khu rừng tràn ngập những cảnh tượng kỳ diệu và những mối nguy hiểm tiềm ẩn. Những nhà thám hiểm dũng cảm có thể khám phá tàn tích của người Omiscan cổ đại. Những Sim có kỹ năng và những người được trang bị đồ từ Chợ sẽ làm tốt ở đây.</Text><Text Key="E4295764">Rừng Belomisia</Text><Text Key="5AB6ED70">Những nhà thám hiểm quyết tâm mở đường qua khu rừng rậm rạp có thể khám phá những địa điểm hẻo lánh, nơi có thể tìm thấy những kho báu quý hiếm. Truyền thuyết địa phương mô tả một ngôi đền tự sắp xếp lại một cách bí ẩn ẩn sâu trong tàn tích Omiscan.</Text><Text Key="78536E1F">Khám Phá Những Bí Mật Của Rừng!</Text><Text Key="F04BBA89">Hãy đến và tận hưởng những cảnh quan và âm thanh của Selvadorada! Gói một ít đồ trước khi đến khu rừng, hoặc thư giãn và trải nghiệm những món ăn và văn hóa khác nhau. Ghé qua Chợ, ngay cạnh Cantina.</Text><Text Key="609350EC">Chợ Puerto Llamante</Text></STBLKeyStringList>