<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="645777D3">Một con thỏ mà ai đó trong nhà biết đã qua đời. Vĩnh biệt, {1.ObjectName}!</Text><Text Key="AE3EFA46">(Từ Khoảnh Khắc Tình Cảm với Chim)</Text><Text Key="81E32589">{1.ObjectName} vừa mới lớn thành một con gà trống vàng! Ồ, ánh sáng của nó thật rực rỡ và vàng óng!

Chắc chắn nó sẽ gây ấn tượng tại một cuộc thi ở Hội chợ Finchwick!

Nó cũng sẽ đổi được nhiều Simoleon hơn so với một con gà trống bình thường!</Text><Text Key="ED3843B8">{1.ObjectName} đã lớn thành một con gà mái nhưng con gà mái này khác với những con còn lại. Nó có một ánh nhìn gian ác trong mắt...

Con gà này thỉnh thoảng sẽ đẻ trứng obsidian có giá trị! Nên đối xử tử tế với {1.ObjectName} nếu không nó sẽ giải phóng một mặt tối.

Con gà hiếm này có thể được trao đổi để lấy những vật phẩm tốt hơn!</Text><Text Key="442297A2">{1.ObjectName} đã lớn thành một con Gà Vàng! Ồ, ánh sáng của nó thật rực rỡ và vàng óng!

Chắc chắn nó sẽ gây ấn tượng tại một cuộc thi ở Hội chợ Finchwick!

Nó cũng sẽ đổi được nhiều Simoleon hơn so với một con gà bình thường!</Text><Text Key="95E5FD46">{1.ObjectName} giờ đã là một con gà trống trưởng thành. Nó sẽ gáy vào buổi sáng, cố gắng bảo vệ những con gà khác khỏi cáo, và sẽ cố gắng giao phối với gà mái trong cùng một chuồng để tạo ra Trứng Có Thể Ấp!</Text><Text Key="C7D00AE1">{1.ObjectName} đã lớn thành một con gà trống nhưng nó lại mang một vẻ u ám. Điều kinh hoàng nào ẩn giấu đằng sau đôi mắt phát sáng đó?

Con gà trống ác quỷ này sẽ có thể xua đuổi cáo nhưng hãy cẩn thận khi giao tiếp với chúng!

Con gà hiếm này có thể được trao đổi để lấy những vật phẩm tốt hơn!</Text><Text Key="0FFF0ED0">Wow! {1.ObjectName} đã lớn thành Gà Mái! {0.SimFirstName} giờ có thể thu hoạch trứng mà {1.ObjectName} đã đẻ trong Chuồng. Nhớ kiểm tra mỗi sáng để xem có trứng không nhé!</Text><Text Key="95E27931">{0.SimFirstName} tiếp tục đối xử tệ bạc với một con gà ác quỷ ngay cả khi nó đang không vui! {M0.He}{F0.She} thực sự đang đẩy vận may của {M0.his}{F0.her} đi quá xa rồi đó. Nếu {M0.he}{F0.she} làm điều đó &lt;I&gt;thêm một lần nữa thôi&lt;/I&gt;, thì con gà ác quỷ này sẽ nổi giận đấy! Bạn sẽ không thích nó khi nó nổi giận đâu...</Text><Text Key="247C4EA6">{0.SimFirstName} thực sự đã làm tới rồi! Con gà ác quỷ của {M0.his}{F0.her} không thể chịu đựng thêm sự tệ bạc của {0.SimFirstName} nữa! LINH HỒN GIẬN DỮ CỦA SỰ ĐỘC ÁC CÓ TÊN LÀ CHARLES ĐÃ ĐẾN!</Text><Text Key="AC2ACB03">Gà con của {0.SimFirstName} đã tự nở! Hãy kiểm tra chúng trong chuồng xem chúng có ở đó không nhé!</Text><Text Key="DEF6E72F">Đi đến Chuồng Gà</Text><Text Key="8BB348C8">Một chú gà con nở ra từ một quả trứng obsidian đen tối, báo hiệu điềm gở? Có gì có thể sai chứ? Có vẻ như bây giờ nó chỉ là một chú gà con vô tội nhưng {0.SimFirstName} nên để mắt đến con nhỏ này. Có một bóng tối bên trong...</Text><Text Key="6C406EC5">Một quả trứng vàng đã nở ra một loại gà con đặc biệt. Có thể bây giờ chúng trông không giống, nhưng theo thời gian chúng sẽ thể hiện sức mạnh vàng. {0.SimFirstName} nên để mắt đến con nhỏ này vì những điều tuyệt vời chắc chắn sẽ xảy ra.</Text><Text Key="57689056">Quả trứng được ủ trong chuồng đã sẵn sàng để nở! Hãy để {0.SimFirstName} sử dụng chức năng Ấp Trứng để xem quá trình nở diễn ra nhé!</Text><Text Key="17291770">{0.SimFirstName} đã giúp một chú gà con nở ra từ trứng! Thật là một khoảnh khắc ấm lòng!</Text><Text Key="38FD2BAB">{1.ObjectName} không thể tìm thấy chuồng của chúng! Chúng có thể bỏ chạy nếu không tìm thấy cái khác.</Text><Text Key="E21CC478">{1.ObjectName} hiện đang chịu tác dụng của Bánh Thưởng Protein Vị Cá! Để cảm ơn, gà của bạn sẽ đẻ thêm một quả trứng nữa vào lần thu hoạch tiếp theo!</Text><Text Key="9D77419B">{1.ObjectName} hiện đang chịu tác dụng của Bánh Thưởng Tán Tỉnh! Loại bánh thưởng ngọt ngào này sẽ làm tăng cơ hội gà mái đẻ Trứng Có Thể Ấp.</Text><Text Key="9AA7E4EE">{1.ObjectName} giờ đã biến thành Gà Vàng! Hãy kết bạn và hỏi chúng về sức mạnh xung ma thuật của chúng nhé!</Text><Text Key="F3D8EEAD">{1.ObjectName} hiện đang chịu tác dụng của Bánh Thưởng Sức Khỏe! Điều này làm tăng tuổi thọ của gà. Hoàn hảo cho những ai muốn giữ gà của mình ở lại thêm một chút.</Text><Text Key="A7E0C9DC">{1.ObjectName} hiện đang chịu tác dụng của Bánh Thưởng Thân Thiện! Điều này sẽ tăng cường mối quan hệ giữa động vật và Sim. Cuối cùng! Một cơ hội để hỏi tại sao chúng băng qua đường!</Text><Text Key="11E3B200">{1.ObjectName} hiện đang chịu tác dụng của Bánh Thưởng Protein Vị Cá! Để cảm ơn, lạc đà sẽ cho thêm một ít lông cừu vào lần xén lông tiếp theo. Nó rất mềm mại!</Text><Text Key="6C232141">{1.ObjectName} hiện đang chịu tác dụng của Bánh Thưởng Protein Vị Cá! Điều này làm tăng lượng sữa được sản xuất thêm một lần trong một lần vắt sữa. Bò thích món bánh thưởng đó đến nỗi chúng quyết định tặng bạn một món quà để cảm ơn!</Text><Text Key="81ABBC16">{1.ObjectName} hiện đang chịu tác dụng của Bánh Thưởng Sức Khỏe! Điều này làm tăng tuổi thọ của động vật. Thêm thời gian để vuốt ve và ôm ấp!</Text><Text Key="6884C193">{1.ObjectName} hiện đang chịu tác dụng của Bánh Thưởng Sức Khỏe! Điều này làm tăng tuổi thọ của Lạc Đà. Sự mềm mại sẽ tiếp tục!</Text><Text Key="ABAAB299">{1.ObjectName} hiện đang chịu tác dụng của Bánh Thưởng Thân Thiện! Điều này sẽ tăng cường mối quan hệ giữa động vật và Sim. Đôi khi bạn chỉ cần một chút trợ giúp để kết bạn!</Text><Text Key="E7B40576">{1.ObjectName} hiện đang chịu tác dụng của Bánh Thưởng Thân Thiện! Điều này sẽ tăng cường mối quan hệ giữa bò và Sim. Đường đến trái tim của Bò là thông qua một món bánh thưởng ngon lành!</Text><Text Key="17B9ABD8">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Vị Trái Cây! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Vị Trái Cây" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="C8753D43">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Vị Sô Cô La! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Vị Sô Cô La" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="2ABFB72E">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Protein Vị Cá! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Protein Vị Cá" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="B58BA620">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Tán Tỉnh! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Tán Tỉnh" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="713AB5D8">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Vàng! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Vàng" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="A5BEE679">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Sức Khỏe! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Sức Khỏe" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="CCA3A586">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Thân Thiện! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Thân Thiện" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="5FA59A01">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Nửa Đêm! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Nửa Đêm" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="A994437C">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Bí Ngô! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Bí Ngô" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="67391607">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Cầu Vồng! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Cầu Vồng" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="77E1F2F8">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Tiệc Tùng Cho Động Vật! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Tiệc Tùng Cho Động Vật" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="C66D82D2">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Cay! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Cay" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="B2F82EE1">{0.SimFirstName} đã mở khóa công thức Bánh Thưởng Rau Củ! Thông tin về Bánh Thưởng Động Vật "Bánh Thưởng Rau Củ" đã được thêm vào sổ tay của {0.SimFirstName}. Mở sổ tay của {M0.his}{F0.her} để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="CA6DE05E">(Từ Cái Chết của Một Người Bạn Thỏ)</Text><Text Key="F73E7106">{0.SimFirstName} đã trao đổi gà của {F0.her}{M0.his}. Một lô nguyên liệu sẽ được gửi đến qua đường bưu điện sớm thôi!</Text><Text Key="E6B13CDD">(Từ Việc Ghé Thăm Đảo Tàn Tích Volpe)</Text><Text Key="4D533E9E">(Từ Việc Ở Gần Thác Cordelia)</Text><Text Key="895172EB">(Từ Tính Cách Không Dung Nạp Lactose)</Text><Text Key="C6241CA0">(Từ Woohoo Trong Chuồng Động Vật)</Text><Text Key="A868DB3C">(Từ Việc Nghịch Ngợm Trong Chuồng Động Vật)</Text><Text Key="E9BDF8FF">(Từ Woohoo Chuồng Ở Mức Dưới Trung Bình)</Text><Text Key="67D7FC84">(Từ Woohoo Chuồng Tốt)</Text><Text Key="2BF6D945">(Từ Woohoo Chuồng Ngoạn Mục)</Text><Text Key="845D4F07">(Từ Woohoo Chuồng Tầm Thường)</Text><Text Key="9F8C6A8B">(Từ Việc Ăn Mayonnaise)</Text><Text Key="0F29EC40">Các lọ thừa đã được đặt trong hành trang của {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="4F663AC0">Ồ, ai cũng biết rằng theo phong tục ở Finchwick thì phải tặng phô mai Finchwick Ưu Đãi cho người bán tạp hóa. Chỉ là hơi kỳ lạ khi họ đặt mua phô mai từ chúng ta chỉ để trả lại! Ồ thôi, phong tục là phong tục mà, tôi cho là vậy.</Text><Text Key="351A9C8D">Tôi biết một người đặt mười hộp sữa một tuần. Đến mức đó thì tôi sẽ mua hẳn một con bò cho riêng mình!</Text><Text Key="70EE9267">Tôi có một khách hàng luôn thề rằng có những cây nấm trong Rừng Gai chỉ xuất hiện vào ban đêm. Nghe lạ hoắc.</Text><Text Key="88997EA4">À, theo truyền thống thì phải tặng Bánh Pudding Yorkshire cho người giao hàng tạp hóa ở quanh đây. Và không - tôi không bịa ra cái phần 'truyền thống' đó để tôi có thêm bánh pudding miễn phí đâu. Vô lý.</Text><Text Key="CA8B421C">Nhà Crumplebottom lúc nào cũng đặt bánh crumpet. Tôi tự hỏi liệu đó có phải là nguồn gốc tên của họ không?</Text><Text Key="EC803625">Muốn nghe một câu chuyện ma không? Bạn đã nghe về Lãnh chúa Volpe, người sáng lập Finchwick chưa? À, người vợ đầu tiên của ông là Phu nhân Volpe, một người đẹp mà nhiều người cho là phù thủy đến từ Rừng Gai. Một số người nói rằng bà ấy nói chuyện với cáo, những người khác thì nói bà ấy điều khiển ốc sên. Điều chúng ta biết chắc chắn là bà ấy đã chết đuối ở Sông Bagley. Nếu bây giờ bạn đi bơi ở đó mà không để lại quà cho Sophie, bà ấy có thể kéo bạn xuống. Vì vậy, tốt nhất là nên để lại một món quà nhỏ dưới gốc Ốc sên Sophie kẻo bạn cảm thấy nhột chân dưới sông, tôi nói thật đấy.</Text><Text Key="8D843042">Bạn có biết cối xay gió ở Old New Henford không? Nhiều năm trước, đã có một tai nạn - tội nghiệp Algernon Watson - và họ đã đóng cửa để đảm bảo mọi thứ an toàn trước khi cho bất kỳ ai vào lại. Nhưng điều kỳ lạ nhất! Chính đêm đó, cối xay gió bắt đầu quay trở lại, hoàn toàn tự động. Sáng hôm sau họ đến và cửa bị khóa từ bên trong! Họ không bao giờ đóng cửa cối xay gió kể từ đó. Tôi đoán là bây giờ họ sợ rồi.</Text><Text Key="FDE2F6C0">Khi tôi tiếp quản Quán rượu, mọi người bắt đầu mang Bánh Nướng Kiểu Đồng Quê cho tôi. Rõ ràng, đó là Finchwick Ưu Đãi truyền thống của Henford-on-Bagley. Không phải là tôi phiền gì. Bánh Nướng Kiểu Đồng Quê rất ngon!</Text><Text Key="0E39F5D3">Bạn đang muốn bị hù dọa à? Chà, có tin đồn rằng một quả trứng obsidian thuần khiết có thể sinh ra hiện thân của cái ác ở dạng &lt;I&gt;thuần khiết&lt;/I&gt; nhất. Theo thời gian, một chú gà con nhỏ, có vẻ vô tội sẽ nảy mầm. Nhưng hãy cẩn thận! Vì nó được tắm trong ngọn lửa kinh hoàng và số phận của nó là lửa. Người ta nói rằng chính những con gà này đã âm mưu với Thần Chết. Dù sao thì đó cũng chỉ là tin đồn thôi. Chắc chỉ là một câu chuyện để hù dọa trẻ con.</Text><Text Key="AF8D648A">Muốn nghe câu chuyện ma Henford yêu thích của tôi không? Đó là câu chuyện về Maybell Watson. Cô ấy là một cô gái địa phương thường đạp chiếc xe đạp nhỏ xinh của mình quanh Old New Henford. Nó luôn có hai giỏ hoa tươi, một ở phía trước và một ở phía sau ghế. Maybell tự hái hoa mỗi sáng bên Sông Bagley. Chà, một buổi sáng, cô ấy dậy sớm trước bình minh để đi hái hoa như mọi ngày. Nhưng vào ngày này, cô ấy không bao giờ trở về nhà và không ai còn nhìn thấy cô ấy nữa. Một số người nói rằng cô ấy đã bỏ trốn, nhưng những người khác thề rằng nếu bạn nhìn ra Olde Mill Lane vào sáng sớm, bạn có thể thấy một chiếc xe đạp với hai giỏ hoa - một ở phía trước và một ở phía sau - tự chạy dọc theo con đường đất, quay trở lại Đồi Olde Mill, đưa cô bé Watson về nhà.</Text><Text Key="5BA23F66">Ồ, và tôi đã tìm được một cây nấm thừa mà bạn có thể có. Hãy thử làm súp từ nó đi!</Text><Text Key="41D1FAA8">Chà, nếu bạn muốn trở nên hữu ích một lần, bạn luôn có thể lấy cho tôi một ít bánh crumpet bơ. Tôi thích loại bánh bông xốp... giống như bộ não của bạn! Tôi đùa thôi, tất nhiên.</Text><Text Key="6CCC1E5E">Tôi đã cho một số người đàn ông vào cuộc đời mình trong quá khứ - Robert, Erik - nhưng chẳng có gì tốt đẹp xảy ra cả. Ngày nay tôi dành thời gian cho Agatha và những chậu cây của mình và thế là đủ với tôi.</Text><Text Key="5B2A8DCA">Tại sao tôi không thể chịu được những biểu hiện tình cảm công khai? Làm sao ai có thể chịu được chứ? Hmm — ồ, tôi cho là chúng ta đã trở nên thân thiết. Bạn thấy đấy, tôi đã từng yêu một lần. Rồi sao? Rồi nó không kết thúc tốt đẹp.</Text><Text Key="219426D5">Tôi sẽ thừa nhận rằng một điều mà tôi không hoàn toàn ghét là một tác phẩm thêu chữ thập chất lượng cao, được làm tỉ mỉ. Đó mới là cách sử dụng thời gian của Sim hợp lý.</Text><Text Key="D571CC52">Chà, vì tôi không hoàn toàn ghét bạn, tôi sẽ cho bạn biết một bí mật... Tôi không thực sự đến từ Finchwick. Bạn đã bao giờ nghe nói về nhà Goth chưa?</Text><Text Key="A99C7280">Tôi thích mặc quần áo cho động vật. Trên thực tế, tôi có thể may một bộ trang phục cho bạn nếu bạn có nguyên liệu thô. Tôi biết những người dân địa phương khác trao chúng như một lời 'cảm ơn' vì đã giúp đỡ.

Tôi từng biết một con gà trống tên là Ngài Crowstoosoon. Lúc nào cũng đội mũ chóp. Rất lịch sự. Dễ bị xù lông. Ồ, tôi nhớ con gà trống đó thật. Không phải vào buổi sáng đâu, bạn hiểu ý tôi chứ.</Text><Text Key="F498C95E">Tôi nhận được rất nhiều quà từ những sinh vật của mình, vì tôi rất thân thiết với chúng. Tuy nhiên, tôi không bao giờ nhận được trứng cầu vồng. Không phải là tôi phàn nàn. Tôi yêu những món quà chúng tặng tôi. Chỉ là tôi cũng rất thích trứng cầu vồng thôi.</Text><Text Key="989C9C73">Người bạn động vật đầu tiên của tôi là một chú thỏ nhỏ tên là Boo. Tôi mất rất nhiều thời gian để kết bạn với nó, nhưng một khi tôi đã làm được, chúng tôi không thể tách rời. Tôi sẽ đến thăm nó mỗi ngày. Chúng tôi thực sự có một mối liên kết đặc biệt.</Text><Text Key="944763DB">Tôi từng biết một con cáo tên là Mable. Nó là một kẻ nghịch ngợm! Lúc nào cũng đuổi gà và trộm trứng! Hành vi bình thường của cáo thôi, nhưng có vẻ như nó đặc biệt thích thú. Có lần nó đã trộm một quả trứng vàng từ một người đàn ông ở Old New Henford chỉ để xem anh ta khóc.</Text><Text Key="5588EE04">Tôi đã từng thấy một Sim đánh nhau với một con thỏ và thua. Ý tôi là, họ đã thua &lt;i&gt;thật sự&lt;/i&gt;. Mạng sống của họ. Bạn nghĩ rằng thỏ đều dễ thương và mềm mại - và chúng đúng là vậy - nhưng người ta phải tôn trọng chúng!</Text><Text Key="C3661DF3">Bạn đã bao giờ nghe về bi kịch của Thần Lùn Vườn Uyên Bác chưa? Tôi nghĩ là chưa. Đó không phải là một câu chuyện mà những người dân làng khác sẽ kể cho bạn.</Text><Text Key="91E74776">Agnes là em họ của tôi và chúng tôi đã biết nhau từ khi còn bé. Thành thật mà nói, cô ấy nên thư giãn một chút. Giống như tôi. Tôi là người vui vẻ. Nhưng cũng phải nói rằng, tôi chưa từng trải qua những gì cô ấy đã trải qua.</Text><Text Key="547CA8DA">Bạn biết đấy, hoặc là điều hành một xe đẩy vườn hoặc là bắt đầu dịch vụ mai mối của riêng tôi, nhưng những chú thần lùn thực sự bị thu hút bởi những bông hoa, vì vậy đó là một lựa chọn hiển nhiên.</Text><Text Key="B23D3B50">Ít ai thực sự biết về Hội Thần Lùn. Nhưng tôi thì biết! Và nó là có thật — nhưng bạn không nghe điều đó từ tôi đâu nhé.</Text><Text Key="772637B5">Bạn đã gặp bạn trai trong tuần của tôi chưa? Anh ấy là một thần lùn vườn. Tôi thực sự yêu thích thần lùn vườn. Anh ấy đã chiếm được trái tim tôi bằng một ít bánh crumpet jam - một món ăn yêu thích khác của tôi.</Text><Text Key="116CFF05">Tôi nhận được rất nhiều phô mai từ mọi người. Đó là Finchwick Ưu Đãi truyền thống từ người dân địa phương. Tôi cho rằng có những vấn đề tồi tệ hơn là quá nhiều phô mai.</Text><Text Key="3FBA9F81">Đi bơi ở Sông Bagley hoàn toàn an toàn. Một số người có xu hướng tránh xa, vì một câu chuyện ma, nhưng đó không phải việc của tôi. Nếu bạn thích những câu chuyện kiểu đó, bạn nên đi nói chuyện với Chủ Quán rượu.</Text><Text Key="3C1EAFDC">Bạn có biết rằng Old New Henford ban đầu được gọi là 'Little Henford,' nhưng họ đã cố gắng đổi tên thành 'New Henford' để nghe có vẻ sang trọng hơn không? Nhưng không ai nói với những người vẽ bản đồ và nó hoàn toàn biến mất khỏi bản đồ! Đó là cả một vấn đề và cuối cùng cần một cái tên mới khác và chúng ta có ngày hôm nay.</Text><Text Key="FB2A683B">Olde Mill Lane ở Old New Henford được đặt tên theo cối xay gió được xây dựng ở đây tại Finchwick. Mọi người vẫn gọi cối xay gió trong làng là 'Cối xay gió mới' nhưng đến thời điểm này, nó còn cũ hơn hầu hết những người đang sống ở đây.</Text><Text Key="2EC79B9B">Ngày xửa ngày xưa, các pháp sư cổ đại đã điều hành một ngôi đền trên Đảo Volpe, sâu trong Rừng Gai. Họ có một mối liên hệ đặc biệt với những con cáo ở đó. Ít nhất, đó là những gì tất cả những người lớn tuổi trong làng luôn kể với tôi.</Text><Text Key="AE7A627B">Chà, theo phong tục thì phải tặng phô mai cho Chủ Cửa Hàng Tạp Hóa Finchwick. Ở đây người ta mong đợi điều đó. Đơn giản là đó là việc phải làm!</Text><Text Key="1D9D0E62">Chà, Người Chăm Sóc Sinh Vật của Rừng Gai rõ ràng là yêu động vật, nhưng nếu có một ưu ái nào đó mà họ dường như luôn tìm kiếm, thì đó là một quả trứng cầu vồng.</Text><Text Key="A2B72483">Bánh Pudding Yorkshire. Không chỉ là một món ăn nhẹ ngon tuyệt, mà còn là ưu ái truyền thống dành cho Người Giao Hàng Tạp Hóa ở Henford-on-Bagley.</Text><Text Key="E2E61DD4">Ưu ái truyền thống để tặng cho Thị Trưởng Finchwick là gì? Sao bạn lại hỏi? Có phải tôi nên mong đợi điều gì đó không? Dĩ nhiên là một quả bí ngô cỡ vừa! Không quá to và không quá nhỏ, xin bạn lưu ý.</Text><Text Key="533D917D">Đừng nói với cô ấy rằng tôi đã nói gì, nhưng có một cách chắc chắn để được lòng cô Agnes Crumplebottom: Finchwick Ưu Đãi phù hợp. Cô ấy rất thích những tác phẩm thêu chữ thập chất lượng cao và bánh crumpet bơ.</Text><Text Key="A7FCF1AE">Agatha dễ hòa đồng hơn nhiều so với em họ của cô ấy. Tuy nhiên, nếu bạn muốn thực sự làm cho ngày của cô ấy trở nên tốt đẹp, thì cô ấy luôn thích bánh crumpet jam, và ai cũng biết cô ấy yêu thần lùn vườn của mình đến mức nào.</Text><Text Key="99F14054">Kéo dài hơn một trăm năm, đó là một truyền thống Finchwick địa phương để tặng bánh nướng kiểu đồng quê cho Chủ Quán rượu. Tại sao ư? Tôi không chắc nữa. Nhưng chúng ta không muốn phá vỡ truyền thống, phải không?</Text><Text Key="BDC5202C">Tôi không nghe thấy gì gần đây... ít nhất, không phải là những điều tôi muốn chia sẻ với bạn.</Text><Text Key="CEEA3106">Xin lỗi, nhưng tôi khá bận và không có chuyện phiếm hay ho nào cho bạn cả.</Text><Text Key="88ECD021">Tôi không chắc mình có tâm trạng để tham gia vào những cuộc trò chuyện nhàn rỗi như vậy với bạn.</Text><Text Key="C2B2A54C">Bạn muốn nghe một bí mật thật sự không? Tôi thấy bạn thật khó chịu! Ha.</Text><Text Key="556EB487">Ôi trời ơi, con yêu, có phải con lại mò vào cái lọ bánh quy đó rồi không? Con biết đấy, những thứ đó sẽ vào thẳng hông của con đấy.</Text><Text Key="8E815652">MẶT DÀY hết sức! Những biểu hiện tình cảm công khai trong thị trấn của TÔI là điều tôi không dung thứ. Tốt nhất là bạn nên cư xử đàng hoàng ở đây nếu không muốn chọc giận tôi!</Text><Text Key="CABA5033">Tại sao lại mua nấm và quả mọng từ các cửa hàng khi bạn có thể hái lượm miễn phí trong Rừng Gai và Old New Henford?</Text><Text Key="A15434D2">Quả Chocoberry có thể khó tìm. Đó là kiến thức phổ thông. Điều mà họ không biết là có một số quả đang mọc trên Đảo Volpe trong Rừng Gai. Suỵt. Đừng nói với ai nhé!</Text><Text Key="724D8582">Nếu bạn có thừa bất kỳ loại quả mọng nào nhưng lại cần một loại khác, tôi nghe nói Người Chăm Sóc Sinh Vật là người nên gặp để đổi quả mọng hữu ích.</Text><Text Key="51610022">Nếu bạn thực sự muốn sống cuộc sống tốt đẹp nhất của mình, có rất nhiều điều để học hỏi từ các sinh vật. Hãy lấy ví dụ những con cáo thông minh mà chúng ta thấy xung quanh đây. Chúng thích nghi, tinh ý, có chiến lược, kiên trì — đôi khi hơi quá mức. Hãy giống như cáo và bạn chắc chắn sẽ thành công.</Text><Text Key="43DFBC13">Bạn có biết bà của tôi thường nói gì không? Khi thời thế khó khăn, bà ấy sẽ nói: 'Rồi mọi chuyện cũng sẽ qua thôi.' Và bà ấy luôn đúng. Bà ấy cũng nói: 'Chim mẹ nào mà ị vào tổ thì thật là tồi tệ.' Điều đó cũng đúng, nhưng có lẽ không phải là một lời khuyên áp dụng trực tiếp ngay bây giờ.</Text><Text Key="22B4356D">Sim luôn đến với tôi để xin lời khuyên về cuộc sống. Bạn có biết tôi nói gì với họ không? Cứ từ từ thôi. Đôi khi bạn cố gắng sống cuộc sống ở chế độ tua nhanh và những nhu cầu của bạn sẽ vượt khỏi tầm kiểm soát.</Text><Text Key="40D82007">Những sinh vật rất thích khi bạn dành thời gian cho chúng. Tôi nói chuyện với chúng mọi lúc. Tôi kể cho chúng nghe về một ngày của tôi. Về những gì tôi đã ăn. Những buổi hẹn hò tôi đã tham gia... thật kỳ cục... và đáng tiếc — à, chúng ta đang nói đến đâu rồi nhỉ? Các sinh vật! Đúng rồi. Ừ, những người lắng nghe rất giỏi.</Text><Text Key="67EBE78E">Động vật của bạn càng hạnh phúc, chúng sẽ sản xuất ra những sản phẩm chất lượng càng cao. Nếu bạn muốn trứng ngon, hãy giữ cho gà hạnh phúc! Sữa chất lượng đến từ những con bò được giao tiếp tốt. Và những bộ lông cừu mềm mại nhất mọc trên những con lạc đà sạch sẽ nhất.</Text><Text Key="AC9CE39D">Thỏ, chim và cáo thích nhận quà! Chà, chẳng phải tất cả chúng ta đều thích sao? Nếu bạn muốn thân thiết với một trong số chúng, hãy cố gắng tìm ra những món quà mà nó thích. Trước khi bạn biết điều đó, nó có thể mang cho bạn những món quà từ rừng, nữa đấy.</Text><Text Key="59A49FBA">Không ai thích bị nhổ nước bọt vào người, không ai cả, và điều đó bao gồm cả cáo! Nếu bạn đang gặp một số rắc rối với cáo, thì việc có một con lạc đà ở đúng vị trí để nhổ vào tên côn đồ đó có thể là giải pháp tốt nhất.</Text><Text Key="7A600893">Những con cáo đó có thể khá ranh mãnh nhưng tôi đã từng thấy một con gà trống đối đầu với một con cáo - mỏ sẵn sàng, dao ra, lông bay tứ tung - và cho nó một bài học, đến nỗi con cáo phải thừa nhận thất bại và lủi thủi bỏ đi trong xấu hổ!</Text><Text Key="BB8F87CC">Tôi có một ít thức ăn thừa. Bạn có thể vui lòng nhận nó được không? Hãy thưởng thức nó cho tôi nhé?</Text><Text Key="9EA3CAD7">Tôi có một vài con thỏ và chim giúp tôi chăm sóc khu vườn của mình. Thỏ đi vệ sinh và bón phân cho cây, còn chim thì hót cho những mầm non nhỏ. Cây cối cũng là những sinh vật thích giao tiếp, bạn biết đấy!</Text><Text Key="8F1A4518">Tại sao không để trẻ con tham gia vào việc làm vườn? Dạy chúng về cây cối. Cho chúng làm bẩn tay. Điều đó tốt cho tâm trí của chúng.</Text><Text Key="96EA1CB2">Có lẽ không cần phải nói, nhưng nếu bạn muốn trồng một loại cây trồng quá khổ, chúng cần không gian để thở. Bạn không thể chỉ nhét chúng vào một trong những cái chậu nhỏ đó. Hãy đảm bảo rằng chúng có luống vườn riêng.</Text><Text Key="6A2343E7">Mọi thứ khá đơn giản. Tỉa cành rất quan trọng. Tưới nước là điều cần thiết. Phân bón! Chà, có nhiều loại phân bón. Một số làm cho cây của bạn phát triển nhanh hơn hoặc khỏe mạnh hơn. Những loại khác cải thiện chất lượng. Một số khiến cây tạo ra nhiều quả hơn. Điều quan trọng là sử dụng đúng loại phân bón để phù hợp với nhu cầu của bạn. Vậy nên, không đơn giản như vậy đâu.</Text><Text Key="408C5E6C">Bạn lấy hạt giống ở đâu? Chà, rõ ràng là từ Quầy Vườn Crumplebottom ở Finchwick. Tôi cho rằng bạn có thể mua sắm trên máy tính hoặc đặt hàng thông qua dịch vụ giao hàng tạp hóa, nhưng tại sao lại mua từ bất cứ nơi nào khác ngoài nơi tốt nhất? Có lẽ tôi hơi thiên vị.</Text><Text Key="9988A7FE">Nếu bạn muốn thức ăn của mình giữ được lâu và bạn có bếp, hãy thử đóng hộp nó! Bạn có thể đóng hộp đủ loại thứ: bí ngô, xà lách, dưa hấu. Và nếu bạn thêm một chút đường vào trái cây của mình, bạn sẽ có mứt. Ai mà không thích mứt chứ?</Text><Text Key="0E157F1A">Nấu ăn cùng nhau có thể tốt cho mối quan hệ của bạn. Hãy coi đó như một công thức cho sự lãng mạn. Hoặc tình bạn. Bất cứ điều gì bạn đang tìm kiếm, thực sự.</Text><Text Key="6A37EE48">Nguyên liệu bạn sử dụng càng tốt, công thức của bạn sẽ càng thành công. Quầy tạp hóa của tôi luôn có một số nguyên liệu tươi sẽ đảm bảo nâng cao bất kỳ công thức nào của bạn.</Text><Text Key="CE826134">Tôi tìm kiếm điều gì khi đánh giá tại Hội chợ Finchwick? Chà, tôi sẽ luôn trao thưởng cho chất lượng cao hơn, độ hiếm, kích thước và trọng lượng. Và tôi có tính đến mức độ hạnh phúc và sạch sẽ của động vật. Tôi khá thích thú với những con vật hạnh phúc.</Text><Text Key="C93F5274">Những con vật hạnh phúc, sạch sẽ luôn có thứ hạng tốt hơn tại Hội chợ Finchwick. Những con vật buồn bã chỉ đơn giản là làm giảm tâm trạng.</Text><Text Key="29B485E8">Một số người cố gắng hối lộ tôi tại Hội chợ Finchwick. Với họ, tôi nói: đừng cố gắng trừ khi bạn có thể làm cho nó xứng đáng với tôi! Ha! Tôi rõ ràng là đang đùa thôi!</Text><Text Key="2F6E3E7E">Cái giếng ở trung tâm Finchwick từng chứa đầy nước, nhưng một người dân địa phương lớn tuổi đã đánh ai đó quá mạnh bằng ví của bà ấy đến nỗi họ suýt ngã vào trong! Sau đó, thị trưởng đã cho rút hết nước và đổ đầy hoa.</Text><Text Key="01807D90">Một số người nói rằng Lãnh chúa Volpe, người sáng lập Finchwick, có một con cáo cưng, trong khi những người khác khăng khăng rằng ông ấy có một con ốc sên cưng. Không có hồ sơ dứt khoát nào về cả hai, nhưng tôi thích nghĩ rằng Sophie the Snail là bằng chứng tích cực cho thấy ông ấy là một người thích ốc sên. Nếu không thì tại sao lại có một mê cung ốc sên trong Rừng Gai?</Text><Text Key="21C5D535">Trước cơn sốt xây cầu vài trăm năm trước - bạn sẽ nghĩ rằng ngôi làng được gọi là Thị trấn Cầu hoặc gì đó - bạn phải bơi nếu muốn băng qua Sông Bagley. Sim luôn phải có sẵn quần áo bơi khi làm việc vặt quanh thị trấn!</Text><Text Key="F4B8A020">Mặc dù Finchwick đã phát triển từ những ngày mà nó chỉ là một nghĩa trang và một người bán cà tím, nhưng nó vẫn có cảm giác như một nơi mà tất cả chúng ta sẵn sàng giúp đỡ lẫn nhau.</Text><Text Key="9372C770">Có tin đồn rằng những nhà quý tộc trẻ tuổi trong kỳ nghỉ bí mật thường trốn đến ngôi nhà tranh trên đỉnh Thác Cordelia ở Rừng Gai. Ồ, ước gì được thấy những gì họ đã làm khi họ nghĩ rằng không có ai nhìn thấy!</Text><Text Key="29E212ED">Finchwick đã từng bị cướp biển bao vây! Công chúa Cordelia đang đến thăm và có tin đồn rằng cô ấy đã mang những tên vô lại đó đến làm bạn. Tuy nhiên, có lẽ bị bao vây không hoàn toàn là thuật ngữ phù hợp với chúng ta, vì tất cả họ đều rất lịch sự khi ở đây. Trên thực tế, họ là những người đã bắt đầu toàn bộ truyền thống Finchwick Ưu Đãi!</Text><Text Key="FBCCA4BA">Một trong những địa điểm lãng mạn nhất ở khu vực Henford-on-Bagley là những tàn tích Đảo Volpe cổ kính ở Rừng Gai. Nhận được một nụ hôn từ người yêu của bạn khi được vòng tay của họ ôm ấp - ôi, nó giống như một cảnh trong phim. Chẳng phải tất cả chúng ta đều muốn có một cái kết có hậu sao?</Text><Text Key="699C93D0">Gia đình Watson từng sở hữu toàn bộ khu vực Old New Henford, nhưng trong hàng trăm năm, họ đã bán từng mảnh đất một. Tôi sẽ không ngạc nhiên nếu một nửa số bia mộ trong nghĩa trang Finchwick là của nhà Watson.</Text><Text Key="89881A91">Bạn có biết rằng những bông hoa hướng dương treo trên cột đèn xung quanh thị trấn đều đến từ những khu vườn địa phương không? Những bông hoa ở Finchwick được bất kỳ Sim nào có thời gian rảnh chăm sóc, trong khi những bông hoa khác đến từ nhà của cư dân Henford-on-Bagley. Theo một cách nào đó, sự tươi sáng của chúng là sự phản ánh ánh sáng mà tất cả chúng ta chiếu vào nhau.</Text><Text Key="7214BF9F">Finchwick được đặt tên như vậy là do tất cả những con sẻ xanh ở khu vực này. Lãnh chúa Volpe yêu cái cách chúng hót cho nhau nghe. Chúng ta cũng có chim cổ đỏ, chim sâu ngực to, chim sâu liễu, chim vàng anh và chim đầu đen cho bất kỳ Sim nào muốn ngắm chim.</Text><Text Key="5AF94BB5">Mặc dù giá trị bất động sản ở Rừng Gai đã tăng khá đều đặn trong vài năm qua, một số người đã sống ở Henford-on-Bagley khá lâu đã thề rằng họ sẽ không bán cho những người muốn biến khu rừng thành điểm đến kỳ nghỉ hấp dẫn tiếp theo, hoặc bất cứ điều gì họ đưa vào брошюры của họ.</Text><Text Key="9A6EC6AB">Vài năm trước, ai đó đã cải tạo một chuồng trại lịch sử ở khu vực Old New Henford. Tôi thích nhìn thấy lịch sử được bảo tồn theo những cách đặc biệt như vậy, một lời nhắc nhở rằng chúng ta không cần phải bỏ lại quá khứ phía sau để tiến lên phía trước.</Text><Text Key="B0CF840F">Những tàn tích trên ngọn đồi bên ngoài Finchwick từng là trang viên của một lãnh chúa - một ngôi nhà lớn nhìn ra toàn bộ Henford-on-Bagley. Nếu bạn nhìn kỹ, bạn vẫn có thể nhìn thấy chúng từ Old New Henford.</Text><Text Key="6D164E4B">Chà, nếu bạn đang tìm kiếm địa điểm tốt nhất để câu cá ở khu vực Henford-on-Bagley, bạn sẽ muốn dừng chân tại Old New Henford và ghé thăm ao ở chân Đồi Olde Mill. Tôi đã từng biết một Sim tuyên bố đã bắt được một con lươn sói ở đó!</Text><Text Key="EEBDE3DD">Chỉ vì Old New Henford đã tồn tại được một thời gian không có nghĩa là mọi thứ không thay đổi. Lấy ví dụ như khu vườn cộng đồng. Một người hàng xóm tháo vát đã bắt đầu nó vài năm trước và toàn bộ cộng đồng đã đảm bảo rằng nó thực sự phát triển.</Text><Text Key="8128F742">(Từ Việc Hoàn Thành Dự Án Thêu Chữ Thập)</Text><Text Key="1F605BEF">Một chú chim nhỏ vừa mách bảo tôi rằng {0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Chim!</Text><Text Key="32A19891">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Mèo! Đơn giản là tuyệt nhất!</Text><Text Key="38EF54A0">Hãy rung chuông bò lên! {0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Bò!</Text><Text Key="121900E1">Một chú chim nhỏ vừa mách bảo tôi rằng {0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Chim!</Text><Text Key="C8DCB8C9">{0.SimFirstName} vừa mở khóa khả năng chế tạo mẫu Thêu Chữ Thập Lạc Đà! Mẫu lạc đà dành cho Thêu Chữ Thập. Mẫu lạc đà được chọn đặc biệt cho Thêu Chữ Thập. Mẫu lạc đà. Mẫu đó.</Text><Text Key="35ACADCA">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Ngựa Lạc Đà! Mẫu này sẽ luôn có một vị trí trong trái tim bạn!</Text><Text Key="4E050BE1">Có gì mới vậy, {0.SimFirstName}? {0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Thỏ!</Text><Text Key="51BD1059">{0.SimFirstName} vừa mở khóa một mẫu thêu chữ thập Bí Ngô Nâng Cao! Đó thậm chí còn không phải là hình dạng cuối cùng của nó!</Text><Text Key="EF051067">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Agnes Crumplebottom! Kịch tính. Cái ví. Môn thêu chữ thập.</Text><Text Key="9D6F4B3C">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Bò Wellington! Trông ngon đến mức muốn ăn!</Text><Text Key="24C9EE60">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Bánh Sô Cô La! Trời ơi!</Text><Text Key="90A1B6E9">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Cây Bò! Chúng ta nên đặt tên cho nó là gì?</Text><Text Key="834522D3">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Crumpets! Trông ngon quá.</Text><Text Key="516B4107">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Cà Tím! Thật là một thiên tài về cà tím!</Text><Text Key="441EF1DF">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Xà Lách! Và đó chỉ là phần nổi của tảng băng thôi!</Text><Text Key="95817AC1">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Bánh Bí Ngô! Làm từ đầu đến cuối!</Text><Text Key="3EC82E7D">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Dưa Hấu! Thật sảng khoái!</Text><Text Key="866EF4BB">{0.SimFirstName} vừa mở khóa mẫu thêu chữ thập Yorkshire Pudding! Ngon tuyệt!</Text><Text Key="7C428DAA">Báo Động A-LLAMA!</Text><Text Key="C15F5100">Yêu Thích Thể Hình... Thể Hình Cả Chiếc Pizza Trong Miệng Tôi!</Text><Text Key="2F53DF44">Giữ Bình Tĩnh, Tiếp Tục Simming!</Text><Text Key="14E8D257">Sống Mỗi Ngày Như Thể Là Thứ Ba Taco!</Text><Text Key="164B6775">Cười, Yêu, Tìm Hiểu!</Text><Text Key="87774EEC">Yamachan!</Text><Text Key="CABCB035">Bạn Hơn Cả Con Người Bạn Đã Từng!</Text><Text Key="A8B291EB">Khi Cơ Hội Gõ Cửa, Hãy Mở Cửa!</Text><Text Key="E86F57F2">Tôm Hùm Larry!</Text><Text Key="1C2DBD11">Chào Đón Chó, Chấp Nhận Sim!</Text><Text Key="B29BCCF6">(Từ Việc Xem Một Sản Phẩm Thêu Chữ Thập Đã Hoàn Thành)</Text><Text Key="11B80885">Rồng Darby!</Text><Text Key="D1513FD3">Cái Này Mất Cả Đống Thời Gian.....</Text><Text Key="A096995E">Để đền đáp sự giúp đỡ mà {0.SimFirstName} đã cung cấp trong quá khứ, một vật phẩm miễn phí đã được thêm vào đơn giao hàng:
{2.String}</Text><Text Key="AFBAA51A">Đây là một vật phẩm bổ sung miễn phí cho {0.SimFirstName}!
{2.String}</Text><Text Key="CF24C778">Người sáng lập Finchwick, Lãnh chúa Volpe, đơn giản là yêu thích nghệ thuật cắt tỉa cây cảnh. Người ta nói rằng ông ấy đã nói chuyện với chúng nhiều hơn là với gia đình mình! Ông đã ban tặng một tác phẩm cắt tỉa cây cảnh hình bò đặc biệt lộng lẫy cho Công chúa Cordelia khi cô đến thăm. Chúng ta giữ ký ức của ông ấy sống mãi cho đến ngày nay bằng cách trang trí thị trấn với chúng cho mỗi hội chợ.</Text><Text Key="A39558A1">Hội chợ Finchwick đầu tiên? Chà, tất cả bắt đầu từ nhiều năm trước khi ông già Arley Watson muốn khoe con lạc đà yêu quý của mình, Chicken. Không, không phải một loại sinh vật lạc đà-gà lai nào đó, mà là con lạc đà của ông mà ông đã trìu mến đặt tên là Chicken! Thật là một người chiến thắng! Chicken là một con lạc đà rất thông minh và thân thiện và các Sim đã đến từ khắp Henford-on-Bagley để gặp cô ấy! Không có gì lạ khi hội chợ trở thành một truyền thống thường xuyên sau đó.</Text><Text Key="A6C72171">Bạn có biết rằng nhiều năm trước đã có một cuộc thi gà trước khi có cuộc thi trứng không? Tôi đoán điều đó có nghĩa là gà đã có trước trứng!</Text><Text Key="8D65DB08">Phần Thưởng Hội Chợ Finchwick
{1.String}</Text><Text Key="474FA0CB">Bạn có nghe thấy tiếng cục tác của Chicken không? Nó thật hoàn hảo! Một tiếng cục tác chưa từng nghe thấy trước đây!</Text><Text Key="CEAB534B">Bạn có nghĩ con Gà này được bán không? Tôi thực sự muốn mang nó về nhà với tôi! Tôi cảm thấy chúng ta có một mối liên kết.</Text><Text Key="DD2F9EF0">Con Gà này có thể giành được một giải an ủi... có thể thôi.</Text><Text Key="0B43096C">Tôi nghe ai đó nói con Gà này mổ họ! Có lẽ nó là ác quỷ! Ha, Gà ác quỷ.</Text><Text Key="5DA25A85">Hãy cẩn thận khi ở gần con Gà này... Tôi khá chắc chắn rằng tôi đã dẫm phải thứ gì đó.</Text><Text Key="00EBF9A4">Awww, nhìn con Bò này kìa. Tôi không nghĩ nó sẽ thắng. Tôi cảm thấy hơi tệ cho nó.</Text><Text Key="DFB1538B">Con Bò này không gây ấn tượng chút nào...</Text><Text Key="8FB34B45">Con Bò này trông rất không vui vẻ. Tôi không nghĩ nó sẽ thắng.</Text><Text Key="0BEB27A4">Cây này trông hơi bị bệnh...</Text><Text Key="9657B304">Chà... họ đã cố gắng. Ai đó đã trồng Cây này. Nó có được trồng bằng tình yêu không? Có lẽ là không. Nhưng họ đã cố gắng... họ đã cố gắng.</Text><Text Key="11D9ED52">Hãy để Cây đáng thương này yên! Nó muốn ngồi lặng lẽ trong sự thiếu sót của nó.</Text><Text Key="9FF67EB1">Trứng có phải có mùi như thế này không?</Text><Text Key="DDECA0AA">Thật là một quả Trứng nhỏ bé, tội nghiệp và buồn bã. Tôi nghĩ nó thậm chí còn bị nứt.</Text><Text Key="8064FD3F">Quả Trứng này có thực sự đến từ Gà không? Có vẻ không bình thường chút nào. Không đời nào nó thắng được.</Text><Text Key="B02C5F12">Tôi nghĩ Mùa Màng này có kích thước không đúng... Nó phải khổng lồ chứ? Giống như Quá Khổ?</Text><Text Key="0A707909">Hãy coi tôi là hoàn toàn không ấn tượng đi. Có lẽ họ nên gắn bó với việc trồng các loại Mùa Màng bình thường.</Text><Text Key="93D0507C">Mùa màng “Quá Khổ” này có vẻ hơi nhỏ... Có lẽ họ nên nhận được sự giúp đỡ từ Động Vật Hoang Dã địa phương.</Text><Text Key="4CBE68BA">Ối. Tôi cá rằng con lạc đà này có một tính cách tuyệt vời, phải không?</Text><Text Key="FAC7129A">Cẩn thận... Tôi nghĩ con Lạc Đà này vừa nhổ vào ai đó!</Text><Text Key="5AA9C1BC">Con Lạc Đà đáng thương này! Ai lại bắt nó phải chịu sự đánh giá khi rõ ràng nó sẽ không thắng...</Text><Text Key="36458891">Tôi cho cái... công trình nướng này 3,13 điểm. Nó không đạt tiêu chuẩn của Bánh.</Text><Text Key="678F674F">Ai đó đã lấy những nguyên liệu hoàn toàn tốt và nhét chúng vào cái túi bột này, thứ mà tôi từ chối công nhận là Bánh.</Text><Text Key="30503B91">Tôi đã thấy những con bò làm ra những chiếc Bánh ấn tượng hơn cái này.</Text><Text Key="803AECE8">Woah... Tôi có thể ngửi thấy mùi Sữa này ngay cả trước khi tôi đến gần. Thật kinh tởm.</Text><Text Key="F1412FD5">Được rồi... Tôi nghĩ Sữa này có cặn bên trong, ghê quá. Không đời nào nó thắng được.</Text><Text Key="117DE4FB">Tại sao Sữa này trông loãng vậy? Nó &lt;b&gt;là&lt;/b&gt; Sữa, phải không?</Text><Text Key="39DF781D">Bộ Lông Cừu đó thô đến nỗi tôi nghĩ rằng tôi có thể chơi golf trên đó... Ha! Ai đó không? Ai đó không? Được rồi, phải thừa nhận rằng trò đùa đó gần như tệ như mục tham gia cuộc thi này!</Text><Text Key="90B43060">Bộ Lông Cừu này trông không đặc biệt chắc chắn, cũng như tính nhất quán của nó không được... nhất quán cho lắm. Tôi không nghĩ nó sẽ thắng.</Text><Text Key="8CDA78B4">Bộ Lông Cừu này không đủ lông lá cho câu lạc bộ Lông Cừu. Được rồi, không có câu lạc bộ Lông Cừu, nhưng đây là một cuộc thi, và tôi không nghĩ nó sẽ thắng.</Text><Text Key="CC815532">Có lông và chết chóc! Bạn không thấy điều đó ngày nay... Hãy xem nó trả giá như thế nào cho Con Gà!</Text><Text Key="FDD424AC">Wow, bạn hãy nhìn vào con Bò này! Con này có thể là người chiến thắng.</Text><Text Key="BA50C7CE">Hãy dẹp đường cho những con Bò khác đi, tôi nghĩ chúng ta có một đối thủ cạnh tranh ngay tại đây!</Text><Text Key="E85E7214">Thật là một con Bò rất đẹp! Hãy nhìn nó ngọt ngào như thế nào. Tôi cá là nó chắc chắn sẽ thắng!</Text><Text Key="0DAA06ED">Bạn có thể thấy rất nhiều sự chăm sóc và nỗ lực đã được bỏ ra cho Mùa Màng này. Tôi nghĩ nó có cơ hội chiến thắng.</Text><Text Key="2564F093">Mục này trông thực sự khỏe mạnh. Tôi sẽ không ngạc nhiên nếu nó thắng.</Text><Text Key="1D0D308A">Wow, Cây này trông ngon tuyệt... Tôi nghĩ nó có thể thắng!</Text><Text Key="B039B224">Quả Trứng này trông siêu mịn. Màu sắc và hình dạng đẹp. Tôi cá là nó có thể thắng!</Text><Text Key="B2E0F75F">Mục này thật là Trứng-gương-mẫu!</Text><Text Key="8A503B03">Bây giờ thì đó mới gọi là một 'Quả Trứng tốt.' Tôi sẽ không ngạc nhiên nếu nó thắng!</Text><Text Key="D975D52B">Wow! Đây là một trong những Mùa Màng Quá Khổ lớn nhất mà tôi từng thấy!</Text><Text Key="21E6E1DE">Mùa Màng này lớn đến mức không thể tin được!</Text><Text Key="0B8A5B7C">Tôi nghĩ Mùa Màng Quá Khổ này sẽ phá kỷ lục đã được thiết lập lần trước!</Text><Text Key="EBEBB7BA">Đây là một con Lạc Đà thực sự tuyệt vời. Hãy nhìn nó và bản thân tồi tệ của nó kìa!</Text><Text Key="0F5501A2">Tôi chỉ muốn nói... Tôi nghĩ mục này sẽ thắng. Hãy nhìn xem chúng mềm mại như thế nào kìa!</Text><Text Key="52A43B46">Thật là một con Lạc Đà ngọt ngào, hạnh phúc. Hãy nhìn khuôn mặt Lạc Đà của nó kìa. Ồ, tôi hy vọng nó sẽ thắng!</Text><Text Key="65FF351E">Tôi cá là chiếc Bánh này sẽ giành được một miếng chiến thắng! Hãy nhìn nó cầu kỳ như thế nào kìa.</Text><Text Key="B1EE6575">Mục này sẽ chiếm-bánh suy nghĩ của tôi trong suốt thời gian còn lại của hội chợ! Thật ấn tượng.</Text><Text Key="9768D03C">Đây mới là một chiếc Bánh được làm bằng tình yêu! Thật là khéo tay!</Text><Text Key="10A43E61">Là một Người Sành Sữa - chuyên nghiệp! Cá nhân tôi sẽ xác minh rằng đây là một ly Sữa chất lượng.</Text><Text Key="11F5E328">Bạn đã bao giờ thấy loại Sữa giàu chất kem như vậy chưa? Chắc chắn nó là loại nhiều sữa nhất!</Text><Text Key="5E2A8CD7">Sữa này quá... đẹp! Nó khiến tôi muốn bò. Có phải là một điều kỳ lạ để nói không?</Text><Text Key="AEB0B747">Bộ Lông Cừu này trông thật mềm mại! Tôi chỉ muốn ôm ấp nó.</Text><Text Key="687ED7DB">Hãy nhìn vào độ quăn! Màu sắc! Độ bền của các sợi! Độ tinh khiết! Tôi sẽ không ngạc nhiên nếu bộ Lông Cừu đó thắng cuộc thi.</Text><Text Key="7D19C37A">Wow! Chắc chắn đây là loại Lông Cừu nhiều lông nhất. Nó chắc hẳn đến từ một con lạc đà đặc biệt!</Text><Text Key="833E7611">(Từ Việc Nhìn Thấy Một Con Cáo Rình Rập Một Con Vật)</Text><Text Key="B9B3D5B3">{1.SimFirstName} trông tức giận. Có vẻ như mọi sự đặt cược đều vô hiệu khi nói đến sự an toàn của gà, thỏ và trái cây của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="DE3F5A1E">(Từ Việc Cáo Ghét Ca Hát)</Text><Text Key="D5C8FDD7">{0.SimFirstName} tìm thấy một số nấm kỳ lạ bên đường. Sau khi kiểm tra kỹ hơn, nó trông giống như một loại nấm ăn được:
{2.String}</Text><Text Key="B915B76E">(Từ Việc Âm Mưu Với Thần Lùn)</Text><Text Key="B20B2E08">Gặp gỡ những cư dân của Henford-on-Bagley, những người giúp Finchwick hoạt động! Hãy góp sức và trở thành một phần của cộng đồng chúng ta bằng cách nói chuyện với dân làng và đề nghị giúp họ làm những công việc vặt khác nhau.</Text><Text Key="588497F6">Chào mừng đến với Henford-on-Bagley!</Text><Text Key="F6C3C3BA">Người Giao Hàng Tạp Hóa</Text><Text Key="B31A8664">Chủ Cửa Hàng Tạp Hóa</Text><Text Key="33362DF5">Người Chăm Sóc Sinh Vật</Text><Text Key="21BCA6B5">Chủ Cửa Hàng Vườn</Text><Text Key="72A04E4F">Thị Trưởng Finchwick</Text><Text Key="FB3CCBC1">Chủ Cửa Hàng Vườn</Text><Text Key="64BED6FF">Chủ Quán Rượu</Text><Text Key="5F7DFD25">Chủ Cửa Hàng Tạp Hóa điều hành quầy Cửa Hàng Tạp Hóa ở quảng trường Finchwick.</Text><Text Key="EB9399B9">Em họ của Agatha, người đồng sở hữu và giúp điều hành quầy Cửa Hàng Vườn ở quảng trường Finchwick.</Text><Text Key="08CBBB1F">Thị trưởng của Finchwick thường được nhìn thấy ở Finchwick trong tuần và tại Hội chợ Finchwick hàng tuần vào cuối tuần, đánh giá các bài dự thi.</Text><Text Key="9159D414">Chủ Quán Rượu điều hành Quán Rượu ở Henford-on-Bagley.</Text><Text Key="833D8B8D">Em họ của Agnes, người đồng sở hữu và giúp điều hành quầy Cửa Hàng Vườn ở quảng trường Finchwick.</Text><Text Key="EEF69851">Người Giao Hàng Tạp Hóa giúp điều phối dịch vụ giao hàng tạp hóa địa phương của Henford-on-Bagley và thường có thể được nhìn thấy ở Finchwick vào ban ngày.</Text><Text Key="F4CFE3A9">Người Chăm Sóc Sinh Vật dành phần lớn thời gian đi lang thang trong Rừng Gai, chăm sóc động vật và cây cối.</Text><Text Key="B0165FB8">(Từ Việc Chứng Kiến Cái Chết Của Một Con Bò Yêu Dấu)</Text><Text Key="774251C6">(Từ Việc Chứng Kiến Cái Chết Của Một Con Lạc Đà Yêu Dấu)</Text><Text Key="861F8D1C">(Từ Việc Chứng Kiến Một Con Bò Yêu Dấu Bị Bán Đi)</Text><Text Key="CF08BAD2">(Từ Việc Chứng Kiến Một Con Lạc Đà Yêu Dấu Bị Bán Đi)</Text><Text Key="B6E9227A">(Từ Việc Nấu Ăn Với Thử Thách Khu Đất Sống Đơn Giản)</Text><Text Key="5688F096">{0.SimFirstName} đã mở khóa khả năng viết Sách Dạy Nấu Ăn Sống Đơn Giản trên máy tính. Cuốn sách này có thể được người khác đọc để đạt được kỹ năng nấu ăn tối đa.</Text><Text Key="E3FF2C03">Agnes dường như nghĩ rằng thêu chữ thập là... đủ dùng. Nhưng cô ấy cũng đã yêu cầu {0.SimFirstName} mang cho cô ấy &lt;i&gt;thêm một&lt;/i&gt; tác phẩm thêu chữ thập nữa!</Text><Text Key="432D6D92">Agnes có vẻ thậm chí còn ít hài lòng hơn với tác phẩm thêu chữ thập này, nếu điều đó có thể! Không tán thành kỹ năng thêu chữ thập của {0.SimFirstName}, cô ấy ngụ ý rằng cô ấy sẽ cho {M0.him}{F0.her} thấy một tác phẩm thêu chữ thập thực sự tuyệt đẹp nếu {0.SimFirstName} có thể xoay xở được công việc tầm thường là mang cho cô ấy một ít lông cừu.</Text><Text Key="3757EB63">Hữu ích, hả? Hành động quan trọng hơn lời nói! Này -- hãy lấy những hạt bí ngô này và cho tôi thấy rằng bạn biết điều đầu tiên về thực vật.

Sau đó, hãy đến gặp Chủ Cửa Hàng Tạp Hóa đó, người mà tôi khá chắc chắn rằng tôi đã thấy tán tỉnh vào ngày hôm trước, và cho họ một trận mắng vốn!

Sau đó, hãy mang cho tôi một ít sữa! Tôi cần sữa!</Text><Text Key="20FB0C87">Xin chào, bạn hiền! Chúng tôi rất muốn bạn đến thăm chúng tôi lần nữa ở Henford-on-Bagley.</Text><Text Key="4BDFBF04">Bạn đã gặp gỡ những người dân địa phương ở Henford-on-Bagley chưa? Đó là một cộng đồng thực sự gắn bó.</Text><Text Key="AEF33F2E">Rất nhiều dân làng xung quanh Henford-on-Bagley đang cần giúp đỡ gần đây.</Text><Text Key="CCE8EA89">Bạn có vẻ là người thân thiện! Bạn biết đấy, nếu bạn muốn giúp đỡ, một vài dân làng địa phương quan trọng thường cần một bàn tay. Chỉ cần đi đến và Đề Nghị Giúp Đỡ.</Text><Text Key="E6C7A997">Bagley Berry Fizz mà {0.SimFirstName} đã uống bằng cách nào đó đã thu hút một con cá, và nó đã nhảy thẳng vào bộ đồ bơi của {M0.his}{F0.her}! Kỳ lạ và hơi khó chịu, nhưng cá miễn phí là cá miễn phí.</Text><Text Key="48174D86">Bạn đã bao giờ có một ước mơ chưa? Tôi mơ mỗi ngày về việc nhìn thấy thế giới, nhưng cuộc sống của tôi đã giữ tôi ở đây cho đến nay. Hiện tại, bạn có nghĩ rằng tôi có thể sống gián tiếp thông qua những chuyến du hành của bạn không? Chụp một bức ảnh về một nơi xa xôi và ngoạn mục và mang nó cho tôi!

Tôi rất ước có thể làm cho Thị trưởng hiểu. Bạn có biết rằng tôi chưa bao giờ được ăn bánh sô cô la không? Tôi chỉ muốn sống!</Text><Text Key="2F08F81E">Bạn là ân nhân của tôi! Tôi cần thu thập một vài đơn đặt hàng tạp hóa, vì vậy chỉ cần viết ra những gì Sims muốn và sau đó cho tôi biết. Và nếu bạn không phiền, tôi đang cảm thấy hơi đói và có thể dùng một chút gì đó để ăn. Bạn có thể mang cho tôi bất kỳ một phần ăn nào tùy bạn chọn không? Hãy làm tôi ngạc nhiên!

Ồ, và đây... Hãy để tôi tặng bạn một bông hồng để mang đến cho Người Chăm Sóc Sinh Vật đáng yêu, người ở lại trong Rừng Gai. Tôi hơi lo lắng khi tự mình giao nó! Bạn có phiền mang nó đến cho họ và sau đó cho tôi biết mọi chuyện diễn ra như thế nào không?</Text><Text Key="B8ED45F2">Bạn sẽ sớm yêu ngôi làng đáng yêu của chúng tôi nhiều như tôi thôi! Tại sao bạn không đi lang thang đến Old New Henford và thử bắt cá ở hồ, hoặc ghé thăm một số quầy mua sắm ở Finchwick? Có lẽ bạn sẽ đủ táo bạo để làm cả hai!

À, và nếu tôi có thể yêu cầu một ân huệ cá nhân... bạn có vui lòng nói chuyện với Người Giao Hàng Tạp Hóa không? Chúng tôi thân thiết, nhưng tôi luôn thấy khó nói về những nơi mà ước mơ của chúng tôi khác biệt.</Text><Text Key="9BEE89E8">Mọi thứ đang tiến triển theo kế hoạch của Agatha! Với việc hai Sim độc thân đã chấp nhận một bông hồng, đã đến lúc {0.SimFirstName} đóng một vai trò trực tiếp hơn trong việc thực hiện những âm mưu của Agatha. Bây giờ phải tập hợp họ lại cho bước tiếp theo...</Text><Text Key="0C875232">Xin chào thân mến; Agatha gọi điện cho bạn đây. Nhờ khả năng bán hạt giống điêu luyện của bạn, mọi thứ trông khá tốt! Hãy ghé qua để thực hiện bước tiếp theo trong kế hoạch kinh doanh của chúng ta.</Text><Text Key="7E58DDAC">Agatha đây lại đây... Tôi thấy simoleon đổ vào tài khoản của mình, vì vậy bạn hẳn đang làm điều gì đó tốt! Công việc kinh doanh bán hàng rất phù hợp với bạn thân mến. Sau khi bạn đã hoàn thành mọi thứ tôi yêu cầu, hãy đến đây để chúng ta có thể ăn mừng!</Text><Text Key="FB1A3A1C">Người Giao Hàng Tạp Hóa yêu cầu bạn tặng tôi món đó, phải không? Thật là một cử chỉ chu đáo... Tôi đã che chở họ từ khi họ còn là một đứa trẻ, nhưng gần đây tôi cảm thấy một sự miễn cưỡng khi tôi nói chuyện với họ. Tuy nhiên, bạn đã giúp làm trong sạch bầu không khí; cảm ơn bạn. Bạn có vui lòng nói với họ rằng tôi sẽ không bao giờ cản đường họ khi họ theo đuổi ước mơ của mình không? Và tôi sẽ đánh họ nếu họ cứ lo lắng về việc nói thẳng với tôi!</Text><Text Key="3D2547A9">Thật là ngon tuyệt! Có phải đây là thứ tôi đang bỏ lỡ khi không bao giờ đi du lịch ra ngoài thị trấn để học hỏi những điều mới mẻ không? Chúng ta thậm chí còn trồng mọi thứ cần thiết để làm những thứ này ngay tại Henford-on-Bagley. Nếu những người khác không làm, tôi sẽ tự mình học những công thức như vậy.</Text><Text Key="FC46AC0D">Mmm, thơm ngon! Bagley Berry Fizz đang kích thích phía sau lưỡi của {0.SimFirstName}. Nó chắc chắn có những dấu hiệu của một thức uống đáng nhớ...</Text><Text Key="5AFEF23E">Cái quái gì vậy? Verdant and Funk đang đánh trúng tất cả những nốt nhạc đúng trên vòm miệng của {0.SimFirstName}! Đó là một thức uống mà nhiều người sẽ rất vui mừng khi khám phá ra trong một quán rượu đồng quê.</Text><Text Key="4966C98B">Nếu chúng ta muốn đưa quán rượu của mình lên bản đồ, chúng ta phải làm nổi bật hương vị địa phương của Henford-on-Bagley và cho họ tất cả những gì họ chưa từng uống trước đây! Tôi đã có một số ý tưởng đang ấp ủ rồi, nhưng tôi sẽ cần một số quả mọng và nấm mà bạn sẽ tìm thấy ở Rừng Gai.

Hãy mang chúng đến cho tôi và tôi sẽ pha cho bạn một ly Bagley Berry Fizz.</Text><Text Key="832E44A4">Cảm ơn vì sự giúp đỡ! Tôi phải đi gặp ai đó có một gói hàng cho tôi, nhưng trời ơi, tôi không thể nhớ đó là ai!

Bạn có thể hỏi xung quanh cho đến khi bạn tìm thấy bất kỳ ai có gói hàng của tôi và sau đó mang nó trả lại cho tôi không?</Text><Text Key="F9476022">Tôi đang tập hợp một số thứ để gửi đi và chắc hẳn tôi đã hơi bối rối vì tôi đã đóng gói gói hàng này và hoàn toàn quên mất nó phải được gửi đến ai! Bạn có phiền mang nó đi loanh quanh một chút và xem liệu bạn có thể gửi nó cho Sim đang chờ đợi nó không?</Text><Text Key="113C5409">Gần đây tôi chưa có cơ hội trò chuyện đúng cách với một số người dân địa phương khác, vì vậy tôi sẽ gửi bạn thay mặt tôi. Cập nhật những gì đã xảy ra xung quanh Finchwick và thậm chí có thể kết thêm một vài người bạn! Rốt cuộc, những Sim này là những người giúp ngôi làng hoạt động.</Text><Text Key="6180AF4C">Bạn có biết ai luôn ở xung quanh và lắng nghe không? Những chú thần lùn! Tìm một thần lùn địa phương và hỏi họ xin một ít chuyện phiếm, sau đó chúng ta hãy có một món ngọt để ăn mừng sau đó.

Bạn có biết điều gì khác sẽ giúp ích không? Tìm cho tôi một vài Sim độc thân! Tôi luôn tìm kiếm dự án mai mối tiếp theo của mình.</Text><Text Key="238FE216">Tình yêu đang ở trong không khí! Bạn có cảm thấy nó không? Chà, có lẽ nó cần một cú huých nhẹ từ người thật sự của bạn - người mai mối tự phong của Henford-on-Bagley. Hoa hồng được biết là giúp các mối quan hệ chớm nở nảy nở, và tôi đã giao cho bạn hai bông. Hãy tặng chúng cho hai Sim độc thân, những người sẽ tạo thành một cặp hoàn hảo, và xem liệu họ có yêu nhau không.

Tôi cũng cần bạn giúp bán một số hàng tồn kho dư thừa mà Agnes và tôi có tại Cửa Hàng Vườn của chúng tôi. Thật đơn giản... Bạn sẽ mua hạt giống tồn kho của tôi với một mức giá cực kỳ hợp lý, và sau đó bạn sẽ nói chuyện với một số Sim khác về cơ hội thú vị này để bán hạt giống dư thừa. Tập hợp đủ Sim tham gia, và tất cả chúng ta sẽ kiếm được rất nhiều tiền!</Text><Text Key="68C04EB1">Bạn muốn thể hiện giá trị của mình? Hãy xem nào.

Đầu tiên, tôi cần bạn thu hoạch quả bí ngô mà bạn đã trồng cho tôi trước đó. Tiếp theo, tôi muốn xem bạn có thể làm gì với một cây kim! Hãy thêu chữ thập một thứ gì đó cho tôi. Và cuối cùng, một lọ mayonnaise sẽ rất tuyệt. Mang cho tôi một lọ!</Text><Text Key="F4F9B9B0">À, vâng, tôi biết tôi có thể tin tưởng vào bạn mà! Chúng ta hãy cùng nhau thực hiện một cuộc hành trình, bạn và tôi.

Tôi sẽ cần bạn lấy cho tôi một ít chocoberries và nấm cay để tôi có thể làm cho bạn một món nghiền đặc biệt. Nó có thể có vị hơi lạ, nhưng tôi nghĩ bạn sẽ thấy nó cho bạn cái nhìn sâu sắc thực sự về một số sinh vật xung quanh đây. Đủ rồi! Hãy làm món nghiền - món nghiền nấm!</Text><Text Key="C71BFE93">Bụng tôi đang trống rỗng và sự thèm ăn của tôi đang gầm lên. Một món Cà Tím Parmesan sẽ lấp đầy tôi ngay lập tức! Và miễn là bạn đang chiều chuộng tôi một cách hào phóng, Bánh Nướng Bí Ngô để kết thúc bữa ăn của tôi nghe có vẻ ngon tuyệt. Chỉ cần một phần ăn của mỗi món thôi nhé; Tôi không muốn tham lam sau tất cả.</Text><Text Key="3C5F64AE">Bạn có bao giờ thèm sô cô la không? Đó là tôi, ngay bây giờ. Nhưng... tôi vẫn muốn ăn uống lành mạnh. Tôi sẽ thỏa hiệp và thưởng thức một quả Chocoberry tươi thay thế, với điều kiện là bạn có thể mang cho tôi một quả.</Text><Text Key="B9E299CE">Tôi thực sự có thể dùng một món ăn nhẹ từ nấm ngay bây giờ. Chúng là món quà của thiên nhiên dành cho vòm miệng tinh tế của tôi, và tôi sẽ không muốn soi mói quà tặng, phải không? Bây giờ, xin vui lòng -- hãy mang cho tôi một ít nấm!</Text><Text Key="1C0293D8">Tôi đang cảm thấy hơi đói, và một ít Quả Việt Quất có vẻ như là một món ăn vực dậy tinh thần phù hợp. Không gì đánh bại được những quả Việt Quất mới hái mọc xung quanh thị trấn, nhưng thực sự -- bất kỳ loại Quả Việt Quất nào cũng được!</Text></STBLKeyStringList>