<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="7F52035B">Mê Cung Diệu Kỳ Thời Thượng</Text><Text Key="EF5105A5">Tam giác hóa</Text><Text Key="1251B2A4">Để màu sắc tươi tốt của lò sưởi này mang lại sự ấm áp cho ngôi nhà của bạn nha.</Text><Text Key="491379EB">Lò Sưởi Sắc Màu Ấm Áp</Text><Text Key="A6BC219B">Nhà thiết kế cái đèn này đã có một giấc mơ về các ngôi sao nổ tung, rồi nó dẫn họ đến việc thiết kế ra cái đèn này đó.</Text><Text Key="6F556D7A">Đèn nổ banh xác!</Text><Text Key="30B44296">Một cái đèn vừa thanh lịch, vừa vui tươi, vừa quyến rũ như vầy có thể hơi lố với vài người, nhưng lại hoàn hảo cho căn nhà lộng lẫy quá trời của mấy bạn theo chủ nghĩa tối đa đó nha.</Text><Text Key="93CC2E49">Đèn Tua Rua Thanh Lịch</Text><Text Key="B61A3A95">Có đủ tấm trong cái gương này để bạn soi xét mọi khía cạnh trong tính cách hướng ngoại của bạn đó.</Text><Text Key="EB2286B0">Gương Ghép Tự Ngắm</Text><Text Key="C3CD1BCB">Tường trưng bày như một cuốn nhật ký về những thứ bạn thích, quan tâm và mong ước... nhưng mà cho bức tường của bạn đó! Gom hết mấy ý tưởng hay ho nhất rồi treo lên đi thôi!</Text><Text Key="8C5D4A4A">Tổng hợp tính cách</Text><Text Key="02726B7B">Nếu tường nhà bạn đậm chất, đồ đạc thì "chất chơi", đến cả đèn treo trần cũng táo bạo, thì bạn cần một tấm thảm sàn "xứng tầm" luôn. May mắn cho bạn là tấm thảm này đã đến giải cứu rồi đây.</Text><Text Key="EECBB9DA">Thảm Nhung Đậm Đà</Text><Text Key="6F2B3568">Có bao giờ bạn mua sắm nội thất đã đời tới nỗi quên xây tường chưa? May mà có vách ngăn này nè! Nó sẽ giải quyết vấn đề của bạn mà vẫn trông xịn sò đó!</Text><Text Key="5DF57287">Sự Phân Chia Sang Chảnh</Text><Text Key="5B54B697">Bức tranh đậm đà và ngon mắt này sẽ mang một chút chất vương giả, lại vừa có nét tinh nghịch đáng yêu cho bất kỳ không gian nào.</Text><Text Key="25733F6E">Điêu Khắc Lông Vũ Trang Nghiêm</Text><Text Key="D8D8E19E">Một món đồ in 3D dễ thương hình ảnh mẹ con nhà hươu cao cổ nè.</Text><Text Key="5FD5FBA1">Hươu Cao Cổ Hình Học</Text><Text Key="1A8E215F">Đừng lạc lối khi nhìn chằm chằm vào vòng tròn vô cực nha. Đừng lạc lối khi nhìn chằm chằm vào vòng tròn vô cực nha. Đừng lạc lối...</Text><Text Key="1FEDCB06">Vòng Tròn Vô Cực</Text><Text Key="CF3121FE">Cái viền ốp tường này táo bạo với chất chơi quá xá, phối với cái gì cũng được tuốt!</Text><Text Key="47328C81">Ốp chân tường Wainscoting Siêu Bản Lĩnh</Text><Text Key="91CECBFB">Cái viền ốp tường này táo bạo với chất chơi quá xá, phối với cái gì cũng được tuốt!</Text><Text Key="D299F35A">Ốp Tường Wainscoting Thật Sự Gan Dạ Hơn</Text><Text Key="6F436D90">Cái viền ốp tường này táo bạo với chất chơi quá xá, phối với cái gì cũng được tuốt!</Text><Text Key="835F4BBF">Ốp Tường "Đại Ca Không Ngán Bố Con Thằng Nào" Xịn Sò Hơn Nhiều</Text><Text Key="761E6193">Mix các loại chất liệu trong phòng là cách hay để chơi hệ maximalism đó nha. Mà mix chất liệu trong một món đồ thì đúng là đỉnh của chóp luôn á. "Lên level" với cái ghế phòng khách này đi, vừa có lớp bọc nhung mềm mại, vừa có phần chân kim loại bóng loáng luôn nè.</Text><Text Key="89629142">Ngai Vàng Lộng Lẫy Cho Cuộc Sống Thường Nhật</Text><Text Key="1431D24F">Mấy họa tiết này là để đi chung với nhau đó nha. Với cả mấy màu này cũng hợp rơ nữa. Sống hết mình đi, đừng để ai bảo gì hết trơn á.</Text><Text Key="31FA1716">Ghế Sofa Ước Mơ Của Dân Tối Đa</Text><Text Key="7C783DC1">Cái bàn cà phê này đúng như tên gọi của nó: Một Chỗ Cân Bằng để Đặt Cà Phê.</Text><Text Key="F8EF67F4">Quán cà phê vừa đủ chất.</Text><Text Key="DFA46E9D">Thêm một chút sang chảnh quý tộc vào phòng với cái bàn trang trí này nha.</Text><Text Key="3F1C5688">Giá Đỡ Hoàng Gia</Text><Text Key="AC005752">Tinh tế, năng động và vui nhộn. Cái bàn hành lang này nâng tầm mọi không gian một cách đầy tinh nghịch.</Text><Text Key="6DF6396D">Bàn Hành Lang "Tận Hưởng" Hết Mình</Text><Text Key="674CAFC7">Max Luxe</Text><Text Key="7F0D472A">Chim và Hoa trên tay</Text><Text Key="74182B2C">Địa lý và Logic</Text><Text Key="DADC1365">Hổ Rình Rập Đêm Nay</Text></STBLKeyStringList>