<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="0247D176">Cảm ơn bạn vì khoản quyên góp này. Món đồ đan này vừa đẹp vừa hữu dụng!</Text><Text Key="4660CC04">(Từ Việc Quyên Góp Đồ Đan)</Text><Text Key="C629BBC1">Cảm ơn bạn vì đã quyên góp mũ. Chắc chắn nó sẽ giữ ấm đầu cho ai đó đó!</Text><Text Key="4F79D652">Cảm ơn bạn vì đã quyên góp đồ chơi! Nó thực sự rất đáng yêu và được làm rất tốt. Một đứa trẻ sẽ thích nó lắm đây.</Text><Text Key="EA18E4B2">Bộ áo liền quần này cưng xỉu luôn á! Vừa mềm vừa ấm nữa. Cảm ơn bạn rất nhiều vì khoản quyên góp này.</Text><Text Key="D3E768A2">Cảm ơn bạn vì đã quyên góp cái... thứ tròn tròn kỳ lạ này. Chắc chắn nó sẽ có ích gì đó chứ nhỉ?</Text><Text Key="72D43639">Cảm ơn bạn vì đã quyên góp tấm thảm! Sẽ có mười ngón chân ngoài kia rất vui khi được rúc vào món đồ đan ấm cúng này đó.</Text><Text Key="D0DABF69">Cảm ơn bạn vì đã quyên góp tất. Chúng rất có giá trị đối với trại tạm trú. Hãy nhớ đến chúng tôi nếu bạn có thêm tất để quyên góp trong tương lai nhé.</Text><Text Key="27B052F8">Cảm ơn bạn rất nhiều vì đã quyên góp áo len. Trại tạm trú luôn có thể sử dụng thêm quần áo ấm!</Text><Text Key="15B2C7A0">Đây là áo len à? Hay là khăn choàng cổ? Khăn-len? Dù là gì đi nữa thì nó cũng đỉnh á! Cảm ơn bạn vì khoản quyên góp này. Trại tạm trú luôn cần thêm quần áo ấm.</Text><Text Key="F6F87671">(Từ Việc Hoàn Thành Dự Án Đan Lát)</Text><Text Key="1AA755CC">(TỪ VIỆC HOÀN THÀNH DỰ ÁN ĐAN LÁT)</Text><Text Key="54EAE251">(Từ Chán Việc Đan Lát)</Text><Text Key="A29D0FAC">(Từ Việc Được Dạy Đan Lát)</Text><Text Key="849882BC">(Từ Việc Nhận Áo Len Từ Người Yêu Thương)</Text><Text Key="12D4F1ED">Ối không, bạn bị nguyền rồi! Người ta nói rằng các cặp đôi dính phải Lời Nguyền Áo Len đều có số chia tay, nên phải thật, &lt;b&gt;thật&lt;/b&gt; cẩn thận đó. Có lẽ đừng cố gắng làm gì lãng mạn trong một thời gian, bởi vì nó sẽ &lt;i&gt;không&lt;/i&gt; thành công đâu. Sợi chỉ định mệnh có thể rất tàn nhẫn đó.</Text><Text Key="B0C6F368">(Từ Việc Tặng Áo Len Cho Người Yêu Thương)</Text><Text Key="066EABDC">Thời gian niêm yết &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; trên Plopsy đã hết hạn! Vật phẩm đã được trả lại vào hành trang của bạn. Bạn có thể niêm yết nó để bán lại nhé.</Text><Text Key="48E2ED2C">Ôi trời! &lt;i&gt;{0.String}&lt;/i&gt; muốn mua &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; trên Plopsy kìa. Nếu bạn đồng ý bán thì hãy tìm &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; trong hành trang và Giao Hàng để gửi nó đến ngôi nhà mới vĩnh viễn của nó nha.</Text><Text Key="EE48EDDB">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Tôi đã nhận được hàng rồi, cảm ơn bạn! Vật phẩm giống y như mô tả."</Text><Text Key="A826B948">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Tôi vừa nhận được &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; của bạn, nó hơi nhỏ hơn so với tôi tưởng tượng, nhưng dù sao thì cũng cảm ơn bạn. Lỗi của tôi vì đã không đọc kỹ thông tin niêm yết."</Text><Text Key="C665E450">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Cái này đỉnh quá, cảm ơn bạn! Tôi sẽ đánh giá tốt cho bạn, nhưng làm vậy tốn công sức quá."</Text><Text Key="1E0C8AD4">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "&lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; của bạn đã đến hôm nay! Cái này nhìn ngoài đời còn đẹp hơn nữa, thích quá đi! &lt;3"</Text><Text Key="298984BE">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Tôi đã nhận được &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; của bạn, nó trông ngoài đời còn đẹp hơn cả những gì thông tin niêm yết mơ hồ trên mạng cho thấy!"</Text><Text Key="FCD8C899">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Tôi nhận được đồ rồi, cám ơn."</Text><Text Key="19BCD567">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Vừa nhận được &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; của bạn qua đường bưu điện! Thích quá! Cảm ơn bạn! 5 sao nhé!"</Text><Text Key="F94D0896">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Mặc &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; của bạn cho tôi sự tự tin cần thiết để đạt được mục tiêu cuộc đời! Ai mà biết được sợi len lại có sức mạnh đến vậy?"</Text><Text Key="B8170BB7">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Bạn làm mấy cái này để kiếm sống à? Tay nghề đỉnh thật. Tôi xin bái phục bạn, nghệ nhân!"</Text><Text Key="E8E5DEFD">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Vừa nhận được &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; của bạn. Siêu thoải mái. Hơi ngứa. Sẽ mua lại."</Text><Text Key="71848172">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Vừa nhận được &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt;, cảm ơn bạn. Chúc bạn một ngày tốt lành."</Text><Text Key="6140D737">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Tôi không chắc là tôi có ý định mua cái này không, nhưng tôi không ghét nó. Chắc là cảm ơn?"</Text><Text Key="9D9B08FB">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Hàng của bạn đến sớm hơn dự kiến! Cái này là tất cả những gì tôi muốn và hơn thế nữa! Cảm ơn bạn!"</Text><Text Key="426C552E">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Cảm ơn bạn vì gói hàng! Có phải chỉ mình tôi thấy vậy không, hay là cái &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; này là một cái ghế đẩu kê chân thực sự thoải mái vậy?"</Text><Text Key="62BDBC77">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Tôi nhận được hàng rồi! Cái &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; này vừa vặn hoàn hảo luôn. Cảm ơn bạn!"</Text><Text Key="F43C886E">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "&lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; của bạn đã đến rồi. Nó có phải là nên có mùi như vậy không?"</Text><Text Key="066801F3">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Tôi vừa nhận được hàng của bạn. Cảm ơn bạn rất nhiều. Cái này sẽ là cái chặn cửa hoàn hảo đó."</Text><Text Key="FC022D83">&lt;i&gt;{0.String} trả lời,&lt;/i&gt; "Tôi nhận được &lt;b&gt;{1.ObjectName}&lt;/b&gt; của bạn qua đường bưu điện rồi! Có khi nào cái này đáng lẽ ra phải ăn được không vậy? Hỏi giúp bạn tôi."</Text><Text Key="3709C417">Người Đan Khiêm Tốn</Text><Text Key="DBA5F6AA">Người Tạo Ra Sợi Chỉ</Text><Text Key="D786AE33">Người Dệt Giấc Mơ</Text><Text Key="F9566EB4">{F0.Lady}{M0.Lord} Bá Tước Đan Lát</Text><Text Key="A606ECA5">Sự thăng hoa đến vinh quang đã hoàn thành! {0.SimFirstName} đã trở thành {F0.Lady}{M0.Lord} Bá Tước Đan Lát! Cầu mong {F0.she}{M0.he} trị vì muôn năm!\n \n&lt;b&gt;Đặc Điểm Nhận Được:&lt;/b&gt; Kiến Thức Đan Lát Thiêng Liêng\n\nVới món quà này, {F0.cô}{M0.anh} có thể hợp nhất các sợi chỉ để tạo ra những thứ mà trước đây người ta từng nghĩ là không thể, biến chúng thành hiện thực bằng kim đan và một cuộn len thiêng liêng. {0.SimFirstName} cũng nhận được tiền thưởng khi dạy người khác cách đan, và cũng có thể xua tan ma thuật đen tối của Lời Nguyền Áo Len.</Text><Text Key="8B120FA1">Sim này có sợi len chảy trong huyết quản và sẽ không dừng lại trước bất cứ điều gì trong hành trình chế tạo món đồ đan hoàn hảo!</Text><Text Key="2B28F075">{F0.Lady}{M0.Lord} Bá Tước Đan Lát</Text><Text Key="28B6A15C">Tăng Cường Đan Lát</Text><Text Key="B82B0B73">Điều này sẽ tăng tốc độ Sim của bạn đạt được Kỹ Năng Đan Lát khi đang tham gia Buổi Tụ Tập Câu Lạc Bộ.</Text><Text Key="C173360A">CUỘC CHINH PHỤC RỐI RẮM ĐÃ KẾT THÚC VỚI CHIẾN THẮNG!!! VALHALLA CHỜ ĐỢI!!!</Text><Text Key="F122A315">ĐỒ ĐAN TÀN BẠO</Text><Text Key="7B96FA1D">Không bao giờ là quá muộn để bắt đầu lại!</Text><Text Key="AFEF2108">Khởi Đầu Mới!</Text><Text Key="1890FEA3">Đan chặt chẽ với hoa văn đều và không bị tuột mũi! Gần như hoàn hảo về mọi mặt.</Text><Text Key="48121572">Đồ Đan Tuyệt Vời!</Text><Text Key="162079FD">Chà, món quà đó không được đón nhận cho lắm. Cứ cười và hét vào khoảng không vô định cho đến khi hết đau thôi.</Text><Text Key="BCC25168">Hét Thầm Trong Lòng</Text><Text Key="DDA007A9">Có gì đó hơi kỳ diệu... như thể một thương hiệu khác đã tìm đường đến thế giới này vậy!</Text><Text Key="582E5B8C">Số Phận Đan Xen</Text><Text Key="CB2CF257">Cứ như thể hàng ngàn con côn trùng nhỏ đang rỉa thịt vậy.</Text><Text Key="2104A32E">Đồ Đan Gây Ngứa</Text><Text Key="D25CCF1B">Dự án đan lát đã hoàn thành! Sự kết hợp giữa kiên nhẫn, đam mê và sự kiên trì đã làm cho khoảnh khắc này trở nên khả thi.</Text><Text Key="0A34FDFA">Đồ Đan Hoàn Hảo</Text><Text Key="7BB855EC">Đan lát vì một mục đích tốt đẹp thật tuyệt vời! Nó có thể cảm thấy nhỏ bé, nhưng đồ đan được quyên góp có thể có tác động lớn đến hạnh phúc của một người lạ đó.</Text><Text Key="78F98023">Đóng Góp Đan Lát cho Sự Tiến Bộ của Xã Hội</Text><Text Key="57EA697D">Bạn thấy món đồ đan đó không? TÔI LÀM ĐÓ! LÀ TÔI ĐÓ!</Text><Text Key="8FF607E8">Tôi Làm Đó!</Text><Text Key="70C0FD8F">Một số Sim có sự kiên nhẫn hạn chế đối với nghệ thuật dựa trên sợi. Đến lúc cất đồ đan đi và thử lại sau thôi.</Text><Text Key="E1999256">Không. Đan. Nữa.</Text><Text Key="6EE8287A">Sim này đang học cách lắng nghe tiếng thì thầm của sợi len hơn là tiếng lách cách của kim đan. Hãy tiếp tục đan để trau dồi những kỹ năng nghệ thuật dệt may đó nha.</Text><Text Key="A7C31E25">Sẵn Sàng, Bắt Đầu, Đan!</Text><Text Key="9E925FC0">Người ta nói rằng các cặp đôi dính phải Lời Nguyền Áo Len đều có số chia tay, nên Sim này phải thật, &lt;b&gt;thật&lt;/b&gt; cẩn thận đó. Có lẽ đừng cố gắng làm gì lãng mạn trong một thời gian, bởi vì nó sẽ &lt;i&gt;không&lt;/i&gt; thành công đâu. Sợi chỉ định mệnh có thể rất tàn nhẫn...</Text><Text Key="9EAE588F">Lời Nguyền Áo Len</Text><Text Key="C9551357">Ờ, cảm ơn? Ít nhất nó sẽ làm một cái tổ chim tốt đó. Nếu chim không kén chọn...</Text><Text Key="9B11362E">Đồ Đan Xui Xẻo</Text><Text Key="EB3AAC96">Nhạc để giữ bình tĩnh và tập trung.</Text><Text Key="9CDF4C49">Nhạc Chill</Text><Text Key="51FEB367">LẮC ĐẦU, HÉT THẬT TO, VÀ ĐAN MỘT CÁI ÁO LEN VÌ BẠN ĐANG NGHE NHẠC METAL.</Text><Text Key="EEE0639E">NHẠC HAY</Text><Text Key="354104E6">Sim này đã bán được hàng trên Plopsy! Việc một người lạ trên mạng mua đồ của bạn thật sự rất đáng khích lệ đó, hãy tiếp tục nhé!</Text><Text Key="103680F9">Đã Bán Trên Plopsy!</Text><Text Key="7A273A3A">Không ai nói đan lát là dễ cả! Thật tuyệt khi có một người hướng dẫn để giúp đỡ.</Text><Text Key="077DAAE5">Người Hướng Dẫn Đan Lát</Text><Text Key="FE4B8009">&lt;font color='#EC262E'&gt;Yêu cầu Kỹ Năng Đan Lát Cấp 1 để chế tạo&lt;/font&gt;</Text><Text Key="C15C92E5">&lt;font color='#EC262E'&gt;Yêu cầu Kỹ Năng Đan Lát Cấp 8 để chế tạo&lt;/font&gt;</Text><Text Key="021FEAE5">&lt;font color='#EC262E'&gt;Yêu cầu Kỹ Năng Đan Lát Cấp 5 để chế tạo&lt;/font&gt;</Text><Text Key="B9EA8E02">&lt;font color='#EC262E'&gt;Yêu cầu Đặc Điểm Phần Thưởng Kiến Thức Đan Lát Thiêng Liêng để chế tạo&lt;/font&gt;</Text><Text Key="B6C28AFE">&lt;font color='#EC262E'&gt;Yêu cầu Kỹ Năng Đan Lát Cấp 9 để chế tạo&lt;/font&gt;</Text><Text Key="27C1F576">&lt;font color='#EC262E'&gt;Yêu cầu Kỹ Năng Đan Lát Cấp 2 để chế tạo&lt;/font&gt;</Text><Text Key="298E9A0C">Đan</Text><Text Key="5E420A43">Đồ Đan Lát!</Text><Text Key="645208D7">Cấm đan lát! Đừng có mà nghĩ đến chuyện đó.</Text><Text Key="3ED0CD09">Vườn Dệt</Text><Text Key="3EFB6790">Mầm Non Nhỏ</Text><Text Key="3F93A22A">Cơ Bản Là Đẹp Như Bốt</Text><Text Key="A868C865">Vá Lỗi Lóa Mắt</Text><Text Key="D7AE0FA9">Vườn Ân Sủng</Text><Text Key="D8D158CD">Đồ Đan Bảnh Bao</Text><Text Key="CA4CFE81">Đối với những người hành nghề nghệ thuật sợi tiên tiến, cuốn sách này cung cấp lời khuyên về các mũi khâu nâng cao, lịch sử của môn đan heavy metal cạnh tranh và các mẹo và thủ thuật về cách lén lút mang món đồ len mới mua vào nhà mà không để người yêu biết.</Text><Text Key="EEE818B4">Đan Lát Tập 3: Đan Ngược Bằng Mắt Nhắm</Text><Text Key="CFC5C211">Bắt đầu hành trình đan lát của bạn với các mũi đan Knit và Purl, và làm chủ những điều cơ bản của k2tog. Không biết điều đó có nghĩa là gì? Đọc cuốn sách này để tìm hiểu nhé!</Text><Text Key="49386964">Đan Lát Tập 1: k2tog &amp; Những Điều Cơ Bản Về Len</Text><Text Key="2C520AF0">Mở rộng vốn kiến thức đan lát của bạn với các mũi khâu mới, nâng cao, như Honeycomb Brioche và Lacy Heart Stitch. Những mũi khâu này không quá khó, nhưng bạn cần để mắt đến chính xác vị trí của mình trong mẫu. Không có gì tệ hơn là bị lạc đâu đó!</Text><Text Key="92374E9F">Đan Lát Tập 2: Mũi Sọc Ren Chéo &amp; Bạn Bè</Text><Text Key="117FE8A6">Một cuốn sách về đan lát.</Text><Text Key="F2AC6BB9">Cách Đan Lát</Text><Text Key="AAEF7B04">Bạn có gặp khó khăn khi chỉ gắn bó với một niềm đam mê sáng tạo không? Bạn có cảm thấy cần phải thử sức với sơn, thủ công giấy, len và hơn thế nữa không? Bàn làm việc này được làm ra cho bạn đó! Nó có rất nhiều ngăn kéo và kệ để sắp xếp đồ dùng của bạn để bạn có thể bắt đầu nhanh chóng bất cứ khi nào có cảm hứng.</Text><Text Key="25131DCB">Sở Thích Yêu Thích Của Bạn Là Gì? Bàn Lưu Trữ Đồ Thủ Công</Text><Text Key="41FBB787">Bàn Làm Việc Thủ Công Tuyệt Vời đi kèm với nhiều kệ và ngăn kéo để lưu trữ đồ dùng nghệ thuật. Nó thậm chí còn có một vị trí đặc biệt để đựng len! Ghép Bàn Làm Việc Thủ Công Tuyệt Vời với Bàn Hành Lang Thủ Công Tuyệt Vời để tạo ra một bàn thủ công rộng rãi với nhiều không gian phía trên cho sách, đồ đan, điêu khắc và hơn thế nữa. Bàn làm việc kết hợp liền mạch với bàn hành lang khi chúng được đặt đối lưng vào nhau.</Text><Text Key="0740FA3E">Bàn Làm Việc Thủ Công Tuyệt Vời</Text><Text Key="D7FE7685">Bởi vì len là một lựa chọn lối sống.</Text><Text Key="DD1F2480">Cửa Hoa Móc</Text><Text Key="F7535FE4">Quần áo đan được làm thủ công bằng tình yêu.</Text><Text Key="D826658C">Tất Cổ Ngắn Chấm Bi Nâu &amp; Xám</Text><Text Key="B51FE9EE">Tất Cao Chấm Bi Xám &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="3A32367A">Tất Cổ Ngắn Trắng &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="2B4825BE">Tất Cổ Ngắn Sọc Hồng, Vàng &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="8AC57129">Áo Len Bị Lãng Quên</Text><Text Key="75F0FC37">Đừng Lo Lắng, Chúng Ta Vẫn Yêu Bạn Mũ Gấu</Text><Text Key="0CC495C8">Tất Lệch</Text><Text Key="0292FA39">Tất Bắp Chân Kem</Text><Text Key="D14508A6">Tất Cao Đen &amp; Xám</Text><Text Key="D563EAAF">Tất Cao Nhiều Màu Xanh Lá Cây</Text><Text Key="66B45D38">Tất Cao Gấu Mèo Hồng</Text><Text Key="9F7A6F6F">Tất Cao Gấu Mèo Xám</Text><Text Key="9244B8AF">Tất Cao Đỏ &amp; Xám</Text><Text Key="E50F608A">Tất Cao Xám &amp; Mòng Két</Text><Text Key="37A6B93C">Đan quần áo với ÁC Ý không giả tạo.</Text><Text Key="BF0F713D">Áo Liền Quần Cho Trẻ Tập Đi "Bại Trận Bởi Mẫu Ếch"</Text><Text Key="E3240E7E">Ấm cúng và đầy màu sắc, hộp thư này là niềm vui của người thợ thủ công và là giấc mơ của người yêu len.</Text><Text Key="DBA6AA01">Hộp Thư Đan Ấm Cúng</Text><Text Key="AF4564D3">Được chế tác cẩn thận, móc treo cây này được thiết kế để giữ một chậu tròn nhỏ. Móc treo này ngắn và hoàn hảo để treo cây lên cao. Sim có thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="C1901982">Móc Treo Ngắn cho Cây Mọng Nước Trong Chậu Tròn</Text><Text Key="828681F6">Được chế tác cẩn thận, móc treo cây này được thiết kế để giữ một chậu tròn nhỏ. Móc treo này không ngắn cũng không dài, mà ở đâu đó giữa hai loại đó. Sim không thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="04A16329">Móc Treo Trung Bình cho Cây Mọng Nước Trong Chậu Tròn</Text><Text Key="DE0331F1">Được chế tác cẩn thận, móc treo cây này được thiết kế để giữ một chậu tròn nhỏ. Móc treo này dài. Sim không thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="436372C4">Móc Treo Dài cho Cây Mọng Nước Trong Chậu Tròn</Text><Text Key="CC89159F">Ba cây được nép mình thoải mái trong vòng tay của một móc treo cây thủ công. Móc treo này ngắn và hoàn hảo để treo cây lên cao. Sim có thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="2DA0A946">Móc Treo Ngắn cho Ba Cây</Text><Text Key="DB9FAD4A">Ba cây được nép mình thoải mái trong vòng tay của một móc treo cây thủ công. Móc treo này không ngắn cũng không dài, mà ở đâu đó giữa hai loại đó. Sim không thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="B72EBD55">Móc Treo Trung Bình cho Ba Cây</Text><Text Key="341A3E15">Ba cây được nép mình thoải mái trong vòng tay của một móc treo cây thủ công. Móc treo này dài. Sim không thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="8F343930">Móc Treo Dài cho Ba Cây</Text><Text Key="FA26B194">Một móc treo cây thủ công với thiết kế zigzag giữ một cây trong chậu tròn. Móc treo này ngắn và hoàn hảo để treo cây lên cao. Sim có thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="5D01E57B">Móc Treo Zigzag Ngắn cho Cây Trong Chậu Tròn</Text><Text Key="FBA324E5">Một móc treo cây thủ công với thiết kế zigzag giữ một cây trong chậu tròn. Móc treo này không ngắn cũng không dài, mà ở đâu đó giữa hai loại đó. Sim không thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="406AA660">Móc Treo Zigzag Trung Bình cho Cây Trong Chậu Tròn</Text><Text Key="15B3039A">Một móc treo cây thủ công với thiết kế zigzag giữ một cây trong chậu tròn. Móc treo này dài. Sim không thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="3C79A3C5">Móc Treo Zigzag Dài cho Cây Trong Chậu Tròn</Text><Text Key="D35001AF">Đối với Sim nào mà thấy đồ trang trí đan chưa bao giờ là đủ trong cuộc sống của họ thì cây xương rồng này là hoàn hảo luôn. Nó trông như thật và không bao giờ cần tưới nước. Hãy gây ấn tượng với bạn bè và những người thân yêu của bạn bằng cách tặng họ một cây xương rồng đan ngay hôm nay!</Text><Text Key="550B51F6">Xương Rồng Thủ Công</Text><Text Key="549E2C60">Một cây xương rồng đan là một nghề thủ công khéo léo cho phép người đan thực hành đan tròn. Cây xương rồng nhỏ này được đan với độ chính xác và kỹ năng, sau đó được đặt trong một chậu hoa hình lạc đà không bướu bằng gốm.</Text><Text Key="4FDD63AF">Xương Rồng &amp; Lạc Đà Không Bướu, Một Cặp Đôi Hoàn Hảo</Text><Text Key="11140851">Được làm thủ công để giới thiệu mũi đan cable, cùng với các kỹ thuật khác, tấm thảm len mềm mại này phản ánh kết cấu và sự thoải mái của một chiếc áo len dưới dạng mang lại trải nghiệm ấm cúng cho các ngón chân.</Text><Text Key="C9629EA4">Thảm Đan Cable</Text><Text Key="62C89363">Đồ dùng thủ công của bạn giờ đây có thể đi đến bất cứ đâu bạn đến! Xe đẩy học tập này có bánh xe để dễ dàng di chuyển, màu sắc phong cách phù hợp với mọi kiểu trang trí và được trang bị đầy đủ cúc áo, suốt chỉ, len và hơn thế nữa.</Text><Text Key="B98D0E32">Bạn Có Thể Làm Được Mà! Xe Đẩy Thủ Công Có Bánh Xe</Text><Text Key="34043E75">Tương tự như đan lát, dệt là một nghệ thuật mà cốt lõi của nó là về các bộ sợi riêng biệt đan xen để tạo ra những thiết kế đẹp mắt và tạo thành vải.</Text><Text Key="24666F10">Khung Cửi Để Bàn</Text><Text Key="BAF2FDF8">Áo len, tất, chim cánh cụt đồ chơi và hơn thế nữa, những cuốn sách về mẫu này là nguồn tài nguyên vô giá khi mơ về những món đồ đan trong tương lai.</Text><Text Key="779048F7">Niên Giám Đan Lát</Text><Text Key="83A1B1E3">Ấm áp và dễ thương, Octavian Bạch Tuộc thêm nét quyến rũ kỳ lạ cho bất kỳ căn phòng nào. Thân hình mềm mại, sang trọng và tám cái chân xù xì của anh ta là bằng chứng cho thấy người thợ thủ công đã làm chủ được kỹ thuật đan tròn.</Text><Text Key="5F1921B2">Octavian Bạch Tuộc</Text><Text Key="AE1B3EFA">Một vài kỹ năng đan khác nhau đã được kết hợp để tạo ra Pepper, người bạn chim cánh cụt đáng yêu mới của bạn! Chiếc mũ beanie trên đầu cô ấy là một lời nhắc nhở về kỹ năng của người thợ thủ công đã tiến xa như thế nào kể từ lần đầu tiên họ cầm kim đan.</Text><Text Key="D2CB99A5">Pepper Chim Cánh Cụt</Text><Text Key="5F8F837F">Tò mò và quyến rũ, Yarny thích khám phá và không hài lòng khi ở một chỗ lâu.</Text><Text Key="0A51DBA6">Yarny</Text><Text Key="87184D1E">Được khâu tay bằng sự kiên nhẫn và tình yêu, Timmy Rùa là người bạn đồng hành hoàn hảo, và khi hết giờ chơi, anh ấy trông thật đáng yêu khi đậu trên kệ.</Text><Text Key="22396621">Timmy Rùa</Text><Text Key="0EC3F323">Một gia bảo quý giá được truyền lại qua nhiều thế hệ. Hoặc ít nhất đó là những gì người bán Plopsy đã nói.</Text><Text Key="61B7CAF2">Bộ Sưu Tập Thêu Thùa Của Bà Crumplebottom</Text><Text Key="D1A379EB">Hoa nỉ là nghề thủ công hoàn hảo cho người mới bắt đầu! Kết hợp với một số tác phẩm móc, và một ít gỗ với sơn, và bạn đã tạo ra một món đồ trang trí cá nhân hóa, độc nhất vô nhị để khoe những kỹ năng nghệ thuật đang nở rộ của mình.</Text><Text Key="155507EA">Hoa Nỉ Lễ Hội</Text><Text Key="51C656AF">Bảng tầm nhìn, hình ảnh tạo động lực, ghi chú và mọi thứ thủ công.\nBảng ghim này có chỗ cho mọi thứ và mọi thứ đều trông đẹp.\nMọi người đều có một cái chốt, chốt cho mọi thứ, chỉ cần giữ nó gọn gàng, ngăn nắp và sạch sẽ.</Text><Text Key="4A8440F6">Bảng Ghim "Mọi Người Đều Có Một Cái Chốt"</Text><Text Key="DD65B2B9">Đầy màu sắc, rộng rãi và mọi thứ đều đẹp. Kệ này hoàn hảo cho những thợ thủ công thích mọi thứ ở đúng vị trí trong một không gian chức năng.</Text><Text Key="7C9939BC">Kệ Mơ Ước Của Thợ Thủ Công</Text><Text Key="DDEFC6E2">Nó giống như một ngôi nhà vậy\nMột ngôi nhà rất, rất, rất nhỏ\nVới không gian cho đồ trang trí của bạn\nKhu đất của bạn sẽ rất đẹp\nBây giờ mọi thứ đều rất dễ trưng bày với chiếc kệ này</Text><Text Key="D051C65D">Kệ Ngôi Nhà Nhỏ</Text><Text Key="B8B5FD3A">Một nơi để sơn và cọ, và tất cả những gì bạn có thể đặt vì nó đi kèm với kệ cho tất cả các đồ dùng cần thiết của bạn.</Text><Text Key="175883E5">Bảng Ghim Của Họa Sĩ</Text><Text Key="E9943FA5">Dự án hoàn hảo để trau dồi kỹ năng đan lát của bạn, chiếc ghế đẩu cổ điển này hóa ra gần như hoàn hảo! Ngồi lên nó rất thoải mái!</Text><Text Key="1278E020">Ghế Đẩu Hoàn Hảo</Text><Text Key="F30141F5">Nếu bạn đan, móc, thêu hoặc làm đồ thủ công bằng len, vải hoặc chỉ thì chiếc ghế này là nơi hoàn hảo để đặt phần sau của bạn. Thư giãn, ngồi tựa lưng và sáng tạo một cách thoải mái.</Text><Text Key="D0DF2190">Ngồi &amp; Khâu Trên Ghế</Text><Text Key="8A733D0E">Làm đồ thủ công cùng nhau thì vui hơn! Chiếc ghế tình yêu thoải mái này đủ rộng rãi để chứa hai tâm hồn sáng tạo làm việc cạnh nhau.</Text><Text Key="2516F031">Ngồi &amp; Khâu Cùng Nhau</Text><Text Key="F83BC769">Bạn mệt mỏi vì bị đau mông sau khi ngồi quá lâu trên ghế bập bênh? Đừng sợ! Ghế Bập Bênh Ngồi &amp; Khâu cổ điển hiện đã có đệm êm ái.</Text><Text Key="BDC9044C">Ghế Bập Bênh Ngồi &amp; Khâu Có Đệm Êm Ái</Text><Text Key="A35C71DC">Một thiết kế cổ điển, gọn gàng dành cho những Sim thích mọi thứ đơn giản.</Text><Text Key="D27EE1B3">Ghế Bập Bênh Ngồi &amp; Khâu</Text><Text Key="78C685D7">Thiết kế ghế bập bênh không tay Ngồi &amp; Khâu yêu thích của bạn được kết hợp với một chiếc gối dễ thương, thoải mái. Phong cách, thú vị và tốt cho phần sau của bạn, chiếc ghế bập bênh này chắc chắn sẽ là tâm điểm của hiên nhà hoặc phòng khách của bạn.</Text><Text Key="EA8E05AE">Ghế Bập Bênh Không Tay Cực Kỳ Thoải Mái Của Sit'n'Stitch</Text><Text Key="0F7F0C6A">Mặc dù tay vịn mang lại sự thoải mái, nhưng việc chọn một chiếc ghế bập bênh không có tay vịn có thể phù hợp với một không gian nhỏ hơn. Sit'n'Stitch hiện cung cấp thiết kế ghế bập bênh cổ điển của họ mà không có tay vịn.</Text><Text Key="19E468F5">Ghế Bập Bênh Không Tay Của Sit'n'Stitch</Text><Text Key="07F9B639">Máy nghe nhạc gắn trên tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm công cộng. Nhạc tập trung giúp ích cho việc học tập, làm bài tập về nhà và các hoạt động khác đòi hỏi sự tập trung.</Text><Text Key="9A26EC3C">Loa Treo Tường Địa Điểm: Tập Trung</Text><Text Key="28B47326">Máy nghe nhạc gắn trên tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm công cộng. Chỉ dành cho người hâm mộ nhạc metal.</Text><Text Key="2F570339">Loa Treo Tường Địa Điểm: Metal</Text><Text Key="72CBF06E">Bàn Hành Lang Thủ Công Tuyệt Vời có kích thước phù hợp để kín đáo đặt ở nhiều vị trí khác nhau xung quanh nhà, do đó có nhiều không gian lưu trữ đồ thủ công, ngay cả đối với những ngôi nhà nhỏ nhất. Đối với những ngôi nhà lớn hơn, hãy ghép Bàn Hành Lang Thủ Công Tuyệt Vời với Bàn Làm Việc Thủ Công Tuyệt Vời để tạo ra một bàn thủ công rộng rãi với nhiều không gian phía trên cho sách, đồ đan, điêu khắc và hơn thế nữa. Bàn hành lang kết hợp liền mạch với bàn làm việc khi chúng được đặt đối lưng vào nhau.</Text><Text Key="C2A0C511">Bàn Hành Lang Thủ Công Tuyệt Vời</Text><Text Key="25649841">Claire chú gấu nhỏ thích nhìn chằm chằm được làm thủ công bằng tình yêu và sự quan tâm.</Text><Text Key="9E986F74">Claire Gấu</Text><Text Key="D083A54C">Chúc bạn gặp ma vui vẻ, Lil' Grim. Chúc bạn may mắn lần sau.</Text><Text Key="25171303">Lil' Grim</Text><Text Key="620E712A">Yarny là sợi chỉ nhỏ gắn kết mọi người và mọi thứ lại với nhau. Yarny đồ chơi này được làm thủ công bằng tình yêu, để nhắc nhở bạn rằng bạn dũng cảm, mạnh mẽ và có khả năng hoàn thành bất cứ điều gì bạn đặt tâm trí vào.</Text><Text Key="3974A1B5">Yarny Đồ Chơi</Text><Text Key="8264FA71">Một quả bóng len trang trí, để trang trí mọi thứ! Bạn không thể đan bằng nó, nhưng bạn có thể nhìn chằm chằm vào nó. Ngăn nắp.</Text><Text Key="2CF56444">Bóng Len Trang Trí</Text><Text Key="C5D70B24">Kim đan, kéo, đánh dấu mũi khâu, giữ mũi khâu, thước dây và len, len, len, len! Gói chúng lại, sau đó cho Giỏ Len phong cách này vào hành trang của Sim để bắt đầu đan. Tất cả những gì bạn cần là Giỏ Len và một nơi thoải mái để ngồi và bạn đã sẵn sàng bắt đầu làm đồ thủ công rồi.</Text><Text Key="EC9B1B6B">Giỏ Len Siêu Cấp</Text><Text Key="B704B92B">Ai cần một chiếc túi cao cấp khi một chiếc hộp là đủ? Hãy chọn chất lượng hơn kiểu dáng và nhanh chóng đến với những thứ tốt đẹp – đan lát! Cho Giỏ Len vào hành trang của Sim, tìm một nơi thoải mái để ngồi và đan, đan, đan!</Text><Text Key="AA615B2A">Giỏ Len Cho Người Mới Bắt Đầu</Text><Text Key="E601FA65">Tập Trung</Text><Text Key="4C77E840">Metal</Text><Text Key="00BDB6CA">Đan</Text><Text Key="F07F56B9">Dự án đan lát đã hoàn thành! Hãy xem hành trang của {0.SimName} để xem tác phẩm mới của {M0.he}{F0.she} nha.</Text><Text Key="3175AEB2">Đảo Ngược Lời Nguyền Áo Len</Text><Text Key="BDA1C5C0">(Từ Việc Quyên Góp Đồ Đan Cho Tổ Chức Từ Thiện)</Text><Text Key="D7AC37CB">Quyên Góp {1.ObjectName} Cho Tổ Chức Từ Thiện</Text><Text Key="388F85FB">Mặc Áo Liền Quần Cho Em Bé</Text><Text Key="E565C0C1">Cởi Áo Liền Quần</Text><Text Key="68A3B642">Vật phẩm này phải ở trong hành trang của Sim để bắt đầu đan.</Text><Text Key="456AB756">Đan...</Text><Text Key="6E77C4E7">Sim không thể đan trên ghế có khe đâu, xin lỗi nhé!</Text><Text Key="89E22ECF">{1.ObjectName} hiện đã có sẵn cho tất cả các thành viên trong gia đình trong Tạo Một Sim. Chọn Lên Kế Hoạch Trang Phục trên Tủ Quần Áo hoặc Gương để thay sang {1.ObjectName} mới nha.</Text><Text Key="9D7CB41A">Hộ gia đình này đã có sẵn vật phẩm này trong Tạo Một Sim rồi.</Text><Text Key="3F116E51">Thêm Vào Tủ Quần Áo</Text><Text Key="6458CFDA">Tiếp Tục Đan Lát</Text><Text Key="C1C01F0B">(Từ Việc Tháo Một Dự Án Đan Lát)</Text><Text Key="BD49D0FD">Tháo Đồ Đan, phá hủy vật thể đã đan và hoàn lại một số Simoleon nhỏ.</Text><Text Key="39436FFF">Đan Mũ Beanie</Text><Text Key="C21404BC">{0.SimFirstName} không muốn đan bây giờ!</Text><Text Key="691B64F7">Đan Áo Liền Quần Cho Em Bé</Text><Text Key="BAAC3AF3">Đã Mở Khóa</Text><Text Key="D1F7A1DC">Cho biết món đồ quần áo này đã được mở khóa hay chưa cho Hộ Gia Đình trong Tạo Một Sim.</Text><Text Key="29558623">Đan Đồ Chơi Cho Trẻ Em</Text><Text Key="DC33266F">Đan Đồ Trang Trí</Text><Text Key="6928AE30">Đan Móc Treo Cây</Text><Text Key="149A5AD7">Đan Áo Hộp Thư</Text><Text Key="1415E0F2">Đan Áo Liền Quần Cho Trẻ Tập Đi</Text><Text Key="159CAE8A">Đan Ghế Đẩu</Text><Text Key="E9FA2299">Đan Thảm</Text><Text Key="7D5583D9">Đan Tất</Text><Text Key="239C6AA6">Đan &lt;i&gt;Áo Len Bị Cấm&lt;/i&gt;</Text><Text Key="9C25A1E4">Đan Áo Len</Text><Text Key="CD595C55">Đan Áo Len Kèm Khăn Choàng Cổ</Text><Text Key="ED3F3423">(Từ Yarny)</Text><Text Key="2B8E5AFF">Khoe Quần Áo Đan</Text><Text Key="DAD8B715">ĐÃ BÁN</Text><Text Key="6908B23B">Cảm ơn bạn đã mua hàng! Bạn có thể tìm thấy vật phẩm của mình trong hành trang của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="602D364B">Được niêm yết bởi {0.String}</Text><Text Key="0264550D">Hành động này làm mới thời gian niêm yết và hủy bỏ mọi người mua hiện tại.</Text><Text Key="D3C0B212">Niêm yết vật phẩm này để bán trên thị trường trực tuyến Plopsy.</Text><Text Key="A688051E">Niêm Yết Trên Plopsy</Text><Text Key="B6DA33A5">Niêm Yết Lại Trên Plopsy</Text><Text Key="9F21B604">(Từ Việc Bán Hàng Thành Công Trên Plopsy)</Text><Text Key="21F329F4">Giao Hàng Trên Plopsy &lt;font color='#10A317'&gt;(+{2.Money})&lt;/font&gt;</Text><Text Key="8F03BF77">Giao Hàng Trên Plopsy</Text><Text Key="5E2FC15B">Hủy Niêm Yết Khỏi Plopsy</Text><Text Key="7BF7811E">Duyệt Plopsy</Text><Text Key="6FBBB225">"Tháo" Dự Án Đan Lát</Text><Text Key="46F9D8D8">Tặng Cho {2.SimFirstName}</Text><Text Key="CDB8CC7B">Cái này đã được tặng rồi, bạn không phải là loại người quái dị nào đó chứ? Tặng lại làm thợ thủ công khóc đó!</Text><Text Key="AD4EB3A9">Tặng</Text><Text Key="36FF7CD8">(Từ Việc Nhận Một Món Đồ Đan Được Tặng)</Text><Text Key="3C339754">(Từ Việc Tặng Một Món Đồ Đan)</Text><Text Key="9C924A70">Ừm... Bạn có bao nhiêu cái này vậy? Tôi không chắc có nên nói rằng bạn tận tâm với việc đan lát hay là nghiện...</Text><Text Key="8FB00637">Ôi trời ơi, tôi thích nó! Rất vui được gặp một người hâm mộ! Đừng nói với ai nhé, nhưng bạn đã có trong danh sách "Ngoan" của tôi rồi đó.</Text><Text Key="15C8C4E3">Dạy Đan</Text><Text Key="E7D07E4B">Ban Cho Kiến Thức Đan Lát Thiêng Liêng</Text><Text Key="ECA7E5E1">Học Đan</Text><Text Key="1A3F1610">Nghe Nhạc Tập Trung</Text><Text Key="C4F624D1">NGHE NHẠC METAL ĐI!</Text><Text Key="3AE97DD5">ĐỆM ĐÀN KHÔNG KHÍ THEO NHẠC METAL</Text><Text Key="C85D5C89">Nghe Nhạc Tập Trung</Text><Text Key="6F545A98">NGHE NHẠC METAL ĐI!</Text><Text Key="2A82029F">Phong Cách Bà Ngoại</Text><Text Key="287CC6EC">Nhấp vào Nôi Em Bé để mặc trang phục này cho em bé.</Text><Text Key="AB582716">Nhạc để học tập hoặc thư giãn.</Text><Text Key="F925F537">Tập Trung</Text><Text Key="CEC72B9B">NHẠC KHIẾN BẠN PHẢI HÉT LÊN YEEEAHHHHHHHHHHHHHH</Text><Text Key="96FADA10">METAL</Text><Text Key="9A1CB424">Quyên Góp 5 Món Đồ Đan Cho Tổ Chức Từ Thiện</Text><Text Key="CE624A81">Trong khi một món đồ đan đang ở trong hành trang của Sim, bạn có thể chọn "Quyên Góp" để gửi món đồ đó cho tổ chức từ thiện.</Text><Text Key="FA6E08EC">Hoàn Thành 10 Món Đồ Đan Xuất Sắc</Text><Text Key="7E126D89">Hoàn thành 10 vật phẩm đã đan có chất lượng Xuất Sắc trở lên.</Text><Text Key="B485C00C">Tặng Thành Công 3 Món Đồ Đan</Text><Text Key="5DACFB69">Tặng một vật phẩm đã đan cho một Sim khác bằng cách chọn "Tặng" trên vật phẩm trong hành trang của Sim. Hy vọng họ thích nó!</Text><Text Key="B35B0ECB">Đan Trong 5 Giờ</Text><Text Key="8E95E2EC">Cho một Giỏ Len vào hành trang của Sim để bắt đầu đan.</Text><Text Key="4ADC3F25">Đạt Cấp 10 Kỹ Năng Đan Lát</Text><Text Key="A81099FA">Cho một Sim ngồi xuống và đan, đọc sách về đan hoặc nhờ một Sim khác dạy họ cách đan để tăng kỹ năng của họ.</Text><Text Key="447FD70C">Đạt Cấp 4 Kỹ Năng Đan Lát</Text><Text Key="B8E01869">Cho một Sim ngồi xuống và đan, đọc sách về đan hoặc nhờ một Sim khác dạy họ cách đan để tăng kỹ năng của họ.</Text><Text Key="103990F2">Đạt Cấp 6 Kỹ Năng Đan Lát</Text><Text Key="C5BC0B7B">Cho một Sim ngồi xuống và đan, đọc sách về đan hoặc nhờ một Sim khác dạy họ cách đan để tăng kỹ năng của họ.</Text><Text Key="F5BE8B4C">Bắt Đầu 3 Dự Án Đan Lát Khi Đang Cảm Hứng</Text><Text Key="0CE273A9">Cho một Sim bắt đầu một dự án đan mới khi đang ở trong Tâm Trạng Cảm Hứng.</Text><Text Key="03856EF9">Đan Trên Ghế Bập Bênh</Text><Text Key="51B8719E">Với một Giỏ Len trong hành trang của Sim, hãy ngồi trên Ghế Bập Bênh và đan thứ gì đó.</Text><Text Key="0C9C6ED9">Hoàn Thành 5 Món Đồ Đan Huyền Thoại</Text><Text Key="2E73983E">Hoàn thành 5 dự án đan lát với chất lượng cấp "Huyền Thoại".</Text><Text Key="D318AC0C">Đan Khi Nghe Nhạc</Text><Text Key="A70B9F69">Nhận bất kỳ trạng thái cảm xúc nào từ máy nghe nhạc và bắt đầu đan. Có lẽ hãy thử nghe METAL?!</Text><Text Key="FC7939AB">Bán Một Vật Phẩm Đã Đan Trên Plopsy</Text><Text Key="487C218C">Bán Thành Công sau đó Giao Hàng 1 vật phẩm đã đan qua Plopsy. Truy cập Plopsy bằng cách chọn một vật phẩm đã đan trong hành trang của Sim và sử dụng hành động "Niêm Yết Trên Plopsy".</Text><Text Key="1295F1D7">Khoe Thành Công Áo Len Đã Đan Của Bạn Cho Một Sim Khác</Text><Text Key="CE5E2718">Trong khi mặc một chiếc áo len đã đan, hãy nhấp vào một Sim khác và chọn "Khoe Quần Áo Đan"</Text><Text Key="E993E00E">Dạy Một Sim Khác Đan</Text><Text Key="20E21D67">Với một Giỏ Len trong hành trang của Sim của bạn, hãy tiếp cận một Sim khác và đề nghị "Dạy Đan".</Text><Text Key="4DE02CE2">Đan</Text><Text Key="98CFECFB">Đan Quần Áo</Text><Text Key="E72C2271">Đan Vật Phẩm</Text><Text Key="D933535C">Tiếp Tục Dự Án Đan Lát</Text><Text Key="9FB755D4">"Tháo" Dự Án Đan Lát Đang Thực Hiện</Text><Text Key="6642C413">Huyền Thoại</Text><Text Key="2D91EF3F">Được Đan Bởi: {0.SimName}</Text><Text Key="3385556E">Đan</Text><Text Key="85E668E9">Áo Liền Quần Cho Em Bé Màu Xanh Lá Cây</Text><Text Key="F130D98B">Áo Liền Quần Cho Em Bé Sọc Xanh Mòng Két &amp; Xanh Lá Cây</Text><Text Key="40AE546E">Áo Liền Quần Cho Em Bé Sọc Tím</Text><Text Key="F80F8F81">Áo Liền Quần Cho Em Bé Sọc Xanh Lá Cây &amp; Vàng</Text><Text Key="7295A7D4">Áo Liền Quần Cho Em Bé Màu Vàng Có Sao Cam</Text><Text Key="AE5326FF">Áo Liền Quần Cho Em Bé Có Hình Ốc Quế Kem</Text><Text Key="9EC97F12">Áo Liền Quần Cho Em Bé Có Ong &amp; Hoa</Text><Text Key="83A62BF5">Áo Liền Quần Cho Em Bé Hình Nhím Xanh Lá Cây</Text><Text Key="4060BB88">Áo Liền Quần Cho Em Bé Hình Mặt Gấu Xanh Đậm</Text><Text Key="1A18E216">Áo Liền Quần Cho Em Bé Màu Đỏ</Text><Text Key="97902A73">Áo Liền Quần Cho Em Bé Màu Vàng</Text><Text Key="6E54AE30">Áo Liền Quần Cho Em Bé Màu Đỏ Đậm</Text><Text Key="0A96A67D">Áo Liền Quần Cho Em Bé Màu Xanh Lá Cây</Text><Text Key="928D971A">Áo Liền Quần Cho Em Bé Màu Xanh Mòng Két</Text><Text Key="343EA487">Áo Liền Quần Cho Em Bé Màu Xám &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="64D23974">Áo Liền Quần Cho Em Bé Màu Xanh Lá Cây &amp; Đỏ</Text><Text Key="06133F21">Áo Liền Quần Cho Em Bé Hai Tông Màu Xám</Text><Text Key="470DFB4E">Dành Cho Trẻ Em, Thanh Thiếu Niên, Người Trưởng Thành Trẻ, Người Trưởng Thành, Người Lớn Tuổi</Text><Text Key="6703682B">Mũ Beanie Gấu Đen &amp; Trắng</Text><Text Key="D28DBDF3">Mũ Beanie Gấu Xanh Dương</Text><Text Key="A36AD221">Mũ Beanie Gấu Xanh Dương &amp; Trắng</Text><Text Key="EB4001B2">Mũ Beanie Gấu Xanh Lá Cây</Text><Text Key="FDF6D51F">Mũ Beanie Gấu Hồng</Text><Text Key="3ECB12A8">Mũ Beanie Gấu Xanh Mòng Két &amp; Vàng</Text><Text Key="B7707516">Mũ Beanie Hổ Cam</Text><Text Key="34E7BD73">Mũ Beanie Hổ Trắng</Text><Text Key="F8BC1679">Lil' Grim Xanh Dương</Text><Text Key="196E71BC">Gấu Xanh Dương</Text><Text Key="3DB8A370">Lil' Grim Đỏ</Text><Text Key="A1F918BD">Lil' Grim Hồng</Text><Text Key="56D03F5A">Lil' Grim Pastel</Text><Text Key="69A565C7">Lil' Grim Vàng &amp; Xanh Lá Cây</Text><Text Key="D5A3D3BC">Chim Cánh Cụt Xanh Dương Đội Mũ Hồng</Text><Text Key="C179A429">Chim Cánh Cụt Xanh Lá Cây Đội Mũ Đỏ</Text><Text Key="8C2C7A56">Chim Cánh Cụt Hồng Đội Mũ Xanh Dương</Text><Text Key="BC5119B3">Chim Cánh Cụt Vàng Đội Mũ Nhiều Màu</Text><Text Key="28C69BE8">Chim Cánh Cụt Cổ Điển Đội Mũ Nhiều Màu</Text><Text Key="B18C0955">Chim Cánh Cụt Cổ Điển Đội Mũ Đỏ</Text><Text Key="001BB7B3">Gấu Hồng</Text><Text Key="CFF71856">Gấu Cam</Text><Text Key="E5C3B6BD">Gấu Nâu</Text><Text Key="81834170">Gấu Đen &amp; Trắng</Text><Text Key="AD7003C7">Gấu Trắng</Text><Text Key="9A9ADD5A">Gấu Đen</Text><Text Key="16C8FC61">Lil' Grim Cổ Điển</Text><Text Key="3A9FC57B">Yarny Đồ Chơi Màu Đỏ</Text><Text Key="A3456B2A">Yarny Đồ Chơi Màu Trắng</Text><Text Key="D282B395">Yarny Đồ Chơi Màu Trời</Text><Text Key="9C9E4528">Yarny Đồ Chơi Màu Ngọc Hồng Lựu</Text><Text Key="C4D69AAB">Yarny Đồ Chơi Màu Tím</Text><Text Key="3637A10E">Yarny Đồ Chơi Màu Cúc Vạn Thọ</Text><Text Key="013E04A1">Yarny Đồ Chơi Màu Vàng</Text><Text Key="5FFCFEF4">Yarny Đồ Chơi Màu Cỏ</Text><Text Key="2F696A07">Yarny Đồ Chơi Màu Đại Dương</Text><Text Key="8DB85C9A">Yarny Đồ Chơi Màu Than</Text><Text Key="DA03A779">Bạch Tuộc Xanh Dương</Text><Text Key="8E131E70">Rùa Hồng Vỏ Màu Pastel</Text><Text Key="F25393BD">Rùa Vàng Vỏ Nhiều Màu</Text><Text Key="A72ABA5A">Rùa Hồng Vỏ Dâu Tây</Text><Text Key="B9FFE0C7">Cây Xương Rồng Đan Trong Chậu Nâu</Text><Text Key="25FE4EBC">Cây Xương Rồng Đan Trong Chậu Nâu &amp; Xanh Mòng Két Nhạt</Text><Text Key="11D41F29">Cây Xương Rồng Đan Màu Hồng Trong Chậu Nâu &amp; Xanh Mòng Két Nhạt</Text><Text Key="DC86F556">Cây Xương Rồng Đan Trong Chậu Hồng</Text><Text Key="0CAB94B3">Cây Xương Rồng Đan Trong Chậu Vàng &amp; Nâu</Text><Text Key="792116E8">Cây Xương Rồng Đan Trong Chậu Nâu &amp; Xanh Mòng Két</Text><Text Key="01E68455">Lạc Đà Không Bướu Gốm Xanh Dương Có Cây Xương Rồng Đan</Text><Text Key="A39030B3">Bạch Tuộc Xanh Mòng Két</Text><Text Key="3D3864D9">Lạc Đà Không Bướu Gốm Vàng Có Cây Xương Rồng Đan</Text><Text Key="418E166C">Lạc Đà Không Bướu Gốm Hồng Có Cây Xương Rồng Đan</Text><Text Key="C2D7D063">Lạc Đà Không Bướu Gốm Xanh Mòng Két Có Cây Xương Rồng Đan</Text><Text Key="88A12F46">Lạc Đà Không Bướu Gốm Đen Có Cây Xương Rồng Đan</Text><Text Key="D9428CED">Lạc Đà Không Bướu Gốm Trắng Có Cây Xương Rồng Đan</Text><Text Key="736B9156">Bạch Tuộc Vàng</Text><Text Key="89382FBD">Bạch Tuộc Hồng</Text><Text Key="24F7BA70">Bạch Tuộc Tím</Text><Text Key="50E47CC7">Bạch Tuộc Trắng</Text><Text Key="3E0F565A">Rùa Xanh Dương Vỏ Hồng</Text><Text Key="BA3D7561">Rùa Bạc Hà Vỏ Màu Pastel</Text><Text Key="8D7A36B4">Rùa Xanh Mòng Két Vỏ Nhiều Màu</Text><Text Key="1C03F6C6">Tượng Yarny Đỏ Cổ Điển</Text><Text Key="EEF40E2A">Tượng Yarny Than</Text><Text Key="3053CB57">Tượng Yarny Trắng</Text><Text Key="5C8B6495">Tượng Yarny Màu Trời</Text><Text Key="26A6F628">Tượng Yarny Đỏ</Text><Text Key="4EDF4BAB">Tượng Yarny Màu Ngọc Hồng Lựu</Text><Text Key="C040520E">Tượng Yarny Tím</Text><Text Key="8B46B5A1">Tượng Yarny Màu Cúc Vạn Thọ</Text><Text Key="EA05AFF4">Tượng Yarny Vàng</Text><Text Key="B9721B07">Tượng Yarny Màu Cỏ</Text><Text Key="17C10D9A">Tượng Yarny Màu Đại Dương</Text><Text Key="346B7C0A">Móc Treo Cây Xanh Mòng Két Ngắn Với Chậu Hồng &amp; Trắng</Text><Text Key="977EDAE6">Cây treo trần nhà chỉ cách trần nhà một chút.</Text><Text Key="2FD1E7E9">Móc Treo Tím Ngắn Cho Cây Trong Chậu Tím &amp; Nâu</Text><Text Key="0179957C">Móc Treo Nâu Ngắn Cho Cây Trong Chậu Nâu, Xanh Dương &amp; Vàng</Text><Text Key="417BA973">Móc Treo Nâu Ngắn Cho Cây Trong Chậu Xanh Dương, Nâu &amp; Đỏ</Text><Text Key="C4046116">Móc Treo Zigzag Nâu Ngắn Với Chậu Trắng</Text><Text Key="B482257D">Móc Treo Zigzag Nâu Nhạt Ngắn Với Chậu Xanh Dương</Text><Text Key="18402D30">Móc Treo Zigzag Nâu Ngắn Với Chậu Hồng</Text><Text Key="DE2A2387">Móc Treo Zigzag Nâu Ngắn Với Chậu Xanh Dương Đậm</Text><Text Key="3C79161A">Móc Treo Zigzag Xanh Mòng Két Ngắn Với Chậu Xanh Lá Cây</Text><Text Key="AFFEBE21">Móc Treo Zigzag Nâu Ngắn Với Chậu Đỏ</Text><Text Key="0478AB4C">Móc Treo Cây Nâu Ngắn Với Chậu Xanh Mòng Két</Text><Text Key="A6FDDC39">Móc Treo Cây Hồng Ngắn Với Chậu Nâu &amp; Trắng</Text><Text Key="F6D2466A">Móc Treo Cây Kem Ngắn Với Chậu Nâu &amp; Cam</Text><Text Key="DFB728BB">Móc treo này không ngắn cũng không dài, mà ở đâu đó giữa hai loại đó. Sim không thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="666CCBAA">Móc Treo Cây Xanh Mòng Két Dài Vừa Với Chậu Hồng &amp; Trắng</Text><Text Key="09C3B932">Móc Treo Tím Dài Vừa Cho Cây Trong Chậu Tím &amp; Nâu</Text><Text Key="1C7A8C9F">Móc Treo Nâu Dài Vừa Cho Cây Trong Chậu Nâu, Xanh Dương &amp; Vàng</Text><Text Key="5D4ECA28">Móc Treo Nâu Dài Vừa Cho Cây Trong Chậu Xanh Dương, Nâu &amp; Đỏ</Text><Text Key="93333895">Móc Treo Zigzag Nâu Dài Vừa Với Chậu Trắng</Text><Text Key="F6E8260E">Móc Treo Zigzag Nâu Nhạt Dài Vừa Với Chậu Xanh Dương</Text><Text Key="85871FAB">Móc Treo Zigzag Nâu Dài Vừa Với Chậu Hồng</Text><Text Key="20AD83F4">Móc Treo Zigzag Nâu Dài Vừa Với Chậu Xanh Dương Đậm</Text><Text Key="C1EE89A1">Móc Treo Zigzag Xanh Mòng Két Dài Vừa Với Chậu Xanh Lá Cây</Text><Text Key="4E68E19A">Móc Treo Zigzag Nâu Dài Vừa Với Chậu Đỏ</Text><Text Key="C619938D">Móc Treo Cây Nâu Dài Vừa Với Chậu Xanh Mòng Két</Text><Text Key="69A2D000">Móc Treo Cây Hồng Dài Vừa Với Chậu Nâu &amp; Trắng</Text><Text Key="5A51DC03">Móc Treo Cây Kem Dài Vừa Với Chậu Nâu &amp; Cam</Text><Text Key="BEBC1AE6">Móc Treo Cây Nâu Dài Vừa Với Chậu Vàng</Text><Text Key="BB65BC79">Móc Treo Cây Kem Dài Vừa Với Chậu Hồng &amp; Đỏ</Text><Text Key="8A03108C">Móc Treo Xanh Mòng Két Dài Vừa Cho Cây Trong Chậu Vàng, Hồng và Xanh Lá Cây</Text><Text Key="20F9A12F">Móc Treo Hồng Dài Vừa Cho Cây Trong Chậu Hồng &amp; Nâu</Text><Text Key="B18BBF82">Móc Treo Nâu Dài Vừa Cho Cây Trong Chậu Xanh Mòng Két, Xanh Lá Cây &amp; Nâu</Text><Text Key="9F66CE97">Móc Treo Cây Nâu Ngắn Với Chậu Vàng</Text><Text Key="28C73082">Móc treo này dài. Sim không thể đi bộ bên dưới nó.</Text><Text Key="6C36594F">Móc Treo Cây Xanh Mòng Két Dài Với Chậu Hồng &amp; Trắng</Text><Text Key="874A784D">Móc Treo Tím Dài Cho Cây Trong Chậu Tím &amp; Nâu</Text><Text Key="4E5BA8C0">Móc Treo Nâu Dài Cho Cây Trong Chậu Nâu, Xanh Dương &amp; Vàng</Text><Text Key="E3A94297">Móc Treo Nâu Dài Cho Cây Trong Chậu Xanh Dương, Nâu &amp; Đỏ</Text><Text Key="3B14BA6A">Móc Treo Zigzag Nâu Dài Với Chậu Trắng</Text><Text Key="EB405039">Móc Treo Zigzag Nâu Nhạt Dài Với Chậu Xanh Dương</Text><Text Key="48BB1F4C">Móc Treo Zigzag Nâu Dài Với Chậu Hồng</Text><Text Key="CFC473C3">Móc Treo Zigzag Nâu Dài Với Chậu Xanh Dương Đậm</Text><Text Key="342EB1A6">Móc Treo Zigzag Xanh Mòng Két Dài Với Chậu Xanh Lá Cây</Text><Text Key="9244C1E5">Móc Treo Zigzag Nâu Dài Với Chậu Đỏ</Text><Text Key="00453158">Móc Treo Cây Nâu Dài Với Chậu Xanh Mòng Két</Text><Text Key="AABF9BC5">Móc Treo Cây Hồng Dài Với Chậu Nâu &amp; Trắng</Text><Text Key="EA820B3E">Móc Treo Cây Kem Dài Với Chậu Nâu &amp; Cam</Text><Text Key="A678FF5B">Móc Treo Cây Nâu Dài Với Chậu Vàng</Text><Text Key="32CDFBE4">Móc Treo Cây Kem Dài Với Chậu Hồng &amp; Đỏ</Text><Text Key="FFAA3811">Móc Treo Xanh Mòng Két Dài Cho Cây Trong Chậu Vàng, Hồng và Xanh Lá Cây</Text><Text Key="6F56AA4A">Móc Treo Hồng Dài Cho Cây Trong Chậu Hồng &amp; Nâu</Text><Text Key="06417FF7">Móc Treo Nâu Dài Cho Cây Trong Chậu Xanh Mòng Két, Xanh Lá Cây &amp; Nâu</Text><Text Key="0A1934C0">Móc Treo Cây Kem Ngắn Với Chậu Hồng &amp; Đỏ</Text><Text Key="4308044D">Móc Treo Xanh Mòng Két Ngắn Cho Cây Trong Chậu Vàng, Hồng và Xanh Lá Cây</Text><Text Key="D905E8DE">Móc Treo Hồng Ngắn Cho Cây Trong Chậu Hồng &amp; Nâu</Text><Text Key="4F7CDEFB">Móc Treo Nâu Ngắn Cho Cây Trong Chậu Xanh Mòng Két, Xanh Lá Cây &amp; Nâu</Text><Text Key="F7518EB3">Hộp Thư Hồng Có Áo Đan</Text><Text Key="2F5F5A0D">Hộp Thư Oải Hương Có Áo Đan</Text><Text Key="D2E89680">Hộp Thư Xanh Dương Có Áo Đan</Text><Text Key="C397A283">Hộp Thư Cam Có Áo Đan</Text><Text Key="2801E166">Hộp Thư Xanh Lá Cây Nhạt Có Áo Đan</Text><Text Key="24AB82F9">Hộp Thư Xám Có Áo Đan</Text><Text Key="3801D995">Áo Liền Quần Cho Trẻ Tập Đi Màu Kem Có Hình Voi Hồng</Text><Text Key="AE925A32">Áo Liền Quần Cho Trẻ Tập Đi Màu Xám Có Hình Voi Dễ Thương</Text><Text Key="C1492D9F">Áo Liền Quần Cho Trẻ Tập Đi Màu Hồng Có Hình Voi Xanh Dương</Text><Text Key="C57C24F4">Áo Liền Quần Cho Trẻ Tập Đi Màu Xanh Dương Có Hình Ếch Hồng</Text><Text Key="66BD2AA1">Áo Liền Quần Cho Trẻ Tập Đi Màu Xanh Lá Cây Có Hình Ếch Vui Vẻ</Text><Text Key="9BB6C70E">Áo Liền Quần Cho Trẻ Tập Đi Hai Tông Màu Xanh Mòng Két Có Hình Ếch Cam</Text><Text Key="2A55C0AB">Áo Liền Quần Cho Trẻ Tập Đi Đen &amp; Trắng Có Mèo May Mắn</Text><Text Key="CEFE99B0">Áo Liền Quần Cho Trẻ Tập Đi Xám &amp; Xanh Dương Có Mèo Tam Thể</Text><Text Key="C1AC575D">Ghế Đẩu Xanh Mòng Két &amp; Trắng</Text><Text Key="1FDD05FA">Ghế Đẩu Vàng, Xanh Dương &amp; Hồng</Text><Text Key="F0FA50E7">Ghế Đẩu Xanh Lá Cây, Cam &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="B25426DC">Ghế Đẩu Hồng &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="879F2149">Ghế Đẩu Trắng &amp; Xám</Text><Text Key="678FE876">Ghế Đẩu Xám &amp; Đen</Text><Text Key="E041FE02">Thảm Tím &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="E9D8A8A5">Thảm Xanh Mòng Két &amp; Xanh Lá Cây</Text><Text Key="FFF2B638">Thảm Vàng</Text><Text Key="A340CDBB">Thảm Xanh Lá Cây Đậm</Text><Text Key="8E28F89E">Thảm Đen</Text><Text Key="AFE75EF1">Thảm Trắng</Text><Text Key="1D523B6F">Dành Cho Trẻ Em, Thanh Thiếu Niên, Người Trưởng Thành Trẻ, Người Trưởng Thành &amp; Người Lớn Tuổi</Text><Text Key="FAC58BFE">Tất Cao Chấm Bi Xám</Text><Text Key="C85CEDCE">Tất Cao Xám &amp; Cam</Text><Text Key="58DCE56B">Tất Cao Đỏ &amp; Xám</Text><Text Key="7208CDB4">Tất Cao Xám &amp; Mòng Két</Text><Text Key="F6A103D1">Tất Cao Đen &amp; Xám</Text><Text Key="C32AF8A4">Tất Cao Chấm Bi Xám &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="FF52070F">Tất Cao Nhiều Màu</Text><Text Key="58E0B762">Tất Cao Nhiều Màu Xanh Lá Cây</Text><Text Key="931B0418">Tất Cổ Ngắn Gấu Mèo Hồng</Text><Text Key="E8D542E8">Tất Cao Gấu Mèo Hồng</Text><Text Key="357D1663">Tất Cổ Ngắn Gấu Mèo Xám</Text><Text Key="B5E53382">Tất Cổ Ngắn Chấm Bi Nâu &amp; Xám</Text><Text Key="BF7BDE25">Tất Cổ Ngắn Chấm Bi Xám</Text><Text Key="D595EBB8">Tất Cổ Ngắn Trắng &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="78E4033B">Tất Cổ Ngắn Sọc Xanh Dương, Vàng &amp; Hồng</Text><Text Key="63CC2E1E">Tất Cổ Ngắn Xanh Lá Cây &amp; Trắng</Text><Text Key="858A9471">Tất Cao Sọc Pastel</Text><Text Key="D2718044">Tất Cổ Ngắn Gấu Mèo Hồng</Text><Text Key="AC25FCD7">Tất Cổ Ngắn Gấu Mèo Xám</Text><Text Key="6AC63FAA">Tất Cổ Ngắn Gấu Mèo Xanh Lá Cây</Text><Text Key="30A56309">Tất Bắp Chân Chuyển Màu Hồng &amp; Tím</Text><Text Key="527B822B">Tất Bắp Chân Theo Dõi Màu Xám</Text><Text Key="C3DC888E">Tất Bắp Chân Theo Dõi Màu Xanh Mòng Két</Text><Text Key="8EE2EC21">Tất Bắp Chân Theo Dõi Màu Nâu</Text><Text Key="EDA1E674">Tất Bắp Chân Vàng &amp; Trắng</Text><Text Key="E96EEF1F">Tất Bắp Chân Xanh Dương</Text><Text Key="D6B81BB2">Tất Bắp Chân Kem</Text><Text Key="73881336">Tất Bắp Chân Chuyển Màu Nâu &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="F3E6A413">Tất Bắp Chân Chuyển Màu Đen &amp; Xám</Text><Text Key="D9D4A3D0">Tất Bắp Chân Đỏ &amp; Nâu</Text><Text Key="3AB9D71D">Tất Bắp Chân Xanh Lá Cây &amp; Trắng</Text><Text Key="438D8ABA">Tất Bắp Chân Xám &amp; Đen</Text><Text Key="A974EBA7">Tất Bắp Chân Sọc Nhiều Màu</Text><Text Key="F3F03294">Tất Bắp Chân Sọc Tím</Text><Text Key="22914941">Tất Bắp Chân Sọc Xanh Dương &amp; Đen</Text><Text Key="066AB090">Áo Len Bị Cấm</Text><Text Key="9FE50920">Nhìn vào nó và tuyệt vọng đi. Hoặc là vui sướng điên cuồng. Tùy thuộc vào tâm trạng của bạn.</Text><Text Key="867DC08F">Áo Len Nam Dành Cho Thanh Thiếu Niên, Người Trưởng Thành Trẻ, Người Trưởng Thành &amp; Người Lớn Tuổi</Text><Text Key="20CA351E">Áo Len Nam Màu Đen</Text><Text Key="42889B71">Áo Len Nam Màu Xanh Dương</Text><Text Key="8F6F8744">Áo Len Nam Màu Xám</Text><Text Key="E2511C2F">Áo Len Nam Màu Xanh Lá Cây</Text><Text Key="72E33A82">Áo Len Nam Màu Vàng Mù Tạt</Text><Text Key="7C79E525">Áo Len Nam Màu Đỏ</Text><Text Key="9293F2B8">Áo Len Nam Màu Nâu Vàng</Text><Text Key="1BA95703">Áo Len Nam Màu Xanh Mòng Két</Text><Text Key="801395E6">Áo Len Nam Màu Trắng</Text><Text Key="580AF9C6">Áo Len Nữ Có Váy Dành Cho Thanh Thiếu Niên, Người Trưởng Thành Trẻ, Người Trưởng Thành &amp; Người Lớn Tuổi</Text><Text Key="38FF85A3">Áo Len Nữ Có Váy Màu Be &amp; Đỏ</Text><Text Key="AEC779AC">Áo Len Nữ Có Váy Màu Đen &amp; Xám</Text><Text Key="0BD0E919">Áo Len Nữ Có Váy Màu Xám &amp; Đỏ</Text><Text Key="5E672A4A">Áo Len Nữ Có Váy Màu Hồng</Text><Text Key="F551FFF7">Áo Len Nữ Có Váy Màu Đỏ &amp; Nâu Vàng</Text><Text Key="B7284720">Áo Len Nữ Có Váy Màu Xanh Mòng Két &amp; Vàng</Text><Text Key="9BD8EB2D">Áo Len Nữ Có Váy Hai Tông Màu Xanh Dương</Text><Text Key="D9928B3E">Áo Len Nữ Có Váy Màu Xanh Mòng Két &amp; Đen</Text><Text Key="95897F5B">Áo Len Nữ Có Váy Màu Vàng &amp; Trắng</Text><Text Key="086E6636">Áo Len Trẻ Em Unisex</Text><Text Key="2B9AEDD3">Áo Len Trẻ Em Màu Đen &amp; Trắng</Text><Text Key="971BE35C">Áo Len Trẻ Em Màu Kem &amp; Hồng</Text><Text Key="6C66DDC9">Áo Len Trẻ Em Màu Xám &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="04A4C27A">Áo Len Trẻ Em Màu Xám &amp; Xanh Lá Cây</Text><Text Key="D5C20D67">Áo Len Trẻ Em Màu Đỏ Mâm Xôi</Text><Text Key="9AEBDA90">Áo Len Trẻ Em Màu Xanh Mòng Két &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="A67413DD">Áo Len Trẻ Em Màu Trắng &amp; Xám</Text><Text Key="D6E8B6EE">Áo Len Trẻ Em Màu Vàng &amp; Xanh Dương</Text><Text Key="022443BE">Áo Len Nữ Màu Đen Có Khăn Choàng Cổ Xám</Text><Text Key="6AF8640E">Áo Len Nam Màu Xanh Dương Có Khăn Choàng Cổ Nâu Vàng</Text><Text Key="F9975DAB">Áo Len Nam Màu Xanh Rêu Có Khăn Choàng Cổ Trắng</Text><Text Key="94BDC1F4">Áo Len Nam Màu Vàng Mù Tạt Có Khăn Choàng Cổ Xanh Dương</Text><Text Key="35FEC7A1">Áo Len Nam Màu Dừa Cạn Có Khăn Choàng Cổ Pastel</Text><Text Key="D15F0828">Áo Len Nam Màu Trắng Có Khăn Choàng Cổ Đỏ</Text><Text Key="174C7091">Áo Len Nữ Màu Xanh Rêu Có Khăn Choàng Cổ Trắng</Text><Text Key="4A703464">Áo Len Nữ Màu Vàng Mù Tạt Có Khăn Choàng Cổ Xanh Dương</Text><Text Key="83D891CF">Áo Len Nữ Màu Dừa Cạn Có Khăn Choàng Cổ Pastel</Text><Text Key="D245F422">Áo Len Nữ Màu Hồng Có Khăn Choàng Cổ Tím</Text><Text Key="C261D445">Áo Len Nam Màu Đỏ Có Khăn Choàng Cổ Xám</Text><Text Key="1325DB79">Áo Len Nữ Màu Đỏ Có Khăn Choàng Cổ Xám</Text><Text Key="17E769D8">Áo Len Nam Màu Nâu Vàng Có Khăn Choàng Cổ Xanh Dương</Text><Text Key="2E0806A8">Áo Len Nữ Màu Nâu Vàng Có Khăn Choàng Cổ Xanh Dương</Text><Text Key="61913E23">Áo Len Nữ Màu Trắng Có Khăn Choàng Cổ Đỏ</Text><Text Key="1E6DDE06">Áo Len Nam Màu Đen Có Khăn Choàng Cổ Xám</Text><Text Key="5B9D9E5D">Kiến Thức Đan Thiêng</Text><Text Key="EAFD3487">(TỪ VIỆC NGHE NHẠC METAL)</Text><Text Key="84307785">{0.SimFirstName} giờ có thể đan Đồ Nội Thất. Hộp thư có áo đan, và móc treo cây cho mọi người... hoan hô!</Text><Text Key="2F8E7C87">Đạt Cấp Độ Đan 3</Text><Text Key="3A406898">{0.SimFirstName} giờ có thể đan Ghế Bệt rồi đó. Ghế bệt là cái gì ta? Đan thử một cái rồi biết liền hà!</Text><Text Key="92BA2A86">Đạt Cấp Độ Đan 6</Text><Text Key="AF172E62">Kỹ năng đan mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {M0.him}{F0.her} tạo ra những tác phẩm nghệ thuật thêu thùa tuyệt vời. Cấp độ kỹ năng càng cao, {M0.he}{F0.she} càng có thể đan được nhiều thứ.</Text><Text Key="32A2F87C">Đã Học được Kỹ năng Đan</Text><Text Key="23927020">{0.SimFirstName} giờ có thể đan Thảm rồi đó. Thảm là mấy cái đồ bự chảng, phẳng lì để trải dưới sàn nhà á! Mà chắc bạn biết rồi hen...</Text><Text Key="5B912AEE">Đạt Cấp Độ Đan 4</Text><Text Key="B0E89ED3">{0.SimFirstName} giờ có thể đan Áo Liền Quần cho Trẻ Tập Đi và Áo Liền Quần cho Em Bé rồi đó. Giữ ấm cho mấy nhóc tì là quan trọng lắm nha.</Text><Text Key="9FDD9D61">Đạt Cấp Độ Đan 8</Text><Text Key="08A5F4DF">{0.SimFirstName} đã thành thạo kỹ năng Đan và hòa mình vào từng sợi len rồi đó. Giờ thì {M0.He}{F0.She} có thể đan Đồ Chơi Trẻ Em và Hướng Dẫn những Sims khác về kỹ năng Đan để giúp họ cải thiện kỹ năng nhanh hơn.</Text><Text Key="74F3B07D">Đạt Cấp Độ Đan 10</Text><Text Key="F754A8CE">{0.SimFirstName} giờ có thể đan Áo Len Kèm Khăn Choàng Cổ rồi đó, hay còn gọi là "Áo Choàng" cho nó gọn!</Text><Text Key="BCF4FE28">Đạt Cấp Độ Đan 9</Text><Text Key="167DBA5E">{0.SimFirstName} giờ có thể đan Đồ Trang Trí rồi đó. Xương rồng, rùa, bạch tuộc... ôi trời!</Text><Text Key="F61A9B38">Đạt Cấp Độ Đan 7</Text><Text Key="B1242AAA">{0.SimFirstName} đang cảm thấy tự tin vào kỹ năng của {M0.his}{F0.her} và giờ có thể đan món quà đỉnh cao - Áo Len! Giờ thì có thể dùng chức năng Dạy Đan để {0.SimFirstName} truyền lại kiến thức của {M0.his}{F0.her} cho những Sims khác.</Text><Text Key="33564D64">Đạt Cấp Độ Đan 5</Text><Text Key="4C181CE8">{0.SimFirstName} giờ có thể đan Vớ rồi đó. Vớ là một thứ gì đó bạn mang ở chân, có hoặc không có giày. Thật là tuyệt vời!</Text><Text Key="3340B156">Đạt Cấp Độ Đan 2</Text><Text Key="79CB804D">Hãy thoải mái và bật một vài bản nhạc lên nào, vì bây giờ là thời gian để đan! Sử dụng tài năng của bạn để may quần áo cho gia đình, trang trí nhà cửa hoặc kiếm thêm Simoleon. Không có câu trả lời sai ở đây, chỉ cần bắt đầu may thôi!

Đan chủ yếu liên quan đến Giỏ Len. Sim của bạn phải có Giỏ Len trong hành trang của họ để bắt đầu đan. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các công thức Đan mới, cả quần áo và đồ vật!</Text><Text Key="377E0571">Đan</Text><Text Key="C9B5568B">Kiến Thức Đan Thiêng</Text><Text Key="730CB921">Kiến Thức Đan Thiêng</Text><Text Key="38BC2936">Sim có tính cách này sẽ nhận được những lợi ích nâng cao khi dạy những Sim khác cách đan. Sim cũng miễn nhiễm với ma thuật tà ác của Lời Nguyền Áo Len và có thể giải trừ những Sim bị ảnh hưởng khỏi sự kìm kẹp đáng sợ của nó. Cuối cùng, Sim có khả năng chế tạo những vật phẩm đan độc đáo, chẳng hạn như một người bạn đồng hành rất đặc biệt đến từ một vùng đất xa lạ hoặc Chiếc Áo Len Cấm Kỵ, thành thật mà nói, nó bị cấm vì một lý do...</Text><Text Key="42FFD191">(Từ Việc Hoàn Thành Nguyện Vọng {F0.Lady}{M0.Lord} Đan)</Text></STBLKeyStringList>