<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="33C26415">(Từ Việc Hoàn Thành Một Phi Vụ Điều Tra Hiện Tượng Siêu Nhiên)</Text><Text Key="B9C39897">(Từ Việc Thất Bại Khi Hoàn Thành Một Phi Vụ Điều Tra Hiện Tượng Siêu Nhiên)</Text><Text Key="0D33229F">Một Bóng Ma đã gây ra hỏa hoạn!</Text><Text Key="E46B1BCE">(Từ Việc Ăn Bánh Ma)</Text><Text Key="A2A272B2">Bạn đang cảm thấy khá là dũng cảm đó. Ai có lý trí chắc chắn sẽ sợ, nhưng kệ, bạn cứ là bạn thôi.</Text><Text Key="518F87C4">(Từ Việc Đặt Chân Vào Một Ngôi Nhà Ma Ám)</Text><Text Key="264F690D">Bạn khó chịu cũng đúng thôi. Chắc có vị thần ác độc nào đó đã đưa bạn đến đây. Nếu mà bạn muốn trách ai đó thì TRÁCH HỌ đi.</Text><Text Key="3D55C523">Tui nghĩ mình sẽ hợp nhau lắm đó!</Text><Text Key="94DF1543">Coi chừng! Bà ấy tới rồi kìa!</Text><Text Key="913E3E85">Không có gì đâu! Với lại giờ mình làm CHỊ EM SINH ĐÔI được rồi nè!</Text><Text Key="8D8703EE">À, chuyện qua rồi bỏ đi. Mặc áo khoác vui vẻ nha!</Text><Text Key="C8C1FAB5">{0.SimFirstName} đã nhận được Giấy Phép Điều Tra Hiện Tượng Siêu Nhiên và sẵn sàng nhận các phi vụ Điều Tra Hiện Tượng Siêu Nhiên!</Text><Text Key="D4B37A84">Tạm biệt nha, tui sẽ sớm quay lại thôi!</Text><Text Key="69F8BB3D">(Từ Việc Là Một Người Thích Cảm Giác Mạnh Trong Khu Đất Ma Ám)</Text><Text Key="BD27988B">(Từ Gió Thổi)</Text><Text Key="053D06AF">(Từ Việc Nghe Thấy Một Giọng Nói Rợn Người)</Text><Text Key="9D33BC92">(Từ Đèn Nhấp Nháy)</Text><Text Key="86AEAB74">(Từ Đèn Tắt Ngúm)</Text><Text Key="92CEF7DF">(Từ Việc Nghe Thấy Một Âm Thanh Lạ)</Text><Text Key="55733BC4">Không! Không! Không! Tui không có đăng ký vụ này à nghe. Đừng hòng bắt sống tui!</Text><Text Key="DF3D3E9E">{0.SimFirstName} giờ đủ điều kiện để nhận Giấy Phép Điều Tra Hiện Tượng Siêu Nhiên rồi đó! Hỏi Guidry để biết thêm chi tiết nha! Chúc mừng!</Text><Text Key="3AA9433A">Ai tắt điện vậy trời????</Text><Text Key="8F757640">(Từ Việc Uống Ngụm Bóng Ma)</Text><Text Key="A3F908AA">Woa... ờ... cảm ơn nha. Chắc tui sẽ giữ gìn nó đến tận lúc nhắm mắt xuôi tay quá.</Text><Text Key="327999E5">Có lẽ thứ này sẽ giúp tui quên đi những muộn phiền.</Text><Text Key="80A6D883">Ủa rồi mình... đang hẹn hò hả? Bạn có muốn... hôn hít gì không?</Text><Text Key="29E011DC">Ờm... ờ kê. Chắc tui đi... lượn lờ bên đây nha.</Text><Text Key="A56E12FC">Bạn đang rủ tui đi chơi hả? Tui đang độc thân đó, nếu bạn thắc mắc, với lại tui sẵn sàng quậy luôn.</Text><Text Key="326BC8FB">Chào. Bạn khỏe không? Ồ, tui chỉ ở đây, lượn lờ các kiểu thôi.</Text><Text Key="C7C2BE29">Tui chưa bao giờ biết tui muốn cái này, mà giờ tui thích ghê.</Text><Text Key="E03EAF20">Vậy có nghĩa là mình là tri kỷ rồi hả? Tui dọn tới hay bạn dọn tới chỗ tui?</Text><Text Key="ABC4FCA9">Cái này là tui ăn hả? Tại tui ăn đó. Chắc ăn luôn giờ nè.</Text><Text Key="A3B49D6C">Hả? Ai vậy? Cái gì đây? Alo? Có ai gọi mà tui không muốn nghe vậy trời? Nếu tui tới nhà bạn rồi đập cửa thì sao hả? Đi chào ma khác đi, tui không có hứng.</Text><Text Key="7BD4BC80">Lại là bạn NỮA hả?! Hủy đăng ký.</Text><Text Key="3FBA351D">Đi mà kiếm việc gì làm đi! Ờ ha... bạn có một cuộc đời rồi mà bạn đang phí phạm nó. Sướng ha.</Text><Text Key="FFB0B44D">Tui đã dõi theo bạn khá lâu rồi, và tui phải nói là, tui KHÔNG có ấn tượng gì hết trơn á. Lần sau bạn có thể ráng &lt;i&gt;cố gắng&lt;/i&gt; chút được không?</Text><Text Key="6EA4F21C">Bạn nghe thấy tiếng modem kết nối internet, nhưng nghe như là một con ma đang cố gắng bắt chước âm thanh đó bằng miệng vậy. Bạn chỉ biết thắc mắc thôi.</Text><Text Key="6156BAD7">Bạn nghe lén được tiếng nhai tóp tép ở đầu dây bên kia, chắc người ta không biết là mic đang bật đâu.</Text><Text Key="58536D6C">Úm ba la xì bùa… một quả cà chua, hai quả cà chua, ba quả cà chua, bốn quả… kẹo cao su kẹo cao su trong dĩa…</Text><Text Key="BB2CE800">Meo! Meeeeoow? Gừ gừ. Gừ gừ. Meo meo meo.</Text><Text Key="69AF0130">Woa! Người Sống! Ở đây! Nói chuyện với tui! Lâu lắm rồi tui mới nói chuyện với ai đó chưa lìa đời, tui còn không biết bắt đầu từ đâu nữa! Mấy đội... thể thao dạo này sao rồi? Thở vẫn còn là một chuyện hả?</Text><Text Key="CF681B57">Giờ tui chết rồi cuối cùng cũng có thể đu hết mấy show mà tui định coi rồi! Tui giỡn thôi hả? Chắc tui cứ để đó mãi mãi luôn quá.</Text><Text Key="3885A7D2">Ê! Chỉ muốn cho bạn biết là tụi tui đang ủng hộ bạn đó! Cố lên!</Text><Text Key="2571273E">Chào bạn! Tui là ông cố, cố, cố, cố nội của bạn đó! Hoặc ít nhất tui nghĩ vậy? Mấy chuyện này hơi rối rắm, với lại mắt tui cũng không còn tốt như xưa nữa, nhưng tui ủng hộ bạn hết mình nha con!</Text><Text Key="5F209BE1">Ê, chết cũng không tệ lắm à nghen. Đỡ trách nhiệm hơn HẲN, mà còn hợp gu tui hơn nhiều nữa.</Text><Text Key="315DF2E5">Đừng để ước mơ của bạn chỉ là meme thôi nha. Hình như tui đọc ở đâu đó rồi.</Text><Text Key="A3B07F73">Hãy sống hết mình đi! Đừng có ở trong nhà chơi mấy game mô phỏng cuộc sống cả ngày lẫn đêm như tui nè!</Text><Text Key="02001A01">Dù mọi chuyện có tệ đến đâu đi nữa, ít nhất bạn cũng không có chết như tui nè! Vui lên đi!</Text><Text Key="8A5E842B">Ê! Trước khi đi, bạn có thể miêu tả kem có vị gì không? Lâu lắm rồi...</Text><Text Key="31627EEE">Lúc nào mấy người cũng chỉ nói "Ổn" thôi, chứ không ai hỏi "Bạn ổn không?" hết trơn...</Text><Text Key="456D858D">Ước gì tui sống ở thời điện thoại thông minh... nhìn ngầu ghê. Hồi xưa tui toàn chơi trong thùng thôi à.</Text><Text Key="205631CD">Thế giới bên kia cũng được, nhưng tui ước gì mình mang theo một cuốn sách. Có cả một đời chỉ với những suy nghĩ của mình không có bình yên như người ta tưởng đâu.</Text><Text Key="7350BD43">Tui biết hè năm ngoái bạn làm gì đó...</Text><Text Key="2EAC1A1E">Họ sắp tới rồi. Nhớ suy nghĩ kỹ trước khi mở cửa đó.</Text><Text Key="2496899D">Ánh sáng nhấp nháy chỉ là thử thôi. Lần sau bạn sẽ có đủ thời gian chuẩn bị đó.</Text><Text Key="23165110">Nếu có chuyện gì kinh khủng xảy ra tối nay thì vui biết mấy ha?</Text><Text Key="4C5EC4DA">(Từ Việc Ở Gần Bonehilda)</Text><Text Key="223D3FFF">(Từ Việc Ở Gần Một Vật Bị Nguyền Rủa)</Text><Text Key="2DD93F83">(Từ Việc Ở Gần Một Thành Viên Hộ Gia Đình "Gớm Ghiếc")</Text><Text Key="B9330334">(Từ Việc Ở Gần Một Bức Tranh Ma Ám)</Text><Text Key="F0E3F202">(Từ Việc Ở Gần Một Ngọn Nến Linh Thiêng)</Text><Text Key="E6C0E818">(Từ Việc Ở Gần Một Bóng Ma Rất Đặc Biệt)</Text><Text Key="29AEE0AB">(Từ Việc Ở Gần Temperance)</Text><Text Key="D9C9C86C">Úi chà, {0.SimFirstName} chạy về nhà trong hoảng sợ rồi! Phi Vụ Điều Tra Siêu Nhiên bị hủy bỏ rồi! Đôi khi bạn cần đi cùng Sims trong các Phi Vụ Điều Tra Siêu Nhiên của họ để đảm bảo thành công, đặc biệt là đối với các Phi Vụ khó hơn!</Text><Text Key="52564FA3">Bóng Ma Đáng Sợ</Text><Text Key="969D4FC1">{0.SimFirstName} thấy cái này khá là ma quái... và {M0.HE}{F0.SHE} THÍCH ĐÓ!</Text><Text Key="15CDFDF4">Nhà Ma Ám TUYỆT VỜI!</Text><Text Key="9DC1F805">Bạn cảm thấy một sự hiện diện khó chịu vô cùng phát ra gần đây.</Text><Text Key="A186F100">Hào Quang Vụng Về</Text><Text Key="976ED6C7">Chuyện này không đi theo kế hoạch cho lắm, nhưng mà thôi kệ, cái này cũng được nè!</Text><Text Key="9C6C337E">Đã Hoàn Thành Nghi Lễ?</Text><Text Key="83CBB151">{0.SimFirstName} đã thất bại trong công việc duy nhất của một Điều Tra Viên Siêu Nhiên. Họ sẽ mang theo mặc cảm tội lỗi này đến hết cuộc đời, hoặc có lẽ là trong khoảng 90 phút tới.</Text><Text Key="277749A4">Đi Bắt Ma Làm Tui Thấy Tồi Tệ</Text><Text Key="430EA105">DAH-nah DAH-nah DAH-nah Dahnah-nah-nah-nah-nah</Text><Text Key="794A9C00">Đi Bắt Ma Làm Tui Thấy Vui!</Text><Text Key="E3CE692A">{0.SimFirstName} không thể không nhận ra chỗ này hơi bị... Ma Ám.</Text><Text Key="A04309B5">Nổi Da Gà!</Text><Text Key="8936BE00">Yếu Tố Sợ Hãi!</Text><Text Key="99C3AB70">{0.SimFirstName} đang trải qua một khoảng thời gian tồi tệ. Sims mà sợ hãi đến mức này cần phải thỉnh thoảng hét lên một chút. Cố gắng kiềm chế nỗi sợ của họ bằng cách ở gần Nến Thiêng hoặc trốn dưới chăn một lúc.</Text><Text Key="E07AE83B">Năng lượng chạy qua huyết quản của bạn! Những lời cảnh báo về việc ăn kẹo lạ bị phóng đại quá mức rồi.</Text><Text Key="89B79D9A">Kẹo Cấm</Text><Text Key="C6E7196B">Okay, chắc chắn là có giới hạn về số lượng bạn nên ăn đó.</Text><Text Key="110B40E6">Linh hồn của {0.SimFirstName} đã hợp nhất với thế giới bên kia!</Text><Text Key="7FC874F9">Nghi Lễ Hoàn Tất!</Text><Text Key="65C1A5B6">Temperance đã xâm chiếm! Chắc Guidry biết phải làm gì đó?</Text><Text Key="AF44F0E9">Kẻ Xâm Lăng Bóng Ma!</Text><Text Key="F2A39515">THÔI KHỎI</Text><Text Key="CF128E30">THÔI KHỎI</Text><Text Key="ED15B772">Mất đi một phần linh hồn của bạn không phải là cảm giác dễ chịu nhất. Ít nhất là con ma đó đã sử dụng nó tốt, phải không?</Text><Text Key="D703400D">Có Gì Đó Cảm Thấy... Thiếu Thiếu</Text><Text Key="208497C4">{0.SimFirstName} đang hoảng loạn!</Text><Text Key="BBEBD28B">{0.SimFirstName} muốn trở thành Điều Tra Viên Siêu Nhiên khi {M0.he}{F0.she} lớn lên!</Text><Text Key="0A9F5A0A">Điều Tra Viên Siêu Nhiên Tương Lai</Text><Text Key="19B37E01">{0.SimFirstName} rất lạc quan về cuộc phiêu lưu trong Ngôi Nhà Ma Ám của mình!</Text><Text Key="0C2C7F34">Sẵn Sàng Cho Mọi Thứ!</Text><Text Key="87FC3F40">Sim ở gần Nến Thiêng được bảo vệ khỏi những ảnh hưởng có hại của Ngôi Nhà Ma Ám, và mức độ sợ hãi của họ cũng sẽ giảm dần!</Text><Text Key="B1DEDF0F">Sự Bảo Vệ Thiêng Liêng</Text><Text Key="2582A758">Giờ quay đầu lại còn kịp không?</Text><Text Key="3190EFD7">Đắn Đo?</Text><Text Key="44C2DAC3">{0.SimFirstName} cảm thấy sự hiện diện của một hào quang báo hiệu điềm gở.</Text><Text Key="A8D0AB12">Có Gì Đó Sai Sai</Text><Text Key="A02DBEB7">Dù cái thứ trong đó là gì đi nữa, nó trúng phóc luôn! Chắc khỏi lo ăn uống gì một thời gian quá!</Text><Text Key="ED1EFA0E">No Căng Da Bụng</Text><Text Key="0901B285">Bạn cảm thấy có nhiều kinh nghiệm hơn một cách kỳ lạ, như thể những ký ức từ một cuộc đời khác tràn vào bạn. Thật là hưng phấn!</Text><Text Key="A50C1880">Say Bí Tỉ</Text><Text Key="00588560">Dù con ma đó làm gì đi nữa, nó chắc chắn rất tuyệt! Có lẽ ma không tệ như mình nghĩ...</Text><Text Key="7B1B1EAF">Rắc Thêm Ma!</Text><Text Key="0DF80E47">{0.SimFirstName} biết chỗ này bị ma ám rồi, nhưng có vài thứ vẫn đáng sợ dù bạn có nhìn nhận nó thế nào đi nữa.</Text><Text Key="A9AB41FE">CÁI ĐÓ là CÁI GÌ vậy TRỜI?!</Text><Text Key="F36849B1">{0.SimFirstName} đã thực hiện thành công một nghi lễ! Dù nó hơi hao tổn linh hồn một chút, nhưng cảm giác như là mọi thứ đều xứng đáng!</Text><Text Key="D9070184">Tui Không Sợ Ma</Text><Text Key="12038D46">Có gì đó hơi khó chịu về toàn bộ tình huống này...</Text><Text Key="E7541ED9">Sự Hiện Diện Bất An</Text><Text Key="E6F09042">Úi chà, nghi lễ của {0.SimFirstName} không suôn sẻ cho lắm. Nghi lễ có thể rất tốn kém, hãy đảm bảo các Nhu Cầu của {M0.his}{F0.her} ở mức cao trước khi thử thực hiện!</Text><Text Key="A62F133D">Nghi Lễ Thất Bại!</Text><Text Key="BC263B9C">Một giây bạn còn sống, giây tiếp theo bạn lại thành ra VẬY hả?!</Text><Text Key="08E45673">Chuyện Gì Đã Xảy Ra Với Bạn VẬY?!</Text><Text Key="F18FBE67">Có lẽ họ chết sướng hơn đó.</Text><Text Key="741F949E">Ma Toàn Đồ Mất Dạy!</Text><Text Key="ADF525CF">{0.SimFirstName} đã nhận được một lời cảnh báo từ thế giới bên kia.</Text><Text Key="4054B996">Thông Điệp Ma Quái</Text><Text Key="DFF5978E">{0.SimFirstName} chỉ muốn nói chuyện với người chết thôi, nhưng những gì họ nhận được chỉ là cảm xúc.</Text><Text Key="E0A1F7B1">Nỗi Buồn U Uất</Text><Text Key="6FDE8EF1">Một người sống cả đời chắc là có cái nhìn thấu đáo về mọi thứ lắm!</Text><Text Key="CE6CF9C4">Lời Khuyên Từ Thế Giới Bên Kia</Text><Text Key="10106AAD">Bạn biết đó, chỉ là cuộc trò chuyện bình thường với mấy người chết thôi, bạn sao rồi?</Text><Text Key="A6096B78">Tán Gẫu Ma Quái</Text><Text Key="A36C1274">{0.SimFirstName} có năng khiếu về cái này, và sẽ tăng Kỹ Năng Đồng Cốt nhanh hơn!</Text><Text Key="7B8F49DB">Thiên Tài Bẩm Sinh!</Text><Text Key="F5214DF1">Những người đã khuất chắc chắn có một vài... uhh... góc nhìn độc đáo?</Text><Text Key="52EB06C4">Uhh... Cái Gì Cơ?</Text><Text Key="4B017625">Lâu Đài Ma Sơ Phù Phép</Text><Text Key="1A07EA37">Cục Điều Tra Ma Quái Liên Bang</Text><Text Key="280442D4">Phi Vụ Điều Tra Siêu Nhiên của {0.SimFirstName} sẽ bắt đầu sau một tiếng nữa! Chuẩn bị đi!</Text><Text Key="71DB6FDD">Đến giờ điều tra của {0.SimFirstName} rồi! Bạn có muốn theo dõi {0.SimFirstName} không?</Text><Text Key="ECEEF101">Gửi {0.SimFirstName} Đi Một Mình</Text><Text Key="5AB423AF">Phi vụ điều tra của {0.SimFirstName} sẽ kết thúc sau một tiếng nữa.</Text><Text Key="E8F6C890">Cơ quan này yêu cầu phải có Giấy Phép Điều Tra Siêu Nhiên để tham gia. Nói chuyện với Guidry trong khu dân cư Ngôi Nhà Ma Ám để tìm hiểu thêm. Ngoài ra, bạn cũng có thể mua Giấy Phép từ Cửa Hàng Phần Thưởng.</Text><Text Key="3EFC7897">Phi Vụ Hoàn Tất!</Text><Text Key="182043D4">Phi Vụ Thất Bại!</Text><Text Key="43C4B61D">Đến địa điểm ma ám và loại bỏ bất cứ thứ gì ma quái, bằng mọi giá!</Text><Text Key="45858D56">Điều Tra Siêu Nhiên</Text><Text Key="E1F3019B">Bạn đã kiếm được Simoleon!</Text><Text Key="9C398A7B">Bạn cũng đã kiếm được một vật phẩm phần thưởng!</Text><Text Key="AF9A6932">{0.SimFirstName} đã không hoàn thành Phi Vụ đúng thời hạn.</Text><Text Key="DAAC20E2">Ở Lại Khu Đất</Text><Text Key="C9CB9686">Về Nhà</Text><Text Key="C217A1A6">Làm tốt lắm Điều Tra Viên!\nSự yên bình đã được khôi phục!... &lt;i&gt;cho tới giờ.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="D7D26538">{0.SimFirstName} đã được công nhận vì hiệu suất tuyệt vời và sự hài lòng của khách hàng. Ngoài việc tăng giá của {F0.her}{M0.his}, {0.SimFirstName} còn nhận được phần thưởng!\n\n{7.String}</Text><Text Key="E70E950F">Điều Tra Siêu Nhiên Sơ Cấp</Text><Text Key="5D2CA2A3">Dễ</Text><Text Key="FCC2DE7C">Độ Khó:</Text><Text Key="AAE2C946">&lt;font color="#0949AB"&gt;Thù Lao:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; §750&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Bắt đầu vào:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text><Text Key="0F4C6EF4">Điều Tra Siêu Nhiên Cao Cấp</Text><Text Key="4B04D182">Khó</Text><Text Key="F8B7FFEB">&lt;font color="#0949AB"&gt;Thù Lao:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; §3000&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Bắt đầu vào:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text><Text Key="5291E046">Điều Tra Siêu Nhiên Lão Luyện</Text><Text Key="162705F4">Vừa</Text><Text Key="F89335C1">&lt;font color="#0949AB"&gt;Thù Lao:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; §1500&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Bắt đầu vào:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text><Text Key="2AC90A87">Người Hầu Kinh Dị</Text><Text Key="E718ACB0">Các đánh giá về công ty này... thực sự khá kỳ lạ. Vì một lý do nào đó, người dùng dường như tràn ngập nó với thông điệp, "Công Lý Cho Bonehilda".</Text><Text Key="3FAC287E">Điều Tra Viên Siêu Nhiên</Text><Text Key="480D8001">Điều Tra Viên Siêu Nhiên là những người được gọi khi có chuyện xảy ra vào ban đêm. Mặc dù công việc đòi hỏi bạn phải làm việc suốt đêm, nhưng có rất nhiều tự do trong loại công việc cần làm. Phi vụ càng khó thì phần thưởng càng lớn, nhưng ai mà biết được... có thể sẽ khá ma quái đó.</Text><Text Key="AAF35982">Các đánh giá về công ty này khá kỳ lạ, người dùng dường như tràn ngập nó với thông điệp, "Công Lý Cho Bonehilda".</Text><Text Key="257DE47D">Người Hầu Kinh Dị</Text><Text Key="A1577443">Người Hầu Kinh Dị</Text><Text Key="5C4DD2C9">Điều Tra Viên Siêu Nhiên là những người được gọi khi có chuyện xảy ra vào ban đêm. Mặc dù công việc đòi hỏi bạn phải làm việc suốt đêm, nhưng có rất nhiều tự do trong loại công việc cần làm. Phi vụ càng khó thì phần thưởng càng lớn, nhưng ai mà biết được... có thể sẽ khá ma quái đó.</Text><Text Key="A85D942C">Điều Tra Viên Siêu Nhiên</Text><Text Key="113E447C">Điều Tra Viên Siêu Nhiên</Text><Text Key="6F83E5AE">&lt;font color='#EC262E'&gt;Sống sót 7 đêm trong Ngôi Nhà Ma Ám để mở khóa&lt;/font&gt;</Text><Text Key="FA9D8E42">Linh Hồn Vui Tính</Text><Text Key="941AB852">Người Hướng Ngoại Siêu Giác Quan</Text><Text Key="838F637E">Không Sợ Hãi Tung Tẩy</Text><Text Key="D2563103">Dũng Cảm Du Mục</Text><Text Key="5222F895">Phong Cách Đáng Kinh Ngạc</Text><Text Key="D563FD1E">Sự Tinh Quái Của Bóng Ma</Text><Text Key="B2E7A2C7">Sàn Gỗ Kịch Tính</Text><Text Key="0DE61AAC">Đây có thực sự là TẤM MÀN mà chúng ta nghe nói nhiều đến vậy không? Okay, nó không phải là tấm màn ngăn cách người sống và người chết, nhưng tấm rèm này vẫn có rất nhiều công dụng tuyệt vời, hầu hết trong số đó liên quan đến trang trí nội thất, nhưng nếu bạn suy nghĩ nhiều về nó, bạn có thể nghĩ ra một danh sách các lý do huyền bí nữa đó. Lấp lánh!</Text><Text Key="D1E278E3">Rèm Hạt Cườm The Veil - Bên Trái</Text><Text Key="30392C96">Đây có thực sự là TẤM MÀN mà chúng ta nghe nói nhiều đến vậy không? Okay, nó không phải là tấm màn ngăn cách người sống và người chết, nhưng nó vẫn có rất nhiều công dụng tuyệt vời, hầu hết trong số đó liên quan đến trang trí nội thất, nhưng nếu bạn suy nghĩ nhiều về nó, bạn có thể nghĩ ra một danh sách các lý do huyền bí nữa đó. Lấp lánh!</Text><Text Key="E692CC49">Rèm Hạt Cườm The Veil - Bên Phải</Text><Text Key="2D6110D2">Vẻ đẹp cổ điển này từng thuộc về Dì Blanche vĩ đại, nhưng không rõ thực sự Dì là Dì vĩ đại của ai. Dì là Dì vĩ đại của bạn, Dì vĩ đại của tôi, hay một người bạn xa của gia đình? Tuy nhiên, có một điều chắc chắn: Dì Blanche vĩ đại là người hay véo má. Tại bất kỳ buổi họp mặt gia đình nào, dì sẽ ở đó, véo má bất kỳ ai dưới tuổi dì. "Nhìn cái mặt kìa!" Véo, véo, véo! Dì Blanche vĩ đại không còn ở bên chúng ta nữa, nhưng những chủ sở hữu trước đây của chiếc bàn này đã cảm thấy một cảm giác ngứa ran kỳ lạ ở má mỗi khi họ ngồi xuống. Véo, véo, véo!</Text><Text Key="09C02DED">Bàn Của Dì Vĩ Đại</Text><Text Key="E0422D15">Nhấp một ngụm đồ uống mát lạnh, sảng khoái nhất: Ngụm Bóng Ma! Aaa! Đầy đặn và sủi bọt! Nếu bạn đã từng uống một phần linh hồn của ai đó, bạn sẽ biết rằng ký ức và bản chất chung của họ đi kèm với nó, vì vậy hãy sẵn sàng hấp thụ tất cả và đắm mình trong sự kỳ lạ.</Text><Text Key="47FAD630">Ngụm Bóng Ma</Text><Text Key="871DE798">Lò sưởi này được xây dựng bằng đá từ một nhà xác cũ. Không rõ tại sao ai đó lại nghĩ đó là một ý tưởng hay, nhưng những quyết định tồi tệ hơn đã được đưa ra. Ví dụ, bánh mì bơ đậu phộng và dưa chua là một thứ gì đó có thật. Tuy nhiên, những suy nghĩ sâu xa hơn về cả hai chủ đề, lại nảy sinh ý nghĩ rằng có lẽ có những người muốn một lò sưởi làm bằng gạch nhà xác, và những người đang tự hỏi khi nào câu này sẽ kết thúc để họ có thể cắn một miếng ngon ngọt vào chiếc bánh mì bơ đậu phộng và dưa chua của họ.</Text><Text Key="E8741217">Lò Sưởi Được Xây Dựng Một Cách Kỳ Lạ</Text><Text Key="0658B7D4">Bánh Ma</Text><Text Key="F72C3F27">Ngày nay, việc tạo ra các công thức nấu ăn với những gì có trong tay là điều bình thường, vậy tại sao không sử dụng Ectoplasm để nướng bánh? Chúng tôi không thể xác nhận giá trị dinh dưỡng của Ectoplasm nhưng nó tạo nên một thành phần tuyệt vời cho một chiếc bánh bông lan và bay bổng với hương vị.</Text><Text Key="59C05082">Sàn nhà kêu cót két dưới chân khi cô đi theo bóng ma xuống hành lang cũ. Bóng hình ma quái rõ ràng đang cố gắng nói với cô điều gì đó... nhưng là gì? Đột nhiên, cô nhận ra một cánh cửa sập nằm dưới chân mình. Có lẽ hang động bí mật này nắm giữ chìa khóa để khám phá bí ẩn ẩn giấu nhất của trang viên cũ. Cô quyết định sẽ mở nó ra khi đếm đến ba. Một... hai - đột nhiên cô nhận thấy ba chiếc đèn đáng yêu đang đung đưa phía trên mình và tự hỏi người trang trí của trang viên đã lấy chúng ở đâu. Những chiếc đèn đó chính là thứ cô đang tìm kiếm để hoàn thiện phòng ăn của mình! Lớp hoàn thiện kim loại cổ... kính cổ điển. Hoàn hảo! Cô buông tay khỏi cửa sập và rút điện thoại ra để chụp ảnh tham khảo cho sau này... và có thể là một tấm cho Simstagram. Cô không thể tin vào vận may của mình. Đèn chiếu sáng trong mơ của cô ở một nơi bất ngờ nhất!</Text><Text Key="9D95197D">Ồ, Thật Hồi Hộp! Đèn Treo</Text><Text Key="7633DA8B">Cái đèn đó vừa di chuyển hả? Đèn bàn này hơi bị ác độc ở chỗ nó trông như thể có thể nhảy lên và bỏ chạy bất cứ lúc nào. Yên tâm là nó chưa làm vậy đâu, nhưng chúng tôi không thể đảm bảo bất cứ điều gì. Không có gì chắc chắn trong cuộc sống... hay trong đèn đóm. Những gì chúng tôi có thể đảm bảo là một chiếc đèn nhỏ nhắn dễ thương có thể hoặc không thể âm mưu bỏ trốn cùng với chân đèn của bạn. Táo tợn...</Text><Text Key="0968F20A">Đèn Bàn Mặt Trời Lệch Lạc</Text><Text Key="CC268B99">Linh hồn hãy đi đi! Đặt nến thiêng để bảo vệ Sims và giảm nỗi sợ hãi. Nhưng hãy cẩn thận, một số thực thể sẽ cố gắng thổi tắt chúng! Giữ cho chúng luôn cháy sáng và giúp Sims của bạn có một giấc ngủ ngon! Chỉ được làm từ Sáp Bóng Ma tốt nhất.</Text><Text Key="B4E7E01C">Nến Thiêng</Text><Text Key="2C590383">Nếu cuộc sống của bạn gần đây đã trải qua một biến động, hoặc bạn có cảm giác mọi thứ có thể trở nên lộn xộn bất cứ lúc nào, hãy chuẩn bị cho mình bằng khay trà êm dịu này. Một món quà thanh bình trong mọi hoàn cảnh, cho dù bạn đang đối phó với căng thẳng tột độ, thời điểm đáng sợ hay những khó chịu nhỏ nhặt hàng ngày. Hãy nhớ: dành một chút thời gian cho bản thân!</Text><Text Key="29FC25D2">Khay Trà Khoảnh Khắc Bình Yên</Text><Text Key="550ECF7E">Đắm mình trong đêm vui vẻ thật đấy, cho đến khi bạn vấp phải chân mình. Đèn treo tường hình cánh hoa vui tươi này cho phép bạn tận hưởng buổi tối theo ý muốn mà không có nguy cơ lao đầu vào bát đấm hoặc đâm vào một cây đàn piano lớn. Tất cả đều là những cách vui vẻ để chết, nhưng thực sự làm hỏng bữa tiệc cho mọi người khác.</Text><Text Key="72391D01">Đèn Treo Tường Cánh Hoa Vui Vẻ</Text><Text Key="29CEAB5F">Theo câu chuyện kể lại, Darius Taupe, chủ sở hữu cuối cùng của bộ sưu tập nghệ thuật chiết trung này đã khá ngạc nhiên khi thấy bức chân dung của mình xuất hiện trên tường. Nghĩ rằng đó là một trò đùa, anh ta đã đối chất với một người bạn, người sau đó phủ nhận mọi liên quan. Vụ việc kỳ lạ đã được báo cáo với cảnh sát địa phương, những người không chắc chắn phải làm gì. Rốt cuộc, tài sản đã được thêm vào, không bị đánh cắp. Một tuần sau, bạn của Taupe báo cáo anh ta mất tích... nhưng bức chân dung của anh ta vẫn còn cho đến khi nó được thu thập làm bằng chứng. Một bí ẩn nhân đôi như một bức tường phòng trưng bày tuyệt vời!</Text><Text Key="7FD54906">Những Bức Tranh Về Darius Taupe</Text><Text Key="E96D6FFD">Claude René Duplantier Guidry, Ngày Nay. Điều Tra Viên Siêu Nhiên, người thích tán tỉnh được yêu mến và thực thể siêu nhiên. Mất mạng trong một tai nạn Giường Murphy không đúng lúc.</Text><Text Key="9C0B5368">Chân Dung Claude René Duplantier Guidry Sau Khi Chết</Text><Text Key="42CD0930">Claude René Duplantier Guidry, 1883-1920: Điều Tra Viên Siêu Nhiên và người thích tán tỉnh được yêu mến.</Text><Text Key="2CD916DF">Chân Dung Claude René Duplantier Guidry</Text><Text Key="CEEEC6DB">Một bức tranh về nơi cư trú cuối cùng đã biết của Temperance: linh hồn độc ác, poltergeist háo hức và người yêu cũ của Claude René Duplantier Guidry. Có tin đồn rằng, cô ấy gần đây đã chuyển đi...</Text><Text Key="A52FD5BA">Trang Viên Của Temperance</Text><Text Key="03E7E81F">Hãy để cây thường xuân lan rộng này len lỏi vào trái tim bạn và làm bạn nghẹn ngào với vẻ đẹp của nó. Nó chỉ đang tìm kiếm một chút TLC: Chăm sóc yêu thương cho tua cuốn.</Text><Text Key="24A798C6">Thường Xuân Không Phổ Biến</Text><Text Key="940A1258">Điều gì đã xảy ra với 107 cách sắp xếp thực vật đầu tiên? Ồ, bạn đừng bận tâm đến điều đó. Tiếp tục nhanh chóng, cách sắp xếp đáng yêu này có hoa alstroemeria được bảo quản. Những bông hoa này giúp thu hút sự giàu có và may mắn vào không gian của bạn, nhưng cũng tượng trưng cho tình bạn... ngay cả trên cõi ngoài thế giới. Đặt ở một khu vực bạn muốn tạo ra sự tích cực và những rung cảm thân thiện.</Text><Text Key="432540D7">Cách Sắp Xếp Thực Vật Số 108</Text><Text Key="1B57FC1E">Trong nhà của Goth, nhiều thứ đã tồn tại qua nhiều thế hệ nhưng điều đáng ngạc nhiên nhất là cây cọ này có từ nhiều thế hệ trước. Về mặt kỹ thuật, nó là một cây trồng trong nhà, vậy lẽ ra nó phải chết rồi chứ?! Theo truyền thuyết của gia đình Goth, cái cây này từng tô điểm cho phòng khách của một người đọc chỉ tay. Một ngày nọ, cây ra một quả dừa duy nhất rơi trúng đầu người đọc chỉ tay trong khi đang xem bói. Bực mình vì không dự đoán được cú đánh khó chịu vào đầu, người đọc chỉ tay đã tặng cây cọ cho người bạn cũ của mình: Phu nhân Ravendancer Goth. Cái cây không bao giờ ra thêm quả dừa nào nữa, nhưng vẫn... hãy coi chừng.</Text><Text Key="D43B4321">Cây Cọ Của Người Đọc Chỉ Tay</Text><Text Key="E19A17B2">Thông thường, cách tốt nhất để tiêu tan các trường năng lượng tiêu cực là ổn định chúng trước. Cách sắp xếp thực vật này sử dụng lá sung, phong và cành màu tím hoàng gia được bảo quản đượcGathered trong một chiếc bình bọc dây thừng. Thúc đẩy cảm giác bình tĩnh, an toàn và ổn định. Chúng tôi không thể đảm bảo việc đặt cách sắp xếp đáng yêu này sẽ tạo ra ít bóng ma và ma quỷ hơn, nhưng chắc chắn chúng sẽ ngưỡng mộ những lựa chọn trang trí của bạn.</Text><Text Key="C973AA4D">Cách Sắp Xếp Thực Vật Số 7</Text><Text Key="EDB68F7D">Một chiếc bàn cà phê đáng yêu nhưng bình thường. Nó không bay. Nó không nói. Nó không đọc những bài thơ rùng rợn. Nó không chứa những linh hồn bị mắc kẹt và nó không thể nhảy. Nó chỉ ngồi đó. Tuy nhiên, nó có một vết xước nhỏ ở mặt dưới, đó là lý do tại sao chúng tôi không thể quảng cáo nó là &lt;i&gt;hoàn toàn&lt;/i&gt; bình thường.</Text><Text Key="8F3599E8">Bàn Cà Phê Gần Như Hoàn Toàn Bình Thường</Text><Text Key="29FEA815">Một vũng cái gì đó... đó có phải là một khuôn mặt không?</Text><Text Key="10015730">Vũng Nhầy</Text><Text Key="DCBDA463">Một chữ rune bị nguyền rủa bí ẩn.</Text><Text Key="6E8D7132">Chữ Rune Bí Ẩn</Text><Text Key="D9D34119">Những biểu tượng được mã hóa này là gì và chúng có nghĩa là gì? Chúng đến từ đâu? Chúng có phải là một lời tiên tri cổ xưa không? Dù bằng cách nào, chúng trông thật ngầu. Giống như một trong những hình xăm bằng tiếng nước ngoài mà cuối cùng bạn phát hiện ra là một danh sách hàng tạp hóa hoặc một từ ngữ tục tĩu.</Text><Text Key="F29D089C">Dấu Hiệu Huyền Bí</Text><Text Key="A9DD10DD">Đó là một buổi gọi hồn khi đang di chuyển! Nếu bạn không có thiết lập bàn gọi hồn đầy đủ, vòng phấn này có thể giúp thực hiện nhiều chức năng tương tự.</Text><Text Key="C854E4C8">Vòng Phấn Gọi Hồn</Text><Text Key="7C52C041">Sau khi thư viện cũ bị phá bỏ, người đốc công đã phát hiện ra một tấm thảm bị lãng quên từ lâu trong đống đổ nát. Thật kỳ diệu là nó ít bị hư hại. Có tin đồn rằng tấm thảm từng tô điểm cho sàn nhà của khu vực huyền bí và vô tình tiếp xúc với những câu thần chú bảo vệ lẩm bẩm trong những năm qua. Hoặc có lẽ nó chỉ là may mắn. Cũng có thể đó chỉ là một tấm thảm đơn giản, bình thường mà những nhiệm vụ gập ghềnh của nó vẫn chưa được hoàn thành, và vì vậy nó được ở lại cõi trần này ít nhất là lâu hơn một chút...</Text><Text Key="303A6774">Thảm Sợi Chỉ May Mắn</Text><Text Key="F371B5F8">Một tua cuốn giống cỏ dại xuất hiện trên các khu đất Ma Ám.</Text><Text Key="E4DEF0F7">Tua Cuốn Xoắn</Text><Text Key="AFEEA49E">Không giống như Tua Cuốn Xoắn, Cây Cỏ Kỳ Lạ này thực sự thân thiện! Nó dường như cũng khá kiên cường, vậy thì cái thứ này đang ăn gì vậy trời?</Text><Text Key="F495D4A1">Cây Cỏ Kỳ Lạ</Text><Text Key="2FD1EAD0">Đây là một cái lọ chứa đầy những bóng ma gắt gỏng, những người có một chút vấn đề về thái độ! Chúng hơi khó chịu, nhưng chúng đã chết và sống trong một cái lọ nên quan điểm của chúng về cuộc sống hoặc thiếu nó khá dễ hiểu.</Text><Text Key="7D6C34FF">Lọ Bóng Ma Gắt Gỏng</Text><Text Key="60E5A0E9">Một con búp bê không thân thiện lắm...</Text><Text Key="74E458CC">Búp Bê Rùng Rợn</Text><Text Key="3B837D44">Những bàn tay đất sét nhầy nhụa xuất hiện từ mặt đất.</Text><Text Key="FE6BCF0B">Bàn Tay Đất Sét</Text><Text Key="1E9F2457">Nằm trong một khu vườn trồng cây nhỏ nhắn, cây ăn thịt bò thu nhỏ này có thể là người bạn thân nhất mới của bạn, miễn là bạn cho nó ăn đầy đủ. Các giống cây ăn thịt bò thông thường hay còn gọi là Laganaphyllis Simnovorii đủ lớn để nuốt chửng một sim, nhưng giống mini này rất may là không có sự thèm ăn lớn như vậy. Tuy nhiên, tốt nhất là không nên thử vận may. Tránh gõ vào kính. Tầm vóc thu nhỏ không đồng nghĩa với thái độ thu nhỏ.</Text><Text Key="E800992E">Vườn Cây Ăn Thịt Bò Amuse-Bouche</Text><Text Key="927AEA63">Cần trị liệu tâm lý? Bạn có thể kể cho Dahlia nghe bất cứ điều gì! Nói chuyện với Dahlia sẽ xoa dịu và giảm bớt nỗi sợ hãi, vì vậy hãy trút hết ra. Cô ấy ở đây vì bạn!</Text><Text Key="02966332">Chào Dahlia</Text><Text Key="817DB6E7">Một quý ông tên là Claude René Duplantier Guidry đã có được bức tượng chim ưng này trong những cuộc phiêu lưu vòng quanh thế giới của mình nhiều năm trước. Nó được cho là một biểu tượng của sức mạnh và sự chữa lành, với đôi mắt đại diện cho mặt trời và mặt trăng. Những người thân cận nhất với Guidry nói rằng anh ấy luôn giữ bức tượng gần mình, ngay cả trong những ngày cuối đời.</Text><Text Key="A13F161E">Tượng Thần Horus</Text><Text Key="97329364">Specter đôi khi sẽ để lại những mẩu linh hồn phía sau. Mẩu linh hồn là những mảnh của... bạn đoán xem... linh hồn! Linh hồn của một Sim được chứa bên trong một quả cầu bởi sức mạnh huyền bí của rune. Linh hồn là một món ngon tuyệt vời! Ăn một mẩu linh hồn nếu bạn muốn cảm thấy trẻ lại, hoặc nếu bạn chỉ muốn có một câu chuyện kỳ lạ để kể cho bạn bè của bạn vào một lúc nào đó.</Text><Text Key="EC560DAB">Mẩu Linh Hồn</Text><Text Key="88D1DFC0">Một phiên bản ít bị nguyền rủa hơn của những bàn tay đất sét có thể xuất hiện khi sống trên một khu đất ma ám. Những cái này chỉ dùng để trang trí, mặc dù bạn phải hướng đến một số đồ trang trí khá rùng rợn để muốn những thứ này trong nhà của bạn.</Text><Text Key="A254D88F">Chỉ Bàn Tay Đất Sét Trưng Bày</Text><Text Key="D242199F">Lọ này chứa những bóng ma thân thiện. Những người bạn bóng ma là những linh hồn nhân từ muốn giúp đỡ bạn! Đó mới là một bóng ma tốt!</Text><Text Key="28B47546">Lọ Bạn Bóng Ma</Text><Text Key="24A3BDA4">Lọ này chứa những bóng ma ủ rũ, những người khá buồn vì chúng không còn được ăn kem hoặc đi biển nữa. Womp womp. Những Bóng Ma bé nhỏ đáng thương! Ít nhất thì chúng có thể đi chơi với bạn!</Text><Text Key="78C5AAEB">Lọ Bóng Ma ủ Rũ</Text><Text Key="38E19227">Điều tra viên siêu nhiên Claude René Duplantier Guidry đã nhặt được một trong những thần tượng kỳ lạ này khi điều tra một bảo tàng ma ám vào đầu những năm 1900. Anh ta đã biết một cách khó khăn rằng nó ngăn chặn bất kỳ thực thể siêu nhiên đặc biệt khó chịu nào, bao gồm cả Temperance. Nếu bạn không biết Temperance là ai, bạn sẽ sớm biết thôi... và bạn có thể muốn có một vài thần tượng này xung quanh khi thời điểm đó đến. Cô ấy không thích chúng, và chúng chắc chắn không thích cô ấy. Thật kỳ lạ!</Text><Text Key="3A9F385E">Thần Tượng Kỳ Lạ</Text><Text Key="9064FE65">Đó là một viên pha lê. Không có gì hơn. Nhưng nó rất nhạy cảm với hoạt động của linh hồn, đó là một cách nói hoa mỹ rằng nếu bạn đặt nó trên bàn trong một buổi gọi hồn, nó sẽ sáng lên!</Text><Text Key="104DFAE0">Quả Cầu Pha Lê Của Phu Nhân Ravendancer</Text><Text Key="41E36417">Bức tượng này có khả năng thay đổi các quy tắc của một Ngôi Nhà Ma Ám một chút. Có khả năng làm cho mọi thứ trở nên khó khăn hơn, hoặc đảm bảo một bóng ma nhất định không xuất hiện vào ban đêm. Các quy tắc này hoàn toàn tùy chọn và có thể bị tắt nếu bạn thay đổi ý định.</Text><Text Key="81BCCFEE">Bàn Tay Giúp Đỡ</Text><Text Key="BD3BB5FE">Hình bóng là tất cả những gì thịnh hành trong thời đại Victoria, và với sự giúp đỡ của bạn, chúng có thể trở lại. Nếu bạn cảm thấy chán ngấy với các bộ lọc Simstagram và chỉnh sửa ảnh, hãy quay lại những điều cơ bản: hồ sơ bóng tối vững chắc! Không bao giờ phải lo lắng về trang điểm, tóc hoặc làn da của bạn trong ảnh nữa.</Text><Text Key="44660881">Sách Hình Bóng</Text><Text Key="F0FCF3EE">Specter đôi khi sẽ để lại những lọ kẹo phía sau. Những món ngọt này về cơ bản là bánh trái cây của thế giới linh hồn, một cử chỉ chào đón có ý định tốt nhất. Cứ tự nhiên, ăn một cái đi! Nhưng có lẽ không nên ăn quá nhiều. Lấy kẹo từ người lạ thậm chí còn là một ý tưởng hay hơn khi người lạ ở một cõi tồn tại khác.</Text><Text Key="5E757791">Lọ Kẹo Khiêm Tốn</Text><Text Key="6FA101AF">Sáp Bóng Ma được sử dụng để tạo ra những ngọn nến thiêng - một cách tuyệt vời để giữ bình tĩnh và tiếp tục trong các cuộc ám ảnh! Nhờ các đặc tính siêu nhiên của Sáp Bóng Ma, bạn không cần bất kỳ kỹ năng làm nến nào. Phù!</Text><Text Key="272E51F6">Sáp Bóng Ma</Text><Text Key="34DC357F">Được tìm thấy tại một khu chợ trời chiết trung, đồ trang trí treo tường macramé này có một phong cách tinh tế và một hào quang chung của những rung cảm tốt. Tại sao ai đó lại từ bỏ nó là một bí ẩn!</Text><Text Key="42D551A6">Macramé Mojo Tốt</Text><Text Key="14B497F7">Tủ đựng đồ bảnh bao này đến từ trụ sở cũ của một trong những nhóm điều tra siêu nhiên lâu đời nhất trên thế giới, và vẫn còn nguyên một vài tạp chí ghi chép các vụ án cũ! Đọc được đề xuất: &lt;i&gt;Vụ Án Boo Bị Bỏ Rơi&lt;/i&gt;, &lt;i&gt;Thanh Tra Bóng Ma&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Đừng Nói Với Mẹ Người Giữ Trẻ Là Một Bộ Xương Hoạt Hình Mặc Trang Phục Hầu Gái&lt;/i&gt;.</Text><Text Key="9027744E">Tủ Chạn Và Tủ Bày Đồ Câu Lạc Bộ Ma</Text><Text Key="6410FBD8">Việc phát hiện ra ngôi nhà của bạn có thể bị ma ám nghiêm trọng có thể gây bất ngờ cho nhiều người, nhưng cuối cùng, bạn sẽ phải tiếp tục và bắt đầu nghĩ về việc thêm một số cá tính vào không gian của bạn... ngoài những cá tính ma quái đã ở đó. Rốt cuộc, việc suy ngẫm về quá khứ là nguyên nhân khiến tất cả những linh hồn này cứ quanh quẩn ở đó. Chúng tôi khuyên bạn nên dùng chiếc kệ lấy cảm hứng từ phong cách boho này, nó sẽ thêm một yếu tố thiết kế nổi bật cho bất kỳ căn phòng nào. Bao gồm cây trầu bà!</Text><Text Key="CCAAC557">Kệ Bohemian Quyến Rũ</Text><Text Key="4C8FD560">Bạn đã nghe nói về bàn gọi hồn... nhưng ghế gọi hồn cũng đóng một vai trò quan trọng trong việc triệu hồi các linh hồn ở thế giới khác. Bạn đã bao giờ thử thực hiện một buổi gọi hồn khi đang đứng chưa? Nó sẽ không hoạt động đâu. Luân xa không thẳng hàng... v.v. Điều đầu tiên họ dạy ở trường gọi hồn là để nói chuyện đúng cách với thế giới linh hồn, phần sau của bạn phải được hỗ trợ đầy đủ mọi lúc. Đó chỉ là khoa học thôi.</Text><Text Key="E4800EAF">Ghế Gọi Hồn</Text><Text Key="96092500">Một chiếc ghế phong cách từng tô điểm cho phòng khách của bà Speck lập dị. Theo các mục nhật ký lịch sử được viết bởi gia đình bà, bà Speck rất giàu có và ám ảnh bởi sự phù phiếm. Chiếc ghế đặc biệt này được cho là nơi bà ngồi và chải mái tóc bồng bềnh cao ngất ngưởng mỗi sáng trước khi bơi trong ao súng sau biệt thự của mình. Quản gia của bà đã đùa với bà rằng tóc bà ngày càng cao, trọng lượng của nó sẽ khiến bà bị đau cổ.\n\nĐáng buồn thay, một ngày nọ bà đi bơi buổi sáng và không bao giờ trở lại. Không ai biết chính xác chuyện gì đã xảy ra với bà, nhưng nhiều người đã suy đoán. Những tin đồn lan truyền trong giới xã hội của bà một thời gian, và rồi bà bị lãng quên theo thời gian. Về mặt tích cực, chiếc ghế này đang ở trong tình trạng tuyệt vời!</Text><Text Key="49D7E9CF">Ghế Phòng Khách Người Quá Cố</Text><Text Key="70126A40">Claude René Duplantier Guidry trên hết là một người lãng mạn hàng loạt -- nhưng vào những đêm anh ta không ra ngoài thị trấn với các quý cô và quý ông, anh ta có thể được tìm thấy trên chiếc ghế yêu thích của mình. Là một người yêu thích tình yêu, Guidry đã dành nhiều buổi tối bên lò sưởi để chiêu đãi những cuộc chinh phục lãng mạn của mình... mặc dù cuối cùng anh ta sẽ chuyển sang ghế tình yêu. Nháy mắt!</Text><Text Key="F963700F">Ghế Yêu Thích Của Guidry</Text><Text Key="B18B725D">Ghế tình yêu sang trọng này từng thuộc về chàng trai độc thân sáng giá và nhà hoạt động xã hội Claude René Duplantier Guidry. Guidry luôn có một chút "tiếng tăm", nhưng anh chàng đã kiếm được nó! Điều duy nhất Guidry yêu thích hơn cuộc sống là tình yêu, và anh đã thực hiện nhiều cuộc gặp gỡ tán tỉnh của mình trên chính chiếc ghế tình yêu này. Chúng tôi không trách bất kỳ ai yêu thích món đồ nội thất này... hoặc chủ sở hữu cũ của nó.</Text><Text Key="7EC75148">Ghế Tình Yêu Tinh Nghịch Của Guidry</Text><Text Key="BB10DEB6">Chiếc ghế sofa bọc nhung sa tanh suy đồi này đã nảy xung quanh một số cửa hàng tiết kiệm trước khi tìm đường vào phòng nghỉ của một nghĩa trang địa phương. Nhận thấy nó có tiềm năng để vĩ đại, người đào mộ đã nhờ người đánh giá nó chỉ để phát hiện ra nó từng thuộc về Violetta Von Victoria... một người mà anh ta mới chôn cất gần đây. Chiếc ghế sofa này rõ ràng đang cố gắng tìm đường trở lại với chủ sở hữu yêu quý của nó. Gần lắm rồi, sofa. Đó mới là tình yêu đích thực.</Text><Text Key="3F6B4BE9">Ghế Sofa Trung Thành Của Violetta Von Victoria</Text><Text Key="D9FDD132">Một bóng ma thân thiện</Text><Text Key="04D69ECD">Bóng Ma Thân Thiện</Text><Text Key="21B1D78B">Một bóng ma tinh nghịch</Text><Text Key="FC98590A">Bóng Ma Tinh Nghịch</Text><Text Key="9A9428E0">Một bóng ma bí ẩn</Text><Text Key="A9CDB12F">Bóng Ma Bí Ẩn</Text><Text Key="F68EFBBA">Một bóng ma vụng về, nhưng thân thiện</Text><Text Key="BA1E3765">Dina Bóng Ma</Text><Text Key="93C73A83">Chắc chắn rồi, cái này có thể trông giống như một cái bàn nhỏ nhắn xinh xắn, nhưng bên trong nó là SỰ GIẬN DỮ THUẦN KHIẾT! Được chế tạo hàng trăm năm trước bởi thợ mộc nổi tiếng Huffy McLivid, chiếc bàn này có hào quang giận dữ gắt gỏng. Đừng để bị đánh lừa bởi vẻ ngoài ngọt ngào của nó. Chiếc bàn này nghe Death Metal và sẽ không bao giờ tuân theo những kỳ vọng của xã hội.</Text><Text Key="0BB31AD2">Bàn Của Sự Giận Dữ</Text><Text Key="184C3568">&lt;i&gt;Những linh hồn ẩn nấp trong bóng tối khi nghỉ ngơi\nMang đến cho chúng ta vận may theo yêu cầu\nChúc những điều hạnh phúc, may mắn nếu có thể\nVà mong muốn thực sự của trái tim chúng ta: một chiếc bàn cuối mới toanh&lt;/i&gt;</Text><Text Key="1D887287">Bàn Cuối Thử Vận May</Text><Text Key="9FF01D3D">Chiếc bàn cuối mạ vàng này được chế tác từ một chiếc gương soi bói cũ. Được sử dụng trong bói toán, một chiếc gương soi bói có khả năng đưa ra những thông điệp và tầm nhìn từ thế giới bên kia... nếu người tìm kiếm biết cách nhìn. Chiếc gương đặc biệt này rõ ràng là chưa bao giờ mang lại bất cứ điều gì quan trọng, nếu không thì nó đã không được tái sử dụng thành đồ nội thất. Hoặc có lẽ, nó đã mang đến một điềm báo quá kinh khủng khiến chủ sở hữu trước đó phải giấu nó ở nơi dễ thấy. Dù bằng cách nào, giờ đây nó là một bề mặt phù hợp đã được trang trí lộng lẫy và sẵn sàng cho bất cứ thứ gì bạn chọn để đặt lên trên nó. Xin chúc mừng cho việc tái chế!</Text><Text Key="0A22DDA8">Bàn Cuối Gương Soi Bói</Text><Text Key="CFF04ABB">&lt;i&gt;Ngày xưa có một Sim đang gặp nạn.\nHành lang của cô ấy bị chiếm hữu một cách khủng khiếp.\nTrang trí tồi tệ là nguyên nhân nhưng giờ đây các linh hồn vỗ tay\nVì chiếc bàn này là một thành công vang dội.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="ED1D3D1A">Bàn Hành Lang Xoa Dịu Tinh Thần</Text><Text Key="ED27B9E1">Thực hiện các nghi lễ để giảm bớt bất kỳ cuộc ám ảnh nào mà ngôi nhà của bạn có thể đang trải qua. Với chiếc bàn gọi hồn này, bạn có thể triệu hồi linh hồn, giao tiếp với người chết và hơn thế nữa! Một thứ giúp bắt đầu cuộc trò chuyện tuyệt vời nhất.</Text><Text Key="C050AF94">Bàn Gọi Hồn</Text><Text Key="0C6C7C97">{0.SimFirstName} đang trong cuộc điều tra!</Text><Text Key="D04D1F02">Khoe Khoang Chiến Thắng Siêu Nhiên</Text><Text Key="6F195756">(Từ Việc Bị Sợ Hãi Tột Độ Trong Ngôi Nhà Ma Ám)</Text><Text Key="D27206F4">Đây đúng là ác mộng mà!</Text><Text Key="33051A00">Tui thề là tui thấy một con búp bê rùng rợn, nhưng nó từ đâu ra vậy?! Tại sao nó lại ở đây?!</Text><Text Key="9B0220A4">Mấy cái bàn tay đó mọc ra từ dưới đất hả?! Kiểu... từ dưới đất theo đúng nghĩa đen luôn á?</Text><Text Key="7AD6E0D0">Làm gì đi!</Text><Text Key="8026F52A">Ghê quá đi!</Text><Text Key="76B0144C">Mấy cái thứ đó là cái gì vậy?!</Text><Text Key="A5DC5086">Đuổi mấy thứ này ra khỏi đây đi!</Text><Text Key="1C7130A3">Chuyện gì đang xảy ra vậy?!</Text><Text Key="851CCA09">Chỗ này sẽ bị ma ám mãi mãi hả?</Text><Text Key="180E1DDD">Đây có phải là quy trình tiêu chuẩn cho một Điều Tra Viên Siêu Nhiên không vậy?</Text><Text Key="4B8090E1">Woa! Một Điều Tra Viên Siêu Nhiên! Tuyệt vời!</Text><Text Key="48CE97D5">Tui nghĩ là tui thấy cái gì đó kỳ lạ ở phòng bên kia...</Text><Text Key="21189DA8">Đi bắt hết tụi nó đi! Cho mấy con ma đó biết ai mới là trùm!</Text><Text Key="F439EB2C">Tui không biết nữa nhưng tui thấy mấy con ma đó hơi bị dễ thương đó. Nhìn cái mặt nhỏ xíu của tụi nó kìa!</Text><Text Key="86F672A8">Tui biết là có cái gì đó không ổn về chỗ này mà...</Text><Text Key="831A81B4">Chỗ này hồi xưa là một khu phố tốt đẹp mà...</Text><Text Key="0CE54903">Ơn trời là bạn tới đây!</Text><Text Key="D039E164">Tui tin ở bạn! Bạn làm được mà!</Text><Text Key="37042B95">Có gì đó sai sai với mấy cái đèn...</Text><Text Key="0156B308">Chỗ này dạo gần đây kỳ lạ lắm, bạn có biết gì không?</Text><Text Key="E9DD00B2">Dù chỗ này bị ma ám... Thì nó cũng hơi thú vị đó!</Text><Text Key="BA61533A">Bạn có nghe thấy gì không? Tui thề là có gì đó ở đây. Tui bị theo dõi đó nghe!</Text><Text Key="42187267">Tặng một vật phẩm thủ công từ hành trang của bạn.</Text><Text Key="131CB8BE">Specter chỉ thích những đồ vật được làm thủ công bằng tình yêu thôi.</Text><Text Key="89C16495">Trao Tặng Vật Phẩm</Text><Text Key="8E33FC55">Trấn An {1.SimFirstName}</Text><Text Key="625FC362">Tăng thanh Điều Tra một lượng nhỏ.</Text><Text Key="6FB7C3BB">{0.SimFirstName} quá sợ hãi để đến gần nó!</Text><Text Key="BBABF464">Gỡ Bỏ Vật Bị Nguyền Rủa</Text><Text Key="FFC8E06D">Gỡ Bỏ Búp Bê Rùng Rợn</Text><Text Key="59A40451">Lau Sinh Vật Chất Nhờn</Text><Text Key="649F60F9">Gỡ Bỏ Bàn Tay Kỳ Quái</Text><Text Key="C8610D7E">Lau Biểu Tượng Bí Ẩn</Text><Text Key="081583F0">Đuổi cái này ra khỏi đây đi! Cũng giúp tăng sự thanh thản tinh thần của ngôi nhà một chút.</Text><Text Key="26FF4858">Gỡ Bỏ Tua Cuốn Xoắn</Text><Text Key="2A9DAF56">Ngọn nến này đã đi đến cuối cuộc đời ngắn ngủi của nó.</Text><Text Key="024CB4A7">Dập Tắt Nến Thiêng</Text><Text Key="1F753855">Thắp Nến Thiêng</Text><Text Key="16B3856F">Thiết lập một mối quan hệ tốt với Specter, hoặc ít nhất là cố gắng.</Text><Text Key="03FDAF9D">Thử Giao Tiếp</Text><Text Key="128E09FE">Nói Lảm Nhảm Với Specter</Text><Text Key="6C8617B1">Yêu Cầu Rời Đi</Text><Text Key="31EEBEE4">Có lẽ nếu bạn yêu cầu một cách tử tế? Tặng một lượng nhỏ tiến trình Điều tra nếu thành công.</Text><Text Key="08971364">Chỉ một chút linh hồn của bạn thôi, nó sẽ mọc lại thôi đúng không?</Text><Text Key="A09CEB30">(Từ Việc Hiến Tế Một Phần Linh Hồn Của Bạn)</Text><Text Key="A85818AA">Linh hồn của bạn cần hồi phục một chút trước đã...</Text><Text Key="AD918314">Hiến Tế Linh Hồn</Text><Text Key="6D397C97">Tặng Specter một vật phẩm chuộc lỗi, với hy vọng thiết lập một mối quan hệ tốt hơn.</Text><Text Key="4734DB5A">Tặng một lượng lớn tiến trình Điều tra nếu thành công.</Text><Text Key="E58B2590">Specter này có vẻ khá thân thiện! Trên thực tế, nó thậm chí có thể đang cố gắng giúp bạn? Vẫn còn hơi khó hiểu, nhưng chắc chắn là chúng dễ thương!</Text><Text Key="618C13B6">Specter này dường như không muốn liên quan gì đến bạn. Có lẽ việc hiến tế cho nó một thứ gì đó đặc biệt sẽ thay đổi ý định của nó?</Text><Text Key="B5F93071">Bạn có một vài câu hỏi, nhưng chỉ cần ở gần người này thôi cũng khiến bạn cảm thấy vô cùng khó chịu. Ít nhất thì có vẻ khá thân thiện.</Text><Text Key="E1CF5397">Bạn có thể thấy sự giận dữ trong mắt nó, tốt nhất là nên tránh XA người này. Nó dường như đang lên kế hoạch cho một điều gì đó ma quái...</Text><Text Key="96DB7187">Quan Sát Specter</Text><Text Key="2564A96C">Bạn sẽ không ăn kẹo từ ma đâu... đúng không?</Text><Text Key="455C7711">(Từ Việc Ăn Kẹo Cấm)</Text><Text Key="5B40F152">{0.SimFirstName} không nuốt nổi nữa!</Text><Text Key="86AB745C">Ăn Kẹo Cấm</Text><Text Key="D42517DE">Bán Cho Người Sưu Tầm Đồ Quái Dị</Text><Text Key="585D4FB0">Những mảnh vỡ của một linh hồn đã mất. Có vẻ như không ai đang sử dụng nó, có lẽ bạn có thể sử dụng nó cho một số mục đích?</Text><Text Key="78330B98">Hấp Thụ Mẩu Linh Hồn</Text><Text Key="BE7205A2">Đã thêm 3 Nến Thiêng vào hành trang của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="693AF94B">Tạo Nến Thiêng</Text><Text Key="01F33A5B">(Từ Việc Ở Gần Một Specter Vui Tính)</Text><Text Key="FCF9C5EA">(THÔI KHỎI)</Text><Text Key="551A0329">Không giống như người chị đáng sợ của mình, con búp bê này chỉ muốn bạn cảm thấy thoải mái.</Text><Text Key="595FC60B">Nói Chuyện Với {1.ObjectName}</Text><Text Key="973986FE">Nói Chuyện Với Búp Bê Dễ Thương!</Text><Text Key="03AB53DE">Cho Guidry Xem Thẻ Cơ Hội 1</Text><Text Key="B8FD106D">Cho Guidry Xem Thẻ Cơ Hội 2</Text><Text Key="DF2916C2">Cho Guidry Xem Thẻ Cơ Hội 5</Text><Text Key="78C81C80">Cho Guidry Xem Thẻ Cơ Hội 7</Text><Text Key="B89FBA40">Tắt Chế Độ Anh Hùng</Text><Text Key="2F936C08">Chỉ khả dụng trên các khu đất Ngôi Nhà Ma Ám.</Text><Text Key="8190F07C">Bức tượng bàn tay hiện tại dường như không phản hồi.</Text><Text Key="C96F471B">Bật Chế Độ Anh Hùng</Text><Text Key="6737ECBD">Chế Độ Anh Hùng mang đến một thử thách bổ sung cho những Sims táo bạo.\n- Ngôi Nhà Ma Ám trở nên tồi tệ nhanh chóng theo thời gian.\n- Nhân đôi Điểm Cửa Hàng Phần Thưởng kiếm được.</Text><Text Key="BE8DC7B8">Chế Độ Anh Hùng mang đến một thử thách bổ sung cho những Sims táo bạo.\n- Ngôi Nhà Ma Ám trở nên tồi tệ nhanh chóng theo thời gian.\n- Nhân đôi Điểm Cửa Hàng Phần Thưởng kiếm được.\n\nBạn phải đợi 24 giờ trước khi thay đổi lại cái này.</Text><Text Key="273DE301">Thêm Tiến Trình Điều Tra</Text><Text Key="7F385C50">Bật Chế Độ Guidry Viếng Thăm</Text><Text Key="E81D9072">Bật hoặc Tắt các chuyến viếng thăm hàng đêm của Guidry.</Text><Text Key="D4CDD4FE">Tắt Chế Độ Guidry Viếng Thăm</Text><Text Key="3E15A1B1">Đặt Trạng Thái Định Tuyến: Không Có</Text><Text Key="7793A204">Đặt Trạng Thái Định Tuyến: Đi Lang Thang</Text><Text Key="2D699FD7">Hah! Xin lỗi nhóc, hiện tại không có vị trí nào đang mở, nhưng tôi thích sự táo bạo của cháu!</Text><Text Key="B15A7076">Yêu Cầu Gia Nhập Hội Thợ Săn Linh Hồn</Text><Text Key="5CB6F142">(Từ Việc Là Pháp Sư)</Text><Text Key="E4DEE3CD">Gọi hồn khi đứng có hại cho tư thế của bạn, vì vậy hãy xếp một vài chiếc ghế vào trước. Đừng có khom lưng nữa!</Text><Text Key="A8AA61F5">Tạo một vòng gọi hồn bằng phấn trên mặt đất! Đừng lo lắng, nó sẽ phai màu thôi.</Text><Text Key="13B68C27">Vật Phẩm Ma Ám</Text><Text Key="DE9C936D">(Từ Việc Chạy Trốn Khỏi Một Cuộc Điều Tra Siêu Nhiên)</Text><Text Key="C5322BA4">Giao Tiếp Với Người Quá Cố Với {2.SimFirstName}</Text><Text Key="6A546695">Giao Tiếp Với Người Chết Với</Text><Text Key="2BB3F411">Nghi Lễ Rùng Rợn Với {2.SimFirstName}</Text><Text Key="6C4C6204">Nghi Lễ Rùng Rợn Với</Text><Text Key="1B449365">Thực Hiện Nghi Lễ Với {2.SimFirstName}</Text><Text Key="EF15C2C8">Thực Hiện Nghi Lễ Với</Text><Text Key="5E32DE23">Triệu Hồi Người Chết Với {2.SimFirstName}</Text><Text Key="5DA55F98">Công việc của bạn là làm cho nơi này &lt;i&gt;bớt&lt;/i&gt; ma ám đi, nhớ không?</Text><Text Key="8E8DB9E2">Triệu Hồi Người Chết Với</Text><Text Key="87E92ADD">Ừ, tốt nhất là bạn nên tránh xa mấy cái đó bằng mọi giá, mấy cái thứ đó bị nguyền rủa CỰC KỲ LỚN. Chỉ cần ở gần chúng thôi cũng như là ai cào móng tay lên bảng đen vậy đó.\n\nHãy nhớ để mắt tới và loại bỏ chúng ngay khi chúng xuất hiện, vì chúng KHÔNG hề thân thiện chút nào đâu.</Text><Text Key="E793DC21">"Mấy cái đồ vật rùng rợn đó bị gì vậy?"</Text><Text Key="DCC3D3D8">Thành thật mà nói thì cứ chấp nhận nó đi!\n\nThu thập chiến lợi phẩm Specter! Mua vật phẩm Cửa Hàng Phần Thưởng! Giẫm bẹp mấy con búp bê! Và nếu thỉnh thoảng bạn cần phải hét hết cỡ, thì cứ hét đi!\n\nNghịch cảnh là một phần của cuộc sống, cứ tận hưởng tất cả đi!</Text><Text Key="EE1DA1A7">"Có lời khuyên nào khi sống ở đây không?"</Text><Text Key="8B2A45B8">Tất nhiên rồi! Trạng thái của một Ngôi Nhà Ma Ám sẽ xấu đi theo thời gian, vì vậy bạn phải kiểm soát sự ma quái của nó.\n\nThực hiện các Nghi Lễ trên Bàn Gọi Hồn là một cách tuyệt vời để xoa dịu các thực thể của ngôi nhà, cũng như xoa dịu bất kỳ Specter lang thang nào mà bạn có thể tìm thấy.\n\nNếu bạn nghi ngờ về trạng thái của Ngôi Nhà Ma Ám, hãy thử sử dụng Buổi Gọi Hồn Cảm Nhận Biến Động Tinh Thần.</Text><Text Key="B71E7A7B">"Tôi có thể làm cho nơi này bớt... Ma Ám hơn được không?"</Text><Text Key="30C91232">"Tôi muốn trở thành một Điều Tra Viên Siêu Nhiên!"</Text><Text Key="D03B7B2D">Những người tìm kiếm những điều chưa biết! Tôi đã từng là một trong số đó cách đây một đời, tôi luôn quan tâm đến những thứ va chạm trong đêm!\n\nThậm chí còn có một tổ chức ngoài kia tuyển dụng những Điều Tra Viên Siêu Nhiên được chứng nhận đúng cách nữa!\n\nNếu bạn có thể chứng minh kỹ năng Đồng Cốt tâm linh của mình cho tôi, tôi có thể giúp bạn được chứng nhận đó...</Text><Text Key="BDC80073">"Điều Tra Viên Siêu Nhiên là gì?"</Text><Text Key="17BB90C5">Sợ hãi là một điều hoàn toàn tự nhiên, nó xảy ra với tất cả chúng ta!\n\nNhưng nếu bạn đang gặp khó khăn trong việc kiểm soát nỗi sợ hãi của mình, tôi khuyên bạn nên mua một vài Nến Thiêng. Ở gần chúng sẽ xoa dịu tâm hồn bạn và ngăn chặn tất cả các loại cảm giác khó chịu. Đặt chúng khắp nhà nếu bạn cần, theo tôi thì không bao giờ là quá nhiều!\n\nBạn có thể làm chúng từ Sáp Bóng Ma do Specter tặng, hoặc mua Nến Thiêng trực tiếp từ Cửa Hàng Phần Thưởng!</Text><Text Key="8F61D197">"Làm thế nào để tôi bớt sợ hãi hơn?"</Text><Text Key="6E4A27B5">Ai mà biết được! Có lẽ chúng là sự biểu hiện của những ước mơ và tham vọng đã mất của nhân loại? Hoặc có lẽ tôi đang suy nghĩ quá nhiều.\n\nMột điều tôi biết là chúng thích quà! Nếu bạn có thể làm cho chúng hạnh phúc, chúng sẽ ho ra một thứ gì đó hữu ích và nói tốt với những thực thể khác trong nhà!</Text><Text Key="87E20F5E">"Specter là gì vậy?"</Text><Text Key="EAB560F5">Claude René Duplantier Guidry, nhưng bạn có thể gọi tôi là Guidry! Tôi là một chuyên gia về siêu nhiên, và tôi sẽ không bao giờ từ chối cơ hội giúp đỡ ai đó đang cần! Tôi đã theo đuổi những điều chưa biết cả đời, và cả sau khi chết.\n\nHãy cho tôi biết nếu bạn cần bất kỳ sự giúp đỡ nào nhé!</Text><Text Key="6436FCB4">"Bạn là ai?"</Text><Text Key="42694D5F">Chà, trong trường hợp bạn chưa nhận ra ngay, thì tôi là một con ma! Và ma cần ám &lt;i&gt;ở đâu đó&lt;/i&gt;!\n\nNếu tôi có thể ở tạm đây trong thời gian này, tôi sẽ giúp bạn với tất cả những sự kiện ma ám khác đang diễn ra. Giúp tôi một tay, tôi sẽ giúp lại bạn. Nghe có vẻ hay không?\n\n&lt;i&gt;Nhưng&lt;/i&gt; nếu bạn chán Guidry già này, bạn có thể ngăn tôi xuất hiện bằng bức tượng Bàn tay kỳ lạ mà bạn có thể đã thấy. Tôi sẽ không làm ầm ĩ, không hỏi gì cả. Hãy nhớ rằng tôi là một trong những người tốt, tôi sẽ hiểu nếu bạn cần một chút không gian!</Text><Text Key="FB716BED">"Tại sao bạn lại ở đây?"</Text><Text Key="4D410169">Chắc chắn rồi, nếu bạn mua!</Text><Text Key="4A019230">Thành thật mà nói, mọi thứ đều khá vô vị kể từ khi tôi chết một cách đáng tiếc, nhưng đây, hãy thử một chút cái này!\n\nNó được gọi là Ngụm Bóng Ma! Nó dường như được làm từ... thực ra đừng nghĩ về điều đó quá nhiều. Cứ thử đi!</Text><Text Key="E0923D91">Bạn phải Đong Đưa mới nói được câu này.</Text><Text Key="400312ED">"Muốn... Uống gì không?"</Text><Text Key="CA165680">Tôi không có thêm Thần Tượng nào bên mình vào lúc này, mấy cái thứ đó khó kiếm lắm!\n\nTuy nhiên, bạn có thể tóm được một cái từ Specter nếu bạn may mắn!\n\nHãy nhớ rằng nếu mọi thứ khác đều thất bại, hãy sử dụng các kỹ năng Đồng Cốt của bạn để gọi cho Bonehilda trên Bàn Gọi Hồn!</Text><Text Key="3A5BFD96">Ừ, cô ấy và tôi đã quen nhau từ lâu rồi, mọi chuyện... phức tạp lắm. Nhưng chắc chắn cô ấy là điềm gở.\n\nĐây, hãy thử đặt một trong những Thần Tượng này xuống đất. Cô ấy &lt;i&gt;ghét&lt;/i&gt; mấy cái thứ này, và thật trùng hợp là chúng cũng ghét cô ấy!\n\nNếu điều đó không hiệu quả, hãy sử dụng các kỹ năng Đồng Cốt của bạn để triệu hồi Bonehilda! Cô ấy thực sự là một bậc thầy về võ thuật hỗn hợp dựa trên tinh thần, và sẽ sẵn lòng giúp một tay.</Text><Text Key="53F8FB90">&lt;i&gt;Ai đó&lt;/i&gt; đó vẫn chưa đến.</Text><Text Key="9591A2A6">Tôi sẽ mời một chiếc Bánh Ma nếu tôi có, nhưng bạn cũng có thể thử thu thập chúng từ Specter!\n\nÀ, tôi sẽ không cho gì để cảm thấy đói một lần nữa đâu...</Text><Text Key="0EFBEB4B">Đừng lo lắng! Đây, ăn chiếc Bánh Ma này đi! Nghe nói chúng có vị khá ngon đó!\n\nQuản lý nhu cầu của người phàm đôi khi có thể khó khăn trong Ngôi Nhà Ma Ám. Rất may là ăn một trong những thứ này sẽ giúp bạn no bụng trong một thời gian khá dài!\n\nHơn nữa bạn có thấy khuôn mặt nhỏ nhắn dễ thương trên đó không? Nó đáng yêu quá đi!</Text><Text Key="6D5D573D">Bạn phải đói bụng hơn mới hỏi được câu này.</Text><Text Key="25B9DA80">"Tôi không có cơ hội để ăn!"</Text><Text Key="9C73DD17">Xin lỗi, có thể tôi cần một giây trước khi có thể cho đi năng lượng của mình một lần nữa.\n\nNhưng nếu bạn đang gặp khó khăn trong việc ngủ, hãy thắp một ngọn Nến Thiêng bên cạnh giường của bạn!\n\nNếu mọi thứ khác đều thất bại, tôi nghe nói Specter có một loại kẹo đặc biệt nào đó được cất giấu ở đâu đó. Chỉ cần cố gắng đừng ăn quá nhiều nếu có thể...</Text><Text Key="8C64CCBE">Okay GIỮ NGUYÊN-\n\nĐược rồi! Bạn có cảm thấy... NHIỀU NĂNG LƯỢNG hơn không? Hah! Tất nhiên là có rồi!\n\nChỉ là một chút ma mị, hoàn toàn vô hại. Nhưng có lẽ nên đi tắm sau đó.</Text><Text Key="7B83F288">Bạn phải mệt mỏi mới nói được câu này.</Text><Text Key="3CBE0C5A">"Tôi không thể có một giấc ngủ ngon!"</Text><Text Key="BD3F749C">BẠN LẠI LÀM NỮA RỒI HẢ? Trong tất cả những...\n\nĐược rồi, lần này tôi không có giải pháp, có thể bạn chỉ cần đợi lần này qua thôi.\n\nBây giờ tôi chắc chắn là một anh chàng "Hãy thử mọi thứ một lần đi.", nhưng lần sau hãy quan tâm hơn đến linh hồn của bạn nhé? Có lẽ hãy tìm một cách khác để xoa dịu Specter thì hơn?</Text><Text Key="AD9DE014">Bạn đã làm CÁI GÌ? Trước hết, bằng cách nào? Thứ hai, tại sao? Thực ra tôi không cần biết tất cả các chi tiết, hãy cứ bỏ qua chuyện đó đi.\n\nRất may là tôi có thể có giải pháp. Hãy thử uhh, &lt;i&gt;hấp thụ&lt;/i&gt; một trong những cái này. Điều này sẽ thay thế bất cứ thứ gì bạn đã loại bỏ và có thể làm tê liệt cảm giác hối hận.</Text><Text Key="2B4C47D8">Chắc hẳn bạn đã bán linh hồn của mình cho Specter rồi.</Text><Text Key="2BD89D62">"Tôi có thể đã bán Linh Hồn của mình."</Text><Text Key="296D0A86">"Ai đó kinh khủng đã xuất hiện! Cứu với!"</Text><Text Key="909E6357">Đáng buồn là tôi hết Sáp Bóng Ma rồi, nhưng bạn luôn có thể tìm thấy chúng bằng cách xoa dịu Specter.\n\nNếu bạn hết Nến Thiêng, bạn có thể chỉ cần trốn dưới chăn một lúc cho đến khi bạn bình tĩnh lại.\n\nVà nếu bạn thực sự cần Nến Thiêng, bạn luôn có thể tìm thấy chúng trong Cửa Hàng Phần Thưởng.</Text><Text Key="7606A5AB">Woa! Tôi có thể thấy điều đó! Bạn nên đảm bảo rằng bạn đang ở gần một ngọn Nến Thiêng để bình tĩnh lại!\n\nĐây, hãy lấy Sáp Bóng Ma này. Bạn có thể tạo ra những ngọn Nến Thiêng từ thứ này!\n\nVà không, bạn không cần phải là một trong những người theo chủ nghĩa hipster Evergreen Harbor để làm những thứ này đâu. Cứ thử đi!</Text><Text Key="B8D418A5">Bạn phải sợ hãi mới nói được câu này.</Text><Text Key="8C87FF55">"Tôi sợ quá! Giúp tôi với!"</Text><Text Key="7AFE7853">À, cháu làm tôi nhớ đến bản thân mình khi bằng tuổi cháu. Xin lỗi nhóc, không có vị trí nào đang mở trong tương lai gần.</Text><Text Key="18B64207">Có nghi ngờ gì sao?</Text><Text Key="E45301AD">Nhắc nhở {1.SimFirstName} rằng bạn là một chuyên gia siêu nhiên được chứng nhận</Text><Text Key="55976828">Mặc dù {0.SimFirstName} có thể chưa đủ tuổi để nhận công việc, nhưng {M0.he}{F0.she} vẫn có thể khoe huy hiệu bảnh bao của mình!</Text><Text Key="6D6BD36E">(Từ Việc Khoe Huy Hiệu Ngầu Này!)</Text><Text Key="AA57C730">Khoe Giấy Phép Siêu Nhiên</Text><Text Key="92916C9F">HOẢNG LOẠN!</Text><Text Key="EF4B85DB">Bàn Gọi Hồn đang được sử dụng!</Text><Text Key="B2B6FE15">Nói chuyện với người quá cố! Có lẽ họ sẽ cho bạn một vài lời khuyên?</Text><Text Key="B0B6D924">(Từ Việc Giao Tiếp Với Người Chết)</Text><Text Key="D18CFCCF">Giao Tiếp Với Người Quá Cố</Text><Text Key="AEFAE977">Buổi Gọi Hồn đã bị gián đoạn!</Text><Text Key="4D6AF651">Để lại cơ thể hữu hình của bạn! Hoàn toàn an toàn.</Text><Text Key="D2CA2713">(Từ Việc Thực Hiện Một Nghi Lễ Rùng Rợn)</Text><Text Key="BE5D1C52">{0.SimFirstName} đã tham gia vào một Nghi Lễ Rùng rợn!</Text><Text Key="BFD3BA72">Thành thật mà nói thì ma không có nhiều tác dụng với nghi lễ này.</Text><Text Key="C082F0D3">Nghi Lễ Rùng Rợn</Text><Text Key="A9E997F2">Thực hiện một nghi lễ để làm cho ngôi nhà bớt ma ám đi một chút! Hãy coi chừng, nghi lễ này làm cạn kiệt năng lượng của Sims! Các nghi lễ thành công cũng làm cho Sims bớt sợ hãi hơn một chút!</Text><Text Key="40F96B7E">Thực Hiện Nghi Lễ</Text><Text Key="E4270FDF">Tặng một lượng tiến trình Điều tra khá tốt nếu thành công.</Text><Text Key="171ACA7F">(Từ Việc Thực Hiện Nghi Lễ Không Thành Công)</Text><Text Key="07F9469A">Nghi lễ thành công! Sự thanh thản tinh thần của ngôi nhà đã tăng lên!</Text><Text Key="445F11CB">Quá dữ dội! {0.SimFirstName} phải đợi một lúc trước khi thực hiện một Nghi Lễ khác!</Text><Text Key="8EDA64A0">Nghi lễ đã bị gián đoạn! Sự thanh thản tinh thần đã giảm xuống!</Text><Text Key="97F8044C">(Từ Việc Thực Hiện Thành Công Một Nghi Lễ)</Text><Text Key="07E6D35A">Cảm nhận mức độ ma ám của khu đất hiện tại.</Text><Text Key="A98EAA86">Cảm Nhận Biến Động Tinh Thần</Text><Text Key="25670791">{0.SimFirstName} phát hiện ra một sự hiện diện tức giận đang ẩn nấp gần đó. Sims trên khu đất cần phải hết sức thận trọng!\n\n- Specter tức giận và sẽ làm Sims gần đó sợ hãi!\n- Hoạt động siêu nhiên diễn ra thường xuyên!</Text><Text Key="B97BB938">{0.SimFirstName} phát hiện ra một sự hiện diện tích cực mạnh mẽ!\n\n- Specter thân thiện!\n- Hoạt động siêu nhiên giảm bớt!</Text><Text Key="EFFA7A65">{0.SimFirstName} phát hiện ra một sự hiện diện bất an đang ẩn nấp. Hãy cảnh giác với bất cứ điều gì bất thường.\n\n- Specter có thể làm Sims gần đó sợ hãi.\n- Hoạt động siêu nhiên là phổ biến.</Text><Text Key="74DDCCE4">{0.SimFirstName} phát hiện ra một số bóng ma rất vui vẻ! Người sống và người chết đang cùng tồn tại hài hòa! Làm tốt lắm!\n\n- Specter sẽ thân thiện!\n- Hoạt động siêu nhiên giảm bớt!</Text><Text Key="FD98EBC2">Trong trường hợp có bất kỳ nghi ngờ nào, thì nơi này hoàn toàn vẫn bị ma ám.</Text><Text Key="7BFA9FC3">{0.SimFirstName} phát hiện ra một sự hiện diện vô cùng tức giận gần đó! Nếu đây là một bộ phim kinh dị, thì đây sẽ là phần mà các nhân vật chính cố gắng chạy trốn để bảo toàn mạng sống.\n\n- Specter tức giận và sẽ làm Sims gần đó sợ hãi!\n- Specter thỉnh thoảng sẽ gây ra hỏa hoạn!\n- Hoạt động siêu nhiên diễn ra thường xuyên!</Text><Text Key="042C6635">{0.SimFirstName} không phát hiện ra bất cứ điều gì khác thường, ngoài con ma ở gần đó. Tất cả chúng ta đều biết về con ma, đúng không? &lt;b&gt;&lt;i&gt;Đúng không?&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;</Text><Text Key="5EDC2E4C">{0.SimFirstName} không phát hiện ra bất cứ điều gì khác thường.</Text><Text Key="52E87D73">Đêm 1</Text><Text Key="BE6CEFA8">Đêm 2</Text><Text Key="BBE9E409">Đêm 3</Text><Text Key="974119C6">Đêm 4</Text><Text Key="5F2D6E5F">Đêm 5</Text><Text Key="41AEB0F4">Đêm 6</Text><Text Key="534E2D35">Đêm 7</Text><Text Key="0C881CC4">Đặt Sự Thanh Thản thành 100</Text><Text Key="DCE3114A">Đặt Sự Thanh Thản thành 25</Text><Text Key="AFA924BA">Đặt Sự Thanh Thản thành 50</Text><Text Key="9F0443FD">Đặt Sự Thanh Thản thành 75</Text><Text Key="D718A239">Triệu Hồi Bonehilda</Text><Text Key="3592BCD3">Đây là một trường hợp khẩn cấp!</Text><Text Key="7C92A94F">Nhanh Chóng Triệu Hồi Bonehilda!</Text><Text Key="868F6E21">Triệu hồi người chết lên khu đất. Kết quả có thể khác nhau.</Text><Text Key="23FD657D">Bonehilda đã được triệu hồi!</Text><Text Key="455830A3">Triệu Hồi Người Chết</Text><Text Key="703DF334">Triệu hồi người giúp việc bộ xương Bonehilda</Text><Text Key="790DC364">Triệu hồi Guidry đến chơi một chút!</Text><Text Key="2DA59314">Triệu hồi Guidry</Text><Text Key="DD514D3C">Guidry đã ở đây rồi!</Text><Text Key="E595769D">Tạo Vòng Gọi Hồn</Text><Text Key="2DB477E4">Phòng Khách Chiết Trung Lập Dị</Text><Text Key="DACC504A">Phòng Gọi Hồn Của Phu Nhân Ravendancer</Text><Text Key="D93669EC">Dahlia</Text><Text Key="864CDFC8">Simzee Mini</Text><Text Key="D0A4582C">Ryshella Mini</Text><Text Key="42FDE99C">Planchette</Text><Text Key="B46394F3">Olive</Text><Text Key="B86B9097">Ophelia</Text><Text Key="D80C563B">Ichabod</Text><Text Key="AABE0030">Mọi thứ bạn cần để hoàn thành một buổi gọi hồn trong một gói dễ dàng! Bao gồm bàn gọi hồn, ghế và quả cầu pha lê. Gọi hồn chưa bao giờ đơn giản đến thế!</Text><Text Key="7F1C4BDF">Bộ Bàn Gọi Hồn</Text><Text Key="AF8FA871">Guidry</Text><Text Key="4D718184">Cho Guidry Xem Thẻ</Text><Text Key="550A2F52">Gọi Hồn Nhóm</Text><Text Key="79241AD2">Đặt Cấp Khu Đất</Text><Text Key="D0391A2F">Đặt Đêm</Text><Text Key="C0A9666F">Nến thiêng giúp làm dịu những Sims ở gần và xua đuổi tà ma.</Text><Text Key="8157F850">Nến Thiêng</Text><Text Key="E0804062">Trở thành một Điều Tra Viên Siêu Nhiên được chứng nhận, mở khóa Nghề Nghiệp Tự Do Điều Tra Viên Siêu Nhiên và Buổi Gọi Hồn Triệu Hồi Guidry.</Text><Text Key="4AFBFD5D">Giấy Phép Điều Tra Siêu Nhiên</Text><Text Key="BD7F76F9">Bonehilda</Text><Text Key="BF2C90E5">Guidry</Text><Text Key="E580E2FC">Temperance</Text><Text Key="C40334F3">Quá ma quái</Text><Text Key="50481DF9">Xoa dịu Specter, loại bỏ Vật Bị Nguyền Rủa và Thực hiện Nghi Lễ trên Bàn Gọi Hồn để hoàn thành cuộc Điều tra.</Text><Text Key="FBD47D76">Trục Xuất Khu Đất</Text><Text Key="BA19A846">Xoa dịu Specter, loại bỏ Vật Bị Nguyền Rủa hoặc Thực hiện Nghi Lễ trên Bàn Gọi Hồn để làm cho nơi này bớt ma quái.</Text><Text Key="4E9A8D19">Guidry Con Ma</Text><Text Key="21BAFB4B">Sao tui lại ở đây nữa vậy?</Text><Text Key="42B83163">Tui làm được mà!</Text><Text Key="722E1D4C">Trong một bước ngoặt nghiệt ngã của số phận, bạn đã kết thúc ở một Ngôi Nhà Ma Ám, có thể là do bàn tay của một chủ mưu độc ác nào đó đang kiểm soát mọi hành động của bạn. Có lẽ hãy tận dụng tối đa nó, chắc chắn có một lý do chính đáng để ở đây.\n\n</Text><Text Key="8F5ACFAA">Chào mừng!</Text><Text Key="DAA9D2F6">Uhhh... Sul Sul?</Text><Text Key="7383870D">Chào bạn, tên tôi là Guidry! Có vẻ như bạn có thể cần một chút giúp đỡ với toàn bộ tình trạng "ngôi nhà ma ám" này, và rất may là tôi lại là một chuyên gia về vấn đề này! Ngoài ra, bạn đừng lo lắng, tôi là một linh hồn tốt!\n\n</Text><Text Key="94781437">KHÔNG ỔN</Text><Text Key="6ACE588F">ỔN</Text><Text Key="8C2C5528">Bạn đột nhiên cảm thấy một sự hiện diện tà ác vô cùng. Nhiều linh hồn cư ngụ ở đây, nhưng linh hồn này cảm thấy khác với những linh hồn còn lại.\n\nNếu có lúc nào cần phải hoảng loạn, thì đây có thể là lúc đó.\n\n</Text><Text Key="5CB3AF96">CÔ ẤY ĐẾN RỒI</Text><Text Key="817F1385">Chờ đã, chuyện gì đã xảy ra trong cái áo khoác này nữa vậy?</Text><Text Key="5CACA0D1">Cảm ơn Guidry!</Text><Text Key="1E860B56">Woa! Bạn đã sống ở đây được một thời gian rồi! Bạn biết đấy, hầu hết mọi người đã bỏ chạy rồi! Nhưng đó là điều tôi thích ở bạn, bạn không bao giờ thỏa hiệp! Không bao giờ bỏ cuộc!\n\nTôi có thể không có nhiều, của cải vật chất hơi vô nghĩa đối với một con ma. Nhưng tôi muốn tặng bạn một thứ gì đó vì sự kiên trì của bạn!\n\nĐây, hãy lấy chiếc áo khoác yêu thích của tôi! Đừng lo lắng, tôi có rất nhiều chiếc, nhưng chiếc này là chiếc tôi đã chết t- ý tôi là, chiếc này rất đặc biệt đối với tôi.\n\nGiờ thì hãy tiếp tục nhé! Đặt chân vững chắc trên mặt đất! Dù bị ma ám hay không, thì đây là nhà của bạn. Cuộc sống là những gì bạn tạo ra nó, và tôi biết bạn sẽ tạo ra một điều gì đó tốt đẹp!\n\n</Text><Text Key="776782F5">Ờ, thôi khỏi đi.</Text><Text Key="BF2F81C1">TUI SẴN SÀNG RỒI!</Text><Text Key="1D6E0A06">Hãy thử thách lòng dũng cảm của bạn! Trong chế độ này, sự thanh thản tinh thần của Ngôi Nhà Ma Ám sẽ giảm nhanh hơn vào ban đêm, làm tăng hoạt động siêu nhiên và đánh thức Specter tức giận.\n\nRất may là bạn sẽ được thưởng nhiều điểm Cửa Hàng Phần Thưởng hơn sau mỗi đêm thành công.\n\nNhưng hãy coi chừng, bạn sẽ không thể thay đổi ra khỏi Chế Độ Anh Hùng cho đến sau một khoảng thời gian nào đó. Bạn quyết định sao?</Text><Text Key="FB71A360">Chế Độ Anh Hùng</Text><Text Key="0FF84395">Guidry, đừng bỏ tui mà!</Text><Text Key="8A72FC61">Guidry, tui cần một chút không gian.</Text><Text Key="DE5623A6">Sau khi được kích hoạt, Guidry sẽ không còn xuất hiện ở Ngôi Nhà Ma Ám nữa. Anh ấy sẽ không để bụng, và bạn luôn có thể hủy quyết định sau này.\n\nBạn nói sao?</Text><Text Key="022A6B80">Lời Tạm Biệt Của Guidry</Text><Text Key="DAC66020">Thực ra, để tui nghĩ lại đã...</Text><Text Key="21B8B190">Tui sẵn sàng rồi!</Text><Text Key="47F5D5E3">Nhìn bạn kìa! Bạn hầu như tràn đầy năng lượng tâm linh! Tui biết là có điều gì đó đặc biệt ở bạn mà!\n\nĐó là lý do tại sao tui có cái Giấy Phép Điều Tra Viên Siêu Nhiên này với tên của bạn trên đó!\n\nVậy bạn nói sao, bạn đã sẵn sàng thực hiện bước tiếp theo chưa?</Text><Text Key="4B5C503E">Chúc mừng!</Text><Text Key="EC5E6DC0">Tuyệt vời!</Text><Text Key="FB55F253">Nhìn bạn kìa! Bạn hầu như tràn đầy năng lượng tâm linh! Tui biết là có điều gì đó đặc biệt ở bạn mà! Đó là lý do tại sao tui có cái Giấy Phép Điều Tra Viên Siêu Nhiên này với tên của bạn trên đó!\n\nThật không may là tôi nghĩ rằng Luật Lao Động Trẻ Em có thể đã thay đổi một chút kể từ khi tôi còn sống lần cuối, vì vậy bạn sẽ không thể được thuê cho đến khi bạn lớn hơn. Nhưng cho đến lúc đó, hãy tận hưởng huy hiệu bảnh bao này nhé!</Text><Text Key="01756D99">(Từ Việc Bị Ma Ám)</Text><Text Key="6028FC96">Giờ đây, {0.SimFirstName} có thể triệu hồi người chết bằng Buổi Gọi Hồn Triệu Hồi Người Chết và Triệu Hồi Bonehilda mới!</Text><Text Key="B4C43DB0">Đạt Cấp Đồng Cốt 3</Text><Text Key="66593CF9">Giờ đây, {0.SimFirstName} có thể tổ chức Buổi Gọi Hồn với các Sims khác! Buổi Gọi Hồn Nhóm mang lại nhiều lợi ích hơn! Tinh thần đồng đội tạo nên thành công!</Text><Text Key="C890B02B">Đạt Cấp Đồng Cốt 2</Text><Text Key="840329D9">{0.SimFirstName} đã bắt đầu hành trình siêu linh của {M0.his}{F0.her}! Tiếp tục thực hiện các Buổi Gọi Hồn để lên cấp!</Text><Text Key="1EE4930B">Đạt được Kỹ Năng Đồng Cốt</Text><Text Key="8C9293F6">{0.SimFirstName} giờ có thể thực hiện Nghi Lễ Rùng rợn trên Bàn Gọi Hồn! Quẩy lên thôi!</Text><Text Key="E7FF6110">Đạt Cấp Đồng Cốt 4</Text><Text Key="5019781A">{0.SimFirstName} giờ là một Đồng Cốt hàng đầu! {0.SimFirstName} sẽ có thể thực hiện các Buổi Gọi Hồn mạnh mẽ với năng lượng hao hụt ít hơn, và có cơ hội tương tác thành công với Specter cao hơn. Giờ đây, Sims cũng có thể tạo Vòng Gọi Hồn ở bất cứ đâu trên thế giới!</Text><Text Key="8911B514">Đạt Cấp Đồng Cốt 5</Text><Text Key="18BE1AA7">Trau dồi sức mạnh tâm linh của bạn! Các Sims bắt đầu cuộc hành trình này cuối cùng sẽ có thể làm những việc như triệu hồi người chết hoặc tổ chức Buổi Gọi Hồn của riêng mình với các Sims khác.\n\nKỹ Năng Đồng Cốt được tăng lên bằng cách sử dụng các tương tác trên Bàn Gọi Hồn.</Text><Text Key="DD69F79F">Vừa</Text><Text Key="05C2572C">Cục Điều Tra Ma Quái Liên Bang</Text><Text Key="D832957C">Cục Điều Tra Ma Quái Liên Bang</Text><Text Key="C8A9C943">&lt;b&gt;Nghề nghiệp: Điều Tra Viên Siêu Nhiên&lt;/b&gt;\n\nBạn có linh hồn trong nhà không? Bạn có liên tục tìm thấy những con búp bê rùng rợn trên gác mái của mình không? Bạn có bao giờ nghe thấy những giọng nói rùng rợn &lt;i&gt;bên ngoài&lt;/i&gt; đầu của mình không? Hãy biết điều này, Specter đang ở ngoài kia và chúng hơi bị mất dạy.\n\nNếu bạn đã được chứng nhận là một Điều Tra Viên Siêu Nhiên, bạn được chào đón gia nhập hàng ngũ tuần tra ma ưu tú của chúng tôi. Là một đặc vụ, bạn có nhiệm vụ làm cho thế giới này bớt ma quái hơn một chút.</Text><Text Key="FE60712E">Điều Tra Viên Siêu Nhiên</Text><Text Key="D29CE90D">Điều Tra Viên Siêu Nhiên</Text><Text Key="02000873">Điều Tra Viên Siêu Nhiên</Text><Text Key="0842F49C">Sim này là một Điều Tra Viên Siêu Nhiên được chứng nhận, do Claude René Duplantier Guidry cấp. Các Sim có giấy phép này đủ điều kiện gia nhập Cục Điều Tra Ma Quái Liên bang với tư cách là một điều tra viên tự do.</Text><Text Key="4B3F8067">(Từ Cửa Hàng Phần Thưởng hoặc từ Guidry)</Text><Text Key="740D280F">Thăng Hoa Tinh Thần</Text><Text Key="39BB9C8D">Thăng Hoa Tinh Thần</Text><Text Key="64AEB012">Sim này đã tạm thời mang hình dạng của một con ma!</Text><Text Key="75CC5395">Trở thành một Điều Tra Viên Siêu Nhiên với sự giúp đỡ của Guidry.</Text><Text Key="0D3B81B0">Chào Mừng Những Nhà Điều Tra Đầy Tham Vọng</Text><Text Key="D8330062">Mọi thứ trở nên kỳ lạ ở đây, đặc biệt là vào ban đêm... Sims của bạn chắc chắn sẽ chú ý.</Text><Text Key="843B3ADD">Hoạt Động Siêu Nhiên</Text><Text Key="7189F7E0">Thỉnh thoảng những hiện vật kỳ lạ sẽ tìm đường vào nhà bạn. Hãy để mắt tới!</Text><Text Key="E3D7EE2F">Vật Bị Nguyền Rủa</Text><Text Key="2FD9FB5B">Mỗi đêm thành công mang lại Điểm Cửa Hàng Phần Thưởng cho tất cả Sims.</Text><Text Key="A50A4B3A">Hãy Dũng Cảm</Text><Text Key="B3FB5F34">Cố gắng giữ cho các thực thể của ngôi nhà ở phía tốt của bạn.</Text><Text Key="0A8F909B">Nó Sống Rồi!</Text><Text Key="DABF615B">CÔ ẤY ĐANG ĐẾN VỚI BẠN ĐÓ!</Text><Text Key="09D19D3A">????????</Text><Text Key="B9BF287F">Những bóng ma lơ lửng lang thang trên khu đất vào ban đêm! Chúng có thể từ thân thiện đến thù địch.</Text><Text Key="9C15BAA6">Specter</Text><Text Key="75630033">Gặp gỡ Guidry Con Ma, anh chàng khá quyến rũ đó.</Text><Text Key="8793B962">Hỗ Trợ Ma Quái</Text><Text Key="2671ECB2">Specter có đủ loại vật có giá trị kỳ lạ!</Text><Text Key="F959194D">Kho Báu Ma Ám</Text><Text Key="702D0A8A">Khu Dân Cư Ngôi Nhà Ma Ám</Text><Text Key="7D351BAD">Khu Dân Cư Ngôi Nhà Ma Ám - Chưa Hoàn Thành</Text><Text Key="2C792855">Trong Chế Độ Xây Dựng, hãy mở Bảng Thông Tin Khu Đất và chọn Khu Dân Cư Ngôi Nhà Ma Ám trong Loại Khu Đất để xây dựng Ngôi Nhà Ma Ám và trải nghiệm các Đặc Quyền Khu Đất độc đáo.</Text><Text Key="3F0DC92C">Có điều gì đó... &lt;i&gt;đặc biệt&lt;/i&gt; về nơi này. Mặc dù sống trong một Ngôi Nhà Ma Ám làm tăng thêm một chút rủi ro, nhưng nó không phải là không có phần thưởng! Chỉ là một lời cảnh báo công bằng, mọi thứ sẽ trở nên &lt;b&gt;kỳ lạ&lt;/b&gt;. Chúc may mắn!</Text><Text Key="6AA8E6D7">Lá Thần Thánh</Text></STBLKeyStringList>