<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="62468B4B">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Bẩn Thỉu)</Text><Text Key="213E839C">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Sạch Sẽ)</Text><Text Key="931470DE">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Ẩm Ướt)</Text><Text Key="117E1230">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Khô Ráo)</Text><Text Key="00A20AAF">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Thơm Tho)</Text><Text Key="A50DCEAB">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Dơ Bẩn)</Text><Text Key="F182E2AF">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Tinh Tươm)</Text><Text Key="B64F2348">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Hôi Hám)</Text><Text Key="24AC14DC">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Ướt Sũng)</Text><Text Key="3817FD77">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Đã Qua Sử Dụng)</Text><Text Key="8A600A07">(Từ Việc Mặc Đồ Giặt Ấm Áp)</Text><Text Key="2A2050F1">(Từ Việc Vùng Vẫy Trong Chậu Giặt)</Text><Text Key="1F0BF0C6">(Từ Việc Giặt Đồ Trong Chậu Giặt)</Text><Text Key="FBA1FDF8">(Từ Việc Xem Đồ Giặt Quay Vòng)</Text><Text Key="565A06D9">(Từ Sọt Đựng Đồ Giặt)</Text><Text Key="EC810B04">(Từ Đồ Giặt)</Text><Text Key="76326968">(Từ Việc Không Có Thiết Bị Giặt Ủi)</Text><Text Key="14CEE230">(Từ Sự Cố Máy Giặt)</Text><Text Key="B5A817CB">{0.SimFirstName} ăn mặc thật bảnh bao và sạch sẽ!</Text><Text Key="FBC57E4A">Quần Áo Sạch</Text><Text Key="BFD26EC3">Eo ơi, đống đồ giặt này chưa khô hẳn.</Text><Text Key="44032712">Quần Áo Ẩm Ướt</Text><Text Key="C893BA4F">{0.SimFirstName} chóng mặt quá, đầu {M0.his}{F0.her} quay cuồng... như một cái xoáy nước, không bao giờ kết thúc.</Text><Text Key="262B4F16">Chu trình vắt</Text><Text Key="6907C5E2">Mẻ đồ giặt của hộ gia đình đã khô đủ... Đôi khi những điều nhỏ nhặt trong cuộc sống lại có ý nghĩa lớn nhất.</Text><Text Key="F7CB935D">Quần Áo Khô Ráo</Text><Text Key="3AFCC003">Quần áo của {0.SimFirstName} thật kinh tởm. Đã đến lúc phải giặt một mẻ đồ rồi. Đừng đi... HÃY CHẠY đến cái máy giặt gần nhất.</Text><Text Key="EF09B352">Quần Áo Bẩn Thỉu!</Text><Text Key="37F79120">Mmm... Quần áo của {0.SimFirstName} có mùi như một đồng cỏ đầy hoa nhờ vào chất phụ gia giặt giũ đó.</Text><Text Key="D6C2966F">Quần Áo Thơm Mùi Hoa</Text><Text Key="5CB78BDB">Quần áo của {0.SimFirstName} khá là dơ rồi đó. Đừng có lười biếng nữa mà đi giặt đồ đi.</Text><Text Key="E63514BA">Quần Áo Dơ Bẩn</Text><Text Key="65C1F4A5">Quần áo từ mẻ giặt này sạch một cách đặc biệt. Tuyệt vời!</Text><Text Key="B2B9EF20">Quần Áo Tinh Tươm!</Text><Text Key="FBDC908B">Ôi ghê quá, ai bỏ đồ ăn thiu vào mẻ giặt vậy? Quần áo của {0.SimFirstName} bốc mùi kinh khủng.</Text><Text Key="E579340A">Quần Áo Hôi Hám</Text><Text Key="664873D4">Có ai đó quên phơi đồ sau khi giặt à? Quần áo của {0.SimFirstName} ướt sũng luôn.</Text><Text Key="45CA3CBB">Quần Áo Ướt Sũng</Text><Text Key="C7E31982">Nước ướt át kinh tởm...</Text><Text Key="75C1247D">Vũng Nước Bẩn Thỉu</Text><Text Key="C203E132">Bộ đồ của {0.SimFirstName} không hẳn là mới giặt xong, nhưng cũng không ai trách {M0.him}{F0.her} vì mặc nó đâu. Tuy nhiên, hãy dành thời gian để giặt giũ trong vài ngày tới nhé...</Text><Text Key="F6EBCECD">Quần Áo Đã Qua Sử Dụng</Text><Text Key="F2CC4CDE">Mặc quần áo vừa mới sấy khô giống như một cái ôm lớn ấm áp kéo dài mãi!</Text><Text Key="1A5078E1">Quần Áo Ấm Áp</Text><Text Key="9547C861">Cứ chà mạnh vào dù đau đớn!</Text><Text Key="161E9314">Bắp Tay Rã Rời</Text><Text Key="1619AB70">Lỗi Thục Nữ</Text><Text Key="C5E93B4B">Sợi Dệt</Text><Text Key="39634070">Phong Cách Chủ Nhật</Text><Text Key="BAC2C26E">Phong Cách Bohemian Tươi Tắn</Text><Text Key="70FC479D">Nút Thắt Trên Đầu</Text><Text Key="1D4AD44E">Hơi Hướng Đồng Quê</Text><Text Key="CA5A2B34">Rách Thoải Mái</Text><Text Key="6AAB39C5">Dáng Rộng</Text><Text Key="F2E54845">Mới ra lò từ Bếp Gốm Sứ là một cánh cửa gỗ "tái chế". Được làm cũ và tạo vết nứt một cách giả tạo, nó là sự bổ sung hoàn hảo cho ngôi nhà của bạn, mà không có nguy cơ bị mối mọt!</Text><Text Key="58A0F640">Cửa Bếp Gốm Sứ</Text><Text Key="27FC7EDA">Đôi khi bạn muốn một chút hơi hướng của không gian ngoài trời, mà không cần sự phiền toái của ánh sáng mặt trời chói chang chiếu vào. Bếp Gốm Sứ có chính xác những gì bạn cần! Với một khoản phí khiêm tốn, bản nâng cấp rèm tùy chọn này trên dòng gỗ "tái chế" phổ biến của họ cho phép bạn tận hưởng những điều tốt nhất của cả hai thế giới.</Text><Text Key="5E448C05">Cửa Bếp Gốm Sứ Có Rèm Che</Text><Text Key="CCA52FD9">Khoảng 15 triệu sào phơi quần áo Model T đã được sản xuất, và phổ biến đến mức chúng xuất hiện ở sân sau của mọi ngôi nhà ở vùng ngoại ô. Thời gian trôi qua, và trong khi hầu hết các Sims dựa vào sự tiện lợi hiện đại của máy sấy, thì Model T cũ vẫn đáng tin cậy như mọi khi cho nhu cầu phơi đồ của bạn.

*Sở hữu vật phẩm này sẽ khiến quần áo của Sims bị bẩn theo thời gian. Đồ giặt ướt có thể được treo trên sào phơi quần áo để khô.</Text><Text Key="B7BECA5C">Sào Phơi Quần Áo Model T</Text><Text Key="86A05AAB">Một chồng quần áo, được gấp lại sau khi giặt và sấy khô.</Text><Text Key="FE9787AA">Quần Áo Đã Gấp</Text><Text Key="72620DE6">Máy sấy này nóng, nóng, NÓNG! Ngọn lửa được kiểm soát đốt bằng khí tự nhiên nhanh chóng tăng nhiệt độ, trong khi lồng giặt quay nhanh để đảm bảo quần áo của bạn không bao giờ ở một chỗ đủ lâu để bị cháy sém. Trong trường hợp không may bạn bị bỏng, việc mua hàng của bạn về mặt pháp lý tương đương với sự đồng ý ngầm đối với việc từ bỏ trách nhiệm pháp lý của chúng tôi... Suy cho cùng, việc bảo trì thường xuyên là trách nhiệm của chủ sở hữu!

*Sở hữu vật phẩm này sẽ khiến quần áo của Sims bị bẩn theo thời gian. Đồ giặt ướt có thể được sấy khô bên trong Máy Sấy.</Text><Text Key="1C894BF9">Máy Sấy Fyre</Text><Text Key="04450F46">Một vệt quần áo dẫn đến phòng ngủ thật là sáo rỗng. Đừng hành động như một kẻ luộm thuộm; hãy đặt quần áo của bạn vào sọt đựng đồ giặt này từ Wicker Whims.

*Sở hữu vật phẩm này sẽ khiến quần áo của Sims bị bẩn theo thời gian. Khi Sim của bạn thay trang phục, quần áo đã bỏ sẽ tự động được đặt vào sọt đựng đồ giặt gần nhất có chỗ trống.</Text><Text Key="DBFD04D9">Sọt Đựng Đồ Giặt Wicker Whims</Text><Text Key="53AAFDDF">Với Sọt Đựng Đồ Vải Feelin', bạn sẽ cảm thấy bắt buộc phải dừng lại và vuốt tay lên bên ngoài để cảm nhận sự sang trọng của loại vải mịn này. Lớp vải bạt kép nỗ lực chặn bất kỳ mùi khó chịu nào bốc ra từ quần áo bẩn của bạn.

*Sở hữu vật phẩm này sẽ khiến quần áo của Sims bị bẩn theo thời gian. Khi Sim của bạn thay trang phục, quần áo đã bỏ sẽ tự động được đặt vào sọt đựng đồ giặt gần nhất có chỗ trống.</Text><Text Key="02DCB886">Sọt Đựng Đồ Vải Feelin'</Text><Text Key="9F927BD0">Mới từ LaundryMaid, đây là sọt đựng đồ đáng tin cậy nhất của chúng tôi cho đến nay! Khung nhựa mềm mang lại độ bền vượt trội, trong khi thiết kế lỗ hở sang trọng cho phép không khí lưu thông tự do.

*Sở hữu vật phẩm này sẽ khiến quần áo của Sims bị bẩn theo thời gian. Khi Sim của bạn thay trang phục, quần áo đã bỏ sẽ tự động được đặt vào sọt đựng đồ giặt gần nhất có chỗ trống.</Text><Text Key="2AF717FF">Sọt Đựng Đồ LaundryMaid</Text><Text Key="AB79DB97">Một đống đồ giặt.</Text><Text Key="841F9E6E">Đống Quần Áo</Text><Text Key="C8FA541E">Giặt giũ không tội lỗi chỉ là một cú nhấp chuột với Máy Giặt Green Clean. Một vi mạch tích hợp phân tích mẻ giặt của bạn và tự động điều chỉnh cài đặt của máy để chọn chu trình giặt hiệu quả nhất có thể. Tiết kiệm thời gian. Tiết kiệm tiền bạc. Cứu lấy hành tinh! Hãy dùng Green Clean!</Text><Text Key="3262CB21">Máy Giặt Green Clean</Text><Text Key="361DA1C1">Chà chà chà,
Quần áo hôi trong bồn này,
Bạn còn chờ gì nữa?
Tay chống gối,
Bạn sẽ chà chiếc áo này,
Cho đến khi bạn hoàn thành công việc này!</Text><Text Key="115A53F4">Bồn Giặt Của Timmy Già</Text><Text Key="7C2EA3BE">Bóng đèn này thân thiện với môi trường 100%. Bạn hỏi làm sao có thể như vậy, khi bóng đèn khá lỗi thời và thường ít tốt cho môi trường? Chà, chúng tôi tại MorcuCorp dành tất cả Simoleon chúng tôi kiếm được bằng cách bán bóng đèn này để khám phá năng lượng xanh. Lời hứa lớn của MorcuCorp! Chúng tôi sẽ không nói dối bạn!</Text><Text Key="2B86D041">Bóng Đèn Thân Thiện Với Môi Trường của MorcuCorp</Text><Text Key="167D205D">Lo ngại rằng tên gọi "Wicker Whims" đang giới hạn dòng sản phẩm của công ty chỉ còn đồ nội thất bằng liễu gai, ban quản lý đã quyết định mở ra những con đường mới trong ngành công nghiệp nến!</Text><Text Key="21F0FB48">Bát Nến Wick-er Whims</Text><Text Key="31A18888">Một chiếc bình đựng nước kiểu nông trại đơn giản.</Text><Text Key="9F36DA27">Bình Đựng Nước Mạ Kẽm</Text><Text Key="482F389E">Hãy đến với Vườn Ươm Cây Trồng của Barry Potter! Hôm nay chúng tôi có ưu đãi đặc biệt cho cây bụi trong nhà... và khi còn hàng, chúng có sẵn trong thùng gỗ đích thực từ Khu Hợp Chất Bacciform Firkin. Khi bạn đến quầy thanh toán, hãy nhớ nói cụm từ kỳ diệu để được giảm giá: "Hocus Ficus!"</Text><Text Key="4E8B50A1">Cây Trồng Trong Chậu của Barry Potter</Text><Text Key="7881BB2C">Cây mọng nước rất mềm, mọng nước và ngon... thật đáng tiếc nếu chỉ giữ chúng xung quanh như một vật trang trí.</Text><Text Key="28CA7263">Cây Mọng Nước Ngon Lành</Text><Text Key="535FF1E1">Người ta nói rằng hương thơm phù hợp có thể kích hoạt endorphin dẫn đến cảm giác tán tỉnh. Sự sắp xếp hương hoa này từ Wicker Whims cung cấp một hỗn hợp tùy chỉnh của hoa và thông, đảm bảo sẽ khiến Sim đặc biệt trong cuộc đời bạn có tâm trạng.</Text><Text Key="CE93D794">Hương Hoa Wicker Whims</Text><Text Key="A6CF42D7">Các vòng và hình tròn trên tấm thảm này thực sự là dấu hiệu của lịch Simolonean cổ đại. Ngày mà chúng chỉ đến là ngày 16 tháng 8 năm 2032. Tổ tiên của chúng ta đã dự đoán tương lai nghiệt ngã nào? Thảm họa nào đang chờ đợi chúng ta? Chỉ có thời gian mới trả lời được...</Text><Text Key="A5E1ACAE">Thảm Simolonean</Text><Text Key="E2CCAF3C">Hoa văn độc đáo của tấm thảm này có nguồn gốc từ một nút thắt hàng hải được tiên phong bởi các ngư dân của Vịnh Brindleton.</Text><Text Key="DF830993">Lối Thoát Viền Sò</Text><Text Key="5A9A5009">Nó không phải là thảm da gấu... nhưng nếu bạn thực sự cần một nơi để lăn lộn cho một cuộc vui lãng mạn, bạn có thể làm tệ hơn tấm thảm này từ Wicker Whims.</Text><Text Key="A4C8196C">Thảm Wicker Whims</Text><Text Key="5C02FC5C">Kiểu dáng Tây Nam và hoa văn thực vật? Thật điên rồ khi cố gắng hiểu các biến thể khác nhau mà tấm thảm này cung cấp, nhưng hy vọng bạn sẽ khám phá ra một tấm hoàn toàn phù hợp trong ngôi nhà của riêng bạn.</Text><Text Key="F4DF7933">Thảm Quả Chim Lặn Mỏ Vàng</Text><Text Key="B0E251E9">Trong thế giới thảm Plain Jane ngày nay, bạn muốn thêm một cái gì đó vào căn phòng của mình để tạo thêm sự quyến rũ. Xin giới thiệu Thảm Lợi Ích Viền; mang viền trở lại phong cách cho từng ngôi nhà một.</Text><Text Key="E0299BCC">Thảm Lợi Ích Viền</Text><Text Key="D920C73E">Nhiều công ty sản xuất thảm tiện ích, nhưng chỉ có một công ty hoàn toàn tự tin để xây dựng thương hiệu của mình sau phụ kiện quan trọng này. Mua Thảm Tiện Ích Utilitarian; mọi ngôi nhà đều cần một cái!</Text><Text Key="BF94E2C1">Thảm Tiện Ích Utilitarian</Text><Text Key="BAA232B2">Bạn có cần một tấm thảm không? Ba tấm thì sao? Bạn thật may mắn! Tại Cửa Hàng Giảm Giá Emporium Thảm Bigby, chúng tôi lấy những tấm thảm có "điểm khác biệt" và khâu chúng lại với nhau để che đi các lỗi sản xuất. Rác của một công ty là món hời của BẠN! Tiết kiệm ngay!</Text><Text Key="E84B0B4D">Bộ Ba Thảm Chiết Trung</Text><Text Key="304482DF">Sự lựa chọn trái cây, hoa và cành được sắp xếp cẩn thận này thực sự đặt chữ "tĩnh" vào "tĩnh vật". Như thể... đây vẫn là cảnh bạn đã vẽ ngày hôm qua, và nó vẫn sẽ không thay đổi vào ngày mai.</Text><Text Key="11F83786">Tĩnh Vật Đồng Quê</Text><Text Key="696AE853">Ba giỏ đựng đồ giặt phải đủ cho bất kỳ hộ gia đình nào.</Text><Text Key="CE1A4C02">Panier à Trois của Wicker Whims</Text><Text Key="AD12D580">Cần chỗ chứa nhanh cho đồ dùng giặt ủi của bạn? Đừng lo lắng, chúng chỉ là một giọt nước trong thùng cho không gian rộng rãi do thùng mạ kẽm này cung cấp từ cái tên quen thuộc LaundryMaid!</Text><Text Key="638D134F">Thùng Mạ Kẽm LaundryMaid</Text><Text Key="9EF0F4D4">Hãy nói từ kỳ diệu, "ABRACADABRA!" và đồ giặt của bạn sẽ mềm mại như lông của gấu con. Đó là đảm bảo của Bột Giặt Dabra!</Text><Text Key="C4A9EFBB">Bột Giặt Dabra</Text><Text Key="E269A71A">Các thiết bị làm sạch kiểu cũ như chổi và hốt rác đã bị loại bỏ dần khỏi xã hội Sim. Ngày nay, cây lau nhà là công cụ duy nhất bạn cần cho những mớ hỗn độn lớn và nhỏ. Treo chúng lên tường để hồi tưởng về những thời điểm đơn giản hơn.</Text><Text Key="F3AD3645">Quét Sạch</Text><Text Key="AA321F7B">Mặc dù những loại thảo mộc nhựa này trông tươi tốt như mọi khi, nhưng một số vụ kiện và các khoản dàn xếp ngày càng tốn kém đã khiến nhãn cảnh báo trên giá thảo mộc trang trí này trải qua một số thay đổi trong những năm qua.</Text><Text Key="DAD495DA">Giá Thảo Mộc Bếp Gốm Sứ</Text><Text Key="253BF0D2">À cái bàn ủi... một dấu tích của thời gian đã qua. Giờ đây, khi Sims đã khám phá ra kỹ thuật nhúng quần áo của họ vào formaldehyde, thì đơn giản là không cần phải ủi đồ giặt nữa.</Text><Text Key="5A9ACDED">Ủi Để Gây Ấn Tượng</Text><Text Key="303885E7">Nếu bạn thấy mình gặp khó khăn với đồ giặt bẩn, bạn sẽ rất vui vì đã có tầm nhìn xa để mua bộ dụng cụ giặt khẩn cấp này. Một tấm giặt, giá phơi và bàn ủi cung cấp mọi thứ bạn cần để làm cho bản thân trông tươm tất. Tuyệt vời nhất là nó có thể gấp lại và gắn lên tường để dễ dàng cất giữ. Bạn có thực sự định giá cho sự an tâm không? Mua ngay hôm nay!</Text><Text Key="DD88531E">Bộ Dụng Cụ Giặt Khẩn Cấp</Text><Text Key="CFED62F8">Một chiếc khăn là vật dụng quan trọng nhất mà một Sim có thể mang theo, vì vậy đừng giới hạn bản thân chỉ với một chiếc. Với giá treo khăn đặc biệt này, bạn sẽ có sự dự phòng chồng lên dự phòng để cho phép bạn thoải mái sử dụng khăn của mình theo ý thích.</Text><Text Key="863867F7">Giá Treo Khăn Dự Phòng</Text><Text Key="C9A2D873">Từ Appaloosa Plains đến Twinbrook, Sims đã luyện tập nhạc zydeco qua nhiều thế hệ. Kỹ năng âm nhạc này đã từng được đánh giá cao cùng với các nhạc cụ như piano, violin và guitar, nhưng thật không may, nó đã trở nên lỗi thời trong thời gian gần đây. Có lẽ các thế hệ tương lai sẽ khám phá lại nghệ thuật bị lãng quên này, nhưng hiện tại chúng ta bày tỏ lòng kính trọng bằng cách treo những nhạc cụ cũ này trên tường.</Text><Text Key="16FE1FA2">Ván Gẩy Nhạc Zydeco</Text><Text Key="B592CD40">VẬT PHẨM MA THUẬT VẬT PHẨM LỊCH SỬ KHÔNG RỚT
Khe: TƯỜNG
Kỹ năng: LÀM VƯỜN
Tác dụng: Tai Họa Của Tự Nhiên
Tác dụng Tập Trung: Sự Im Lặng Của Rắn
Bông Vải Đ: +0 L: +0 X: +10 T: +10
Liễu Gai Đ: +0 L: +0 X: +80 T: +60
Hoa Đ: +0 L: +10 X: +30 T: +80
Kích thước: 1x1x1
Huyền Bí: DRU
Chủng tộc: SIM

Tai Họa Của Tự Nhiên
Tác dụng: Khuếch tán sự bảo vệ huyền bí, cho phép phép thuật gây ra nhiều sát thương hơn.

Sự Im Lặng Của Rắn
Tác dụng: Khiến Sims ít ghét bất kỳ phép thuật chữa lành hoặc gây sát thương nào được thi triển.</Text><Text Key="CA21290F">Vòng Hoa Gai Sống</Text><Text Key="A47FDC14">Đồ nội thất trang trại này sẽ làm cho bất kỳ không gian nào trở nên ấm cúng hơn một chút. Với nhiều kệ để đựng đồ trang trí và đồ lặt vặt, đây là một món đồ hoàn hảo để cá nhân hóa và thêm cá tính cho bất kỳ ngôi nhà nào!</Text><Text Key="D2B85CFB">Tủ Bếp Kiểu Hà Lan</Text><Text Key="B1A2B0DE">Đừng làm bẩn ngôi nhà sạch sẽ của bạn! Đặt Tủ Giữ Bùn trong phòng lót để có một chỗ ngăn nắp để treo áo khoác hoặc xỏ giày.</Text><Text Key="297E64E1">Tủ Giữ Bùn</Text><Text Key="C1E59EB2">Hầu hết các loại kệ đều rất... thực dụng. Thật buồn tẻ. Hãy làm phong phú thêm cuộc sống kệ của bạn với những chiếc giỏ trang trí này từ Wicker Whims.</Text><Text Key="8DA18F4D">Kệ Wicker Whims</Text><Text Key="50293909">LaundryMaid Essentials đi kèm với mọi thứ mà ngôi nhà cần để có một cấu hình phòng giặt hiệu quả.

Miếng lau chùi? Có.
Khăn tay? Có.
Móc treo? Có.
Giỏ đựng đồ? Có.
Cây đáng yêu? Có.

Mua một cái là xong!</Text><Text Key="293E846C">Kệ LaundryMaid Essentials</Text><Text Key="37374740">Nâng cấp lên Kệ LaundryMaid Deluxe khi bạn sẵn sàng đưa việc giặt giũ của mình lên một tầm cao mới. Ba ngăn riêng biệt cung cấp không gian rộng rãi để lưu trữ, và một giá treo quần áo rộng gấp đôi cho phép bạn có một khởi đầu thuận lợi trong việc treo và gấp đồ.</Text><Text Key="8711770F">Kệ LaundryMaid Deluxe</Text><Text Key="96B1D736">Bồn rửa cổ độc nhất vô nhị này đã phát triển một lớp gỉ độc đáo sau nhiều thập kỷ sử dụng ở các đầm lầy phía sau của Twinbrook.</Text><Text Key="0B33CD69">Bồn Rửa Mạ Kẽm Bai l'Est</Text><Text Key="D15FD6F8">Chán ngán việc chi quá nhiều tiền cho một chiếc bồn rửa đơn giản? Mẹo nhỏ này sẽ giúp bạn tiết kiệm số tiền kiếm được một cách khó khăn! Thật dễ dàng... chỉ cần mua một thanh gỗ 2x4, cắt nó thành ba phần đều nhau, sau đó khoét một lỗ ở giữa cho bồn rửa. Thế là xong!</Text><Text Key="475D83F7">Bồn Rửa Tự Làm</Text><Text Key="70C48772">Bạn đang ăn ngoài hay ăn ở nhà? Dù bằng cách nào, chiếc ghế ăn giá cả phải chăng này từ Wicker Whims là lựa chọn an toàn cho đồng tiền bát gạo của bạn.</Text><Text Key="B636B00D">Ghế Ăn Wicker Whims</Text><Text Key="D5E96312">Cảm thấy cô đơn? Không có người đặc biệt nào để âu yếm? Đừng lo lắng; hãy lấy một bát kem lớn, ngồi phịch xuống Ghế Phòng Khách Wicker Whims và xem Simder lần thứ 9. Bạn sẽ cảm thấy tốt hơn rất nhanh thôi.</Text><Text Key="C15B0E2D">Ghế Phòng Khách Wicker Whims</Text><Text Key="90DF058F">Whicker Whims đang mang tình yêu trở lại với ghế tình yêu. Hãy âu yếm với người bạn đồng hành yêu thích của bạn trên chiếc ghế được chế tạo cho hai người này.</Text><Text Key="5E052A56">Ghế Tình Yêu Wicker Whims</Text><Text Key="A9089EA6">Được thiết kế để mang lại sự thoải mái tối đa, lớp đệm dày trên The Bottoman đảm bảo bạn sẽ luôn có một bề mặt êm ái để chìm vào.</Text><Text Key="9E5CADB9">The Bottoman</Text><Text Key="23A22A34">Chỉ có một từ mô tả quá trình suy nghĩ đi vào suy nghĩ bên ngoài hình chữ nhật: "lòng dũng cảm." Xin giới thiệu sự đổi mới mới nhất đang lan rộng khắp các quán cà phê trên khắp đất nước. Đó là một chiếc bàn cà phê... hình vuông.</Text><Text Key="24A4019B">Cà Phê²</Text><Text Key="EC2B2F6A">Tụ tập quanh chiếc bàn ăn lớn này từ Crockery Kitchen. Với chỗ ngồi cho sáu người, mọi thế hệ trong gia đình đều có đủ chỗ để kéo ghế vào ăn một miếng.</Text><Text Key="DCD961F5">Giờ Ăn Đến Rồi! của Crockery Kitchen</Text><Text Key="B9B219C2">Không hẳn là một bàn cuối, đơn vị nhỏ này chỉ kết thúc bằng một chút kỳ lạ. Tuy nhiên, nó hoàn hảo để lưu trữ những thứ lặt vặt ở những vị trí khuất.</Text><Text Key="57A277BD">Bàn Lặt Vặt</Text><Text Key="8B8AEEC3">Đôi khi bạn chỉ cần một nơi thiết thực để cất giữ đồ vải của mình mà không cần dành toàn bộ tủ quần áo cho nó. Cho những lúc cuộc sống cho bạn đồ vải... hãy mua đơn vị lưu trữ tiện dụng này!</Text><Text Key="10C4A712">Khi Cuộc Sống Cho Bạn Đồ Vải</Text><Text Key="98A0BF2F">Một miếng giẻ đáng tin cậy để chà trong Bồn Giặt.</Text><Text Key="12DE1276">Giẻ Lau</Text><Text Key="C0CD37B2">Khi bạn kể cho người yêu của bạn nghe về ngôi nhà tranh ở vùng nông thôn mà bạn sẽ định cư để cùng nhau già đi, cô ấy đang hình dung một ngôi nhà có những ô cửa sổ lồi tuyệt đẹp này.</Text><Text Key="94630A4D">Cửa Sổ Bae</Text><Text Key="7B1F27B3">Cần có Sọt đựng đồ giặt còn chỗ trống để dọn dẹp cái này.</Text><Text Key="86435196">Cho Vào Sọt</Text><Text Key="5B78AD12">Không có Sào phơi đồ trống.</Text><Text Key="13F10A1E">Quần áo này đã khô.</Text><Text Key="5F2EBAFC">Treo Lên Sào Phơi</Text><Text Key="A5804D42">Không có Máy sấy trống.</Text><Text Key="3303F18C">Cho Vào Máy Sấy</Text><Text Key="BD746611">Quần áo này đã sạch.</Text><Text Key="85633C80">Không có Máy giặt trống.</Text><Text Key="7847758A">Không có Bồn giặt trống.</Text><Text Key="2EB37754">Giặt Trong Bồn Giặt</Text><Text Key="9B0924D8">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Sạch
• Độ khô: Khô &amp; Ấm</Text><Text Key="0CF8F700">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Dơ
• Độ khô: Khô &amp; Ấm</Text><Text Key="F6D10F2E">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Bẩn Thỉu
• Độ khô: Khô &amp; Ấm</Text><Text Key="DF52E061">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Đã Qua Sử Dụng
• Độ khô: Khô &amp; Ấm</Text><Text Key="0BB0144C">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Tinh Tươm
• Độ khô: Khô &amp; Ấm</Text><Text Key="CBF64667">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Dơ
• Độ khô: Ướt Sũng</Text><Text Key="E616B776">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Sạch
• Độ khô: Khô</Text><Text Key="4C3BE56D">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Sạch
• Độ khô: Ướt Sũng</Text><Text Key="E1DC1D6A">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Bẩn Thỉu
• Độ khô: Ướt Sũng</Text><Text Key="A1D55354">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Dơ
• Độ khô: Ẩm Ướt</Text><Text Key="A6564B9D">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Tinh Tươm
• Độ khô: Ướt Sũng</Text><Text Key="F97D453B">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Đã Qua Sử Dụng
• Độ khô: Ướt Sũng</Text><Text Key="71F409D2">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Tinh Tươm
• Độ khô: Khô</Text><Text Key="C82321AD">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Dơ
• Độ khô: Khô</Text><Text Key="6F09ED98">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Bẩn Thỉu
• Độ khô: Khô</Text><Text Key="C8ED0145">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Bẩn Thỉu
• Độ khô: Ẩm Ướt</Text><Text Key="6AEC80B9">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Đã Qua Sử Dụng
• Độ khô: Ẩm Ướt</Text><Text Key="CE4E8B53">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Tinh Tươm
• Độ khô: Ẩm Ướt</Text><Text Key="117F0D5F">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Sạch
• Độ khô: Ẩm Ướt</Text><Text Key="0B592B8A">Không có Sào phơi đồ trống.</Text><Text Key="A05B79A7">Treo Lên Sào Phơi</Text><Text Key="D9DBE2CF">Cho Vào Máy Sấy</Text><Text Key="9CDE5887">Không có Máy sấy trống.</Text><Text Key="1E699FF7">{0.SimFirstName} không có chất phụ gia giặt giũ nào để thêm vào.</Text><Text Key="AB3C6B02">Thêm Hoa</Text><Text Key="1C8EB5E3">Thêm Thức Ăn</Text><Text Key="BD89FA9E">Gian Lận Độ Sạch: 4 - Sạch</Text><Text Key="2A60EF7F">Gian Lận Độ Khô: 2 - Ẩm Ướt</Text><Text Key="3A31D35A">Gian Lận Độ Khô: 3 - Khô</Text><Text Key="883C6E77">Gian Lận Độ Sạch: 1 - Bẩn Thỉu</Text><Text Key="2EC63500">Gian Lận Mùi Hương: Thơm Tho</Text><Text Key="9BDE7687">Gian Lận Độ Sạch: 2 - Dơ</Text><Text Key="BE1EBD99">Gian Lận Độ Sạch: 5 - Tinh Tươm</Text><Text Key="9C4CB48F">Gian Lận Mùi Hương: Hôi Hám</Text><Text Key="0034FA64">Gian Lận Độ Khô: 1 - Ướt Sũng</Text><Text Key="5325E8F2">Gian Lận Độ Sạch: 3 - Đã Qua Sử Dụng</Text><Text Key="CB3BAA6E">Gian Lận Độ Khô: 4 - Ấm Áp</Text><Text Key="75947D73">Trẻ em còn quá thấp để tương tác với cái này.</Text><Text Key="78E24BE7">Không có quần áo ướt cần làm khô.</Text><Text Key="ED3120BE">Sào phơi quần áo này đã được sử dụng.</Text><Text Key="EB20B5A1">Sào phơi quần áo bị hỏng.</Text><Text Key="D85C7ACB">Treo Quần Áo Cho Khô</Text><Text Key="23C9AF9B">Nâng cấp hoàn tất!

{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc lắp đặt nâng cấp Sào Phơi Quần Áo.</Text><Text Key="178EF74D">Dây Phơi Chắc Chắn</Text><Text Key="068CBA54">Sào phơi quần áo sẽ không bao giờ bị gãy hoặc bắt lửa.
</Text><Text Key="34272227">Tiếp Tục Dây Phơi Chắc Chắn</Text><Text Key="20FCFF40">Một khay xơ vải đầy là một mối nguy hiểm hỏa hoạn.</Text><Text Key="7013ED68">Làm Sạch Khay Xơ Vải</Text><Text Key="3826135D">Sấy Khô Đồ Giặt</Text><Text Key="5D76D50A">Dỡ Đồ &amp; Cất Đồ Giặt Đi</Text><Text Key="0E2956BF">Nâng cấp hoàn tất!

{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc lắp đặt nâng cấp Máy Sấy Quần Áo.</Text><Text Key="1CD7A4B5">Không Xơ Vải</Text><Text Key="A59BDA2C">Sử dụng Máy Sấy sẽ không tạo ra xơ vải. Điều này giúp đồ giặt khô nhanh hơn và ngăn ngừa khả năng gây ra hỏa hoạn.
</Text><Text Key="D0D9D05F">Tiếp Tục Không Xơ Vải</Text><Text Key="50BB03EA">Máy Sấy sẽ không bị hỏng theo thời gian.
</Text><Text Key="C32D953D">Êm Ru</Text><Text Key="FDBD8224">Giảm tiếng ồn khi bật Máy Sấy.
</Text><Text Key="E797EC77">Tiếp Tục Êm Ru</Text><Text Key="CFA2DF47">Máy Sấy sẽ mất ít thời gian hơn để làm khô đồ giặt.
</Text><Text Key="0496A70B">Bỏ Quần Áo Vào Sọt</Text><Text Key="9BA7149F">Cho Vào Máy Giặt</Text><Text Key="9396B807">Giặt Trong Bồn Giặt</Text><Text Key="F383794B">Nhặt Đống Quần Áo</Text><Text Key="97CA479B">Không còn gì để tìm.</Text><Text Key="0BD0C522">Cho Vào Máy Giặt</Text><Text Key="02204671">Cất Đồ Giặt Đi</Text><Text Key="354558F6">Tìm Đồ Trong Túi</Text><Text Key="5D1C9CCB">Thêm Xà Phòng</Text><Text Key="3153C5ED">Làm Hỏng Đường Ống Nước (GỠ LỖ)</Text><Text Key="D3E35B7A">Làm Sạch Chất Phụ Gia</Text><Text Key="A72D8D11">Cho Đồ Giặt Vào</Text><Text Key="2928C58F">Sửa Đường Ống Nước</Text><Text Key="BB36DC30">Dỡ Đồ &amp; Đặt Đồ Giặt Xuống</Text><Text Key="7336EAB4">Không thể nâng cấp khi có đồ giặt bên trong.</Text><Text Key="88604D24">Nâng cấp hoàn tất!

{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc lắp đặt nâng cấp Máy Giặt.</Text><Text Key="0DFBE302">Khay Đựng Chất Phụ Gia Giặt Giũ</Text><Text Key="7B7E1C09">Mở khóa một khay đựng chất phụ gia giặt giũ có thể được sử dụng để thêm hương thơm dễ chịu hoặc khó chịu vào mẻ đồ giặt.
</Text><Text Key="E1198AF6">Tiếp Tục Khay Đựng Chất Phụ Gia Giặt Giũ</Text><Text Key="9B5431E1">Lồng Giặt Vonfram</Text><Text Key="AD11E8C0">Máy Giặt sẽ không bị hỏng theo thời gian.
</Text><Text Key="DB0FD05B">Tiếp Tục Lồng Giặt Vonfram</Text><Text Key="69C5FA0A">Êm Ru</Text><Text Key="983E2221">Giảm tiếng ồn khi bật Máy Giặt.
</Text><Text Key="611F48EE">Tiếp Tục Êm Ru</Text><Text Key="8708AB86">Ngâm Trước</Text><Text Key="427DCA75">Chu kỳ ngâm trước sẽ mất nhiều thời gian hơn một chút, nhưng làm tăng khả năng Máy Giặt sẽ làm cho quần áo của bạn trở nên tinh tươm.
</Text><Text Key="530324CA">Tiếp Tục Ngâm Trước</Text><Text Key="FED47D02">Chu Kỳ Nhanh</Text><Text Key="2526FA09">Máy Giặt sẽ mất ít thời gian hơn để giặt đồ.
</Text><Text Key="FED088F6">Tiếp Tục Chu Kỳ Nhanh</Text><Text Key="79D2E0B9">Giặt Đồ</Text><Text Key="984D07EF">Thay Nước</Text><Text Key="C277613A">Bạn cần sức mạnh của một Sim lớn tuổi hơn để chà quần áo đúng cách.</Text><Text Key="AA713F70">Giặt Đồ</Text><Text Key="F91C1EF4">Giặt Đồ</Text><Text Key="FCA1BA41">Xem Giặt Đồ</Text><Text Key="B9BFA23E">Ngửi Quần Áo Hôi Hám</Text><Text Key="05A7BDF7">Ngửi Quần Áo Thơm Tho</Text><Text Key="52CC3449">Sửa Ống Nước Ngay Lập Tức!</Text><Text Key="9307140B">Sửa Đồ Điện Tử</Text><Text Key="00CE1D5E">Vết Kia Là Gì?</Text><Text Key="5E9A07D8">Chắp Vá</Text><Text Key="01C77FAA">Treo Ra Cho Khô</Text><Text Key="C1FE5227">Gọn Gàng Và Sạch Sẽ</Text><Text Key="AAC76434">Đan Lát Và Tổ Ong</Text><Text Key="E16F2142">Độ Sạch: Dơ</Text><Text Key="0CFBA3F6">Độ Khô: Ướt Sũng</Text><Text Key="3DD7C9F9">Độ Sạch: Bẩn Thỉu</Text><Text Key="0CF54FCF">Độ Sạch: Đã Qua Sử Dụng</Text><Text Key="AFCE6BD1">Độ Khô: Khô &amp; Ấm</Text><Text Key="B9D80B68">Độ Khô: Ẩm Ướt</Text><Text Key="DB970D80">Độ Sạch: Sạch</Text><Text Key="CA34630C">Độ Khô: Khô</Text><Text Key="89079E41">Độ Sạch: Tinh Tươm</Text><Text Key="EDADC818">Mùi Hương: Hôi Hám</Text><Text Key="39F09EC6">Mùi Hương: Thơm Tho</Text><Text Key="E77DFB93">Dành cho những người thành thị, nhâm nhi latte, nhai bánh mì bơ, những người thuộc thế hệ millennials có ý thức về môi trường, đây là một tổ hợp máy giặt / máy sấy xếp chồng đặc biệt hữu ích đến từ Urbanite Appliances. Chắc chắn rồi, bạn có thể mua từng máy riêng lẻ và tự xếp chúng lên, nhưng ai có thời gian khi bạn có cả một hành tinh để cứu (và một cuộc biểu tình để tham gia). Không chỉ tổ hợp xếp chồng này sẽ tiết kiệm không gian trong căn hộ siêu nhỏ của bạn, bạn sẽ hài lòng khi biết rằng đó là một nguồn tài nguyên nước bền vững; độ ẩm theo nghĩa đen bốc hơi trong máy sấy và chảy ngược vào máy giặt cho mẻ tiếp theo của bạn. Trong khi bạn bận rộn là một nhà lãnh đạo của ngày mai, bạn có thể yên tâm rằng đồ giặt của bạn đang ở trong tay tốt ở đây.

*Sở hữu những vật phẩm này sẽ khiến quần áo của Sims bị bẩn theo thời gian. Đồ giặt bẩn có thể được thu thập từ Sọt, hoặc từ đống quần áo trên sàn nhà và được giặt sạch bên trong Máy Giặt. Đồ giặt ướt có thể được sấy khô bên trong Máy Sấy.</Text><Text Key="CC5A3F42">Tổ Hợp Máy Giặt / Máy Sấy Xếp Chồng Urbanite Appliances</Text><Text Key="6C70206C">Đặt Trạng Thái Đồ Giặt</Text><Text Key="F29AA00C">Giặt Giũ</Text><Text Key="F150399D">Thêm Chất Phụ Gia Giặt Giũ</Text><Text Key="B664A870">Giặt Giũ</Text><Text Key="30087B48">Dỡ Đồ &amp; Chuyển Đồ Giặt Đến</Text><Text Key="A44CC603">Nâng Cấp Máy Sấy</Text><Text Key="E842020D">Nhấp vào Máy Sấy và chọn một Nâng Cấp để áp dụng.</Text><Text Key="73C62A25">Nâng Cấp Máy Giặt</Text><Text Key="64AE468F">Nhấp vào Máy Giặt và chọn một Nâng Cấp để áp dụng.</Text><Text Key="DFD1DF1C">Mua Máy Sấy</Text><Text Key="06FC6CBC">Mua Máy Sấy để giặt giũ từ Chế Độ Xây Dựng.</Text><Text Key="C29C464C">Mua Máy Giặt</Text><Text Key="2D95CA6C">Mua Máy Giặt từ Chế Độ Xây Dựng.</Text><Text Key="F7B8C124">Mua Bồn Giặt</Text><Text Key="562C9734">Mua Bồn Giặt từ Chế Độ Xây Dựng.</Text><Text Key="B35591DD">Treo Đồ Giặt Lên Sào Phơi</Text><Text Key="5A4690F7">Nhấp vào đồ giặt ướt trên mặt đất hoặc trong Máy Giặt và chọn Treo Lên Sào Phơi.</Text><Text Key="CB459BF6">Nhặt Đống Quần Áo</Text><Text Key="FF9117C6">Chọn Nhặt Đống Quần Áo trên Sọt để dọn dẹp bất kỳ quần áo nào còn vương vãi trên sàn.</Text><Text Key="2C084B0C">Mang Đống Quần Áo Đến Sọt</Text><Text Key="25C5052C">Nhấp vào Đống Quần Áo trên sàn và chọn Mang Đến Sọt.</Text><Text Key="7133CCD3">Sấy Đồ Giặt Trong Máy Sấy</Text><Text Key="B24C8CDD">Nhấp vào máy giặt khi hoàn thành, chọn Dỡ Đồ &amp; Chuyển Đồ Giặt Đến, sau đó chọn Cho Vào Máy Sấy. Bạn cũng có thể nhấp vào một đống đồ giặt ướt, chọn Giặt Giũ, sau đó chọn Cho Vào Máy Sấy.</Text><Text Key="273B7127">Mang Quần Áo Đến Sọt</Text><Text Key="131D7209">Nhấp vào một đống quần áo trên mặt đất và chọn Mang Đến Sọt.</Text><Text Key="9972BA9C">Giặt Đồ Trong Máy Giặt</Text><Text Key="17973B3C">Nhấp vào một đống đồ giặt bẩn trên sàn hoặc nhấp vào sọt đựng đồ, chọn Giặt Giũ, sau đó chọn Giặt Đồ.</Text><Text Key="D4C51019">Giặt Đồ Trong Bồn Giặt</Text><Text Key="39E2C84B">Nhấp vào đồ giặt bẩn và chọn Giặt Trong Bồn Giặt.</Text><Text Key="7FBC3416">Mẻ đồ giặt này...
• Độ sạch: Đã Qua Sử Dụng
• Độ khô: Khô</Text></STBLKeyStringList>