<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="71EB9780">Hết chỗ chứa đồ rồi hả? Cần mở rộng hệ thống tủ Sleeqframe hả? Tụi tui đảm bảo cái tủ này là thứ bạn cần luôn đó.</Text><Text Key="E1D7B94F">Tủ Sleeqframe (Trái)</Text><Text Key="AB215FDF">Không biết bắt đầu hệ tủ Sleeqframe đầu tiên của mình từ đâu hả? Chắc cái này là cái &lt;i&gt;chuẩn bài&lt;/i&gt; đó.</Text><Text Key="7D4E3E86">Tủ Sleeqframe (Bên Phải)</Text><Text Key="397DCC61">Bên Sleeqframe Co. tui tui biết tỏng rồi. Đâu phải lúc nào bà con mình cũng cần cái kệ sách bự chảng để trưng bộ sưu tập sách báo "hổng ai dám đụng hàng" đâu hen. Muốn kín đáo hay chơi trội thì cứ quất ngay cái Tủ Sleeqframe nhỏ gọn của tụi tui nha.</Text><Text Key="BA195F14">Tủ Sleeqframe (Giữa)</Text><Text Key="D55F03EC">Mấy cuốn sách này viết bằng thứ ngôn ngữ gì mà khó hiểu kinh khủng. Thì sao?! Chỉ cần đọc cái tựa đề dài dằng dặc thôi là bạn đã &lt;i&gt;cảm nhận&lt;/i&gt; được kiến thức của cả thế giới đang tràn vào đầu rồi đó.</Text><Text Key="02322A23">Hay nhất của Phi hư cấu</Text><Text Key="F34A120A">Tìm cách đơn giản để làm sáng căn nhà của bạn hả? Cái đèn treo táo bạo này từ Myshuno Studios không chỉ chiếu sáng ổn định mà còn rất là phong cách nữa đó nha.</Text><Text Key="1DF87715">Đèn Treo của Myshuno Studios (Ngắn)</Text><Text Key="3945EC5F">Kiếm cái gì đó đơn giản để làm căn nhà sáng sủa hơn hả? Cái đèn treo cá tính của Myshuno Studios không chỉ cung cấp ánh sáng ổn định đâu nha, mà còn làm điều đó một cách đầy phong cách nữa đó. Giờ có cả phiên bản cho trần nhà cao hơn rồi đó nghen!</Text><Text Key="48653C06">Đèn Treo của Myshuno Studios (Vừa)</Text><Text Key="AF285D44">Tìm cách đơn giản để làm sáng căn nhà của bạn hả? Cái đèn treo táo bạo này của Myshuno Studios không chỉ cung cấp ánh sáng ổn định mà còn làm điều đó một cách đầy phong cách nữa đó. Giờ có sẵn cho trần nhà cao ơi là cao luôn nha!</Text><Text Key="84846F0B">Đèn Treo của Myshuno Studios (Cao)</Text><Text Key="BAC50EE0">Khi bạn cảm thấy thiếu thiếu gì đó trong nội thất nhà mình, Myshuno Studios bọn mình biết ngay đáp án là gì. Chính là Điểm Nhấn Đặc Trưng đó!</Text><Text Key="6D9F832F">Chữ Ký của Myshuno Studios</Text><Text Key="5532154C">Bộ ba nến cân đối hoàn hảo, mang lại sự hài hòa cho mọi không gian sống.</Text><Text Key="D9F76303">Nến Ấm Cúng</Text><Text Key="30E45510">Một cái bảng đèn neon treo tường cho mấy bạn nào muốn tạo ấn tượng mạnh nè. Đúng nghĩa đen luôn á.</Text><Text Key="5DF66A3F">Bảng hiệu đèn neon "Không cần nói nhiều"</Text><Text Key="DF83576D">Mấy má có thích mấy thứ nhìn rối mắt không? Tụi tui thì &lt;i&gt;mê chữ ê kéo dài&lt;/i&gt; luôn á, nên quyết định thể hiện nó ra trong mấy cái tác phẩm nghệ thuật này nè. Nó có nghĩa là gì hả? Tụi tui hổng biết. Mấy má cũng hổng biết luôn! Ai mà biết được chớ? Ai cũng hổng biết á!</Text><Text Key="12A65638">Áp phích Tín Hiệu Lẫn Lộn</Text><Text Key="C72D9B32">Mấy màu với họa tiết này mà gọi là "hỗn độn thị giác" á? Kệ người ta đi cha nội! Thể hiện bản thân mình đi chứ ngại gì!</Text><Text Key="00E7DCCD">Khung Ảnh Dream Pop</Text><Text Key="4CAB275A">Tuy đơn giản trong cách bày trí, nhưng lại nổi bật về màu sắc; bộ đôi bình hoa này sẽ mang đến một chút ngọt ngào và vẻ đẹp dịu dàng cho bất kỳ căn phòng nào đó nha.</Text><Text Key="83671D85">Bộ đôi bình hoa thanh lịch</Text><Text Key="FB091AEF">Đúng như lời đồn—sau một loạt tính toán tỉ mỉ, tụi mình đã kết luận rằng mấy ô vuông này đúng chuẩn vibe nha. Tụi mình còn sắp xếp chúng theo một trật tự gọn gàng, đối xứng, đảm bảo mấy bạn mọt hình học khó tính nhất cũng phải hài lòng luôn.</Text><Text Key="18938D36">Thảm Kiểm Tra Tâm Trạng</Text><Text Key="B0151C4E">Ai đó đã bày biện đống trái cây này lên đĩa với màu sắc hài hòa rồi đó. Khó mà cưỡng lại được việc cắn một miếng táo mọng nước này ghê... Khoan đã! Nghĩ tới tính thẩm mỹ chút đi!</Text><Text Key="30C08371">Táo của Charli</Text><Text Key="8730694E">Cái công tắc đèn này chứng minh là ngay cả những thứ nhỏ nhặt nhất trong cuộc sống cũng có thể là một nguồn vui đó nha.</Text><Text Key="22A6DA71">Cái Công Tắc Điện Siêu Thích Này</Text><Text Key="E5442FDC">Ngày xửa ngày xưa, cái lò sưởi này tỏa nhiệt liên tục luôn á. Giờ thì nó tỏa ra niềm vui thuần khiết và cứ thế mà chiếm trọn spotlight mỗi khi có ai bước vào phòng. À, còn trưng bày mấy món đồ trang trí yêu thích của bạn nữa chứ!</Text><Text Key="538DBBB3">Lò Sưởi Đã Tắt Ngúm</Text><Text Key="1A098C91">Sleeqframe Co. đảm bảo chất lượng tuyệt đỉnh và sự hài lòng tuyệt đối với mọi sản phẩm mà tụi mình sản xuất. Chẳng gì bằng một cái kệ treo tường đáng tin cậy, làm đúng những gì nó phải làm cả.</Text><Text Key="D76CC0E4">Kệ Treo Tường Sleeqframe</Text><Text Key="71E8FAE4">Cái ghế này sơn không được mượt lắm đâu nha, nhưng mà đừng để ý chuyện đó quá, cứ vui vẻ tân trang lại mấy món đồ cổ dưới hầm đi nè.</Text><Text Key="5335AC2B">Ghế ăn sơn phết của bà nội/ngoại</Text><Text Key="E9E4BC94">Bộ bàn ghế nào mà chả cần thêm cái đôn cho đủ bộ. Đây nè, mảnh ghép Comfy Groove còn thiếu đó!</Text><Text Key="9138167B">Ghế đẩu êm ái bá cháy</Text><Text Key="552E8CF1">Cái ghế này có hình dáng như này để đem lại sự thoải mái và hỗ trợ cho bạn những lúc bạn cần nhất đó.</Text><Text Key="20C093C4">Ghế bành Êm Ái Nhún Nhảy nè</Text><Text Key="183F8202">Ôi dồi ôi, đu trend bằng chiếc ghế tình yêu Comfy Groove này đi! Chất liệu nhung tăm mềm mại đảm bảo cả sự thoải mái lẫn phong cách—hai thứ mà ai cũng mong chờ ở ghế tình yêu nhà mình đó nha.</Text><Text Key="BF00F5FD">Ghế Tình Yêu Êm Ái Bá Cháy</Text><Text Key="4016A47D">Ghế sofa này xịn sò thiệt, cơ mà tụi mình không kìm được lòng nên quăng thêm vài cái gối ôm chất chơi vào cho nó có màu mè. Vừa thoải mái, vừa xinh xắn nha!</Text><Text Key="74BFC8E8">Ghế sofa Comfy Groove êm ái</Text><Text Key="B491D8AD">Cái radio cổ điển này là một món gia bảo quý giá. Dù được nâng niu suốt bao nhiêu năm, nó hầu như chẳng có vết xước nào luôn á.</Text><Text Key="3F565578">Đài Radio Cổ Điển "Nhạc Hay Phết"</Text><Text Key="1508042B">Thiết kế vượt thời gian của cái bàn cà phê này sẽ hợp với mọi kiểu nội thất luôn á. Mà nhìn gỗ tự nhiên thì bao giờ cho sai được, đúng không nè?</Text><Text Key="6FE34C2A">Bàn trà AINA nè.</Text><Text Key="81F09212">Tụ tập bạn bè với gia đình bên cái bàn ăn rộng rãi này đi nè. Lần này tụi mình "ăn bớt" chút xíu, để bạn lo mấy việc quan trọng hơn—đồ ăn, tiếng cười, với lại mấy câu chuyện tâm sự nha.</Text><Text Key="F91B6B2D">Bàn ăn AINA nè.</Text><Text Key="14DD4DDA">Tụi tui hổng khuyến khích đứng lên cái ghế đẩu này đâu... Mà làm bàn trà nhỏ thì được á.</Text><Text Key="901FC905">Ghế Đẩu Vẽ Tay Của Bà</Text></STBLKeyStringList>