<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="F86C82D9">Sàn Đất Nén</Text><Text Key="C2687E77">Mái hiên gỗ tối giản này, lấy cảm hứng từ vẻ đẹp của vùng sa mạc, che chắn khỏi thời tiết khắc nghiệt mà vẫn cho phép gió tự nhiên lưu thông qua đó.</Text><Text Key="5E395FCE">Mái Hiên Bỏ Hoang</Text><Text Key="DD405369">Quầy Bar Cát này đỉnh của chóp để phục vụ đồ uống hay đồ ăn vặt trong lúc tụ tập bạn bè đó nha. Thiết kế độc đáo này sẽ làm cho mọi không gian thêm phần sang chảnh luôn á.</Text><Text Key="2858E84C">Quán Rượu Bãi Cát</Text><Text Key="8895D986">Cái quạt trần này có thiết kế tối giản nên hợp với phòng nào cũng được hết á. Cánh quạt gỗ thì khỏe tới mức gây bão cát được luôn, mà cũng tạo ra gió nhẹ nhàng được nữa đó.</Text><Text Key="EB6D2619">Quạt trần Bão Cát</Text><Text Key="4F51C633">Rèm này có bị ngắn thiệt không ta? Hay là nó bình thường? Mà bình thường là sao ta? So với cái gì mới được? Rèm cao hơn hả?</Text><Text Key="66792B62">Rèm Ngắn Trung Tính Vừa Đẹp</Text><Text Key="06EC2AD6">Trong một thế giới ngập tràn rèm cửa hoa văn sặc sỡ, lựa chọn táo bạo thật sự là chọn màu trung tính đó nha.</Text><Text Key="5D7E0289">Rèm Cao Trung Tính Vừa</Text><Text Key="8DA34251">Phòng to thì phải có rèm to. Ý kiến đó không có gì là trung lập hết, nhưng mà mấy cái vải rèm tuyệt đẹp này thì đầy vẻ đẹp trung tính đó nha.</Text><Text Key="89972CA4">Rèm Cửa Khổng Lồ Trung Tính Vừa Vặn Nhỉ</Text><Text Key="F3BC793D">Mấy Sim nhà bạn đang bị chói mắt vì cửa sổ bự quá hả? Cái này gắn được với mọi loại rèm "Trung Tính Quyết Liệt" để che hết mọi loại cửa sổ, khỏi lo nắng chiếu nữa nghen.</Text><Text Key="C7E131A8">Giá Treo Rèm Trung Tính Vãi</Text><Text Key="24FCB53F">Chúng ta xây nhà để tránh các yếu tố bên ngoài, nhưng những ngôi nhà sang trọng nhất lại cho phép vẻ đẹp của thiên nhiên tràn vào. Thêm chút sang chảnh cho căn nhà của bạn và tận hưởng điều kỳ diệu của cuộc sống trong nhà ngoài trời với vòm cổng biến hóa này nha.</Text><Text Key="A343F166">Mái Vòm Không Gian Mở Đầy Biến Hóa</Text><Text Key="06E3C61E">Đất và Lửa nè. Nhớ lại những nguyên tố cơ bản, gợi lên sự an toàn và ấm áp của bếp lửa và tổ ấm với lò sưởi được làm từ nguồn tài nguyên thiên nhiên dồi dào ở Oasis Springs nha.</Text><Text Key="84A08121">Lò Sưởi Đất Nung</Text><Text Key="4204A86F">Gặp gỡ SunBlaze, chiếc bếp nướng propane hiện đại của GrillMania, kết hợp thiết kế bóng bẩy với hiệu suất cao nghen.</Text><Text Key="16CDBDB6">SunBlaze của GrillMania</Text><Text Key="61C53015">Nhà thiết kế cái đèn này có một tầm nhìn về ba mặt trời tranh nhau thống trị bầu trời sau khi bị lạc đường một ngày ở Ốc Đảo Mùa Xuân. Hình ảnh tuyệt vời đó biến mất sau khi bù nước, nhưng bộ đèn mây này vẫn là một lời nhắc nhở về cảnh tượng ấy.</Text><Text Key="99FE6F30">Ba Mặt Trời Trong Mây</Text><Text Key="5AA85584">Nhà thiết kế cái đèn này có một tầm nhìn về ba mặt trời tranh nhau thống trị bầu trời sau khi bị lạc đường một ngày ở Ốc Đảo Mùa Xuân. Hình ảnh tuyệt vời đó biến mất sau khi bù nước, nhưng bộ đèn mây này vẫn là một lời nhắc nhở về cảnh tượng ấy.</Text><Text Key="7479A54B">Ba Mặt Trời Trong Mây Tre Đan Từ Quỹ Đạo</Text><Text Key="FA34079F">Nhà thiết kế cái đèn này có một tầm nhìn về ba mặt trời tranh nhau thống trị bầu trời sau khi bị lạc đường một ngày ở Ốc Đảo Mùa Xuân. Hình ảnh tuyệt vời đó biến mất sau khi bù nước, nhưng bộ đèn mây này vẫn là một lời nhắc nhở về cảnh tượng ấy.</Text><Text Key="386ADF46">Ba Mặt Trời Trong Mây Tre Đan Đến Từ Vũ Trụ</Text><Text Key="712E8DAE">Sa mạc ban đêm có thể hơi bị tối đó, nhưng mà nhiều khi mình chỉ cần một tí ánh sáng thôi là đủ để thấy đường tới bình minh rồi.</Text><Text Key="DFF11B51">Đốm Sáng Nhỏ Xíu</Text><Text Key="8B39E094">Kệ này đựng cát từ khắp Ốc Đảo Mùa Xuân, mang vẻ đẹp của sa mạc hùng vĩ vào bất kỳ ngôi nhà nào.</Text><Text Key="DE26427B">Kệ Sàn Chất Phác</Text><Text Key="0C0EC51B">Ghế đẩu Nested Bliss Bar mang đến sự thanh lịch và tinh tế cho quầy bar hoặc không gian bếp của bạn đó nha. Thiết kế bóng bẩy sẽ hợp với mọi kiểu trang trí, còn phần ghế ngồi được thiết kế ôm theo đường cong thì êm ái phải biết.</Text><Text Key="159CFFFA">Ghế Đẩu Quầy Bar Hạnh Phúc An Nhiên</Text><Text Key="2B0D6BA6">Cái ghế này có kiểu dáng đơn giản với đường nét gọn gàng, nên là đặt đâu cũng được, từ phòng khách đến phòng ngủ luôn á.</Text><Text Key="C1C784B9">Ghế Xịn Xò Con Bò</Text><Text Key="D79D9797">Cái ghế dài này được làm ra để thư giãn đó nha. Thiết kế của nó thấp, kiểu dáng hiện đại nên hợp với mọi không gian luôn. Khung kim loại chắc chắn, còn đệm thì êm ái hết sẩy.</Text><Text Key="3A86126E">Ghế Dài Tối Giản Cho Phòng Khách</Text><Text Key="3A8A1F42">Đã bao giờ bạn nhìn con bọ trên hòn đá và nghĩ "Hmm, không biết nó có thoải mái không nhỉ?". Vậy thì đừng tìm đâu xa, ghế tình nhân Êm Ái Như Đá này sẽ cho bạn câu trả lời! Tuy cái ghế này làm bằng đá thiệt đó, nhưng hệ thống đệm dày cộm của nó sẽ mang lại sự thoải mái và nâng đỡ tối đa luôn á.</Text><Text Key="1958903D">Ghế Tình Nhân Mềm Mại Như Đá nè.</Text><Text Key="809A80F7">Mướt mườn mượt. Mềm mại. Cứ như cục marshmallow ấy. Đó là những từ khóa mà truyền cảm hứng cho nhà thiết kế cái ghế sofa này đó. Ngồi lên nó là phải thấy phê như đang trôi bồng bềnh trên mây đường ấy.</Text><Text Key="29F2DF4E">Ghế Sofa Nhung Sang Chảnh Hết Sẩy</Text><Text Key="CBC341E2">Cái bàn đơn giản mà đẹp tuyệt vời này được làm thủ công từ mấy cục đá tự nhiên tìm được ở Oasis Springs đó nha. Thiết kế độc đáo của nó tạo ra một không gian ấm cúng để bạn có thể đặt mấy món đồ yêu thích của mình. Món này sẽ mang lại cảm giác thanh bình cho bất kỳ căn phòng nào luôn á.</Text><Text Key="4AED475D">Bàn Đá Đầu Giường An Yên</Text><Text Key="95487501">Cái bàn cạnh giường bằng gỗ độc đáo này được làm từ gỗ tự nhiên với thiết kế tối giản thanh lịch. Mặt bàn thì phẳng lì, bên dưới còn có ngăn chứa đồ nhỏ gọn nữa đó nha.</Text><Text Key="401BB434">Bàn trà cuối giường gỗ cân đối</Text><Text Key="EFE0D18B">Bàn Góc Sa Thạch Cuối Trời là một chiếc bàn góc tối giản bằng đá sa thạch tự nhiên. Thiết kế đơn giản của nó làm cho nó trở nên hoàn hảo như một món đồ trang trí hoặc là điểm nhấn chính luôn đó.</Text><Text Key="2C20270A">Bàn để cuối giường Sa Mạc nè.</Text><Text Key="509FC89F">Được làm từ 100% gỗ tái chế địa phương từ Oasis Springs, cái cửa sổ riêng tư này cho ánh nắng mặt trời sa mạc chiếu vào, mà vẫn giữ được cái nóng cực độ ở ngoài nha.</Text><Text Key="A2B05246">Cửa Sổ Riêng Tư Phong Cách Tái Chế</Text><Text Key="1FA0A7E1">Được làm từ 100% gỗ tái chế địa phương từ Oasis Springs, cái cửa sổ riêng tư này cho ánh nắng mặt trời sa mạc chiếu vào, mà vẫn giữ được cái nóng cực độ ở ngoài nha.</Text><Text Key="0AEC1994">Cửa Sổ Phong Cách Tái Chế Riêng Tư Hơn</Text><Text Key="127C3245">Ốc Đảo Sa Mạc</Text><Text Key="49B1E76C">Tường Bê Tông Trộn Cát</Text></STBLKeyStringList>