<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="4001249A">(Từ Việc Uống Nước Trái Cây Có Gas)</Text><Text Key="BE3D37F8">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="2DFD8992">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="4DD08913">(Từ Việc Nghe Lời Khuyên Về Sự Linh Hoạt)</Text><Text Key="4ED249CA">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="4EBC7843">(Từ Việc Ăn Bánh Ca-rốp Dừa Không Đường)</Text><Text Key="E476414E">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="CEB9B543">(từ Mát-xa Chân)</Text><Text Key="DF271088">(Từ Mát-xa Tay)</Text><Text Key="3801A72A">(Từ Bàn Mát-xa và Hương)</Text><Text Key="F93DF7C9">(Từ Mát-xa Bằng Liệu Pháp Hương Thơm)</Text><Text Key="EF5200DF">(Từ Mát-xa Mô Sâu)</Text><Text Key="9A661393">(Từ Mát-xa Bằng Liệu Pháp Hương Thơm)</Text><Text Key="B92EEAE0">(Từ Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản)</Text><Text Key="B537C671">(Từ Mát-xa Bằng Liệu Pháp Hương Thơm)</Text><Text Key="2572970D">(Từ Mát-xa Đá Nóng)</Text><Text Key="C961C524">(Từ Mát-xa Bằng Liệu Pháp Hương Thơm)</Text><Text Key="943DC6A0">(Từ Mát-xa Thể Thao)</Text><Text Key="C6613200">(Từ Mát-xa Thụy Điển)</Text><Text Key="977C27D7">(Từ Việc Đi Mát-xa)</Text><Text Key="B71EB771">(Từ Mát-xa Không Thỏa Mãn)</Text><Text Key="66FA5D52">(Từ Thiền Thành Công Với Hương)</Text><Text Key="613573F6">(Từ Thiền Thành Công)</Text><Text Key="A9E278F7">Một làn sóng bình yên nội tâm tràn ngập {0.SimName} trong khi thiền định. {M0.He}{F0.She} cảm thấy hạnh phúc hơn nhiều so với khoảng thời gian trước đó.</Text><Text Key="A5E96E36">Trong khi thiền định, {0.SimName} cảm thấy trút bỏ được những nỗi thống khổ và trái tim {M0.his}{F0.her} cảm thấy tự do và hạnh phúc.</Text><Text Key="C1CE616E">Khi {M0.he}{F0.she} đang thiền, {0.SimName} chợt lóe lên một tia sáng, và nhận ra rằng hạnh phúc thật sự đến từ bên trong.</Text><Text Key="0DB8C4B8">(Từ Kỹ Năng Sức Khỏe Thấp)</Text><Text Key="E35E58DA">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="3FE4FC9C">(Từ Việc Tắm Bùn)</Text><Text Key="731AEC84">(Từ Việc Tắm Bùn)</Text><Text Key="13E9A7C0">(Từ Việc Tắm Bùn Với Hương)</Text><Text Key="A0BC5419">(Từ Ngâm Cam Quýt)</Text><Text Key="C5382375">(Từ Ngâm Cam Quýt Với Hương)</Text><Text Key="E6054593">(Từ Tắm Bồn Sủi Bọt Oải Hương)</Text><Text Key="E2295D87">(Từ Tắm Bồn Sủi Bọt Oải Hương Với Hương)</Text><Text Key="83EFB699">(Từ Tắm Sữa, Mật Ong và Bột Yến Mạch)</Text><Text Key="A86B85F5">(Từ Tắm Sữa, Mật Ong và Bột Yến Mạch Với Hương)</Text><Text Key="7BD5586B">(Từ Ngâm Thư Giãn Cơ Bắp)</Text><Text Key="710E776F">(Từ Ngâm Thư Giãn Cơ Bắp Với Hương)</Text><Text Key="448E8F50">(Từ Ngâm Cánh Hoa Hồng)</Text><Text Key="983CB009">(Từ Ngâm Cánh Hoa Hồng Với Hương)</Text><Text Key="31A41B7C">(Từ Ngâm Cánh Hoa Hồng)</Text><Text Key="DDBC0668">(Từ Ngâm Cánh Hoa Hồng Với Hương)</Text><Text Key="FBB3DE32">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="5DDBA52C">(Từ Ngắm Tường Thác Nước)</Text><Text Key="7C1BCAD6">(Từ Lớp Học Yoga)</Text><Text Key="ADCBA1A8">(Từ Tập Yoga)</Text><Text Key="697D1448">(Từ Thảm Yoga và Hương)</Text><Text Key="7D915369">Trong khi thiền, {0.SimName} nảy ra ý tưởng về một sự kết hợp mới giữa các hương vị trái cây. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Pha Chế.</Text><Text Key="A5D588E7">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một số cách mới để quyến rũ các Sim khác. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số Kỹ năng Quyến Rũ.</Text><Text Key="4B164E88">Trong khi thiền, một ý tưởng cho một câu chuyện cười mới vui nhộn chợt nảy ra trong đầu {0.SimName}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Hài Kịch.</Text><Text Key="EEC24DCF">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một ý tưởng mới để mồi lưỡi câu. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Câu Cá.</Text><Text Key="9897CC39">Trong khi thiền, {0.SimName} tìm thấy một số cảm hứng mới để có được vóc dáng cân đối. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Thể Dục.</Text><Text Key="E0FB7BF0">Trong khi thiền, {0.SimName} có một cái nhìn sâu sắc về cách làm cho cây trồng phát triển lớn và cao. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Làm Vườn.</Text><Text Key="59D5D0AC">Trong khi thiền, {0.SimName} có một nguồn cảm hứng cho một sự kết hợp tuyệt vời mới giữa các hương vị nấu ăn. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp.</Text><Text Key="0F1BF237">Trong khi thiền, {0.SimName} có một tia sáng về cách cải thiện kỹ thuật guitar của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Guitar.</Text><Text Key="60ADFEC0">Trong khi thiền, {0.SimName} có một ý tưởng về cách cải thiện kỹ thuật sửa chữa của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Khéo Tay.</Text><Text Key="0D1784C9">Trong khi thiền, {0.SimName} có một tia sáng về cách cải thiện kỹ thuật nấu ăn của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đang đạt được một số kỹ năng Nấu Ăn!</Text><Text Key="AF5E2BA3">Trong khi thiền, {0.SimName} có một cái nhìn sâu sắc về vấn đề logic mà {M0.he}{F0.she} đang phải vật lộn. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Logic.</Text><Text Key="39E2FCE5">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một kỹ thuật mới tuyệt vời để chơi khăm các Sim. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Nghịch Ngợm.</Text><Text Key="864659BD">Trong khi thiền, {0.SimName} có một tia sáng về một bức tranh mới. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Vẽ.</Text><Text Key="DB3D9FBA">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nảy ra một ý tưởng tuyệt vời về cách cải thiện kỹ thuật chơi piano của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Piano.</Text><Text Key="4454435A">Trong khi thiền, {0.SimName} có một cái nhìn sâu sắc về thuật toán mà {M0.he}{F0.she} đang nghiền ngẫm. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Lập Trình.</Text><Text Key="8F2FFA1B">Trong khi thiền, {0.SimName} có một cái nhìn sâu sắc về một vấn đề khoa học tên lửa khó khăn mà {M0.he}{F0.she} đã nghiền ngẫm. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Khoa Học Tên Lửa.</Text><Text Key="D25DAE4F">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nảy ra một ý tưởng tuyệt vời để cải thiện kỹ thuật đập nút của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Chơi Điện Tử.</Text><Text Key="5FE93912">Trong khi thiền, {0.SimName} có một tia sáng về cách cải thiện kỹ thuật violin của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Violin.</Text><Text Key="4A58A49C">Trong khi thiền, {0.SimName} có một ý tưởng tuyệt vời để cải thiện sức khỏe thể chất và tinh thần của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Sức Khỏe.</Text><Text Key="BA547189">Trong khi thiền, {0.SimName} có một bước đột phá về ý tưởng câu chuyện mới nhất của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Viết.</Text><Text Key="BA04B919">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một phép ẩn dụ thực sự tuyệt vời. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="F969C822">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nảy ra một ý tưởng tuyệt vời cho một loại hóa chất mới. {M0.He}{F0.She} rất vui mừng được chia sẻ nó vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="F6A13A05">Trong khi thiền, {0.SimName} đã phát minh ra một sự kết hợp hương vị mới mà đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} chắc chắn sẽ thích! {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ ý tưởng này vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="DEFF3A1D">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một ý tưởng mới tuyệt vời cho một báo cáo tình hình mà đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} chắc chắn sẽ yêu thích!</Text><Text Key="F63C2942">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một mưu mẹo mới mà đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} chắc chắn sẽ yêu thích!</Text><Text Key="6EF66B9B">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có một ý tưởng mới để chống lại bệnh tật. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="5164DA36">Trong khi thiền, {0.SimName} đã đưa ra một ý tưởng mới để cải tạo tội phạm. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với những người còn lại trong khu vực vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="0D0D4B89">Trong khi thiền, một ý tưởng mới về bảo tồn năng lượng trong du hành vũ trụ chợt nảy ra trong đầu {0.SimName}. {M0.He}{F0.She} sẽ đề xuất nó cho đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="B51F0D4D">Trong khi thiền, {0.SimName} đã động não một ý tưởng tuyệt vời cho một phần mềm mới. {M0.He}{F0.She} sẽ đề xuất nó cho sếp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="E7B8588D">Trong khi thiền, {0.SimName} có một nguồn cảm hứng cho một cách mới để kết hợp ánh sáng và bóng tối. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="A814E43F">Trong khi thiền, {0.SimName} đã đưa ra một giải pháp cho bài toán mà giáo viên của {M0.his}{F0.her} đã khiến cả lớp bối rối. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn trình bày giải pháp của {M0.his}{F0.her} vào ngày học tiếp theo.</Text><Text Key="C731CF34">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có một ý tưởng cho một địa điểm mới để giấu thiết bị gián điệp. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="E08B8D0E">Một ý tưởng mới về tổ chức thiết bị thể thao chợt nảy ra trong đầu {0.SimName} trong khi thiền. {M0.He}{F0.She} sẽ đề xuất nó cho đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="5812174F">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có một ý tưởng về một cách mới để xua đuổi những kẻ quấy rối tại các buổi biểu diễn. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her}!</Text><Text Key="9C8F5D3B">Trong khi thiền, {0.SimName} nhận ra rằng {M0.he}{F0.she} sẽ ổn thôi, và vượt qua cuộc chia tay của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="1EEF94F7">Trong khi thiền, {0.SimName} nhận ra rằng cuộc ly hôn của {M0.his}{F0.her} không phải là một điều tồi tệ sau tất cả, và {M0.he}{F0.she} sẽ ổn thôi.</Text><Text Key="C8291AEB">Trong khi thiền về mối quan hệ của {M0.his}{F0.her}, {0.SimName} nhận ra rằng sự ghen tuông đang làm cạn kiệt năng lượng cảm xúc của {M0.his}{F0.her} và giải phóng trái tim {M0.his}{F0.her} khỏi những cảm xúc ghen tuông.</Text><Text Key="0C71416F">Trong khi thiền, {0.SimName} quyết định rằng {M0.he}{F0.she} không nên để những ký ức tiêu cực làm {M0.him}{F0.her} suy sụp.</Text><Text Key="729C3405">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có thể xoa dịu thần kinh của {M0.his}{F0.her} khỏi việc tạo ra một kẻ thù mới. {M0.He}{F0.She} quyết định không để sự tiêu cực làm {M0.him}{F0.her} suy sụp.</Text><Text Key="BB409540">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có thể xoa dịu thần kinh hoảng loạn của {M0.his}{F0.her} sau vụ hỏa hoạn gần đây.</Text><Text Key="1050AEE7">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có thể đẩy những cảm xúc tiêu cực từ việc chứng kiến cuộc chiến khó chịu đó ra khỏi đầu {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="90C1EA5D">Trong khi thiền, {0.SimName} nhớ lại {M0.he}{F0.she} đã xung đột với {1.SimName} tồi tệ như thế nào trong quá khứ. Thật là một kẻ ngốc!</Text><Text Key="995272EB">Trong khi thiền, {0.SimName} trìu mến nhớ lại tất cả những khoảng thời gian tốt đẹp mà {M0.he}{F0.she} đã trải qua với {1.SimName}.</Text><Text Key="35B9EED4">Trong khi thiền, {0.SimName} tìm thấy trong trái tim {M0.his}{F0.her} để tha thứ cho {1.SimName}.</Text><Text Key="241B1BB5">(Từ Các Hoạt Động Sức Khỏe)</Text><Text Key="002F3C12">(Từ Spa)</Text><Text Key="3DA2D7A3">(Từ Kỹ Năng Sức Khỏe)</Text><Text Key="61527C78">Sức Khỏe</Text><Text Key="F4BEBFEA">Nâng Cao Kỹ Năng Sức Khỏe</Text><Text Key="A0A37FA6">(Từ Hương Quế)</Text><Text Key="246C7788">(Từ Hương Chanh)</Text><Text Key="D965CC17">(Từ Hương Hoắc Hương)</Text><Text Key="179F3209">(Từ Hương Nghệ Tây)</Text><Text Key="255AFE8A">(Từ Hương Xô Thơm)</Text><Text Key="749B5EEF">(Từ Hương Đàn Hương)</Text><Text Key="900C3EAC">Hương thơm. Những điều thú vị. Hương có thể làm bừng sáng một ngày của bất kỳ Sim nào!</Text><Text Key="9673A4E3">Hương Thơm Vui Vẻ</Text><Text Key="DC9261A9">Ai mà không thích mùi bánh cuộn quế vào buổi sáng chứ? Đốt một ít Hương lên, và {0.SimName} có thể ngửi thấy nó bất cứ lúc nào trong ngày!</Text><Text Key="05E2498C">Không Khí Bánh Cuộn Quế</Text><Text Key="061D089E">Hương thơm Quế đã tiếp thêm năng lượng cho Sim bên trong bạn.</Text><Text Key="FA4BC0A1">Hương Thơm Tiếp Thêm Năng Lượng</Text><Text Key="A7C68E2B">Đó là một số kỹ thuật hình dung điên rồ!</Text><Text Key="65E4CA2A">Giác Ngộ và Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="26714534">Hmmm...những bài tập tự trọng đó có vẻ khá tốt.</Text><Text Key="3820629B">Tự Tin Giác Ngộ</Text><Text Key="5D11BF6E">Hương Đàn Hương. Đảm bảo khiến các Sim có tâm trạng. {0.SimFirstName} hiện đang cảm thấy khá tán tỉnh.</Text><Text Key="359B0211">Hương Thơm Tán Tỉnh</Text><Text Key="9C5F1071">Cảm thấy dẻo dai, cảm thấy linh hoạt!</Text><Text Key="A07BC644">Cảm Thấy Linh Hoạt</Text><Text Key="3ECD48BE">Tập trung cao độ sau khi nghe những phương pháp tập trung nhận thức đó.</Text><Text Key="5D67AF41">Giác Ngộ Tập Trung</Text><Text Key="0B420940">Hương nghệ tây giúp kiềm chế tâm trí luyên thuyên của {0.SimFirstName} và tìm thấy hào quang của sự bình yên.</Text><Text Key="48521D0F">Hương Thơm Tập Trung</Text><Text Key="8BCF1198">Ngọt ngào ngon lành và tốt cho bạn một cách đáng ngạc nhiên.</Text><Text Key="3E8B7017">Sự Ngon Ngọt</Text><Text Key="42159ABC">Không độc tố, không lo lắng!</Text><Text Key="CBCAF413">Không Độc Tố</Text><Text Key="15C1A2C1">Hương chanh tươi mát trong không khí. Nó thanh lọc không khí, và tạo ra một cảm giác hài hòa và tâm linh bên trong.</Text><Text Key="755486F4">Hương Thơm Tươi Mát</Text><Text Key="064E330B">{0.SimFirstName} đã bị đánh trúng bởi một hương thơm say đắm. Tình yêu đang ở trong không khí (theo nghĩa đen nhờ Đàn Hương).</Text><Text Key="049F938A">Hương Thơm Say Đắm</Text><Text Key="88727498">Khám Phá Bản Thân là một phần thưởng thú vị cho Thiền định hướng nội.</Text><Text Key="35422917">Thiền Định Sâu Sắc</Text><Text Key="559A7598">Hương. Nó có thể khiến {0.SimFirstName} thiền định như thể không có ngày mai.</Text><Text Key="22885C17">Thiền Định Sâu Sắc Với Hương</Text><Text Key="556B78F1">Hương đầy cam chanh truyền cảm hứng ngay cả cho Sim thiếu cảm hứng nhất.</Text><Text Key="64CB97C4">Hương Thơm Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="53AD2A97">Thiền định có thể rất êm dịu đến mức nhàm chán.</Text><Text Key="2A6A5B6E">Buồn Chán Khi Thiền</Text><Text Key="2A1A806A">Hãy để tất cả những lo lắng đó tan biến nhờ lời khuyên thư giãn đó.</Text><Text Key="5C3484F5">Thư Giãn Tinh Thần</Text><Text Key="62152E4E">Hoắc hương đang giải phóng sự hài hòa bên trong của {0.SimFirstName} với thiên nhiên, giải phóng một hào quang vui vẻ.</Text><Text Key="48401971">Hương Thơm Đất Tự Nhiên</Text><Text Key="9BCDDD69">Ahhhh. Cơn ngứa được xoa dịu. Không gì bằng một bồn tắm yến mạch mật ong sữa tốt để xoa dịu. Thêm vào đó, nó để lại một mùi ngũ cốc dai dẳng!</Text><Text Key="EA97664C">Làn Da Mềm Mại Như Em Bé</Text><Text Key="7E54372D">Một bồn tắm đầy chanh? Đúng vậy!! {0.SimFirstName} hiện đang cảm thấy tập trung mặc dù mắt {M0.his}{F0.her} hơi cay do cam chanh.</Text><Text Key="1CDA28F8">Chanh Và Sáng Bóng</Text><Text Key="43543E85">Oải hương xanh, Dilly Dilly... {0.SimFirstName} giờ đã thư giãn như một bông súng nổi trên ao. Nghiêm túc mà nói, đó là một bồn tắm cực kỳ tốt.</Text><Text Key="D225FC80">Oải Hương Thư Giãn</Text><Text Key="0149D66A">Cái gì trong bồn tắm vậy?! {0.SimFirstName} hiện đang cảm thấy bùng nổ năng lượng cơ bắp. Bây giờ, một buổi chạy bộ thì sao?</Text><Text Key="3AD6A6F5">Ngâm Phục Hồi</Text><Text Key="50FA48BE">Không có gì lãng mạn hơn là tắm bồn đầy cánh hoa hồng. {0.SimFirstName} đang cảm thấy khá tán tỉnh!</Text><Text Key="B25EAF41">Vườn Thơm Hương Hoa Hồng</Text><Text Key="5F6E4BD7">Cánh hoa hồng không thực sự dành cho trẻ em nhưng có vẻ như nó có hiệu quả! Bây giờ cảm thấy vui tươi.</Text><Text Key="B04E77AE">Có Mùi Như Hoa</Text><Text Key="EA146EE1">Cách nào tốt hơn để tận hưởng một ngày thư giãn hơn là với một thức uống освежаващ.</Text><Text Key="389EBE94">Ahhh Sảng Khoái</Text><Text Key="3587CF3F">Hương chanh thoang thoảng với mật ong êm dịu là phương pháp chữa trị tốt nhất cho một ngày dài.</Text><Text Key="DCE61F66">Cốc Giải Độc</Text><Text Key="D4038A86">Một lần mát-xa chân đó là quá nhiều.</Text><Text Key="DC356919">Vòm Chân Đau Nhức</Text><Text Key="D91D6F31">Lòng bàn chân của {0.SimFirstName} đã lâu không cảm thấy tốt như vậy.</Text><Text Key="D28A7A04">Bàn Chân Tuyệt Vời</Text><Text Key="FE2F46BA">Mát-xa Tay Thật Tuyệt</Text><Text Key="3869C38A">Lòng bàn tay, ngón tay, đốt ngón tay - tất cả đều cảm thấy tốt!</Text><Text Key="F85DD395">Bàn Tay Hạnh Phúc</Text><Text Key="91B76D1B">Tay của {0.SimFirstName} bị đau vì mát-xa tay quá nhiều.</Text><Text Key="C96677FA">Bàn Tay Đau Nhức</Text><Text Key="4431A9A0">Bàn Chân Được Nuông Chiều</Text><Text Key="E1B6E410">Các Đốt Ngón Tay Được Tươi Mát</Text><Text Key="DE298218">Xoa Bóp Lòng Bàn Chân</Text><Text Key="C481F701">Chỉ cần ngửi thấy mùi hương của Hoa Sen là lấp đầy khoang mũi và tâm trí với sự tự tin.</Text><Text Key="EA2C9A34">Hương Thơm Tự Tin</Text><Text Key="F7D65CFF">Ooooooo. Được xoa dịu hoàn toàn. Một vách đá thư giãn tỏa ra từ con người bạn.</Text><Text Key="13B43026">Thư Giãn Sâu Sắc</Text><Text Key="D4855B7B">Hương bạc hà và hương thảo thơm đã tràn đầy năng lượng từ khoang mũi đến các cơ!</Text><Text Key="ADB189DA">Hương Thơm Tiếp Thêm Năng Lượng</Text><Text Key="A3DE3720">Máu đang sôi sục từ sức sống và năng lượng sinh sản!</Text><Text Key="9049A86F">Tăng Cường Khả Năng Sinh Sản</Text><Text Key="56D31829">Oải hương tập trung tâm trí như ít hương thơm nào khác.</Text><Text Key="DB61A50C">Hương Thơm Tập Trung</Text><Text Key="CBFEA85D">Sự ấm áp của những viên đá, được làm mịn từ hàng ngàn năm xói mòn, làm hài lòng cơ thể.</Text><Text Key="B22F1348">Nóng Bỏng và Hạnh Phúc</Text><Text Key="F16298DC">Hương thơm Ylang Ylang truyền cảm hứng mang mùi hương của sự sáng tạo.</Text><Text Key="0F9AA6B3">Hương Thơm Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="E50E3420">Các cơ đã được xoa bóp hoàn hảo vào đúng vị trí và bây giờ đã sẵn sàng hoạt động!</Text><Text Key="91EF0F6F">Sẵn Sàng Cho Thể Dục</Text><Text Key="105C8520">Không căng thẳng, không lộn xộn, không ồn ào, không lo lắng. Thật là một buổi xoa bóp thư giãn.</Text><Text Key="4D37326F">Mát-xa Thư Giãn</Text><Text Key="BAB74587">Người này là ai? Những bàn tay này đã ở đâu? Một buổi mát-xa là một ý tưởng sai lầm.</Text><Text Key="5DE2443E">Mát-xa Khó Chịu</Text><Text Key="501E8709">Mọi thứ có thể trở nên tồi tệ hơn sau khi xử lý sai cách của nhân viên mát-xa sai lầm đó!</Text><Text Key="88E10E6C">Tệ nhất. Mát-xa. Từ trước đến giờ.</Text><Text Key="6CF96018">Ghê! {0.SimFirstName} phải làm gì để thư giãn những ngày này! Một Sim như {0.SimFirstName} phải làm gì?</Text><Text Key="90E41397">Bùn Bẩn</Text><Text Key="276FE84E">Bằng cách nào đó, bùn nhão nhoét, kinh tởm đã phục hồi sự tự tin của {0.SimFirstName}. Ai sẵn sàng đối mặt với thế giới? {M0.He}{F0.She}!</Text><Text Key="89FF2771">Bùn Là Phép Thuật</Text><Text Key="DA29469D">Vui vẻ xây dựng một mồ hôi, nhưng trong một phòng tắm hơi nó sẽ đưa nó lên một cấp độ hoàn toàn mới!</Text><Text Key="F1635E88">Nóng và Bốc Hơi</Text><Text Key="33A7D45B">Woah! Lưu huỳnh và ... trứng thối? Heesha. Đó là một mùi hôi bốc hơi.</Text><Text Key="4D2A863A">Trứng Thối?</Text><Text Key="3A32DE57">Một chút thời gian trong phòng tắm hơi có thể làm nên điều kỳ diệu cho cơ thể.</Text><Text Key="B51AA72E">Xông Hơi Đạt Yêu Cầu</Text><Text Key="C1FDFD9D">Một chút hơi nước thì tốt, nhưng nhiều hơn một chút thì tuyệt vời!</Text><Text Key="A285D388">Xông Hơi Tuyệt Vời</Text><Text Key="DC16B12E">Quá nhiều hơi nước vượt qua niềm vui và dẫn đến làn da giống như quả mận!</Text><Text Key="30012DD1">Xông Hơi Thừa Thãi</Text><Text Key="DB50AEF8">Hơi nước ở nhiệt độ tối ưu mang lại niềm vui tối ưu.</Text><Text Key="F4288BF7">Xông Hơi Tuyệt Đỉnh</Text><Text Key="6DADC52B">TẺ - NHẠT!!!! {0.SimFirstName} đang ở trong một tâm trạng vui tươi và cảm thấy buồn chán với New Age, hãy chơi cho họ một cái gì đó sôi động hơn, một cái gì đó hấp dẫn!!</Text><Text Key="F7B6BF2A">Thuốc An Thần Âm Nhạc</Text><Text Key="0413B0AE">Có một sự rung cảm thanh bình đang chảy qua căn phòng. Đây là cảm giác khi lạc đà không bướu khóc.</Text><Text Key="4E411451">Âm Nhạc Thanh Bình</Text><Text Key="924865DE">Nghệ thuật Yoga mang lại sự tập trung cho những suy nghĩ lang thang của tâm trí.</Text><Text Key="5DA773E1">Tập Trung và Định Tâm</Text><Text Key="8164E0E8">Trông thì dễ, nhưng không phải vậy.</Text><Text Key="CAB39D07">Mất Dáng</Text><Text Key="5A9A4DCA">Có công mài sắt, có ngày nên kim.</Text><Text Key="0F03B6D5">Cải Thiện Tư Thế</Text><Text Key="30266AFF">Tập Yoga có thể mang lại một bước tiến cho một người và lấp đầy tâm hồn.</Text><Text Key="D3EAFA26">Tăng Cường Giác Quan</Text><Text Key="36D01D3B">Nghệ thuật hòa bình của Yoga mang lại hạnh phúc nội tâm cho người tập.</Text><Text Key="A8D72C9A">Niềm Hạnh Phúc Yoga</Text><Text Key="C72521ED">Chuyển động mượt mà khi di chuyển giữa các tư thế Yoga truyền cảm hứng cho tư duy sáng tạo.</Text><Text Key="9E94ADB8">Cảm Hứng Yoga</Text><Text Key="DF427D3D">Thực sự thích mùi hương của gỗ đàn hương! Nó có mùi như kẹo và đang tạo ra tâm trạng vui chơi!</Text><Text Key="00CBFDA8">Hương thơm vui tươi</Text><Text Key="E96DCD7E">Hương vị phong phú của nghệ tây tập trung {0.SimFirstName} hơn bao giờ hết.</Text><Text Key="3689B701">Hương Thơm Nồng Nàn</Text><Text Key="85E8DCC4">Có một làn sóng bình tĩnh chảy trong không khí nhờ mùi hương đến từ cây xô thơm.</Text><Text Key="04B6D58B">Hương Thơm Bình Tĩnh Kỳ Lạ</Text><Text Key="BC809DCF">Hương xô thơm đang dần làm dịu căng thẳng của thế giới.</Text><Text Key="B4ADA196">Hương Thơm Giảm Căng Thẳng</Text><Text Key="7883981A">Nghe cái đó có lẽ sẽ khiến bất cứ ai ngủ gật.</Text><Text Key="C0463945">Bài Giảng Không Khai Sáng</Text><Text Key="43D4CFFD">Dòng chảy không ngừng của nước thật êm dịu vì nó nhắc nhở người ta rằng cuộc sống là vô tận và tiếp diễn. Meta.</Text><Text Key="5DE37368">Nước Êm Dịu</Text><Text Key="F6BD8861">Chúng Tôi Là Nhà Trị Liệu</Text><Text Key="953F383C">Chuyên Viên Mát-xa Trị Liệu</Text><Text Key="CD9D0423">Chuyên Viên Mát-xa Trị Liệu</Text><Text Key="A249546F">Nhà Phản Xạ Trị Liệu</Text><Text Key="DDEFA0DB">Hướng Dẫn Viên Yoga</Text><Text Key="FE219A26">Chuyên Viên Mát-xa Trị Liệu</Text><Text Key="52AAE321">Chuyên Viên Mát-xa Trị Liệu</Text><Text Key="18B5EC0D">Hướng Dẫn Viên Yoga</Text><Text Key="A210409A">Mắt hướng về phía trước: Ngắm nhìn một cách hân hoan vào sự im lặng thấu đáo của Cột Trụ Sự Thật Kyoshei. Tâm hồn rộng mở: Nhìn sâu vào chiều sâu hiểu biết vững chắc của nó. Đầu lao về phía trước: Chạy nhanh vào bê tông phản chiếu và đạt được sự giác ngộ thuần khiết.</Text><Text Key="81A2CAC5">Cột Trụ Sự Thật Kyoshei</Text><Text Key="11856427">Ngày Vui Chạy Bộ</Text><Text Key="3CF99FB8">Phong Cách Tập Luyện</Text><Text Key="9AC05235">Mượt Mà và Thon Gọn</Text><Text Key="4D6E5260">Dân Nghiện Gym</Text><Text Key="F4E51BB4">Cơ Bắp Cuồn Cuộn!</Text><Text Key="DB7C375A">Sử dụng hàng rào kính này để ngăn chặn mọi thứ hoặc giữ mọi thứ bên trong. Tất cả tùy thuộc vào bạn! Hàng rào này sẽ phù hợp với bất kỳ phong thủy trong nhà hoặc ngoài trời nào. Nó trong suốt như gió và chảy như nước!</Text><Text Key="89ED4D85">Sự Phân Chia Yên Bình</Text><Text Key="F80F8A51">Gạch Lát Sàn Ánh Sáng Chảy</Text><Text Key="3F711A98">Đường Nét Uyển Chuyển</Text><Text Key="F63AFABC">Hiện Tại và Thiền</Text><Text Key="CE8B23BA">Đôi khi tất cả những gì bạn muốn chỉ là một chút xíu của một gờ, vì vậy hãy đến tủ lạnh, sau đó băng qua một cây cầu, và ừm ... chúng tôi hết vần rồi.</Text><Text Key="458A2F65">Gờ Đài Phun Nước “Chỉ Một Chút Xíu”</Text><Text Key="1C15591C">Nếu bạn cho một Sim một con cá, họ có một con cá. Nếu bạn dạy một Sim câu cá, họ có thể lấp đầy bể cá này với tất cả những mẻ lưới tuyệt vời của họ! Hãy khoe những con cá xinh đẹp đó với bể cá được trang bị trang nhã này. Hoặc, bạn biết đấy, chỉ cần mua chúng nếu bạn không câu cá.</Text><Text Key="158436F3">Bơi Lội Với Những Chú Cá</Text><Text Key="0D70D6D9">Giới thiệu Bể Cá Riêng Hoàn Hảo. Hoàn hảo cho cá của bạn, để xem trong sự riêng tư của ngôi nhà của bạn. Hoặc văn phòng. Hoặc bất cứ nơi nào, thực sự. Bây giờ với cát giả sang trọng, đá giả và rong biển nhân tạo cho niềm vui của cá bạn!</Text><Text Key="7F330F5C">Bể Cá Riêng Hoàn Hảo</Text><Text Key="838F23A3">Tiến lên và UỐNG THỊT BÒ CỦA BẠN ĐI, BRO! Không dành cho những người tiêu thụ sô cô la bằng nắm tay béo ú hoặc vô tư nhai gluten phàm ăn, Ju-C L200 Liquid Beef Bar là một địa điểm gặp gỡ tức thì cho một số ít ưu tú, những người sẵn sàng đưa Thể dục lên một tầm cao mới với protein từ bò! Hãy kéo một chiếc ghế và không bao giờ nâng tạ nữa! Hãy là một đại sứ thần kỳ và để sức mạnh của Moo Groove Muscle Builder được cấp bằng sáng chế giúp bạn phát triển ngay hôm nay!</Text><Text Key="1DF97472">Quầy Bar Thịt Bò Lỏng Ju-C L200</Text><Text Key="8B4490B1">Không gì có thể khiến bạn thốt lên Ahhhh như bồn tắm SpAhhhh. Đó là bồn tắm tuyệt vời nhất xung quanh. Vì vậy, hãy cởi bỏ một gánh nặng aaaahhhhff. Lấy một cái lạnh với braaaaaaahs của bạn.</Text><Text Key="C98B2684">Bồn Tắm SpAhhhh</Text><Text Key="DF22A427">Bạn đang tìm kiếm một bồn tắm đa năng để tắm, sử dụng chất ngâm và thậm chí thưởng thức tắm bùn? Đừng tìm nữa! Bồn tắm hoàn hảo sẽ phù hợp không chỉ với nhu cầu hàng ngày của bạn mà còn chịu được cả những loại bùn và chất ngâm mạnh nhất. Lưu ý: Bùn cho tắm và ngâm không được bao gồm.</Text><Text Key="C911CE5E">Bồn Tắm Hoàn Hảo</Text><Text Key="2D300D00">Tác giả: Kerma Kemelion

Hãy hướng những cảm xúc của bạn để làm việc cho bạn. Mọi thứ đến rồi đi, nhưng chính bạn là người vẫn giác ngộ.</Text><Text Key="714821CF">Sức Khỏe Tập 3: Chuyển Hóa Năng Lượng Cảm Xúc</Text><Text Key="ECF12C34">Tác giả: Tiến sĩ Nu Waverly

Học những điều cơ bản để tạo ra một bạn mới. Bắt đầu con đường tạo ra và kiểm soát hạnh phúc của riêng bạn để duy trì sức khỏe bằng cách khám phá mối liên hệ giữa tâm trí và cơ thể bạn.</Text><Text Key="0DFD679B">Sức Khỏe Tập 1: Khám Phá Mối Liên Hệ Tâm Trí - Cơ Thể</Text><Text Key="A6A9D21F">Tác giả: D.P Breathern

Làm chủ tâm trí, cảm xúc, phản ứng của bạn. Học cách trau dồi nghệ thuật tự nhận thức.</Text><Text Key="929536C6">Sức Khỏe Tập 2: Cân Bằng Cảm Xúc, Cân Bằng Cuộc Sống Của Bạn</Text><Text Key="A0E7D530">Tạp chí điển hình được tìm thấy tại các Spa.</Text><Text Key="FE57BADF">Tạp Chí</Text><Text Key="2661579D">Tuyệt vời cho mọi phương pháp thư giãn.</Text><Text Key="F3BCC188">Dầu Mát-xa</Text><Text Key="348006B2">Hoàn thiện bộ sưu tập Joose của bạn với những tủ kệ mới độc đáo này! Bạn chán việc phải với tay xuống thấp để lấy Joose rồi ư? Vậy thì giờ hãy với lên cao! Sang bên cạnh! Sang bên kia! Tập luyện tốt đấy, giờ thì đi lấy Joose thôi nào.</Text><Text Key="9E14474D">Tủ Mô-đun Dòng Joose 4C</Text><Text Key="46668E48">Cá цихlid có rất nhiều kích cỡ khác nhau. Vì vậy, không có "một kích cỡ" nào phù hợp cho tất cả các loại cá này.</Text><Text Key="A9861EE7">Cá цихlid</Text><Text Key="05D979EF">Do hình dáng đặc biệt và màu sắc tươi sáng, cá Đĩa rất được ưa chuộng làm cá cảnh nước ngọt.</Text><Text Key="1F087A36">Cá Đĩa</Text><Text Key="5B014734">Loại cá vàng sang trọng nhất trong họ. Đừng nói với những thành viên khác là chúng tôi đã nói vậy.</Text><Text Key="4D6CC89B">Cá Vàng Ngoại Lai</Text><Text Key="50E8C478">Cá цихlid có rất nhiều kích cỡ khác nhau. Vì vậy, không có "một kích cỡ" nào phù hợp cho tất cả các loại cá này.</Text><Text Key="DD01D477">Cá цихlid</Text><Text Key="30F5EC9F">Do hình dáng đặc biệt và màu sắc tươi sáng, cá Đĩa rất được ưa chuộng làm cá cảnh nước ngọt.</Text><Text Key="CAD17E46">Cá Đĩa</Text><Text Key="700215A4">Loại cá vàng sang trọng nhất trong họ. Đừng nói với những thành viên khác là chúng tôi đã nói vậy.</Text><Text Key="8B6132EB">Cá Vàng Ngoại Lai</Text><Text Key="1122E14A">Một con cá цихlid hoang dã xuất hiện, được gắn lên để trưng bày.</Text><Text Key="722A1955">Cá цихlid</Text><Text Key="7E4AED89">Cá Đĩa được ưa chuộng làm cá cảnh nước ngọt, nhưng con này được trưng bày tốt hơn khi được gắn lên.</Text><Text Key="A5F479EC">Cá Đĩa</Text><Text Key="FFF287F2">Loại cá vàng sang trọng nhất trong họ. Được gắn lên để trưng bày.</Text><Text Key="2F87C98D">Cá Vàng Ngoại Lai</Text><Text Key="5F0395B7">Mở rộng bộ sưu tập Joose của bạn với những quầy đảo thiết kế kiểu dáng đẹp và sang trọng này. Những quầy này đi kèm với 2 tay cầm mỗi quầy, được đặt ở vị trí chiến lược để có khả năng lấy Joose tối đa! (Tuyên bố từ chối trách nhiệm: Không có nước trái cây bên trong, xin lỗi.)</Text><Text Key="8B3ACF0E">Quầy Kiểu Đảo Dòng Joose 5B</Text><Text Key="128829BE">Bắt đầu bộ sưu tập Joose của riêng bạn với những mặt bàn hiện đại, bóng bẩy này. Đừng để mọi người phải hỏi "Joose đâu rồi?". Những em này sẽ cho họ biết chỉ bằng cách nhìn vào chúng, nó ở NGAY đây.</Text><Text Key="9A308241">Mặt Bàn Ốp Gạch Dòng Joose 7A</Text><Text Key="93A25DF3">Đến trực tiếp từ những người bạn tốt tại Tập đoàn Zen Again, nhà cung cấp số một về thiết bị spa chất lượng cao! Miếng dán này mang đến cho bất kỳ bức tường nào nó được dán lên một nét nghệ thuật.</Text><Text Key="7492B822">Decal Tường Zen Again</Text><Text Key="AC3B95C0">Những cánh cửa nghệ thuật này sẽ là điều đầu tiên mọi người nhìn thấy khi họ bước vào cơ sở của bạn. Hãy giữ cho nó sang trọng với Cửa Đôi Chào Mừng Đến Eden. Chúng cho thấy bạn có một khía cạnh Zen cũng như giữ cho mọi thứ minh bạch.</Text><Text Key="B9D81A8F">Cửa Đôi Chào Mừng Đến Eden</Text><Text Key="AB9313DB">Được làm thủ công từ đá phiến Chileguayan tốt nhất, bộ cửa nặng nhất thế giới sử dụng khung mật độ gia cố để loại bỏ nhu cầu khóa cửa. Với công nghệ vào hoàn toàn tự động và công nghệ thoát Stiff-Hinge®, bạn có thể yên tâm rằng sự yếu đuối của tâm trí sẽ không bác bỏ sức mạnh của ý chí bạn. Khi cơ thể bạn đã sẵn sàng, chỉ một mình nó sẽ mở cửa. Chỉ những người mạnh mẽ nhất trong chúng ta mới có thể rời đi.</Text><Text Key="6F612CBA">Cửa Max-Lat SupaFit-RX</Text><Text Key="B3EE1E22">Những cánh cửa này cho bạn một gợi ý về những gì đang diễn ra bên trong. Chúng có những thanh kính nhỏ để trêu chọc những người đi ngang qua. Hấp dẫn? Chúng tôi nghĩ vậy! Đặt những anh chàng xấu tính quyến rũ này ở phía trước để thu hút đám đông người qua đường tò mò.</Text><Text Key="F6AF6F9D">Cửa Đôi Quyến Rũ</Text><Text Key="A948F474">Để tạo cảm giác rằng mọi thứ đều rất gần, nhưng lại ở phía bên kia phòng. Cánh cửa này rất tuyệt vời để khách của bạn nhìn thấy đủ những gì ở bên trong để khiến họ phải đoán. Lưu ý: Chúng tôi không chịu trách nhiệm cho việc mất quyền riêng tư.</Text><Text Key="EF6C4FDB">Cửa Kính "Khi Bạn Thấy Nó"</Text><Text Key="502C4967">"Cái gì vậy? Ừ, cái ở đằng kia kìa..." Cánh cửa này rất tuyệt vời để khách của bạn nhìn thấy những gì ở bên trong để khiến họ phải đoán. Lưu ý: Chúng tôi không chịu trách nhiệm cho việc mất quyền riêng tư. Ngay cả với kích thước cửa ngắn hơn.</Text><Text Key="89A9459E">Cửa Kính "Bạn Có Thấy Cái Đó Không?"</Text><Text Key="01CE67FD">Không tiếp con trai! Tuyệt đối không, đừng nài nỉ.</Text><Text Key="12ECBB68">Chỉ Dành Cho Nữ!</Text><Text Key="4F38861A">Không tiếp con gái! Ngay cả Mẹ cũng không!</Text><Text Key="0AD5A345">Chỉ Dành Cho Con Trai!</Text><Text Key="C190F8AB">Thiết yếu để có cảm giác suối nước nóng trong bồn tắm của bạn.</Text><Text Key="10AB01AA">Bình Lưu Huỳnh Lỏng</Text><Text Key="6B59D8A7">Phục vụ khách của bạn một thức uống có ga sảng khoái thật phong cách với Khay Đồ Uống Sang Trọng của chúng tôi! Được sản xuất bằng vật liệu bền vững.</Text><Text Key="911043DE">Khay Đồ Uống Sang Trọng</Text><Text Key="029F5960">Ngon đến sảng khoái.</Text><Text Key="5BCF5AAF">Nước Trái Cây Sủi Bọt</Text><Text Key="26E966B6">Salad Siêu Thực Phẩm</Text><Text Key="CDC856A1">Salad Siêu Thực Phẩm</Text><Text Key="11222F1A">Bánh Sinh Nhật Dừa Carob Không Đường</Text><Text Key="9EE83703">Hói đầu? Viêm ống chân? Đau họng dê? Hãy thử một trong nhiều công thức chữa bách bệnh không ướp lạnh trong dòng đồ uống mang lại cảm giác dễ chịu của Doc Sweet. Đảm bảo chữa khỏi bệnh lao và tăng hemoglobin trừu tượng, các loại thuốc bổ chữa bệnh có trong đó sẽ tiếp thêm sinh lực và củng cố cho nam giới và phụ nữ ở mọi lứa tuổi. Cải thiện chức năng não của bạn lên 34% ngay hôm nay! (Doc Sweet Inc. không chịu trách nhiệm cho bất kỳ cơn đau bụng nào.)</Text><Text Key="C7346852">Máy Pha Thuốc Bổ Âm Ấm Của Doc Sweet</Text><Text Key="F7FFBD35">Phong cách của giá đỡ này mượt mà và bóng bẩy, giống như một làn mây bạc và/hoặc khói từ hương đốt trong chiếc bình này. Hương cũng tăng cường tác dụng của Bàn Mát-xa, Ngâm Bồn Tắm, Thiền và Yoga.</Text><Text Key="99B660D0">Giá Đỡ Hương Thơm Từ Thiên Đường</Text><Text Key="67538D3E">Giá đỡ hương này có hình dạng như một bông hoa tượng trưng cho vẻ đẹp và sự vinh quang của thiên nhiên. Nó cũng là một chiếc bình tuyệt vời để thưởng thức những mùi hương dễ chịu sẽ lan tỏa trong không khí và có thể đưa Sims của bạn đến những nơi xa xôi... trong tâm trí của họ. Hương cũng tăng cường tác dụng của Bàn Mát-xa, Ngâm Bồn Tắm, Thiền và Yoga.</Text><Text Key="400654C1">Giá Đỡ Hương Hoa Mùa Xuân</Text><Text Key="05789FF4">Đèn chùm lạ mắt này sẽ chiếu sáng và tô điểm cho bất kỳ không gian nào. Những tác phẩm điêu khắc và chức năng bằng kính này sẽ là chủ đề bàn tán của thị trấn. Gần như thể ánh sáng đang nhỏ giọt từ trần nhà.</Text><Text Key="0C2C7A5B">Ill-oooominate</Text><Text Key="AB4780D9">Ánh sáng xoắn ốc thanh lịch này sẽ mang đến cho không gian của bạn ánh sáng mà nó xứng đáng có được. Biểu tượng xoắn ốc cổ xưa này đã được chế tác thủ công thành một tác phẩm nghệ thuật chiếu sáng tuyệt vời. Nó sẽ là tâm điểm cho bất kỳ phòng ăn hoặc bất kỳ phòng nào bạn muốn!</Text><Text Key="C4C2ED5C">Vòng Xoắn Tinh Tú</Text><Text Key="1F112EE2">Ok có thể nó không cũ đến thế, nhưng cũ hơn mẹ bạn. Ánh sáng từ chiếc đèn này đã chứng kiến sự khởi đầu của thời gian và sự khởi đầu của điện! Chiếc đèn này sẽ chiếu sáng bất kỳ ngôi nhà nào và sự hấp dẫn cổ điển của nó sẽ mang lại vẻ đẹp cho bất kỳ căn phòng nào!</Text><Text Key="27A97E5D">Ánh Sáng Cổ Xưa</Text><Text Key="27896B95">Một vật thể đơn lẻ này kết hợp chức năng của đèn với tính thực tế của cột, tất cả được kết hợp với logo không thể nhầm lẫn: của bạn. Là một yếu tố chủ yếu của dòng Joose, nó tạo nên một tâm điểm, phần cuối hoặc phần giữa đáng yêu. Logo đó đi đâu nữa ấy nhỉ? Ở đây!</Text><Text Key="E33749B0">Cột Đèn Joose "Logo Của Bạn Ở Đây"</Text><Text Key="E9C7323A">Nó không hẳn là chia cắt, mà giống như nâng và tách ra hơn. Và chiếu sáng!</Text><Text Key="11EC12E5">Vách Ngăn Holey Moley</Text><Text Key="29BC8E9E">Đây là một chiếc đèn sàn thực thụ. Đặt nó trên sàn ở những khu vực tối của ngôi nhà. Nó rất hợp với ghế đẩu thiền hoặc bất kỳ loại ghế đẩu nào khác. Hãy để hoa sen này soi đường!</Text><Text Key="E1E772A1">Hoa Sen Chiếu Sáng</Text><Text Key="B7068C75">Mang đến sự tinh tế kín đáo cho bất kỳ không gian nào, những cây nến totem sáp đậu nành-paraffin này có những mùi hương quyến rũ như tỏi, cỏ roi ngựa và mao địa hoàng. Được đổ thủ công vào ngày đông chí bởi những người giữ khu vực khôn ngoan nhất của chúng tôi, ánh rạng rỡ thanh lịch của bộ ba bùa hộ mệnh sáng bóng này sẽ giữ cho bóng tối được thắp sáng từ hai giờ đến vô tận. Có sẵn các lựa chọn thuần chay.</Text><Text Key="959FF910">Bộ Ba Nến Totem SángTối</Text><Text Key="CC59BE0D">Bạn đã đến đúng nơi nếu bạn đang tìm kiếm một cách để làm sáng phòng thay đồ của mình. Ánh sáng này là một cách lạ mắt để trang trí và thắp sáng nó theo phong cách.</Text><Text Key="76770958">Đèn Hình Chữ Nhật Thép Đánh Bóng</Text><Text Key="87AA507B">Một dải kim loại sẽ cảm thấy như ở nhà giữa kiến trúc tinh tế chắc chắn của bạn.</Text><Text Key="16B458DA">Dải Kim Loại Đồng Thau Sáng Bóng</Text><Text Key="03639D75">Đủ nhỏ để không chiếm nhiều diện tích, chiếc đèn hình vuông đương đại này có thể là sự bổ sung trang trí rất cần thiết cho bức tường của bạn.</Text><Text Key="E5585C10">Đèn Tường Vuông Kim Loại Phay Xước</Text><Text Key="3F2D98F9">Chiếu sáng một cách kín đáo một căn phòng với ánh sáng dọc này, tỏa ra ánh sáng dịu nhẹ, chắc chắn sẽ làm bừng sáng ngày của bạn. Như câu ngạn ngữ cổ của Trung Quốc có câu: “Tốt hơn là một Sim nên đặt một trong những thứ này trong phòng hơn là nguyền rủa bóng tối.”</Text><Text Key="63C0F7FC">Đèn Dọc "Xua Tan Bóng Tối"</Text><Text Key="3E22C550">Đôi khi, tất cả những gì cần thiết là một Dải Ánh Sáng Đơn Để thắp sáng bất kỳ căn phòng nào. Và nếu một chiếc không đủ, thì cũng không sao, bạn luôn có thể thêm nhiều hơn.</Text><Text Key="F51ABC7F">Dải Ánh Sáng Đơn</Text><Text Key="548BA7BB">Kiểu dáng đẹp, hiện đại, đơn giản của thiết kế này sẽ làm bừng sáng mọi tâm trạng! Nó sẽ chiếu sáng từ sàn đến trần nhà và loại bỏ mọi điều xui xẻo. Ánh sáng âm tường sẽ giúp bạn có rất nhiều không gian cho các hoạt động!</Text><Text Key="5466C41A">Ánh Sáng Tuyệt Vời</Text><Text Key="33D59FEE">Mọi quán nước trái cây đều cần một nơi để trưng bày các loại nước trái cây khác nhau của mình và màn hình gắn tường có đèn nền này mang đến một cách tuyệt vời để làm điều đó.</Text><Text Key="DC07BB91">Màn Hình Treo Tường Nước Ép</Text><Text Key="0586C9C3">Làm lu mờ căng thẳng, thất vọng và sự tẻ nhạt trong căn phòng của bạn với chiếc đèn treo đầy cảm hứng này. Bất kỳ ai dưới ánh sáng của nó sẽ được nhắc nhở hãy nhắm đến mặt trăng, vì ngay cả khi bạn thất bại, bạn sẽ hạ cánh giữa các vì sao. Và đó ít nhất là một giải thưởng chòm sao.</Text><Text Key="04AB4812">Đèn Treo Tường Nhật Thực</Text><Text Key="B9004104">Ánh sáng này là sự pha trộn hoàn hảo giữa phong cách và chức năng, chỉ cần đừng nhìn trực tiếp vào nó.</Text><Text Key="C2BE8FCB">Đèn Tường Nhật Thực</Text><Text Key="1E8CF74B">Được thiết kế bởi một người họ hàng của chính Mondrian, thiết kế đơn giản đến nghẹt thở này sẽ khiến bạn phải kinh ngạc! Hoặc thay chúng cho bạn. Hãy thử tất cả trang phục của bạn! Hãy trang trọng và đi chơi ở sân sau hoặc ngồi quanh nhà trong bộ đồ tập luyện mới của bạn. Những chiếc quần yoga đó rất tuyệt để thư giãn!</Text><Text Key="EE7704CA">Tủ Khóa Khối Màu</Text><Text Key="24EA1729">Tủ khóa này được làm từ gỗ tái chế và thuốc nhuộm tự nhiên. Nó từng là một cây sồi hùng vĩ, sau đó được làm thành một chiếc bàn làm việc, sau đó được chuyển đổi thành một chiếc tủ quần áo, sau đó được chuyển đổi thành tủ khóa mà bạn thấy trước mắt ngày hôm nay. Hãy làm cho nó hòa nhập với ngôi nhà của bạn ngay hôm nay!</Text><Text Key="0DA8720C">Tủ Khóa Có Mọi Thứ</Text><Text Key="3ABF38E5">Khi lưng bạn đau sau một ngày dài, không gì bằng một buổi mát-xa tốt để xoa dịu cơn đau từ những cơ bắp đó. Hãy nằm xuống trên The Relaxer và để một kỹ thuật viên mát-xa xoa bóp tất cả.</Text><Text Key="B91AA260">Bàn Mát-xa The Relaxer</Text><Text Key="17EFA177">Chiếc gương sáng này sẽ chiếu sáng mọi chi tiết về vóc dáng xinh đẹp của bạn và tiết lộ ngôi sao điện ảnh chắc chắn đang ở bên trong.</Text><Text Key="EECF58CE">Gương Chiếu Sáng Có Đèn Nền</Text><Text Key="5B123202">Luôn cố gắng khuấy động драма, chiếc gương này hiển thị Sim của bạn theo cách khó coi nhất có thể, bất kể họ trông như thế nào.</Text><Text Key="E09A05FD">Gương Khi Thế Giới Quay</Text><Text Key="1D38FBCF">Đây không phải là một chiếc gương để ngắm nhìn. KHÔNG! Đây là một chiếc gương để đắm mình trong sự lộng lẫy đầy cảm hứng của bạn. Đập vỡ những chiếc gương khác của bạn đi, chúng chẳng là gì đối với bạn! Bạn có thể xử lý sự xui xẻo! Giẫm lên những mảnh vỡ của chúng dưới đôi ủng của bạn, tất nhiên bạn sở hữu ủng, những đôi ủng to nặng. Bây giờ hãy hét lên “ARGH!” Bạn chưa bao giờ trông đẹp hơn thế.</Text><Text Key="AA0C5B96">Gương Argh</Text><Text Key="B049673F">Cho dù bạn đang tìm kiếm may mắn, vận may hay chỉ là một sự sắp xếp xanh tươi êm dịu để mang căn phòng lại với nhau, chậu tre này có những gì bạn đang tìm kiếm. Cảnh báo: hãy cẩn thận với vật phẩm này thu hút gấu trúc trúc nguy hiểm và khó nắm bắt! Nó ăn măng và lá.</Text><Text Key="1DC76766">Tre Chậu Giảm Nhẹ</Text><Text Key="13072439">Đặt xuống một chút Zen với chậu cây trang nhã và bóng bẩy này. Bạn sẽ có thể quan sát hơi thở và tâm trí của mình trong khi khách bận quan sát phong cách của bạn.</Text><Text Key="4957D63C">Chậu Cây Mini-zen</Text><Text Key="503B59DE">Hãy để sự yên tĩnh lan tỏa và sự thanh lịch nở rộ với sự kết hợp bình hoa đầy mê hoặc này, sẽ gieo mầm sự thanh bình trong bất kỳ căn phòng nào.</Text><Text Key="D3660FE1">Bình Hoa “Nụ Yên Bình”</Text><Text Key="384164DA">Cây và những viên đá này thể hiện tính thẩm mỹ. Chúng dễ nhìn và có thể giúp tăng thêm sự bình yên và tĩnh lặng cho bất kỳ khu vực nào.</Text><Text Key="0E125E05">Cây và Đá của Sự Thanh Bình</Text><Text Key="977BB3B2">Bạn không thể dìm một cành cây tốt xuống được.</Text><Text Key="0AEDBE4D">Bình Cành Anh Đào Vui Vẻ</Text><Text Key="10B11B52">Chúng tôi tại Sunless Planting Corp, nhà sản xuất Sữa Rửa Mặt Cà Chua Không Quả và Viên Khoai Tây Không Rễ, nhận thức được những gì thực vật thực sự muốn. Một ngôi nhà, tình yêu, một phương pháp chữa trị chứng nghiện nước của chúng và một sự tồn tại được kiểm soát không can thiệp. Chào mừng Cỏ Lúa Mì Không Lúa Mì, bản sao cỏ lúa mì đông khô được thiết kế sinh học của chúng tôi, sẵn sàng cung cấp tất cả những lợi ích của một cây sống thực sự, mà không cần phải lo lắng về hạnh phúc của chúng.</Text><Text Key="50E5456D">Cỏ Lúa Mì Không Lúa Mì</Text><Text Key="C6912AF9">Hãy lấy găng tay ra và chuẩn bị cánh tay của bạn! Chiếc bao này sẽ hứng chịu những cú đánh và quay trở lại để nhận thêm. Cần tăng nhịp tim của bạn lên? Hãy đánh chiếc bao này trong một khoảng thời gian không xác định, nó có thể chịu được! Cần giải tỏa sự thất vọng của bạn? Hãy đấm nó bằng chiếc bao đấm bốc này. Bạn sẽ cảm thấy Zen ngay lập tức.</Text><Text Key="4F130DFC">Bao Đấm Bốc Không Bỏ Cuộc</Text><Text Key="D1F16E99">Bao nhiêu gỗ sẽ một thanh gỗ xẻ, nếu một thanh gỗ có thể xẻ gỗ? Thế giới có lẽ sẽ không bao giờ biết.</Text><Text Key="877D191C">Thảm Thanh Gỗ Sóc Marmot Xám</Text><Text Key="2F46AB1E">Zen Again Corporation đã trở lại với dấu swoosh đặc trưng của họ! Bộ gạch chất lượng này chắc chắn sẽ làm đẹp thêm các hồ bơi, đài phun nước và mọi thứ khác mà nó có thể dùng được.</Text><Text Key="481A2021">Xử Lý Gạch Zen Again</Text><Text Key="961F7DFD">Bạn có bao giờ có cảm giác rằng sàn nhà quá tối không? Bạn có thấy mình nói, "Tôi ước đôi chân của mình sáng hơn không?" Không, chúng tôi cũng không. Nhưng nếu bạn muốn một số ánh sáng xung quanh ở độ cao thấp (cũng đi vòng quanh các góc), thì đây là dành cho bạn.</Text><Text Key="67C81D68">Hệ Thống Chiếu Sáng Chân: Phiên Bản Góc</Text><Text Key="3DDE302C">Dành cho những ai đi bộ đường dài trên một con hẻm tối vào giữa đêm, đây là tốt nhất... khoan đã, tại sao bạn lại đi bộ trên những con hẻm tối vào giữa đêm?</Text><Text Key="1BDBC163">Hệ Thống Chiếu Sáng Chân</Text><Text Key="FE4F6A35">Một món đồ trang trí nhà cửa phong cách và thanh lịch. Hoàn hảo để đựng hoa, cắt tỉa sân vườn, tạo một góc thú vị trong lô đất của bạn... hoặc chỉ để nói rằng bạn sở hữu một chiếc bình khổng lồ.</Text><Text Key="284BD7D0">Bình Men "Men và Ân Sủng"</Text><Text Key="2CE0E9BA">Tấm đá vững chắc này hoàn hảo để chịu tải cho bất kỳ khu bảo tồn Sim nào. Quá bóng bẩy, nó nằm ngoài thế giới này, như thể đến từ một cuộc phiêu lưu không gian xa xôi nào đó.</Text><Text Key="E6F4A165">Khối Đá Nguyên Khối Hợp Thời</Text><Text Key="6ACD8411">Với độ bền kéo của thép của tre, hãy để bộ gạch chắc chắn và êm dịu này chặn tất cả các lực tiêu cực trong khu vực xung quanh bạn đồng thời cải thiện phong thủy của nó.</Text><Text Key="C4E00F64">Vách Ngăn Tre Quyến Rũ</Text><Text Key="6A677E85">Được nhà sản xuất Meade Layne ca ngợi là "Có thể là một cánh cổng liên chiều đến một thế giới khác." Vật cố định tường này được đảm bảo sẽ gây ấn tượng. Ngay cả khi nó không thể vận chuyển Sim của bạn đến một chiều không gian khác, thì nó trông vẫn rất đẹp.</Text><Text Key="F87BBC80">Tường Gỗ Thanh Etherian</Text><Text Key="A4811763">Ahhhh âm thanh của nước chảy. Tép, lách tách, bắn tung tóe, ùng ục... bllgh blllgggh blllllgggghh. Cái gì thế? Cảm thấy muốn đi vệ sinh à? Hãy nhìn vào thác nước... Bây giờ thì sao?</Text><Text Key="81875A32">Thác Nước Số Một</Text><Text Key="D7B805EC">Nước chảy, tường trôi. Nó biết họ đang theo dõi. Nó nhận thức được. Ha, không hẳn vậy! Nó không có cảm xúc, nó chỉ là một Đồ Trang Trí Đài Phun Nước ngớ ngẩn thôi!</Text><Text Key="54899023">Thác Nước Vẫn Là Số Một</Text><Text Key="094AB77D">Tác phẩm điêu khắc hùng vĩ này có khả năng làm cho bất kỳ ngôi nhà nào có cảm giác như một spa và bất kỳ spa nào có cảm giác như một ngôi nhà. Nhưng thật không may, bạn không thể sống trong một spa vì nhân viên phải về nhà của họ. Nhưng nếu bạn có Thác Nước Số Một Sử Thi thì sẽ không có gì khác biệt, phải không?</Text><Text Key="E1E991E8">Thác Nước Số Một Sử Thi</Text><Text Key="CFB99F03">Đài phun nước có thể trở thành biểu tượng của vẻ đẹp khi chúng được trang trí bằng đồ trang trí, chẳng hạn như bộ phát này.</Text><Text Key="7E9C2052">Bộ Phát Hình Cầu</Text><Text Key="BCC9B550">Đài phun nước của bạn còn thiếu gì? Đúng vậy – một tấm đá vuông. Đặt nó xuống và để sự rực rỡ của nó tràn ngập bạn với những làn sóng tốt lành bằng đá.</Text><Text Key="2D7C8C7F">Tấm Đá Tốt Lành</Text><Text Key="AA20CE6E">Một tác phẩm điêu khắc được cân bằng tỉ mỉ, thách thức Newton và những "Định luật" của ông, The Precarious thách thức những kỳ vọng về trang trí nhà cửa và các thuộc tính phong thủy của nó. Chủ sở hữu của nó thích thú với các thuộc tính đồng thời bình tĩnh và táo bạo, mà nó thể hiện đầy đủ trong hình thức của mình.</Text><Text Key="282CFF11">The Precarious</Text><Text Key="59A1A0FC">Những loại kem dưỡng da sang trọng và kem dưỡng ẩm tuyệt vời này sẽ giúp mang lại sự cân bằng hài hòa cho cuộc sống và làn da của bạn.</Text><Text Key="40D3D253">Dầu và Thuốc Mỡ Hài Hòa</Text><Text Key="7C265A44">Được thiết kế trong thời cổ đại bởi những người thích làn da khô, Kim Tự Tháp Hấp Thụ là một kỳ quan đáng chiêm ngưỡng. Với các yếu tố hấp thụ độ ẩm dường như đến từ chính các vị thần, đây là một đồ nội thất gia đình cho mọi thời đại.</Text><Text Key="2433D60B">Kim Tự Tháp Hấp Thụ</Text><Text Key="9017A097">Một chiếc đĩa mà bạn có thể chắc chắn sẽ giữ cho xà phòng xinh xắn của bạn được an toàn.</Text><Text Key="F793DD6E">Giá Giữ Xà Phòng</Text><Text Key="54E269C8">Đây là một móc treo tường đơn giản có thể được sử dụng để treo áo khoác, áo sơ mi, quần, đồ ngủ và các loại quần áo khác một cách tiện lợi.</Text><Text Key="2213D967">Móc Treo Quần Áo</Text><Text Key="9F320449">Cố gắng đạt được sự thờ ơ mà chỉ những bậc thầy sass vĩ đại nhất mới có thể đạt được, Giá Treo Khăn Tắm Laid Back duy trì một sự thờ ơ mát mẻ bất kể hoàn cảnh nào. Ướt, khô, ẩm hoặc ẩm ướt, giá treo này vẫn luôn mát mẻ.</Text><Text Key="EFE870AC">Giá Treo Khăn Tắm Laid Back</Text><Text Key="FAECCD57">Đó là tháng Sáu, đang sơn nhà. Tôi làm đổ một ít sơn. Bị dính ngón tay cái vào đó. Tôi đã được truyền cảm hứng.</Text><Text Key="02F7442E">Ngón Tay Cái Trên Vết Sơn</Text><Text Key="490F6763">Hãy lắng nghe và chiêm ngưỡng sự sang trọng của một thác nước tuyệt vời. Hãy để âm thanh róc rách của dòng nước ngọt tự do làm thư giãn và xoa dịu tâm hồn… Và nếu bạn không cần phải giải tỏa bàng quang, thì bây giờ bạn cần đấy!</Text><Text Key="06414A32">Tường Nước Rơi Tự Do Nhỏ</Text><Text Key="2D649A6E">Tiếng thì thầm nhẹ nhàng của nước nhỏ giọt xuống, chảy vào bồn, xoa dịu mắt, tai, tâm hồn.</Text><Text Key="DED6A311">Tường Nước Rơi Tự Do</Text><Text Key="00D71B19">Hãy để sự thanh thản cuốn trôi mọi căng thẳng. Âm thanh của dòng nước róc rách chảy tự do sẽ tạo thêm một sự bổ sung sang trọng và kỳ lạ cho Lô đất của bạn. Lưu ý: Chúng tôi không chịu trách nhiệm cho những chuyến đi vệ sinh do đọc mô tả này.</Text><Text Key="F0CD769C">Tường Nước Rơi Tự Do Sang Trọng</Text><Text Key="1FACD462">Tôi vừa bước vào một giấc mơ yên bình sao? KHÔNG! Đó là Vòi Sen Nước Yên Bình. Kính mờ của nó mang lại sự riêng tư tối đa cho thời gian tắm yên bình đó. Ha ha yên bình.</Text><Text Key="B81876DD">Vòi Sen Nước Yên Bình</Text><Text Key="3A9C64D5">Một bồn rửa không theo quy tắc thông thường của phương Tây (và các tiêu chuẩn khác), Bồn Rửa Water Falls là một chuỗi sáng tạo vượt ra ngoài giới hạn của đồ nội thất phòng tắm điển hình. Nó mô phỏng những thác nước của tự nhiên, và bằng cách đó, nhắc nhở chúng ta về quá khứ mộc mạc và hữu cơ hơn của chúng ta.</Text><Text Key="30DA64F0">Bồn Rửa The Water Falls</Text><Text Key="2E2FC0D4">Kiểu dáng đẹp, cong và phong cách. Ghế đẩu này là cách hoàn hảo để trang bị cho quán nước trái cây của bạn sự thoải mái.</Text><Text Key="585493BB">Ghế Đẩu Quầy Nước Kiểu Dáng Đẹp</Text><Text Key="8EA384C5">Ghế ở Góc không phải để bạn thoải mái, sự thoải mái dành cho kẻ yếu. Ghế ở Góc là để bạn ngắm nhìn! Chắc chắn, bạn có thể ngồi lên nó, nhưng tôi thì không. Nhưng hãy đặt nó trong nhà của bạn, và bạn sẽ thu hút sự chú ý của các vị thần!</Text><Text Key="4CF603C0">Ghế ở Góc</Text><Text Key="51BF8C21">Ngồi tựa lưng và thu thập những suy nghĩ của bạn trong chiếc ghế yên bình này. Nó được thiết kế để giúp mọi người tập trung vào bản thân cũng như mang lại sự thoải mái thanh bình nhất.</Text><Text Key="7D4EDFD4">Ghế Bình Tĩnh và Điềm Đạm</Text><Text Key="61AEAF68">Thư giãn trên chiếc ghế đôn tuyệt vời này, được thiết kế để giúp bạn thư giãn và xả hơi.</Text><Text Key="8952C087">Ghế Đôn Bành Trướng Yên Bình</Text><Text Key="3486D135">Thư giãn và giải quyết mọi việc từng bước một. Hãy nhớ rằng, bạn không cần phải tìm thấy sự bình yên nội tâm để tận hưởng những lợi ích của sự cô độc.</Text><Text Key="28B75CD0">Ghế Đẩu Cô Độc</Text><Text Key="89C0FB03">Bạn sẽ muốn tiết kiệm tiền cho viên ngọc này. Cảm nhận đệm lông vũ cực kỳ sang trọng, rất nhiều lông trên mỗi inch vuông! Hãy ngồi xuống và xem điều gì xảy ra tiếp theo...</Text><Text Key="941B7452">Ghế Bàn Tay và Bàn Chân Hạnh Phúc</Text><Text Key="66E76B83">Chiếc ghế đẩu đơn giản này có thể mang lại sức khỏe và sự bình yên nội tâm. Chỉ cần ngồi xuống và bắt đầu thiền! Hãy chú ý đến chỗ ngồi được làm bằng gỗ Koa tự nhiên, được khai thác từ gỗ trôi dạt trên các bãi biển và không chặt hạ những cây đang sống.</Text><Text Key="680ADDD2">Ghế Đẩu Chiêm Nghiệm Hướng Nội</Text><Text Key="83E98731">Ghế đẩu thiền cao cấp này sẽ giúp bạn đáp ứng mọi nhu cầu thiền định của mình. Từ việc ngồi trên nó, đến việc nâng cao kỹ năng chăm sóc sức khỏe đó, nó thực hiện tất cả những điều liên quan đến thiền định. Có nhiều màu sắc khác nhau và một kích cỡ phù hợp với tất cả. Không bao gồm pin. Đừng thử điều này ở nhà. Kiến thức là sức mạnh.</Text><Text Key="D8834204">Ghế Đẩu Thiền Ôi Trời Ơi!</Text><Text Key="93E577A5">Trong nỗ lực phá sản để chọc tức các nhà đầu tư độc ác của mình, Zzbrft bắt đầu bán những khối bê tông khổng lồ làm đồ nội thất để ngồi. Tuy nhiên, bất chấp những nỗ lực tốt nhất của Zzbrft để phá hủy doanh nghiệp của mình, người tiêu dùng vẫn tiếp tục đổ xô đến các cửa hàng để mua thiết bị ngồi khó chịu này. Không nản lòng, Zzbrft hiện đang cân nhắc đổi tên mặt hàng này thành "Làm ơn đừng mua tôi".</Text><Text Key="4FB70820">Tại Sao Ai Đó Lại Ngồi Lên Cái Này? Bởi Zzbrft</Text><Text Key="2A68B8AB">Chúng tôi có 8 thanh gỗ 2x4. Chúng tôi cắt 4 thanh thành 1/3. Chúng tôi vứt bỏ 4 thanh 1/3. Chúng tôi dán 8 thanh 1/3 còn lại vào 4 thanh 2x4 còn lại. Sau đó, chúng tôi đóng 8 thanh 1/3 vào 4 thanh 2x4 đó. Sau đó, chúng tôi nhuộm màu 4 thanh 2x4 và 8 thanh 1/3, nhưng trước đó chúng tôi đã chà nhám chúng, và sau đó chúng tôi nhuộm màu chúng. Sau đó, chúng tôi ngồi lên sáng tạo của mình. Nó sụp đổ. Chúng tôi đã làm lại tất cả, nhưng đã thêm 8 giá đỡ để giữ cho 8 thanh 1/3 không bị sụp đổ. Nó đã hoạt động. Ghế Đôn Đơn Giản, sẵn sàng, ổn định, dành cho bạn.</Text><Text Key="302641AA">Ghế Đôn Đơn Giản</Text><Text Key="8592D815">Chiếc диван vững chắc này, được xác định bởi những đường nét sắc sảo và cấu trúc khối, là nơi nghỉ ngơi cho vùng mông đau nhức. Giống như một mỏm đá trong vùng hoang dã, có thể là gốc cây hoặc tảng đá được làm nhẵn bởi thời gian gió cuốn, Nơi Nghỉ Ngơi của Vùng Mông là một nơi ẩn náu cho những người tìm kiếm sự thoải mái.</Text><Text Key="1526E730">Nơi Nghỉ Ngơi của Vùng Mông</Text><Text Key="CCA4651D">Phòng Sốt Nhân Tạo sẽ giúp Sim của bạn xông hơi. Thư giãn trên những chiếc ghế gỗ đỏ và tận hưởng hơi nước từ những viên đá nham thạch 1.000 năm tuổi. Tường được bán riêng. Nhưng pin được bao gồm!</Text><Text Key="B6357208">Phòng Sốt Nhân Tạo</Text><Text Key="943F55DA">StoneZone mang đến cho bạn một cách nhìn hoàn toàn mới về phòng xông hơi cổ điển. Được xây dựng từ những viên đá chịu nhiệt vẫn mát ngay cả ở nhiệt độ cao, phòng xông hơi này sẽ không làm bỏng mông của Sims khi họ ngồi xuống.</Text><Text Key="BF176105">Phòng Xông Hơi StoneZone</Text><Text Key="1D0447C3">Slick Beats, sản phẩm đầu tiên trong thiết kế âm thanh mang tính cách mạng từ DJ Sudoku và cộng sự, là một cỗ máy hứa hẹn không có âm thanh tồi nào bị ảnh hưởng bởi sự méo mó, tiếng lách tách hoặc yêu tinh kỹ thuật ngoài ý định của các nghệ sĩ. Slick Beats sẽ xoa dịu đôi tai của bạn và chữa lành tâm hồn bạn theo cách biến những bài hát trên sóng của nó thành nghệ thuật thực sự tuyệt vời.</Text><Text Key="330F6212">Slick Beats của DJ Sudoku</Text><Text Key="06CF7993">Hãy để âm nhạc chiếm lấy bạn và cuốn trôi năng lượng tiêu cực bằng những giai điệu khẳng định tuôn ra từ chiếc loa này.</Text><Text Key="21FA5942">Loa Treo Tường Good Vibrations</Text><Text Key="1C251653">Đây là một dàn âm thanh nổi gắn trên tường, dùng cho các địa điểm công cộng. Xua tan căng thẳng bằng những giai điệu thư giãn của dòng nhạc new age.</Text><Text Key="07357602">Loa Treo Tường Địa Điểm: New Age</Text><Text Key="2DCB4FE1">Hãy chiêm ngưỡng kiệt tác của sự hiện đại được chế tạo bằng máy móc do con người tạo ra. Phương tiện của nó không phải là sự tầm thường, mà là một biểu hiện tỉ mỉ của sự thiền định và đo lường. Tối đa hóa sự tráng lệ của việc tạo hình trong một bức tranh khảm bằng gỗ gụ. Quả là tuyệt vời.</Text><Text Key="8C9B9194">Nấm Hiện Đại</Text><Text Key="6E5D74A5">Bạn biết điều gì tuyệt vời không?
Một Khối Lập Phương Tuyệt Vời!
Bạn biết điều gì tuyệt vời hơn không?
Một Khối Lập Phương Tuyệt Vời với một vết nứt ngẫu nhiên, tạo ra sự bất hòa thẩm mỹ cho niềm vui ngắm Khối Lập Phương Tuyệt Vời của bạn.
Bạn biết điều gì còn tuyệt vời hơn nữa không?
Bạn có thể đặt đồ lên Khối Lập Phương Tuyệt Vời, vì nó là một cái bàn cuối giường! Tuyệt cú mèo.</Text><Text Key="CAB46F20">Khối Lập Phương Tuyệt Vời</Text><Text Key="6C19CD4A">Với sự phong phú của tính khắc khổ và một chút tinh tế, chiếc bàn này đáp ứng một nhu cầu nội thất rất cụ thể.</Text><Text Key="75431D55">Bàn Góc Giàu Sang Mới Nổi</Text><Text Key="1E9D680B">Các văn bản cổ đại chỉ ra rằng đồ vật vô tri vô giác, dù là ghế, điêu khắc hay bàn, đều không có linh hồn. Bên trong chúng trống rỗng và hoàn toàn thiếu thốn. Nhà điêu khắc nổi tiếng Claude X, trong một câu trả lời táo bạo, đã trực tiếp phản bác tuyên bố này. The Hollow, một chiếc bàn có linh hồn, đứng vững mà không có trung tâm để chế giễu các học giả về tư tưởng cổ xưa.</Text><Text Key="F48D228A">The Hollow</Text><Text Key="85E46BC6">Tiếp bước cánh cửa "Xin Vui Lòng Dùng Cửa Khác", bồn cầu này thích Sims giải quyết nhu cầu bài tiết ở nơi khác hơn.</Text><Text Key="F3EB7259">Quá Ngầu Để Đi Vệ Sinh</Text><Text Key="2FB4E53A">Dùng cho các kiểu mát-xa đặc biệt.</Text><Text Key="A6D0BBE5">Đá Mát-xa</Text><Text Key="26A3A86D">Đổ mồ hôi, càu nhàu và toát mồ hôi không hề sang trọng hay hào nhoáng. Mọi biểu hiện năng lượng của bàn chân chạm vào máy chạy bộ thường rất tệ, nó làm tổn thương phong cách của người sử dụng. Máy Chạy Bộ Sang Chảnh phản đối điều này. Bên dưới các giá đỡ tròn trịa, mượt mà và bảng điều khiển kỹ thuật số trang nhã là một dây đai cao su có phong cách tinh tế đến mức chạy tại chỗ giờ đây và mãi mãi về sau là thời trang cao cấp.</Text><Text Key="54C47938">Máy Chạy Bộ Sang Chảnh</Text><Text Key="EEE8848A">Hãy lạnh lùng với sự tầm thường bằng cửa sổ kính mờ mát mẻ này. Nó phong cách đến nỗi sẽ khiến bạn phải rùng mình. </Text><Text Key="506C4695">Kính Mờ 'Băng' Giá</Text><Text Key="D0E50F18">Một cửa sổ ốp gạch thường có thể là mảnh ghép bạn cần để hoàn thiện phong thủy cho bộ sưu tập gia đình của bạn.</Text><Text Key="0A29F097">Cửa Sổ Ốp Gạch Nhựa Mờ</Text><Text Key="57C88B00">Bạn đang tìm cách để nâng cấp căn phòng của mình lên tốc độ hiện đại? Cửa sổ trong suốt này sẽ cho phép chế độ thẩm mỹ theo một phong cách sắc nét.</Text><Text Key="A80D3BCF">Cửa Sổ Trong Suốt Đương Đại</Text><Text Key="CBA14AEB">Được nhà sản xuất Sagan Tyson quảng cáo là "Chắc chắn không phải là cánh cổng đến một thời đại khác." Vật cố định trên tường này vẫn có thể gây ấn tượng. Mặc dù nó có lẽ sẽ không đưa Sim của bạn du hành xuyên thời gian, nhưng nó chắc chắn trông khá đẹp.</Text><Text Key="7693AAEA">Tấm Ốp Tường Gỗ Thời Gian</Text><Text Key="F3A0713F">Trang trí cửa sổ bằng nhung đã rất thịnh hành vào những năm 70, nhưng đáng ngạc nhiên là lại bị thất sủng do phản ứng dữ dội chống lại nghệ thuật múa rối hình bóng. May mắn thay, nghệ thuật trang trí cửa sổ bằng nhung chưa bao giờ bị mất đi, và cùng với những tiến bộ trong công nghệ làm mờ hình bóng, ngành công nghiệp cửa sổ trang trí bằng nhung đang trên đà bùng nổ trở lại.</Text><Text Key="B92A6566">Cửa Sổ Nhung 2x1</Text><Text Key="9B734501">Cửa sổ... chúng cho phép bạn nhìn thấy mọi thứ. Chúng rất trong suốt... giống như bạn có thể là một phần của mọi thứ. Nhưng cửa sổ này... nó siêu việt. Giống như họ đã lấy thế giới và làm cho nó trở nên mơ hồ. Thật là một thế giới mơ hồ.</Text><Text Key="E6032434">Thật Là Một Thế Giới Mơ Hồ</Text><Text Key="98D7777C">Có gì để nói chứ? Nó là một cái cửa sổ. Nó cho ánh sáng lọt vào và ngăn hơi lạnh ra ngoài.</Text><Text Key="C2E88DD3">Cửa Sổ Tẻ Nhạt</Text><Text Key="B51A9739">Hãy để ánh nắng tràn vào đồng thời ngăn chặn năng lượng tiêu cực với những cửa sổ gỗ tích cực này.</Text><Text Key="3A41BF3C">Cửa Sổ Tích Cực</Text><Text Key="A6872BFE">Thông qua những thanh hẹp, mỗi thanh được chế tác tỉ mỉ bởi nhà thiết kế công nghiệp Claude X đáng tin cậy, đôi mắt có thể nhìn và thấy thế giới một lần nữa. Với thiết kế mới mẻ, những quan điểm mới mẻ cũng đến. Một cửa sổ thì có gì hơn là một quan điểm chứ?</Text><Text Key="10628A81">Đỉnh Cao</Text><Text Key="B8550AF1">Thở ra. Cảm nhận nó. Thì thầm đếm to với chính mình. Thêm một lần nữa. Kéo nó xuống. Đẩy nó lên. Bạn có cảm thấy nó không? Còn bây giờ thì sao? Chỗ nào đau? Trong khi tâm trí bạn đặt ra những câu hỏi quan trọng này, mọi người xung quanh bạn đang nhìn chằm chằm vào cỗ máy tuyệt đẹp mà bạn đang ngồi trên đó. Với đủ nỗ lực? Họ cũng sẽ nhìn chằm chằm vào bạn.</Text><Text Key="DFCFADC4">Tiếng Càu Nhàu Sang Trọng</Text><Text Key="6865756C">Thảm tập Yoga thoải mái này có thể được đặt ở bất cứ đâu để tập nhanh một bài Yoga. Được thiết kế cho tất cả các cấp độ luyện tập, tấm thảm này sẽ thích ứng với Sims của bạn khi họ thực hiện các tư thế và đạt được sự thống nhất giữa tâm trí, cơ thể và tinh thần.</Text><Text Key="300FC6A3">Thảm Yoga Zen Again</Text><Text Key="479CA49F">Đặt Thảm Yoga trong phạm vi của vật thể này để thiết lập một Lớp Yoga tại một địa điểm Spa!</Text><Text Key="AA182646">Thảm Yoga Zen Again Dành Cho Người Hướng Dẫn</Text><Text Key="B33FB60A">Thảm Yoga này đã được thuê! Đừng giữ nó!</Text><Text Key="6BE02315">Thảm Yoga Zen Again (Thuê)</Text><Text Key="08BEF942">Đầy Cá</Text><Text Key="376B3BB3">Xem Cá</Text><Text Key="5341F5BA">Ngâm Cam Chanh</Text><Text Key="45925570">Bọt Oải Hương</Text><Text Key="F687A738">Ngâm Sữa, Mật Ong và Bột Yến Mạch</Text><Text Key="9B39ECB6">Ngâm Thư Giãn Cơ Bắp</Text><Text Key="E49C22D9">Cánh Hoa Hồng</Text><Text Key="4D21EB43">Tắm Bùn</Text><Text Key="0986F4ED">Dịch chuyển đến...</Text><Text Key="1A0B31B9">{0.SimName} đã sống một cuộc đời tốt đẹp, nhưng thời gian của {M0.his}{F0.her} cuối cùng cũng đã đến. {M0.He}{F0.She} đang chết vì quá nóng trong phòng xông hơi.</Text><Text Key="904D6C16">Chết do Quá Nóng</Text><Text Key="5CD0A019">Thay Sang Áo Choàng</Text><Text Key="C4085FB3">Thay Khăn Tắm</Text><Text Key="1370DCD0">Không thể bổ sung khi khay đã đầy.</Text><Text Key="C2C38AAB">Bổ Sung Khay</Text><Text Key="84974164">Lấy Đồ Uống</Text><Text Key="12B09CAC">Phá Hoại bằng Chiết Xuất Lá Lửa</Text><Text Key="0C563E9A">Dập Lửa</Text><Text Key="5E703661">Quế Tiếp Thêm Sinh Lực</Text><Text Key="8B77479F">Chanh Khơi Gợi</Text><Text Key="F16BC51D">Hoắc Hương Thanh Bình</Text><Text Key="4677BF4B">Nghệ Tây Sắc Sảo</Text><Text Key="88125778">Xô Thơm Dịu Ngọt</Text><Text Key="2744DF82">Gỗ Đàn Hương Lãng Mạn</Text><Text Key="DDA65585">Ngửi Mùi Hương</Text><Text Key="B5FB03F2">Mời Tham Gia Lớp Yoga</Text><Text Key="E1AE9CDA">Bạn không thể tham gia Lớp Yoga sau khi nó đã bắt đầu.</Text><Text Key="38C454F7">Tham Gia Lớp Tập Trung Tâm Trí</Text><Text Key="9FBA9975">Tham Gia Lớp Tăng Cường Trí Não</Text><Text Key="FDDA1E1F">Tham Gia Lớp Tập Trung Năng Lượng</Text><Text Key="1CC72F43">Thay Sang Áo Choàng</Text><Text Key="36A55C10">Thay Sang Khăn Tắm</Text><Text Key="DB67A9D1">Trang phục hiện tại</Text><Text Key="C8F7A692">Thay Trang Phục</Text><Text Key="0953C7B9">{0.String} {1.Number}</Text><Text Key="9FA10B84">Dịch chuyển đến</Text><Text Key="808C1A19">Yêu cầu Mát-xa Thụy Điển</Text><Text Key="DC7B7CFF">Yêu cầu Mát-xa Mô Sâu từ {2.SimName}</Text><Text Key="E3B229DB">Yêu cầu Mát-xa Mô Sâu</Text><Text Key="659C1412">Yêu cầu Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản từ {2.SimName}</Text><Text Key="ACD1FF4F">Yêu cầu Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản</Text><Text Key="3E5633CD">Chọn một Sim</Text><Text Key="AFA539C9">Yêu cầu Mát-xa Thể Thao từ {2.SimName}</Text><Text Key="AC32F20C">Yêu cầu Mát-xa Thể Thao</Text><Text Key="A5287D69">Yêu cầu Mát-xa Đá Nóng từ {2.SimName}</Text><Text Key="F151442C">Yêu cầu Mát-xa Đá Nóng</Text><Text Key="01BD702D">Yêu cầu Mát-xa Thụy Điển từ {2.SimName}</Text><Text Key="D93DEC1C">Chờ Làm Việc</Text><Text Key="08B046EF">Các Sims tràn đầy năng lượng dọn dẹp nhanh hơn nhiều!</Text><Text Key="B779E0A9">Dọn Dẹp Hăng Hái</Text><Text Key="583DFD2B">Dọn Dẹp</Text><Text Key="F142E6C3">Nhận Mát-xa</Text><Text Key="7C64EBC4">Bàn Mát-xa quá bẩn để mát-xa lúc này!</Text><Text Key="BA44C07B">{0.SimFirstName} quá khó chịu khi được mát-xa bởi một người lạ và không muốn mát-xa nữa vào lúc này.</Text><Text Key="20016D40">Đọc Tạp Chí</Text><Text Key="83721502">Yêu cầu Mát-xa Hương Liệu Oải Hương từ {2.SimName}</Text><Text Key="16C5595F">Yêu cầu Mát-xa Hương Liệu Oải Hương</Text><Text Key="4078EEBF">Yêu cầu Mát-xa Hương Liệu Hoa Sen từ {2.SimName}</Text><Text Key="79204AAE">Yêu cầu Mát-xa Hương Liệu Hoa Sen</Text><Text Key="9777C9DF">Yêu cầu Mát-xa Hương Thảo và Bạc Hà từ {2.SimName}</Text><Text Key="2AD6024E">Yêu cầu Mát-xa Hương Liệu Bạc Hà và Hương Thảo</Text><Text Key="A8095F00">Yêu cầu Mát-xa Ngọc Lan Tây từ {2.SimName}</Text><Text Key="7D1DA9E1">Yêu cầu Mát-xa Hương Liệu Ngọc Lan Tây</Text><Text Key="10796927">Chọn một Chuyên Viên Mát-xa</Text><Text Key="5B6FA3D6">Mát-xa</Text><Text Key="FAA72A4C">Mát-xa Hương Liệu Oải Hương từ {2.SimName}</Text><Text Key="6480A02D">Mát-xa Hương Liệu Oải Hương</Text><Text Key="BE265009">Mát-xa Hương Liệu Hoa Sen từ {2.SimName}</Text><Text Key="423C96CC">Mát-xa Hương Liệu Hoa Sen</Text><Text Key="AEA45F09">Mát-xa Hương Liệu Bạc Hà và Hương Thảo từ {2.SimName}</Text><Text Key="FB051DCC">Mát-xa Hương Liệu Bạc Hà và Hương Thảo</Text><Text Key="B322310F">Mát-xa Hương Liệu Ngọc Lan Tây từ {2.SimName}</Text><Text Key="D5912C1E">Mát-xa Hương Liệu Ngọc Lan Tây</Text><Text Key="780F47D8">Mát-xa Mô Sâu từ {2.SimName}</Text><Text Key="37A99AA9">Mát-xa Mô Sâu</Text><Text Key="527EE034">Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản từ {2.SimName}</Text><Text Key="19B4BE85">Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản</Text><Text Key="B65CAD8F">Mát-xa Thể Thao từ {2.SimName}</Text><Text Key="698A8C9E">Mát-xa Thể Thao</Text><Text Key="14702CEF">Mát-xa Đá Nóng từ {2.SimName}</Text><Text Key="B275A8FE">Mát-xa Đá Nóng</Text><Text Key="80FB80BB">Mát-xa Thụy Điển từ {2.SimName}</Text><Text Key="9312FE0A">Mát-xa Thụy Điển</Text><Text Key="2ECA709A">Mát-xa Mô Sâu cho {2.SimName}</Text><Text Key="42482BE7">Mát-xa Mô Sâu</Text><Text Key="0422D991">Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản cho {2.SimName}</Text><Text Key="E9937384">Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản</Text><Text Key="176B31A4">Chọn một Sim</Text><Text Key="C562B5FF">Mát-xa Hương Liệu Oải Hương cho {2.SimName}</Text><Text Key="DEC2706E">Mát-xa Hương Liệu Oải Hương</Text><Text Key="F9CD8DAE">Mát-xa Hương Liệu Hoa Sen cho {2.SimName}</Text><Text Key="958F098B">Mát-xa Hương Liệu Hoa Sen</Text><Text Key="2FA18236">Mát-xa Hương Liệu Hương Thảo và Bạc Hà cho {2.SimName}</Text><Text Key="FAA61123">Mát-xa Hương Liệu Hương Thảo và Bạc Hà</Text><Text Key="28DD6693">Mát-xa Hương Liệu Ngọc Lan Tây cho {2.SimName}</Text><Text Key="606DBCB2">Mát-xa Hương Liệu Ngọc Lan Tây</Text><Text Key="7C3C6244">Mát-xa Thể Thao cho {2.SimName}</Text><Text Key="8B03B9B5">Mát-xa Thể Thao</Text><Text Key="1CBF0D12">Mát-xa Đá Nóng cho {2.SimName}</Text><Text Key="1EE2C04F">Mát-xa Đá Nóng</Text><Text Key="3034192A">Mát-xa Thụy Điển cho {2.SimName}</Text><Text Key="3FD60217">Mát-xa Thụy Điển</Text><Text Key="CCCF3434">Mát-xa Hương Liệu Oải Hương</Text><Text Key="8AEFEA49">Mát-xa Hương Liệu Hoa Sen</Text><Text Key="682014D1">Mát-xa Hương Liệu Bạc Hà và Hương Thảo</Text><Text Key="483455B7">Mát-xa Hương Liệu Ngọc Lan Tây</Text><Text Key="9405927B">Mát-xa Mô Sâu</Text><Text Key="465CC1AB">Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản</Text><Text Key="BDF1F238">Mát-xa Thể Thao</Text><Text Key="E79A0C80">Mát-xa Đá Nóng</Text><Text Key="4FE7983C">Mát-xa Thụy Điển</Text><Text Key="976A8087">Chờ Làm Việc</Text><Text Key="9A7B7DD5">Dịch Chuyển Đến Đây</Text><Text Key="13152E89">Dịch Chuyển Từ Ghế Thiền</Text><Text Key="D25B35B0">Bay Lơ Lửng</Text><Text Key="90F4CA9B">{0.SimFirstName} quá chán để Thiền! Hãy thử lại sau.</Text><Text Key="009A9941">Thiền</Text><Text Key="EC5D8CCB">Hỏi Về Lợi Ích của Mát-xa</Text><Text Key="D42EDF94">Hỏi Về Các Điểm Phản Xạ</Text><Text Key="7C0488A7">Hỏi Về Mẹo Linh Hoạt</Text><Text Key="A919B93B">Yêu Cầu Mát-xa Chân</Text><Text Key="3545E684">Yêu Cầu Mát-xa Tay</Text><Text Key="CD7A5024">Yêu Cầu Mát-xa Hương Liệu Oải Hương</Text><Text Key="485B64D1">Yêu cầu Mát-xa Hương Liệu Hoa Sen</Text><Text Key="27B83039">Yêu cầu Mát-xa Hương Liệu Bạc Hà và Hương Thảo</Text><Text Key="CAD39DDA">Yêu cầu Mát-xa Hương Liệu Ngọc Lan Tây</Text><Text Key="87F1E788">Yêu cầu Mát-xa Mô Sâu</Text><Text Key="BE17ED8F">Yêu cầu Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản</Text><Text Key="E6D37FA7">Yêu cầu Mát-xa Thể Thao</Text><Text Key="F732AADF">Yêu cầu Mát-xa Đá Nóng</Text><Text Key="CBFA5B86">Yêu cầu Mát-xa Thụy Điển</Text><Text Key="7099DFF0">Trò chuyện về Lớp Yoga</Text><Text Key="885FE680">Trò chuyện về Lớp Yoga với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="A445F1A6">So Sánh Tinh Dầu</Text><Text Key="3E8A0B1E">So Sánh Tinh Dầu với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="94C06D0B">Khen Quần Yoga</Text><Text Key="6C4753C9">Nghe Lời Khen của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="684AA2FC">Thảo Luận về Các Phương Pháp Tập Trung Nhận Thức</Text><Text Key="C34A124C">Thảo Luận về Các Phương Pháp Tập Trung của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="DF24D656">Thảo Luận về Các Huyệt Đạo</Text><Text Key="0F82076E">Thảo Luận về Các Huyệt Đạo với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="C77BA115">Thảo Luận về Lý Thuyết Phản Xạ</Text><Text Key="0539A87A">Mát-xa Hương Liệu Oải Hương</Text><Text Key="5FC9AA19">Mát-xa Hương Liệu Hoa Sen</Text><Text Key="8CF16C61">Mát-xa Hương Liệu Bạc Hà và Hương Thảo</Text><Text Key="43CA443F">Mát-xa Hương Liệu Ngọc Lan Tây</Text><Text Key="A2221524">Mát-xa Mô Sâu</Text><Text Key="02E532F8">Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản</Text><Text Key="741EB22B">Mát-xa Thể Thao</Text><Text Key="41491691">Mát-xa Đá Nóng</Text><Text Key="F6D4A3E2">Mát-xa Thụy Điển</Text><Text Key="CBA8F825">Mát-xa Hương Liệu Oải Hương</Text><Text Key="9BF5D964">Mát-xa Hương Liệu Hoa Sen</Text><Text Key="E8C3B2CC">Mát-xa Hương Liệu Bạc Hà và Hương Thảo</Text><Text Key="F25A20A6">Mát-xa Hương Liệu Ngọc Lan Tây</Text><Text Key="00D64D37">Mát-xa Mô Sâu</Text><Text Key="AE481C3A">Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản</Text><Text Key="DC54A82E">Mát-xa Thể Thao</Text><Text Key="8C3B5B7C">Mát-xa Đá Nóng</Text><Text Key="58DEACC7">Mát-xa Thụy Điển</Text><Text Key="A99BFE57">Mời Mát-xa Chân</Text><Text Key="DD4C9070">Mời Mát-xa Tay</Text><Text Key="1A980F0A">Mời Mẹo Thư Giãn Tinh Thần</Text><Text Key="03176E92">Nghe Lời Khuyên Thư Giãn của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="1C33DB9E">Gợi Ý Các Bài Tập Tự Trọng</Text><Text Key="A0B447D6">Nghe Gợi Ý của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="5726E478">Yêu Cầu Mát-xa Chân</Text><Text Key="82FC4C43">Yêu Cầu Mát-xa Tay</Text><Text Key="8B912940">Chia Sẻ Bí Quyết Giải Độc</Text><Text Key="A7BDC4B0">Nghe Bí Mật của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="A814BF6F">Gợi Ý Kỹ Thuật Hình Dung</Text><Text Key="4AD329ED">Nghe Gợi Ý của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="AA06FE2B">Thử Có Em Bé trong Phòng Xông Hơi</Text><Text Key="C1122B26">Nghịch Ngợm trong Phòng Xông Hơi</Text><Text Key="334349C4">WooHoo trong Phòng Xông Hơi</Text><Text Key="9928BCF1">Tư Thế Xác Chết</Text><Text Key="16CCF821">Tư Thế Con Thuyền</Text><Text Key="9F42ED89">Tư Thế Cây Cầu</Text><Text Key="3C35C09D">Tư Thế Xác Chết</Text><Text Key="296E0374">Tư Thế Xác Chết</Text><Text Key="9FECEE73">Tư Thế Chúa Tể Vũ Điệu</Text><Text Key="B75616AB">Tư Thế Chó Úp Mặt</Text><Text Key="AD599C3F">Tư Thế Chào</Text><Text Key="DB24B6AE">Tư Thế Nửa Vầng Trăng</Text><Text Key="3F0AC745">Trồng Cây Chuối</Text><Text Key="710B59CE">Tư Thế Cây</Text><Text Key="295ACB9A">Tư Thế Tam Giác</Text><Text Key="888E09AD">Tư Thế Chiến Binh</Text><Text Key="29BD25C3">Bạn chỉ có thể thuê 5 Chuyên Viên Mát-xa tại nhà cùng một lúc.</Text><Text Key="53B610D4">Cảm ơn bạn đã thuê một Chuyên Viên Mát-xa. Họ sẽ đến nhà bạn sớm thôi.</Text><Text Key="3EE49386">Thuê Chuyên Viên Mát-xa</Text><Text Key="34D7AE10">Hấp Thụ</Text><Text Key="AB4833F3">Phản Ứng với Mát-xa</Text><Text Key="AB31C870">Làm Sạch Bể Cá</Text><Text Key="7AA0324D">Làm Sạch Ghế Mát-xa</Text><Text Key="41F964E1">Mát-xa Chân</Text><Text Key="1F2ADF4B">Mát-xa Chân</Text><Text Key="6357DE32">Mát-xa Tay</Text><Text Key="DD2B2054">Mát-xa Tay</Text><Text Key="80988566">Đọc Tạp Chí</Text><Text Key="228F0EB0">Yêu cầu Mát-xa Chân từ {1.SimName}</Text><Text Key="79C5F931">Yêu cầu Mát-xa Chân</Text><Text Key="0C398071">Yêu cầu Mát-xa Tay từ {1.SimName}</Text><Text Key="63608FE4">Yêu cầu Mát-xa Tay</Text><Text Key="36DA3F94">Mời Mát-xa Chân cho {1.SimName}</Text><Text Key="E0251005">Mời Mát-xa Tay cho {1.SimName}</Text><Text Key="8426AEC9">Yêu cầu Mát-xa Chân từ {2.SimName}</Text><Text Key="BA856444">Yêu cầu Mát-xa Tay từ {2.SimName}</Text><Text Key="7C957969">Xem</Text><Text Key="9D580AB2">Tư Thế Con Thuyền</Text><Text Key="BD107436">Tư Thế Con Thuyền</Text><Text Key="EE3E49DF">Tư Thế Cây Cầu</Text><Text Key="BA590EDF">Tư Thế Cây Cầu</Text><Text Key="F411F6AC">Tư Thế Xác Chết</Text><Text Key="68CECD70">Tư Thế Xác Chết</Text><Text Key="598604BB">Tư Thế Chúa Tể Vũ Điệu</Text><Text Key="E134BB53">Tư Thế Chúa Tể Vũ Điệu</Text><Text Key="84CBFBA2">Tư Thế Chó Úp Mặt</Text><Text Key="82451EC6">Tư Thế Chó Úp Mặt</Text><Text Key="19927B65">Tư Thế Chào</Text><Text Key="A7FD691D">Tư Thế Chào</Text><Text Key="D6AB4774">Tư Thế Nửa Vầng Trăng</Text><Text Key="F534496B">Tư Thế Nửa Vầng Trăng</Text><Text Key="8E8D36E7">Trồng Cây Chuối</Text><Text Key="7A5FF067">Trồng Cây Chuối</Text><Text Key="75C2C249">Tư Thế Tấm Ván Nghiêng</Text><Text Key="90EDED89">Tư Thế Tấm Ván Nghiêng</Text><Text Key="8CDC649C">Tư Thế Cây</Text><Text Key="257248C0">Tư Thế Cây</Text><Text Key="A760897C">Tư Thế Tam Giác</Text><Text Key="4C295FA0">Tư Thế Tam Giác</Text><Text Key="86DEA988">Tư Thế Chiến Binh</Text><Text Key="048C2DD4">Tư Thế Chiến Binh</Text><Text Key="3F6E9303">Tập Yoga</Text><Text Key="DAC67B7B">Tập Yoga</Text><Text Key="CED7D578">Tăng Cường Trí Não</Text><Text Key="CED57DE4">Tăng Cường Trí Não</Text><Text Key="0B535EAA">Tập Trung Năng Lượng</Text><Text Key="4F49E04E">Tập Trung Năng Lượng</Text><Text Key="E458084A">Tập Trung Tâm Trí</Text><Text Key="7013736E">Tập Trung Tâm Trí</Text><Text Key="CF612B4C">Chờ Làm Việc</Text><Text Key="80140D81">Bàn Mát-xa quá bẩn để mát-xa lúc này!</Text><Text Key="CA1408D6">Sim của bạn quá khó chịu khi được mát-xa bởi một người lạ và không muốn mát-xa nữa vào lúc này.</Text><Text Key="D7EE09DF">Dọn Dẹp</Text><Text Key="160828ED">(Từ Hơi Nước Lưu Huỳnh)</Text><Text Key="4AFC6054">(Từ Hơi Nước Lá Lửa)</Text><Text Key="9216D7BE">Thư Giãn</Text><Text Key="53A94F6F">Phá Hoại bằng Lưu Huỳnh</Text><Text Key="81C5465C">Phá Hoại bằng Chiết Xuất Lá Lửa</Text><Text Key="3EFC6C78">Tắt</Text><Text Key="D11CE256">Phải ở trong nhà.</Text><Text Key="7DF54477">Thư Giãn Khỏa Thân</Text><Text Key="73B02D7D">Nâng cấp hoàn tất!

{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc lắp đặt nâng cấp phòng xông hơi.</Text><Text Key="3872F34D">Không bao giờ lo lắng về sự cố phòng xông hơi nữa với bản nâng cấp tuyệt vời này!</Text><Text Key="1595A687">Mạch Điện Chống Nước</Text><Text Key="983DF4C2">Tiếp Tục Nâng Cấp Mạch Điện Chống Nước</Text><Text Key="0A6A30AB">Đầu Dò Nhiệt Độ Chính Xác</Text><Text Key="AAB10446">Đạt đến những đỉnh cao mới của sự thư giãn với bản nâng cấp phòng xông hơi này!</Text><Text Key="238A71CD">Tiếp Tục Nâng Cấp Đầu Dò Nhiệt Độ Chính Xác</Text><Text Key="8156E8C6">Tự Làm Sạch</Text><Text Key="1EE16A35">Không thích dọn dẹp? Cài đặt bản nâng cấp này và không bao giờ phải lo lắng về một phòng xông hơi bẩn nữa!</Text><Text Key="927B880A">Tiếp Tục Nâng Cấp Tự Làm Sạch</Text><Text Key="F0746990">Nghe Nhạc New Age</Text><Text Key="50007A22">Dịch Chuyển Đến Đây</Text><Text Key="0F4B750D">Thác Nước đã được đặt thành màu này rồi.</Text><Text Key="2D232588">Mát Mẻ</Text><Text Key="4C76612D">Cầu Vồng</Text><Text Key="E79A785C">Ấm Áp</Text><Text Key="E4DCC3D4">Trắng</Text><Text Key="1C530095">Tập trung giúp ích cho Yoga!</Text><Text Key="51CEEA96">Tham Gia Lớp Yoga</Text><Text Key="78323699">Tập Trung Năng Lượng</Text><Text Key="291B86A3">Tăng Cường Trí Não</Text><Text Key="51322DED">Tập Trung Tâm Trí</Text><Text Key="24749F04">Nhà Vệ Sinh Hài Hòa</Text><Text Key="73BA3A32">Đấu Trường Cá Nhân</Text><Text Key="905B57D1">Khu Giải Lao Cao Cấp</Text><Text Key="77CEE7F8">Sự Hiện Đại Dễ Dàng</Text><Text Key="93825BD2">Thư Giãn Thực Sự</Text><Text Key="1CF3E69C">Trở Về Những Điều Cơ Bản</Text><Text Key="2467FEB9">Luyện Tập Riêng</Text><Text Key="4054CFCE">Nóng Như Thiêu Đốt</Text><Text Key="8161E5BC">Gỗ và Rực Lửa</Text><Text Key="95C3DCEE">Thư Giãn Với Nhạc New Age</Text><Text Key="BB57FCBF">New Age</Text><Text Key="A8B9B0F1">Ánh Sáng</Text><Text Key="89313137">Mát-xa Hương Liệu</Text><Text Key="94BC9E97">Yêu Cầu Mát-xa</Text><Text Key="3702EE28">Yêu Cầu Bắt Đầu Lớp Yoga</Text><Text Key="A1ED15D4">Tắm với các Loại Muối Ngâm</Text><Text Key="ED9AB1FF">Hương Liệu Pháp</Text><Text Key="CDBA0A5B">Mát-xa</Text><Text Key="945807C8">Mát-xa Hương Liệu</Text><Text Key="4CC86672">Mời Mát-xa</Text><Text Key="B2FA8F41">Yêu Cầu Mát-xa</Text><Text Key="E9602DB9">Mát-xa Hương Liệu</Text><Text Key="40A11FFA">Hương Liệu Pháp</Text><Text Key="55D6B759">Mát-xa</Text><Text Key="9B923325">Mời Mát-xa</Text><Text Key="3BB04FF0">Mát-xa Hương Liệu</Text><Text Key="B0832D8F">Dịch chuyển đến</Text><Text Key="B97A7E4C">Tạo Dáng</Text><Text Key="41AF4627">Tập Một Bài Yoga</Text><Text Key="52174047">Giữ mọi thứ đơn giản với Lan Can Bậc Thang Yên Bình. Nó giữ cho mọi thứ sạch sẽ và rõ ràng. Kính an toàn là hoàn hảo cho phong cách tối giản hiện đại. Lan can có thể chịu được áp lực lên đến 400 pound mà không bị nứt. Được xây dựng cho phong cách và chức năng.</Text><Text Key="191E37FE">Lan Can Bậc Thang Yên Bình</Text><Text Key="7631BBEB">Đồ Uống Trái Cây Sủi Bọt</Text><Text Key="CBA321C4">Pha Đồ Uống Trái Cây Sủi Bọt</Text><Text Key="D44D1806">Ấm Trà Giải Độc Gừng Mật Ong Chanh</Text><Text Key="6717D233">Trà Giải Độc Gừng Mật Ong Chanh</Text><Text Key="2B9C734C">Pha Trà Giải Độc Gừng Mật Ong Chanh</Text><Text Key="BE13511A">Bánh Dừa Carob Không Đường</Text><Text Key="6CF5D1E5">Nướng Bánh</Text><Text Key="BBCBB8D5">Salad Siêu Thực Phẩm</Text><Text Key="275F5D26">Phục Vụ Salad Siêu Thực Phẩm</Text><Text Key="C2194852">Cỡ Tiệc (8)</Text><Text Key="7C0DEC74">Cỡ Gia Đình (4)</Text><Text Key="8CD6BBD4">Cứ cho tôi biết bạn muốn loại mát-xa nào và chúng ta có thể bắt đầu.</Text><Text Key="93C7BABF">Đến giờ tôi phải đi rồi! Cứ gọi cho chúng tôi bất cứ khi nào bạn cần mát-xa nhé.</Text><Text Key="A9DBEA50">Một lớp {1.String} sẽ bắt đầu sau 30 phút nữa. Hãy tìm Người Hướng Dẫn Yoga để tham gia lớp học nhé!</Text><Text Key="0FAB3D30">Tham Gia Lớp</Text><Text Key="7F7E4546">Lớp Yoga Tăng Cường Trí Não</Text><Text Key="103096E4">Lớp Yoga Tập Trung Năng Lượng</Text><Text Key="D9AC5700">Lớp Yoga Tập Trung Tâm Trí</Text><Text Key="18D91385">Yêu Cầu Mát-xa</Text><Text Key="0A71386F">Nhấp vào Bàn Mát-xa hoặc một Sim, sau đó chọn Yêu Cầu Mát-xa.</Text><Text Key="E84F64F0">Mua Bàn Mát-xa</Text><Text Key="81D852B8">Mua Bàn Mát-xa từ Chế Độ Xây Dựng. Bạn có thể tìm thấy nó trong "Hoạt Động và Kỹ Năng" dưới danh mục "Kiến Thức"!</Text><Text Key="289AB464">Mua Ghế Thiền</Text><Text Key="ABB2F074">Mua một Chiếc Ghế Thiền từ Chế Độ Xây Dựng. Bạn có thể tìm thấy nó trong "Hoạt Động và Kỹ Năng" dưới danh mục "Giải Trí"!</Text><Text Key="400F4BDD">Mua Thảm Yoga</Text><Text Key="8DBE0EF7">Mua một Chiếc Thảm Yoga từ Chế Độ Xây Dựng. Bạn có thể tìm thấy nó trong "Hoạt Động và Kỹ Năng" dưới danh mục "Vận Động"!</Text><Text Key="0F956591">Thảo Luận về Các Phương Pháp Tập Trung Nhận Thức với {2.SimFirstName}</Text><Text Key="C2FAF2B3">Nhấp vào một Sim và chọn Thảo Luận về Các Phương Pháp Tập Trung Nhận Thức dưới danh mục Thân Thiện.</Text><Text Key="4E8EDA2A">Tập Một Bài Yoga</Text><Text Key="E38CE2D2">Nhấp vào Thảm Yoga và chọn Tập Luyện</Text><Text Key="ED50E765">Uống Trà Giải Độc Gừng Mật Ong Chanh</Text><Text Key="B061CCCF">Nhấp vào Máy Pha Trà, chọn Pha Ấm Trà Giải Độc Gừng Mật Ong Chanh và uống.</Text><Text Key="A7578447">Mát-xa từ một Chuyên Viên Mát-xa</Text><Text Key="C7B40129">Nhấp vào Bàn Mát-xa hoặc một Chuyên Viên Mát-xa, sau đó Yêu Cầu hoặc Đề Nghị Mát-xa.</Text><Text Key="761CA3C0">Mát-xa Chân</Text><Text Key="CB796B88">Nhấp vào Ghế Mát-xa hoặc một Nhà Phản Xạ Học, sau đó Yêu Cầu hoặc Đề Nghị Mát-xa Chân.</Text><Text Key="7D1184B3">Mát-xa Tay</Text><Text Key="C53D993D">Nhấp vào Ghế Mát-xa hoặc một Nhà Phản Xạ Học, sau đó Yêu Cầu hoặc Đề Nghị Mát-xa Tay.</Text><Text Key="FF204FF8">Mát-xa</Text><Text Key="DCCFFBD0">Nhấp vào Bàn Mát-xa, sau đó chọn Mời Mát-xa.</Text><Text Key="F6A910E3">Uống Đồ Uống Trái Cây Sủi Bọt</Text><Text Key="B0720F6D">Đồ Uống Trái Cây Sủi Bọt thường có thể được tìm thấy trên khay trong Spa.</Text><Text Key="9A0A0A72">Thuê một Chuyên Viên Mát-xa</Text><Text Key="5B44A9CA">Thuê một Chuyên Viên Mát-xa từ điện thoại.</Text><Text Key="7381C300">Đốt Hương</Text><Text Key="504743C8">Nhấp vào một lư hương và chọn một mùi hương để đốt nó!</Text><Text Key="426D2D1A">Thiền trên Ghế Thiền</Text><Text Key="03962742">Nhấp vào ghế thiền và chọn Thiền.</Text><Text Key="2ECD41EF">Mời Mẹo Thư Giãn Tinh Thần cho {2.SimFirstName}</Text><Text Key="AC2778E1">Nhấp vào một Sim và chọn Mời Mẹo Thư Giãn Tinh Thần dưới danh mục Thân Thiện.</Text><Text Key="BF0C50ED">Chuẩn Bị Bánh Dừa Carob Không Đường</Text><Text Key="0BA0DCC4">Chuẩn Bị Salad Siêu Thực Phẩm</Text><Text Key="3BF68937">Gợi Ý Các Bài Tập Tự Trọng cho {2.SimFirstName}</Text><Text Key="5E2597D9">Nhấp vào một Sim và chọn Gợi Ý Các Bài Tập Tự Trọng dưới danh mục Thân Thiện.</Text><Text Key="7098DEC5">Chia Sẻ Bí Quyết Giải Độc với {2.SimFirstName}</Text><Text Key="927912AF">Nhấp vào một Sim và chọn hành động xã hội Chia Sẻ Bí Quyết Giải Độc.</Text><Text Key="5BB36D7A">Lên Cấp Kỹ Năng Sức Khỏe</Text><Text Key="A96896A2">Để tăng Kỹ Năng Sức Khỏe của {1.SimFirstName}, hãy sử dụng thiết bị Spa hoặc để họ nhận lời khuyên từ các Sim khác có Kỹ Năng Sức Khỏe cao.</Text><Text Key="E523B013">Thư Giãn trong Phòng Xông Hơi</Text><Text Key="3A7D161D">Nhấp vào Phòng Xông Hơi để thư giãn.</Text><Text Key="2917561C">WooHoo trong Phòng Xông Hơi</Text><Text Key="FA8B49BC">Nhấp vào Phòng Xông Hơi và chọn WooHoo Với. Các Sim có thể thực hiện tương tác này khi đang trong mối quan hệ lãng mạn với một Sim khác.</Text><Text Key="0DC8C80A">Gợi Ý Kỹ Thuật Hình Dung cho {2.SimFirstName}</Text><Text Key="55E9A132">Nhấp vào một Sim và chọn Gợi Ý Kỹ Thuật Hình Dung dưới danh mục Thân Thiện.</Text><Text Key="F06C9957">Tắm với Muối Ngâm.</Text><Text Key="355ADC79">Nhấp vào Bồn Tắm và sau đó chọn Tắm với bất kỳ loại Muối Ngâm nào.</Text><Text Key="020491EB">Tắm Bùn</Text><Text Key="AF95D585">Nhấp vào Bồn Tắm để tắm bùn.</Text><Text Key="ED742259">Mua một ít Hương</Text><Text Key="F8EDCF8B">Mua Hương từ Chế Độ Xây Dựng. Bạn có thể tìm thấy nó trong "Đồ Trang Trí" dưới danh mục "Linh Tinh"!</Text><Text Key="B1F90AFE">Người Hướng Dẫn Yoga</Text><Text Key="D73C20D7">Người Hướng Dẫn Yoga</Text><Text Key="87FDB84D">Người Hướng Dẫn Yoga</Text><Text Key="1598D6B4">Người Hướng Dẫn Yoga</Text><Text Key="4D2C146A">Chuyên Viên Mát-xa</Text><Text Key="27BE75CB">Chuyên Viên Mát-xa</Text><Text Key="60077DE2">Chuyên Viên Mát-xa</Text><Text Key="24A6EA13">Chuyên Viên Mát-xa</Text><Text Key="9E0DE98B">Mát-xa thậm chí còn thư giãn hơn khi có hương thơm thoang thoảng!</Text><Text Key="4AFAC6F1">Nếu bạn cảm thấy choáng ngợp với những căng thẳng của cuộc sống, mát-xa mô sâu có thể giúp bạn thư giãn!</Text><Text Key="4D730493">Hy vọng có cặp song sinh hoặc thậm chí là bộ ba? Mát-xa tăng cường sinh sản có thể giúp tăng cơ hội cho các Sim nữ.</Text><Text Key="AEDB6503">Bạn muốn có một tâm trạng đặc biệt? Mát-xa hương liệu có thể giúp bạn!</Text><Text Key="13AF38DB">Mát-xa thể thao là một cách tuyệt vời để làm giảm đau nhức hoặc căng cơ.</Text><Text Key="2A7689A3">Cấp Độ Tối Đa</Text><Text Key="70F9D9F4">{0.SimFirstName} đã thành thạo kỹ năng {1.String}!</Text><Text Key="24837CEC">Không cần phải vội vàng, cuối cùng bạn cũng sẽ đến được đó. Chỉ cần thực hiện từng bước một.</Text><Text Key="D1544523">Cầu Thang Từng Bước Một</Text><Text Key="508EF156">(Từ Quá Liều Hơi Nước)</Text><Text Key="7A670743">(Từ Phòng Xông Hơi)</Text><Text Key="CC302B24">(Nghe Nhạc New Age)</Text><Text Key="ACAAC333">(Thư Giãn Với Nhạc New Age)</Text><Text Key="6DA3C3D9">{0.SimFirstName} giờ có thể Mời Mẹo Thư Giãn Tinh Thần và cũng có thể thực hiện Tư Thế Cây trong Yoga.</Text><Text Key="AF27BD0B">Đạt Cấp Độ Sức Khỏe 4</Text><Text Key="D48A67EE">{0.SimFirstName} giờ có thể Mát-xa Hương Liệu và thực hiện Tư Thế Tam Giác trong yoga.</Text><Text Key="9C22D6C8">Đạt Cấp Độ Sức Khỏe 3</Text><Text Key="43F6D354">{0.SimFirstName} giờ có thể Mát-xa Đá Nóng và Gợi Ý Các Bài Tập Tự Trọng. {M0.He}{F0.She} có thể thực hiện Trồng Cây Chuối trong Yoga.</Text><Text Key="2AF967D2">Đạt Cấp Độ Sức Khỏe 8</Text><Text Key="8B9ECF47">Kỹ năng mới về Sức Khỏe của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {M0.him}{F0.her} thực hiện nhiều tư thế yoga, thiền và mát-xa khác nhau. Nhiều tư thế yoga, mát-xa, công thức nấu ăn và hành động xã hội sẽ được mở khóa ở cấp độ cao hơn.</Text><Text Key="746F86C5">Đã Nhận được Kỹ Năng Sức Khỏe</Text><Text Key="4743506E">{0.SimFirstName} giờ có thể mát-xa tăng cường sinh sản.</Text><Text Key="99C73348">Đạt Cấp Độ Sức Khỏe 9</Text><Text Key="4BC76F1C">{0.SimFirstName} giờ có thể pha Trà Giải Độc Gừng Mật Ong Chanh và Chia Sẻ Bí Quyết Giải Độc.</Text><Text Key="3BE8ECFA">Đạt Cấp Độ Sức Khỏe 10</Text><Text Key="99BB7AD1">{0.SimFirstName} giờ có thể dịch chuyển khi bay lơ lửng và làm Salad Siêu Thực Phẩm. {M0.He}{F0.She} có thể thực hiện Tư Thế Cây Cầu trong Yoga.</Text><Text Key="3F0D19C3">Đạt Cấp Độ Sức Khỏe 7</Text><Text Key="6C8F17EB">{0.SimFirstName} giờ có thể mát-xa mô sâu, thực hiện Tư Thế Chiến Binh trong Yoga, và có thể bay lơ lửng khi thiền!</Text><Text Key="7126B3D9">Đạt Cấp Độ Sức Khỏe 5</Text><Text Key="79118A9F">{0.SimFirstName} giờ có thể mát-xa thể thao và Gợi Ý Kỹ Thuật Hình Dung. {M0.He}{F0.she} giờ có thể thực hiện Tư Thế Chúa Tể Vũ Điệu trong Yoga.</Text><Text Key="7EF6AF3D">Đạt Cấp Độ Sức Khỏe 6</Text><Text Key="73D452BD">{0.SimFirstName} giờ có thể Thảo Luận về Các Phương Pháp Tập Trung Nhận Thức và nướng Bánh Dừa Carob Không Đường. {M0.He}{F0.She} có thể thực hiện Tư Thế Con Thuyền trong Yoga.</Text><Text Key="70B74BFF">Đạt Cấp Độ Sức Khỏe 2</Text><Text Key="2AA1ACDC">Một Sim đạt được sức khỏe là một Sim có thể điều chỉnh tâm trạng và cảm xúc của mình khi họ vượt qua những khó khăn dai dẳng của cuộc sống.

Sức khỏe chủ yếu được tăng cường thông qua Thiền, Yoga và Mát-xa. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các tư thế Yoga mới, các loại mát-xa và một số kỹ thuật thiền siêu việt!</Text><Text Key="B2BB8000">Sức Khỏe</Text><Text Key="B2F9938F">Kỹ năng Sức Khỏe cho phép Sims của bạn thực hiện nhiều kiểu mát-xa khác nhau, thực hiện các tư thế Yoga, đưa ra lời khuyên về sức khỏe cho các Sims khác và tạo ra các công thức nấu ăn lành mạnh.

Sims có được kỹ năng Sức Khỏe bằng cách thiền, tập Yoga, mát-xa và các hành động liên quan đến thư giãn khác.</Text><Text Key="2048A6D3">Ở kỹ năng Sức Khỏe cao, Sim của bạn có thể mở khóa các sức mạnh đặc biệt như bay lơ lửng và dịch chuyển!</Text><Text Key="F5F530E1">Có một loạt các đối tượng mới trong Gói Game The Sims 4 Spa Day giúp tăng cường Kỹ Năng Sức Khỏe. Hãy thử sử dụng bất kỳ đối tượng nào trong số đó được tìm thấy trong chế độ xây dựng Sắp xếp Vật phẩm Spa! Bạn thậm chí có thể xây dựng phòng xông hơi riêng của mình bằng cách sử dụng đối tượng Phòng Tạo Sốt Nhân Tạo.</Text><Text Key="9E0B88CD">Kỹ Năng Sức Khỏe</Text><Text Key="2B1A93EA">Một Lớp Yoga diễn ra tại mọi địa điểm Spa có Thảm Yoga Zen Again Dành Cho Người Hướng Dẫn. Các Lớp Yoga khác nhau diễn ra thường xuyên trong suốt cả ngày. Khi một lớp sắp bắt đầu, Sim của bạn sẽ nhận được thông báo từ Người Hướng Dẫn Yoga cho họ biết rằng một lớp học sẽ sớm bắt đầu.
Bạn có thể nhấp vào ảnh chân dung của Người Hướng Dẫn Yoga trong thông báo để tìm hiểu xem họ đang ở đâu và tham gia lớp học!</Text><Text Key="921D8640">Thảm Yoga Zen Again Dành Cho Người Hướng Dẫn có một vùng đặc biệt cho phép nó được đặt với các đối tượng khác. Đặt các Thảm Yoga Zen Again khác trong vùng đặc biệt để tạo Lớp Yoga của riêng bạn! Chỉ những thảm nằm trong vùng của Thảm Hướng Dẫn mới được đưa vào Lớp Yoga.</Text><Text Key="C3548B14">Bạn có thể tạo Lớp Yoga của riêng mình tại bất kỳ địa điểm Spa nào. Nếu loại địa điểm hiện tại của bạn được đặt là Spa, Thảm Yoga Zen Again Dành Cho Người Hướng Dẫn sẽ có sẵn trong sắp xếp Vật phẩm Spa.</Text><Text Key="6D8DEB9A">Lớp Yoga</Text><Text Key="C6512E16">Được trang trí sang trọng, phòng tập thể dục này có tất cả các tiện nghi cho mọi nhu cầu tập thể dục của Sims của bạn. Hãy để Sims của bạn tận hưởng tất cả 3 tầng với các tiện nghi và hoạt động hiện đại, điều đó sẽ khiến họ muốn sống bên trong. Chúng tôi sẽ không trách họ nếu họ làm như vậy.</Text><Text Key="EAD018C9">Câu Lạc Bộ Sức Khỏe Sang Trọng</Text><Text Key="FA67D8D1">Spa hai tầng này là điểm dừng chân cuối cùng cho tâm hồn! Nơi đây có đài phun nước thư giãn, phòng thiền, phòng thay đồ đầy đủ dịch vụ, quầy bar sức khỏe tự phục vụ, bàn mát-xa, ghế mát-xa tay và chân, phòng tập thể dục và phòng tập Yoga! Perfect Balance Spa có tất cả, ẩn mình trong trang trí bằng gỗ và đá nhẹ nhàng.</Text><Text Key="1D9C2824">Perfect Balance Spa</Text><Text Key="97DAE67A">Bạn cần một nơi để thư giãn? Bạn cần trốn thoát khỏi những khổ sở của một cuộc sống căng thẳng? Đừng nói nữa! Center of Center Massage sẽ chăm sóc những lo lắng của bạn và khiến chúng tan biến như một ký ức xa xôi. Phục hồi, thiền, khai sáng và đổi mới hoặc đơn giản là ghé thăm để nhìn chằm chằm vào bức tường nước tuyệt đẹp có trong cơ sở.</Text><Text Key="8A02F825">Center of Center Massage</Text><Text Key="2E472C3D">Căn chỉnh lại Luân Xa của Sims của bạn trong Phòng Tập Yoga hiện đại này. Hãy để Sims của bạn tham gia một lớp học hoặc thực hiện luyện tập riêng và lấp đầy các giác quan của Sims của bạn, đồng thời đổi mới tâm trí và cơ thể của họ bằng bầu không khí khai sáng của phòng tập này.</Text><Text Key="EE0CDAA8">Phòng Tập Yoga Aham Ashram</Text><Text Key="63AEB311">Tủ Đựng Đồ</Text><Text Key="075D8BB9">Nhà Vệ Sinh</Text><Text Key="82A3BC76">Vòi Sen</Text><Text Key="0B451738">Bồn Rửa</Text><Text Key="F3D004D3">Thiết Bị Spa</Text><Text Key="B8159C48">Ghé Thăm Spa</Text><Text Key="C0298189">Ghé Thăm Spa với...</Text><Text Key="3B9AD8AF">Spa</Text><Text Key="CB7D7092">Spa - Chưa Hoàn Thiện</Text><Text Key="C2C5EDEA">Perfect Balance Spa là nơi lý tưởng để Sims của bạn phục hồi sức khỏe với mát-xa, phòng xông hơi và yoga!
Bạn có thể tìm thấy nó và các lô đất khác trong tab "Thư Viện Của Tôi" trong Phòng Trưng Bày.</Text><Text Key="4AA0DD7F">Một nơi để thư giãn và xua tan những lo lắng của bạn. Spa là nơi để tập Yoga, mát-xa, xông hơi trong Phòng Xông Hơi và hơn thế nữa!</Text><Text Key="81046B68">Giữ phím Shift và nhấp để áp dụng cho một lớp phủ tường toàn bộ căn phòng hoặc bên ngoài.</Text><Text Key="EEAF3487">Một Ý Tưởng Cụ Thể</Text><Text Key="AD0D81CE">Tấm Ốp Tường Ánh Sáng Lưu Động</Text><Text Key="9934A0DF">Ma Thuật Que Diêm</Text><Text Key="36D5F686">Dòng Chảy Hình Chữ Nhật</Text><Text Key="7BA90401">Thảm Dài Hình Chữ Nhật Lố Bịch</Text><Text Key="4881167E">Khảm Ngang Hoàn Hảo</Text><Text Key="35F26BE7">Gạch Zentastic</Text><Text Key="44589F78">Khảm Dọc Hoàn Hảo</Text><Text Key="AF112D83">Thanh Ngang Tối Giản</Text><Text Key="6E864054">Thanh Ngang Nóng Bức</Text><Text Key="3FFF582E">Thanh Ngang Nóng Bức</Text><Text Key="C2D30025">Một lớp {1.String} sẽ bắt đầu sau 30 phút nữa. Vui lòng tìm và thông báo cho người hướng dẫn Yoga nếu bạn muốn tham gia.</Text></STBLKeyStringList>