<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="1B722BA8">(Từ Hố Bóng)</Text><Text Key="490E1143">(Từ Chơi Giả Vờ)</Text><Text Key="746D6F42">(Từ Chơi Giả Bộ)</Text><Text Key="0D8595A9">(Từ Chơi Giả Bộ)</Text><Text Key="179002E1">(Từ Cầu Trượt Cho Trẻ Nhỏ)</Text><Text Key="F30E8E73">(Từ Đường Hầm Cho Trẻ Nhỏ)</Text><Text Key="8FF24A50">Cá ơi cá à, lại đây nào...</Text><Text Key="D1F83B7F">Cuộc Phiêu Lưu Dưới Nước</Text><Text Key="A017A267">Những vì sao ban đêm thật to và sáng!</Text><Text Key="58AA009E">Thuyền Trưởng Trạm Vũ Trụ</Text><Text Key="ADA70816">Thế giới qua con mắt của một đứa trẻ mới chập chững biết đi thật tỏa sáng và lộng lẫy!</Text><Text Key="355686C9">Một Thế Giới Hoàn Toàn Mới</Text><Text Key="5553A062">Uầy! Trượt xuống siêu nhanh!</Text><Text Key="227B1ADD">Cầu Trượt Vui Vẻ!</Text><Text Key="7BE000C4">Nhanh quá, NHANH QUÁ! Cầu trượt đáng sợ quá!</Text><Text Key="89EB018B">Cầu Trượt Đáng Sợ</Text><Text Key="ED1BA19A">Đi ra! Của Tôi! Của Tôi, Của Tôi.... CỦA TÔI!</Text><Text Key="0A751DC5">Không, Đường Hầm Của Tôi!</Text><Text Key="BD46038C">Đường hầm, đi xuyên qua đường hầm!</Text><Text Key="FB015A43">Đường Hầm Vui Vẻ</Text><Text Key="ADBCAC2F">Ống xoắn!</Text><Text Key="4FA44976">Cuộc Phiêu Lưu Trong Đường Hầm</Text><Text Key="DB82BCF7">Ui da! Hu hu hu!!</Text><Text Key="107ED34E">Trầy Đầu Gối</Text><Text Key="ECE65280">Một vụ nổ vui nhộn của những quả bóng đầy màu sắc!</Text><Text Key="F0C4FA4F">Ùm ba la!</Text><Text Key="58D2C394">Phù Hợp Để Chơi</Text><Text Key="9E010F93">Áo Choàng Diêm Dúa</Text><Text Key="6760DF3D">Bèo Nhún Xinh Xắn</Text><Text Key="3FC01CE0">Họa Tiết Hoàn Hảo</Text><Text Key="5852D0C2">Công Chúa Tinh Nghịch</Text><Text Key="8873B606">Bộ Đồ Đẹp Nhất Ngày Chủ Nhật</Text><Text Key="952366DB">Vui Vẻ Với Ruy Băng</Text><Text Key="4CB1EA88">Kết Hợp Phong Cách</Text><Text Key="4B433C91">Thoải Mái Dưới Ánh Mặt Trời</Text><Text Key="1A9793B1">Siêu Anh Hùng Tập Sự</Text><Text Key="6B78C3FA">Niềm Vui Vô Bờ</Text><Text Key="7FDFFF7D">Thế Giới Động Vật Hoang Dã</Text><Text Key="148C1BBB">Hầu hết mọi hàng rào cũ đều có thể ngăn một đứa trẻ mới biết đi ra ngoài, nhưng khi bạn muốn giữ một đứa trẻ mới biết đi an toàn bên trong, bạn cần Hàng Rào Giữ Trẻ Nhỏ. Cha mẹ có thể yên tâm, biết rằng con mình sẽ không đi lang thang khỏi tầm mắt cảnh giác của họ.</Text><Text Key="4FD5E01A">Hàng Rào Giữ Trẻ Nhỏ</Text><Text Key="6807B3BC">Các bậc cha mẹ, đừng làm công việc nặng nhọc cho buổi dã ngoại gia đình tiếp theo của bạn. Hãy đóng gói một bữa ăn vào Thùng Giữ Lạnh Cool Kids, và xem những đứa con nhỏ của bạn tranh giành nhau đặc ân kéo thức ăn đi!</Text><Text Key="CCA3EF13">Thùng Giữ Lạnh Cool Kids</Text><Text Key="B0F6710B">Dành cho những đứa trẻ thích vận động và yêu thích hoạt động ngoài trời trong cuộc sống của bạn, Ngôi Nhà Cây Tiny Tot ra đời. Nàng tiên, nữ thần rừng, tiên và yêu tinh sẽ đến chơi và mang lại niềm vui cho con bạn!</Text><Text Key="0B07ED8A">Ngôi Nhà Cây Tiny Tot</Text><Text Key="B2C2B715">Hàng Rào Giữ Trẻ Nhỏ, giữ cho con bạn an toàn. Chốt an toàn có cơ chế mở khóa dễ nhớ để người lớn dễ dàng đi qua. Chỉ cần kéo lên hai lần, đẩy xuống hai lần, sau đó trái, phải, trái, phải, đẩy vào, kéo ra... và bạn đã qua!</Text><Text Key="0DA25430">Cổng Giữ Trẻ Nhỏ</Text><Text Key="9275CE6B">Một tia nhiệt công nghệ cao trong mui xe của Vỉ Nướng Quadpod đảm bảo nấu chín đều mỗi lần. Điều đó không có nghĩa là bạn sẽ không làm cháy xúc xích của mình... chỉ cần yên tâm rằng vấn đề nằm ở bạn.</Text><Text Key="5BFADD6A">Vỉ Nướng Quadpod</Text><Text Key="3218105E">Nếu bạn yêu con mình, bạn sẽ dọn chỗ cho Hố Bóng Cho Trẻ Nhỏ Bam BAM BamCo trong nhà... ít nhất đó là những gì bộ phận tiếp thị tại BamCo sẽ tranh luận. Đầy ắp những quả bóng đầy màu sắc, trẻ mới biết đi sẽ lao ngay vào và có một khoảng thời gian vui vẻ!</Text><Text Key="D4F96B61">Hố Bóng Cho Trẻ Nhỏ Bam BAM BamCo</Text><Text Key="55213299">Cầu trượt kim loại nóng đã là dĩ vãng... xin giới thiệu Cầu Trượt An Toàn BamCo, một cầu trượt bằng nhựa dành cho sự nhạy bén của thế kỷ 21. Đã được kiểm tra để sử dụng bền bỉ cả trong nhà và ngoài trời, nó sẽ nhanh chóng trở thành món đồ yêu thích của đứa con nhỏ của bạn! Không chỉ thú vị khi sử dụng, mà người leo còn giúp dạy các kỹ năng vận động có giá trị. Bạn sẽ ngạc nhiên khi chúng nhanh chóng bắt đầu leo lên bên cạnh để trượt!</Text><Text Key="2FB9251C">Cầu Trượt An Toàn Cho Trẻ Nhỏ BamCo</Text><Text Key="76C33BF5">Mặc dù theo truyền thống được bán cho các địa điểm thương mại, nhưng những người tốt bụng tại BamCo nhận ra rằng Khu Vui Chơi Liên Hoàn Cho Trẻ Nhỏ của họ đáp ứng một thị trường ngách đang phát triển - các bậc cha mẹ trực thăng. Thay vì đến sân chơi, tại sao không mang sân chơi đến cho bạn? Với Khu Vui Chơi Liên Hoàn BamCo độc chiếm sân sau của bạn, con bạn sẽ không bao giờ rời khỏi tầm mắt của bạn.</Text><Text Key="F6AFEF90">Khu Vui Chơi Liên Hoàn Cho Trẻ Nhỏ BamCo</Text><Text Key="BBFB8BAF">Cách tốt nhất để chiếm thời gian của một đứa trẻ mới biết đi hay tò mò là gì? Hãy gửi chúng vào Đường Hầm Xoắn BamCo - một loạt các ống mà trẻ mới biết đi sẽ bò qua và khám phá hàng giờ liền. Mặc dù cấu trúc ấn tượng này thường thấy hơn ở các nhà hàng và công viên, nhưng không có cách nào nhanh hơn để thể hiện bạn yêu con mình đến mức nào! Vào cuối ngày, chẳng phải việc vượt mặt các bậc cha mẹ khác trong khu phố là tất cả những gì về việc nuôi dạy con cái sao?</Text><Text Key="9F43CFF6">Đường Hầm Xoắn Cho Trẻ Nhỏ BamCo</Text><Text Key="F5FDF9D1">Một chuỗi đèn ngoài trời, phù hợp cho bất kỳ dịp vui vẻ nào mà bạn không muốn kết thúc khi mặt trời lặn.

Mẹo: Đặt nhiều Dây Đèn thành một hàng, sau đó sử dụng "Cột Dây Đèn" để giữ đầu kia của chuỗi.</Text><Text Key="9892BB24">Dây Đèn Cao Thế</Text><Text Key="FEF4E750">Những đứa trẻ mới biết đi hay gây rối ném cơn giận dữ? Đặt chúng lên Thảm Nổi Loạn để giải tỏa sự hung hăng của chúng! Bề mặt cao su này có nhiều họa tiết vui nhộn để thu hút sự chú ý của trẻ và khơi dậy trí tưởng tượng của chúng. Đó là bề mặt hoàn hảo để khơi nguồn cảm hứng chơi đùa!</Text><Text Key="E153827F">Thảm Nổi Loạn</Text><Text Key="FD9B0609">Chăn Packanack khơi gợi những suy nghĩ về những thú vui giản dị trong cuộc sống. Trải chúng ra ngoài trời để tạo khung cảnh cho một buổi dã ngoại ngon miệng, hoặc nằm ngửa và ngắm nhìn những đám mây. Hãy yên tâm rằng chất liệu dệt bền chắc của nó có khả năng chống lại những vết bẩn và vết bắn tung tóe cứng đầu nhất.</Text><Text Key="29605B6C">Chăn Packanack</Text><Text Key="89694E2B">Đừng làm nổ những quả bóng bay này quá sớm, nếu không chúng sẽ biến từ Pháo Bông Thành phần phá đám.</Text><Text Key="6FD10A2A">Pháo Bông</Text><Text Key="43D071C5">Một số người nói rằng cột dây đèn được sử dụng bởi những Sim nhanh nhẹn để giúp họ giữ thăng bằng khi đi trên dây. Những người đó đã sai.

Đó là một cái cột. Nó giữ đầu kia của đèn dây "Dây Đèn Cao Thế". Chỉ vậy thôi.</Text><Text Key="9B1F3AC0">Cột Dây Đèn</Text><Text Key="EE3EA6EA">Vita có nghĩa là cuộc sống - và sử dụng những tấm che nắng này để bảo vệ làn da của bạn khỏi tia UV khắc nghiệt là một cách chắc chắn để giữ cho bạn trông trẻ hơn, lâu hơn.</Text><Text Key="56233075">Tấm Che Nắng Vita</Text><Text Key="6AE39A00">Bạn sẽ làm gì với tất cả những gốc cây này... tất cả những gốc cây bạn đã cứu khỏi bãi rác. Gốc cây của tôi, gốc cây của tôi, gốc cây của tôi, những gốc cây nhỏ xinh của tôi.</Text><Text Key="B70338CF">Những Gốc Cây Của Tôi - Phần Một</Text><Text Key="AEC649CD">Bạn sẽ làm gì với tất cả những gốc cây này... tất cả những gốc cây bạn đã cứu khỏi bãi rác. Gốc cây của tôi, gốc cây của tôi, gốc cây của tôi, những gốc cây nhỏ xinh của tôi.</Text><Text Key="0DBB9218">Những Gốc Cây Của Tôi - Phần Ba</Text><Text Key="DA02E722">Bạn sẽ làm gì với tất cả những gốc cây này... tất cả những gốc cây bạn đã cứu khỏi bãi rác. Gốc cây của tôi, gốc cây của tôi, gốc cây của tôi, những gốc cây nhỏ xinh của tôi.</Text><Text Key="30117A9D">Những Gốc Cây Của Tôi - Phần Hai</Text><Text Key="FD1B704F">Bạn sẽ làm gì với tất cả những gốc cây này... tất cả những gốc cây bạn đã cứu khỏi bãi rác. Gốc cây của tôi, gốc cây của tôi, gốc cây của tôi, những gốc cây nhỏ xinh của tôi.</Text><Text Key="CAA89116">Những Gốc Cây Của Tôi - Phần Bốn</Text><Text Key="9B99C7BC">Bạn đã sẵn sàng để tiệc tùng bất cứ lúc nào... và bây giờ, đồ ăn của bạn cũng vậy! Đĩa, cốc, dao kéo và khăn ăn dùng một lần luôn sẵn sàng cho bạn sử dụng trong mọi dịp. Tiệc tùng thôi!</Text><Text Key="ECD5EB13">Gói Tiệc</Text><Text Key="494B58E1">Lấy trực tiếp từ khu đất phía sau ở Bridgeport, những chiếc ghế đạo diễn còn thừa đã có mặt. Được sử dụng trong quá trình sản xuất các bộ phim như "Diamonds Are For Sims", "Simder", "Sims of the Dead" và nhiều phim khác!</Text><Text Key="D7DB5C94">Ghế Hạng D</Text><Text Key="C811BD1B">Hãy nghỉ ngơi thoải mái trên Đệm Gối Mềm Mại! Lớp đệm mút hoạt tính dày đặc sẽ cung cấp sự hỗ trợ bạn cần để thư giãn thoải mái.

...chỉ cần nhớ lắc kỹ trước để loại bỏ bột đóng gói màu tím khó chịu đó.</Text><Text Key="81C467FA">Đệm Gối Mềm Mại</Text><Text Key="8AFE6CB2">Chính phủ nói rằng HDPE là viết tắt của polyethylene mật độ cao, và chúng tôi được yêu cầu thông báo cho bạn rằng chiếc bàn này được xây dựng 100% từ nó. Chúng tôi thích nghĩ về HDPE như là Bữa Tiệc Dã Ngoại Cho Những Người Ăn Uống Thả Ga - bề mặt hoàn hảo cho một bữa tiệc ngoài trời!</Text><Text Key="D056994D">Bàn Dã Ngoại HDPE</Text><Text Key="8C345701">Tám nghệ sĩ nổi tiếng đã hợp tác thiết kế cho hộp đồ chơi vui nhộn này! Bạn có thể cảm thấy hài lòng khi biết rằng bất kể bạn chọn cái nào, tất cả số tiền thu được đều được quyên góp trực tiếp cho tổ chức từ thiện Đồ Chơi Cho Trẻ Nhỏ.</Text><Text Key="4BF5BA34">Hộp Đồ Chơi Từ Thiện Đồ Chơi Cho Trẻ Nhỏ</Text><Text Key="EC594C42">Chú sóc chuột nói, "chíp chíp chíp".</Text><Text Key="AB54873D">Búp Bê Sóc Chuột</Text><Text Key="32A06E04">Một phần của Ông Chip, đừng lo lắng, Ông Chip vẫn an toàn và khỏe mạnh.</Text><Text Key="D15D86CB">Ông Chip</Text><Text Key="F81B364C">Giúp {2.SimFirstName} Leo</Text><Text Key="8AECA883">Giúp {1.SimFirstName} Trượt</Text><Text Key="BA972DFA">Giúp Trẻ Nhỏ Leo</Text><Text Key="4D145D61">Chơi Trong Hố Bóng</Text><Text Key="4EA62154">Trượt</Text><Text Key="0EE6514E">Leo</Text><Text Key="2367A83A">Chờ</Text><Text Key="7FEDA4A8">Bò Xuyên Qua</Text><Text Key="2910226A">Chơi Giả Làm Quái Vật Với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="309BDEB5">Chơi Giả Vờ</Text><Text Key="217096D5">Giả Làm Vụ Đắm Tàu Của Cướp Biển</Text><Text Key="11604BE2">Giả Làm Trạm Vũ Trụ</Text><Text Key="B5C19539">Phải biết một đứa trẻ có Kỹ Năng Tưởng Tượng cấp 2.</Text><Text Key="47E00F80">Chơi Cướp Biển Với</Text><Text Key="93EB3FAD">Chơi Trạm Vũ Trụ Với</Text><Text Key="AD89328D">Tiệc Tùng Trong Bầy</Text><Text Key="EF74CF7D">Địa Điểm Dã Ngoại Gia Đình</Text><Text Key="119140C8">Chuồng Chơi Của Những Nỗi Kinh Hoàng Bé Nhỏ</Text><Text Key="F47CDBFB">Giả Bộ</Text><Text Key="9FDC1870">Mọi người dường như đã có một khoảng thời gian vui vẻ trong buổi hẹn chơi... Tuy nhiên, có một cách dễ dàng để đưa buổi hẹn chơi tiếp theo của bạn lên một tầm cao mới. Đĩa hình động vật đáng yêu. Đúng vậy, và bạn sẽ thấy một bộ trong số chúng đã được đặt miễn phí trong kho đồ gia đình của bạn! Khuôn mặt sư tử nhỏ nhắn dễ thương in trên chúng chắc chắn sẽ gây ấn tượng vào lần tới khi những đứa trẻ tụ tập.</Text><Text Key="7F2DD048">
Phần thưởng Cấp Đồng mang đến cho hộ gia đình một bộ đĩa sư tử dễ thương.</Text><Text Key="62BEF7C2">Tiếng tăm về buổi hẹn chơi huyền thoại này đã bắt đầu lan rộng... Trên thực tế, những người tốt bụng trong bộ phận tiếp thị tại BamCo (nhà sản xuất đồ chơi cho trẻ mới biết đi đáng kính) đã liên hệ với một cơ hội "người có ảnh hưởng" đặc biệt! Họ đã cung cấp bộ Khu Vui Chơi Liên Hoàn, hoàn toàn miễn phí! Bạn sẽ thấy nó đã được chuyển đến kho đồ của gia đình bạn. Tất cả những gì họ yêu cầu là một ân huệ nhỏ, bé xíu, nhỏ xíu... Bạn có thể vui lòng đặt nó ở sân trước và mời tất cả những đứa trẻ trong khu phố đến chơi, để giúp lan truyền danh tiếng tốt đẹp của BamCo không?</Text><Text Key="5F9EDB4E">
Phần thưởng Cấp Vàng mang đến cho hộ gia đình một Khu Vui Chơi Liên Hoàn Cho Trẻ Nhỏ.</Text><Text Key="EE4CC603">Buổi hẹn chơi đã thành công rực rỡ! Những đứa trẻ nhỏ bé đã nhún nhảy khắp nơi khi chúng chơi đùa, vui chơi và củng cố tình bạn sẽ kéo dài trong nhiều năm tới. Bạn có biết điều gì thực sự làm tăng thêm sự phấn khích của một đứa trẻ mới biết đi không? Bóng bay! Rất nhiều bóng bay! Bạn sẽ tìm thấy cả một chùm bóng bay trong kho đồ của gia đình mình... hãy nhớ trang trí chúng cho buổi hẹn chơi tiếp theo nhé!</Text><Text Key="08157967">
Phần thưởng Cấp Bạc mang đến cho hộ gia đình một chùm bóng bay đầy màu sắc.</Text><Text Key="8FC50CC8">Buổi Hẹn Chơi Cho Trẻ Nhỏ</Text><Text Key="8BD302B4">Tổ chức một bữa tiệc lớn cho những đứa trẻ nhỏ! Mời tất cả những đứa trẻ mà con bạn biết đến để vui chơi, chơi đùa và vui vẻ nói chung. Trong khi những đứa trẻ chạy tới chạy lui, hãy nướng một ít thức ăn và trao đổi các mẹo nuôi dạy con cái với những người chăm sóc khác.</Text><Text Key="76AD5F04">Đọc Sách Cho Trẻ Nhỏ</Text><Text Key="FE748096">Nướng Bánh Quy Sô Cô La Chip</Text><Text Key="11A725BB">Nấu Mì Ống Phô Mai</Text><Text Key="1663D8C0">Cho Trẻ Nhỏ Leo Lên Cầu Trượt</Text><Text Key="93623A35">Giúp Trẻ Nhỏ Leo</Text><Text Key="59A0266C">Cho Trẻ Nhỏ Trượt</Text><Text Key="6270FC13">Giúp Trẻ Nhỏ Trượt</Text><Text Key="A2F51523">Chơi Với Trẻ Nhỏ</Text><Text Key="734A11F8">Nói Chuyện Với Trẻ Nhỏ</Text><Text Key="F6B69507">Giúp Trẻ Nhỏ Leo</Text><Text Key="30D1F6E9">Nhấn vào Cầu Trượt và chọn Giúp Trẻ Nhỏ Leo</Text><Text Key="EFF5574D">Giúp Trẻ Nhỏ Trượt</Text><Text Key="ECE906E7">Nhấn vào Cầu Trượt khi trẻ mới biết đi đang ngồi trên đỉnh và chọn Giúp Trượt.</Text><Text Key="429494F6">Mua Khu Vui Chơi Liên Hoàn Cho Trẻ Nhỏ</Text><Text Key="E1CF0AC6">Mua Khu Vui Chơi Liên Hoàn Cho Trẻ Nhỏ ở Chế Độ Xây Dựng.</Text><Text Key="98E06C98">Mua Cầu Trượt Cho Trẻ Nhỏ</Text><Text Key="058DBAF0">Mua Cầu Trượt Cho Trẻ Nhỏ ở Chế Độ Xây Dựng.</Text><Text Key="3ADA80AF">Mua Đường Hầm Cho Trẻ Nhỏ</Text><Text Key="119F91A1">Mua Đường Hầm Cho Trẻ Nhỏ ở Chế Độ Xây Dựng.</Text><Text Key="F219A65E">Mua Hố Bóng</Text><Text Key="025A2C1E">Vào Chế Độ Xây Dựng và mua Hố Bóng Cho Trẻ Nhỏ.</Text><Text Key="BA0A8860">Người Chăm Sóc Khách</Text><Text Key="DEF36DE2">Con bạn đã được mời đến một buổi hẹn chơi. Hãy sẵn sàng cho thật nhiều niềm vui, tình yêu và sự hỗn loạn!</Text><Text Key="81ED9DE2">Khách Nhỏ Tuổi</Text><Text Key="08447430">Bạn đã được mời đến một buổi hẹn chơi. Hãy sẵn sàng cho thật nhiều niềm vui, tình yêu và sự hỗn loạn!</Text><Text Key="29983122">Chủ Nhà Chăm Sóc</Text><Text Key="D5246870">Đó là buổi hẹn chơi của bạn... Hãy tiến lên và vui chơi!</Text><Text Key="5636B620">Chủ Nhà Nhỏ Tuổi</Text><Text Key="F7023FA2">Hãy là một chủ nhà vui vẻ đối với những đứa trẻ mới biết đi và những người chăm sóc của chúng đang tham dự buổi hẹn chơi.</Text><Text Key="33B6B621">Phải là một thành viên trong gia đình ở độ tuổi trẻ mới biết đi.</Text></STBLKeyStringList>