<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="12C7EF7F">Khuôn Nướng Bánh</Text><Text Key="9A7900D3">(Từ Việc Ăn Táo Bọc Caramel)</Text><Text Key="BE7FB5D2">(Từ Việc Ăn Phô Mai Que)</Text><Text Key="4781BD75">(Từ Việc Uống Nước Táo Ép Có Ga)</Text><Text Key="D89C4A2E">(Từ Việc Ăn Đồ Ăn Cải Thiện)</Text><Text Key="53DECE31">(Từ Việc Uống Nước Pha Kéo Dài Bữa Tiệc)</Text><Text Key="B2461D48">(Từ Đồ Ăn hoặc Thức Uống Bị Phá Hoại)</Text><Text Key="928A571B">(Từ Việc Uống Nước Pha Phong Cách Tương Lai)</Text><Text Key="49D04958">(Từ Việc Uống Đồ Uống Cải Thiện)</Text><Text Key="FA9104B6">(Từ Vật Phẩm Sang Trọng Tại Bữa Tiệc)</Text><Text Key="FE9F7DCD">{0.SimFirstName} đã phá hoại một {1.ObjectName} và sẽ tránh lấy bất cứ thứ gì từ đó. Các Sims khác hãy cẩn thận với những ảnh hưởng mà sự can thiệp của {M0.his}{F0.her} sẽ gây ra cho những thứ bên trong nó.</Text><Text Key="7D13BE8F">Đài Phun Nước Bị Phá Hoại</Text><Text Key="99867F4E">Hương vị hòa quyện giữa táo chua và caramel ngọt ngào làm mê đắm các giác quan.</Text><Text Key="18813C71">Cơn Cuồng Caramel</Text><Text Key="3BA0DC06">Phô mai tan chảy dường như làm tan chảy vị giác của bạn.</Text><Text Key="9C61A599">Lẩu Phô Mai Ngon Tuyệt</Text><Text Key="F7012B40">Ta luôn có thể trông cậy vào Nước Táo Ép Có Ga để giữ cho mình luôn tươi tắn.</Text><Text Key="F7C1E30F">Nước Táo Ép Có Ga Tuyệt Vời</Text><Text Key="082840C5">Nó có một hương vị kỳ lạ, thơm ngon, đậm đà và bùng nổ.</Text><Text Key="FBAF77C0">Hương Vị Tương Lai</Text><Text Key="C84B8321">Hương vị của thức uống này gợi nhớ đến một điều gì đó rất quen thuộc.</Text><Text Key="F27314D4">Đồ Uống Cải Thiện</Text><Text Key="F05F6281">Hương vị của món ăn này gợi nhớ đến một điều gì đó rất quen thuộc.</Text><Text Key="D70A04B4">Món Ăn Cải Thiện</Text><Text Key="64C6C100">Không có bữa tiệc nào trọn vẹn nếu thiếu một chút sang trọng.</Text><Text Key="8725FDCF">Hào Nhoáng và Lộng Lẫy</Text><Text Key="3106C8EC">Không gì có thể ngăn cản {0.SimFirstName} tiệc tùng suốt đêm dài!</Text><Text Key="38A46923">Luồng Sinh Lực</Text><Text Key="7181622B">Có gì đó không đúng vị cho lắm, nhưng điều đó sẽ không ngăn cản mong muốn nhảy nhót hoặc tiệc tùng của {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="5AB5062A">Vị Lạ</Text><Text Key="0D1547CF">Thứ gì đó mà {0.SimFirstName} đã nuốt không được ổn cho lắm.</Text><Text Key="7A177F96">Vị Bất Thường</Text><Text Key="35CCA7C2">Sắc Màu Ombre Sang Trọng</Text><Text Key="A5837438">Nghệ Thuật Origami Vĩ Đại</Text><Text Key="DBDA83DE">Đêm Đầy Sao</Text><Text Key="6874E981">Thần Tượng Đêm</Text><Text Key="3E7D1597">Quyền Lợi Đảm Bảo</Text><Text Key="82954D6C">Gã Giàu Sụ Lấp Lánh</Text><Text Key="F73B2A51">Một ly cocktail phát sáng chắc chắn sẽ làm hài lòng dạ dày và thắp sáng buổi tối bằng sự thú vị và hào nhoáng. Pha một thức uống sau Quầy Bar Lấp Lánh và bắt đầu buổi tối một cách đúng đắn.</Text><Text Key="0B8A64A4">Quầy Bar Lấp Lánh</Text><Text Key="96E5CA56">Một vật chứa các loại đồ uống sang trọng cho bữa tiệc.</Text><Text Key="EBD1C909">Cốc Uống Nước Đài Phun</Text><Text Key="8F112DBC">Ceviche</Text><Text Key="D41E4663">Ceviche</Text><Text Key="1FC15AB4">Khoai tây chiên Ceviche. Đơn giản và sang trọng.</Text><Text Key="6EA1AB1B">Ceviche</Text><Text Key="D98BB9A7">Một quả táo bọc caramel ngon tuyệt. Rất ngon.</Text><Text Key="D58E16DE">Táo Bọc Caramel</Text><Text Key="344EA962">Phô mai que tan chảy, dẻo quẹo, không thể cưỡng lại. Một món chủ lực trong các bữa tiệc sang trọng.</Text><Text Key="D93BE5DD">Phô Mai Que</Text><Text Key="387F3016">Dâu tây được chế biến hoàn hảo nhúng trong sô cô la.</Text><Text Key="6A967EC9">Dâu Tây Phủ Sô Cô La</Text><Text Key="9BB879D7">Sáng tạo tuyệt vời, ngon ngất ngây.</Text><Text Key="3119A1AE">Bánh Macaron Hạnh Nhân</Text><Text Key="EBAE68A8">Bánh Macaron Hạnh Nhân</Text><Text Key="25C013FC">Xúc Xích và Ớt Chuông</Text><Text Key="D6BBF6DE">Tempura Rau Củ</Text><Text Key="BB42102D">Bánh Macaron Hạnh Nhân</Text><Text Key="80C5DDC7">Xúc Xích và Ớt Chuông</Text><Text Key="4BF2AB3B">Tempura Rau Củ</Text><Text Key="186609DA">Đài Phun Nước Vui Nhộn</Text><Text Key="9E782675">Kho hương vị và món ngon thú vị này được xếp chồng và phân tầng hoàn hảo cho một bữa tiệc hoặc một buổi tối một mình đầy tham vọng. Với Đài Phun Nước Vui Nhộn, bạn sẽ có đầy ắp những món ngon để chia sẻ với người khác. Giờ đây có nhiều hương vị hơn!</Text><Text Key="215E79EC">Ánh sáng phát ra từ một nguồn thẳng đã được khoa học chứng minh là nhàm chán và là một "điều tồi tệ lớn" cho buổi tối. Hãy phóng ra các hạt ánh sáng từ một bề mặt nhấp nhô - Đèn de Twist!</Text><Text Key="500AAC23">Đèn de Twist</Text><Text Key="744E4AA3">Ngay khi đồng hồ điểm nửa đêm, Dream Ruffles được thiết lập một cách phong cách để nắm bắt niềm đam mê, hy vọng và vâng, cả những giấc mơ của bạn! Với mỗi vòng xoáy và vuốt ve gợi cảm của cửa sổ, Dream Ruffles gói gọn mọi thứ đặc biệt về nửa đêm.</Text><Text Key="23F03972">Diềm xếp Giấc Mơ</Text><Text Key="39278909">Unhntz uhntz uhntz uhntz. Bạn có nghe thấy không? Bạn có cảm thấy không? Bạn có thấy không? Báo động các giác quan của bạn. Các Tấm Xung Lực đang đẩy ánh sáng xuống sàn, nhưng bạn phải làm phần còn lại bằng toàn bộ cơ thể của bạn. CẢM NHẬN ĐI.</Text><Text Key="7048746C">Tấm Xung Lực</Text><Text Key="5C0DDF93">Câu lạc bộ này dành cho những người sang trọng, thượng lưu, nổi tiếng và những người có tên trong danh sách. Nếu họ ngồi, và họ không ngồi, thì họ ngồi trên Ghế Đứng Đắn - một món đồ nội thất được chế tạo độc quyền để hỗ trợ cái tôi của những người ngồi trên đó.</Text><Text Key="947CAB42">Ghế Đứng Đắn</Text><Text Key="E6C30F87">Dù bạn là người mới ra mắt, người ít nói hay quái vật về đêm, Ghế Chiawowi là một điểm dừng chân tạm thời hoàn hảo để lên kế hoạch cho bước đi tiếp theo của bạn.</Text><Text Key="E7C7823E">Ghế Chiawowi</Text><Text Key="C772EA8E">Người ta cho rằng ghế Ottoman không đủ phong cách. Không đủ tinh tế. Không đủ CHẤT để dự TIỆC. Do đó, Parttoman ra đời. Một khoảng thời gian tuyệt vời, nhưng đồng thời, nó cũng là một chiếc Ottoman.</Text><Text Key="27E380B1">Parttoman</Text><Text Key="A27EDF05">Người đam mê ẩm thực nổi tiếng Gerhardt von Foodenschnutz đã lên án sự thiếu hụt các bề mặt có thể hỗ trợ không phải một, không phải hai, mà nhiều hơn số lượng đó cho thực phẩm. Von Foodenschnutz muốn một cách để khoe mọi thứ mà ông và khách của mình muốn ăn. Trong khi đi bộ dọc theo một bề mặt phẳng đặc biệt dài, ông đã có khoảnh khắc eureka của mình. Cao nguyên Banquetia, hoàn hảo để phục vụ thức ăn cho các bữa tiệc lớn!</Text><Text Key="738AF600">Cao nguyên Banquetia</Text><Text Key="E1D6C4FD">Với khả năng trưng bày nhiều món ăn cùng một lúc, chiếc bàn này chính là thứ mà Sim của bạn cần cho buổi dạ tiệc tinh tế tiếp theo của mình. Trưng bày món khai vị "Vòng quanh thế giới trong những ngày của người sành ăn" của Sim bạn hoặc chỉ cần bày một ít Mac và Cheese lên và xong. Bất kể bạn bỏ ra bao nhiêu công sức cho món ăn thực tế, chiếc bàn này sẽ khiến bữa ăn của bạn trông như một bữa ăn ngon!</Text><Text Key="E6ED4268">Bàn Tiệc Thịnh Soạn</Text><Text Key="47712EA6">Không phải là chiếc bàn điển hình cho bữa tối, hoặc bữa nửa buổi, chắc chắn không phải bữa nửa buổi, Table Sequinas là một bề mặt hào nhoáng đẩy lùi những kiểu người nhàm chán và tẻ nhạt, những người đi ngủ trước nửa đêm.</Text><Text Key="E9115DB9">Table Sequinas</Text><Text Key="262F4334">Boom Cube là một bề mặt hoàn hảo, hoặc một loạt các bề mặt. Rốt cuộc nó là một khối lập phương. Ăn trên đó, nhưng chỉ khi bạn dám. Và đừng để đồ đạc trên đó! Hành vi như vậy làm mất phẩm giá của Boom Cube.</Text><Text Key="525DFC9B">Boom Cube</Text><Text Key="6BE0120E">Một vật dụng cần thiết để rót đúng lượng chất lỏng cho công thức nấu ăn của bạn.</Text><Text Key="ECAB5F31">Cốc Đong</Text><Text Key="AF852F75">Phục Vụ Tất Cả</Text><Text Key="CDE695DC">Chọn đồ ăn để Phục Vụ</Text><Text Key="6A3A2DFC">Không có vị trí nào để đặt đồ ăn lên bàn tiệc</Text><Text Key="4953D15C">Phục Vụ Bánh Macaron Hạnh Nhân</Text><Text Key="F3E5C64B">Phục Vụ Ceviche và Khoai tây chiên</Text><Text Key="5A853F96">Phục Vụ Gà Nướng</Text><Text Key="21252A0B">Phục Vụ Xúc Xích và Ớt Chuông</Text><Text Key="D6DF4EA9">Phục Vụ Tempura Rau Củ</Text><Text Key="C1522CD8">Phục Vụ từ Hành Trang</Text><Text Key="2C8E5361">Đổ Đầy</Text><Text Key="BDA2B93C">Đài Phun Nước này đã có thứ gì đó được thêm vào.</Text><Text Key="57808DBB">Thêm Thứ Gì Đó Đặc Biệt</Text><Text Key="39DAFF6E">Làm Sạch</Text><Text Key="9427D1F8">Nếm Thử Đồ Bên Trong Đài Phun Nước</Text><Text Key="C714B367">Đổ Hết</Text><Text Key="412C7B7F">Caramel</Text><Text Key="D5F06F8C">Mở khóa tương tác này bằng cách đạt đến Cấp Kỹ Năng Nấu Ăn 4</Text><Text Key="760702F5">Phô Mai</Text><Text Key="EB49AD7E">Sô Cô La</Text><Text Key="6C1F5BB1">Mở khóa tương tác này bằng cách đạt đến Cấp Kỹ Năng Pha Chế 3</Text><Text Key="14CDBEE5">Nước Táo Ép Có Ga</Text><Text Key="7CE0DA58">Nước Ép Trái Cây</Text><Text Key="8FB327D6">Nước Pha Phong Cách Tương Lai</Text><Text Key="DA721AA1">Nước Pha Kéo Dài Bữa Tiệc</Text><Text Key="B4C56D50">Lấy Táo Bọc Caramel</Text><Text Key="951671EC">Lấy Phô Mai Que</Text><Text Key="3FF850ED">Lấy Dâu Tây Phủ Sô Cô La</Text><Text Key="47EAD3CA">Lấy Nước Táo Ép Có Ga</Text><Text Key="32049349">Lấy Nước Ép Trái Cây</Text><Text Key="CAF33127">Lấy Nước Pha Phong Cách Tương Lai</Text><Text Key="6303E7BA">Lấy Nước Pha Kéo Dài Bữa Tiệc</Text><Text Key="639F504D">Cải Thiện Sô Cô La</Text><Text Key="92AA5A2E">Cải Thiện Nước Táo Ép Có Ga</Text><Text Key="EE3D26C5">Cải Thiện Caramel</Text><Text Key="4E18B0D0">Cải Thiện Nước Pha Kéo Dài Bữa Tiệc</Text><Text Key="2BB01A0A">Cải Thiện Nước Pha Phong Cách Tương Lai</Text><Text Key="C78C8F0A">Cải Thiện Phô Mai</Text><Text Key="2E402DE5">Đài Phun Nước này đã được cải thiện.</Text><Text Key="12703512">{1.ObjectName}! Giờ ngon hơn 100% nhờ có {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="A05FAE82">Cải Thiện Nước Ép Trái Cây</Text><Text Key="845F5047">Phòng VIP Sang Chảnh</Text><Text Key="62811BED">Ghế Sofa Góc Kỳ Quặc</Text><Text Key="2273B0A7">Phục Vụ Đồ Ăn</Text><Text Key="41E47B49">Đổ Đầy Đài Phun Nước Với</Text><Text Key="7398DA9D">Bánh Macaron Hạnh Nhân</Text><Text Key="8234C4EE">Phục Vụ Bánh Macaron Hạnh Nhân</Text><Text Key="8F83E7C8">Phần Ăn Cho Bữa Tiệc (8)</Text><Text Key="0CBFB30E">Khẩu Phần Gia Đình (4)</Text><Text Key="3AB2BCFE">Ceviche Và Khoai Tây Chiên</Text><Text Key="A72E7EB1">Phục Vụ Ceviche và Khoai Tây Chiên</Text><Text Key="0EEBBE46">Tempura Rau Củ</Text><Text Key="70D1B559">Phục Vụ Tempura Rau Củ</Text><Text Key="6BDC9742">Khẩu Phần Ăn Riêng</Text><Text Key="A1A10568">Xúc Xích và Ớt Chuông</Text><Text Key="EBA5D273">Nướng Xúc Xích và Ớt Chuông</Text><Text Key="25BC0863">Mua Đài Phun Nước</Text><Text Key="E2EB2804">Mua một Bàn Tiệc từ Chế Độ Xây Dựng.</Text><Text Key="3C2FFE7E">Mua Đài Phun Nước Vui Nhộn từ Chế Độ Xây Dựng.</Text><Text Key="A9BF5BC5">Mua Bàn Tiệc</Text></STBLKeyStringList>